[
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Home & Decor", "name": "SunnyLife nafukovac\u00ed matrac na pl\u00e1vanie Luxe Swan", "retailer_sku": "99KK-EGU0A0_00A", "url": "https://answear.sk/p/sunnylife-nafukovaci-matrac-na-plavanie-luxe-swan-776801", "care": [["Nafukovac\u00ed matrac na pl\u00e1vanie z kolekcie SunnyLife. Model vyroben\u00fd z umelej hmoty.", "- Vybaven\u00e9 pohodln\u00fdm sedadlom a madlami.", "- Vyroben\u00e9 z odoln\u00e9ho, \u200b\u200bnetoxick\u00e9ho PVC bez ftal\u00e1tov.", "- Obsahuje s\u00fapravu na opravu dier.", "- Maxim\u00e1lne za\u0165a\u017eenie je 100 kg.", "- Ne\u010derpajte na maximum.", "- Vzduch kles\u00e1 pri ni\u017e\u0161ej teplote a v studenej vode \u2013 sta\u010d\u00ed ju len na\u010derpa\u0165.", "- Odpor\u00fa\u010da sa vyfukova\u0165 v noci a uchov\u00e1va\u0165 na chladnom, tienenom mieste.", "- Ve\u013ekosti: 155 x 155 x 115 cm.", "Zlo\u017eenie: ", "PVC", "ID produktu", ": ", "99KK-EGU0A0_00A", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "S2LRIDWS"]], "category": ["Ona", "Home & Decor", "Elektronika a pr\u00edslu\u0161enstvo", "Dar\u010deky a gatgety"], "description": "Nafukovac\u00ed matrac na pl\u00e1vanie z kolekcie SunnyLife. Model vyroben\u00fd z umelej hmoty.", "image_urls": {"biela": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-EGU0A0_00A_F1.jpg@jpg?v=1659002783", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-EGU0A0_00A_F1.jpg@jpg?v=1659002783", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-EGU0A0_00A_F1.jpg@jpg?v=1659002783", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AA00-EGU0A0_00A_C.jpg@jpg?v=1659088831"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 61.9, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Home & Decor", "name": "Madam Stoltz Dekorat\u00edvna v\u00e1za", "retailer_sku": "99KK-AKU1L6_99X", "url": "https://answear.sk/p/madam-stoltz-dekorativna-vaza-646240", "care": [["Dekora\u010dn\u00e1 v\u00e1za z kolekcie Madam Stoltz. Model vyroben\u00fd z kameniny.", "- Dekora\u010dn\u00e1 v\u00e1za vyroben\u00e1 z kameniny.", "- Farby a vzor sa m\u00f4\u017eu navz\u00e1jom mierne l\u00ed\u0161i\u0165.", "- Ve\u013ekosti: 13,5 x 20 cm.", "Zlo\u017eenie: ", "Kamenina", "ID produktu", ": ", "99KK-AKU1L6_99X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "YT20G568"]], "category": ["Ona", "Home & Decor", "Dekor\u00e1cie a doplnky", "V\u00e1zy"], "description": "Dekora\u010dn\u00e1 v\u00e1za z kolekcie Madam Stoltz. Model vyroben\u00fd z kameniny.", "image_urls": {"\u010dierna": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-AKU1L6_99X_F1.jpg@jpg?v=1647948609", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-AKU1L6_99X_F2.jpg@jpg?v=1647947124", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-AKU1L6_99X_F3.jpg@jpg?v=1647947337", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-AKU1L6_99X_F2.jpg@jpg?v=1647947124", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-AKU1L6_99X_F1.jpg@jpg?v=1647948609", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-AKU1L6_99X_F2.jpg@jpg?v=1647947124", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-AKU1L6_99X_F1.jpg@jpg?v=1647948609", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-AKU1L6_99X_F2.jpg@jpg?v=1647947124", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AA00-AKU1L6_99X_C.jpg@jpg?v=1647946222"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 21.99, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Home & Decor", "name": "SunnyLife pot\u00e1pa\u010dsk\u00e1 s\u00faprava pre deti (3-pak)", "retailer_sku": "99KK-EGU0B2_22X", "url": "https://answear.sk/p/sunnylife-potapacska-suprava-pre-deti-3-pak-776834", "care": [["Pot\u00e1pa\u010dsk\u00e1 s\u00faprava pre deti z kolekcie SunnyLife. Model vyroben\u00fd z umelej hmoty.", "- S\u00faprava obsahuje plutvy, masku a d\u00fdchaciu trubicu.", "- Nastavite\u013en\u00fd popruh na plutv\u00e1ch a kapucni.", "- Vr\u00e1tane vrecka.", "- Ve\u013ekosti: 38 x 25 x 8 cm.", "Zlo\u017eenie: ", "Polyetyl\u00e9n, Silik\u00f3n, Plast", "ID produktu", ": ", "99KK-EGU0B2_22X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "S2VDSTCM"]], "category": ["Ona", "Home & Decor", "Elektronika a pr\u00edslu\u0161enstvo", "Dar\u010deky a gatgety"], "description": "Pot\u00e1pa\u010dsk\u00e1 s\u00faprava pre deti z kolekcie SunnyLife. Model vyroben\u00fd z umelej hmoty.", "image_urls": {"oran\u017eov\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-EGU0B2_22X_F1.jpg@jpg?v=1659005301", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-EGU0B2_22X_F2.jpg@jpg?v=1659005786", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-EGU0B2_22X_F1.jpg@jpg?v=1659005301", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-EGU0B2_22X_F2.jpg@jpg?v=1659005786", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AA00-EGU0B2_22X_C.jpg@jpg?v=1659090861"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "oran\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 52.9, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Doplnky", "name": "Posil\u0148ovacia guma Puma 54194", "retailer_sku": "PPYY-AKU01F_MLC", "url": "https://answear.sk/p/posilnovacia-guma-puma-54194-640581", "care": [["Guma na cvi\u010denie z kolekcie Puma.", "- Sada p\u00e1sok obsahuje 3 kusy: light, medium a strong.", "- V\u0161estrann\u00fd doplnok vhodn\u00fd na tr\u00e9ning aj rehabilit\u00e1ciu.", "- V\u010faka mal\u00e9mu objemu sa d\u00e1 pou\u017ei\u0165 aj pri cestovan\u00ed.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Latex", "ID produktu", ": ", "PPYY-AKU01F_MLC", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "054194"]], "category": ["Ona", "Doplnky", "\u0160portov\u00e9 vybavenie", "Tr\u00e9ningov\u00e9 doplnky"], "description": "Guma na cvi\u010denie z kolekcie Puma.", "image_urls": {"viacfarebn\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-AKU01F_MLC_F1.jpg@jpg?v=1643713983", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-AKU01F_MLC_F2.jpg@jpg?v=1643713984", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-AKU01F_MLC_F3.jpg@jpg?v=1643713984", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-AKU01F_MLC_F2.jpg@jpg?v=1643713984", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-AKU01F_MLC_F1.jpg@jpg?v=1643713983", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-AKU01F_MLC_F2.jpg@jpg?v=1643713984", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-AKU01F_MLC_F1.jpg@jpg?v=1643713983", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-AKU01F_MLC_F2.jpg@jpg?v=1643713984", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-AKU01F_MLC_C.jpg@jpg?v=1643713983"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "viacfarebn\u00e1", "currency": "EUR", "price": 22.99, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Doplnky", "name": "Slne\u010dn\u00e9 okuliare Jimmy Choo", "retailer_sku": "99KK-OKD0HJ_99A", "url": "https://answear.sk/p/slnecne-okuliare-jimmy-choo-damske-cierna-farba-771885", "care": [["Slne\u010dn\u00e9 okuliare z kolekcie Jimmy Choo. Model priezra\u010dn\u00fdm sklom a r\u00e1mom z umelej hmoty. Okuliare s filtrom UV 400.", "- Tvar r\u00e1mu: okr\u00fahly.", "- Model je dod\u00e1van\u00fd s puzdrom a handri\u010dkou na \u010distenie okuliarov.", "- \u0160\u00edrka okuliarov: 137 mm.", "- \u0160\u00edrka o\u010dnice: 60 mm.", "Zlo\u017eenie: ", "Plast", "ID produktu", ": ", "99KK-OKD0HJ_99A", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "KORI/G/SK"]], "category": ["Ona", "Doplnky", "Okuliare"], "description": "Slne\u010dn\u00e9 okuliare z kolekcie Jimmy Choo. Model priezra\u010dn\u00fdm sklom a r\u00e1mom z umelej hmoty. Okuliare s filtrom UV 400.", "image_urls": {"zlat\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-OKD0HJ_99A_F0.jpg@jpg?v=1658468366", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-OKD0HJ_99A_F1.jpg@jpg?v=1658467638", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-OKD0HJ_99A_F2.jpg@jpg?v=1658467475", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-OKD0HJ_99A_F3.jpg@jpg?v=1658467991", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-OKD0HJ_99A_F4.jpg@jpg?v=1658467639", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-OKD0HJ_99A_F8.jpg@jpg?v=1658467797", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-OKD0HJ_99A_F9.jpg@jpg?v=1658467992", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-OKD0HJ_99A_F0.jpg@jpg?v=1658468366", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-OKD0HJ_99A_F1.jpg@jpg?v=1658467638", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-OKD0HJ_99A_F0.jpg@jpg?v=1658468366", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-OKD0HJ_99A_F1.jpg@jpg?v=1658467638", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AA00-OKD0HJ_GLD_C.jpg@jpg?v=1658468366", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AA00-OKD0HJ_99A_C.jpg@jpg?v=1658467991"]}, "skus": {"60": {"colour": "zlat\u00e1", "currency": "EUR", "price": 249.9, "out_of_Stock": false, "size": "60"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Oble\u010denie", "name": "Rif\u013eov\u00e9 \u0161aty Samsoe Samsoe", "retailer_sku": "9BYY-SUD0L8_55X", "url": "https://answear.sk/p/riflove-saty-samsoe-samsoe-mini-ackovy-strih-754740", "care": [["\u0160aty z kolekcie Samsoe Samsoe. Model \u00e1\u010dkov\u00e9ho strihu vytvoren\u00fd z denimu.", "- Tento produkt bol \u0161it\u00fd z certifikovanej organickej bavlny, ktor\u00e1 sa pestuje a zber\u00e1 z geneticky nemodifikovan\u00fdch rastl\u00edn bez pou\u017eitia chemick\u00fdch hnoj\u00edv alebo pestic\u00eddov.", "- Na v\u00fdrobu tohto produktu sa pou\u017eilo najmenej 20% recyklovanej bavlny namiesto novo vyrobenej bavlny. V\u010faka tomu sa spotrebovalo menej vody a energie a menej odpadu.", "- Model s golierom.", "- V v\u00fdstrih.", "- Kr\u00e1tky ruk\u00e1v.", "- V\u0161it\u00e9 vreck\u00e1.", "- Vzorovan\u00e1 l\u00e1tka.", "- Ozdobne sprat\u00fd denim.", "- D\u013a\u017eka: 95 cm.", "- \u0160\u00edrka v podpazu\u0161\u00ed: 50 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: XS/S.", "Zlo\u017eenie: ", "80% Organick\u00e1 bavlna, 20% Recyklovan\u00e1 bavlna", "ID produktu", ": ", "9BYY-SUD0L8_55X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "F22200178"]], "category": ["Ona", "Oble\u010denie", "\u0160aty"], "description": "\u0160aty z kolekcie Samsoe Samsoe. Model \u00e1\u010dkov\u00e9ho strihu vytvoren\u00fd z denimu.", "image_urls": {"modr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-SUD0L8_55X_F1.jpg@jpg?v=1656402292", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-SUD0L8_55X_F1.jpg@jpg?v=1656402292", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-SUD0L8_55X_F2.jpg@jpg?v=1656401701", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-SUD0L8_55X_F3.jpg@jpg?v=1656401562", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-SUD0L8_55X_F4.jpg@jpg?v=1656402190", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-SUD0L8_55X_F5.jpg@jpg?v=1656404242", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SUD0L8_55X_F1.jpg@jpg?v=1656402292", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SUD0L8_55X_F2.jpg@jpg?v=1656401701", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SUD0L8_55X_F1.jpg@jpg?v=1656402292", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SUD0L8_55X_F2.jpg@jpg?v=1656401701", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-SUD0L8_55X_C.jpg@jpg?v=1656403298"]}, "skus": {"XS/S": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 169.9, "out_of_Stock": false, "size": "XS/S"}, "S/M": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 169.9, "out_of_Stock": false, "size": "S/M"}, "M/L": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 169.9, "out_of_Stock": false, "size": "M/L"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Obuv", "name": "Be\u017eeck\u00e9 top\u00e1nky New Balance 520v7", "retailer_sku": "PPYY-OBD3CN_55X", "url": "https://answear.sk/p/bezecke-topanky-new-balance-520v7-742660", "care": [["Be\u017eeck\u00e9 top\u00e1nky z kolekcie New Balance. Model s technol\u00f3giou, ktor\u00e1 zais\u0165uje tlmenie n\u00e1razov.", "- Zvr\u0161ok je vyroben\u00fd z kombin\u00e1cie priedu\u0161n\u00e9ho textilu a syntetick\u00e9ho materi\u00e1lu.", "- Strategicky umiestnen\u00e9 perfor\u00e1cie zais\u0165uj\u00fa dostato\u010dn\u00fa cirkul\u00e1ciu vzduchu.", "- Klasick\u00e9 \u0161nurovanie umo\u017e\u0148uje individu\u00e1lne prisp\u00f4sobenie chodidlu.", "- Pohodln\u00e1, penov\u00e1 stielka poskytuje dodato\u010dn\u00e9 odpru\u017eenie a vysok\u00fd komfort pou\u017e\u00edvania.", "- Vysoko tlmiaca PU medzipodr\u00e1\u017eka.", "- Gumov\u00e1 dr\u00e1\u017ekovan\u00e1 podo\u0161va je odoln\u00e1 a poskytuje dobr\u00fa trakciu.", "- Hmotnos\u0165 produktu: 210 g.", "- D\u013a\u017eka vlo\u017eky: 23,5 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: 37.", "Zlo\u017eenie: ", "Zvr\u0161ok: Textil", "Vn\u00fatro: Textil", "Podr\u00e1\u017eka: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "ID produktu", ": ", "PPYY-OBD3CN_55X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "W520HB7"]], "category": ["Ona", "Obuv", "\u0160portov\u00e9 a sneakers", "\u0160portov\u00e9"], "description": "Be\u017eeck\u00e9 top\u00e1nky z kolekcie New Balance. Model s technol\u00f3giou, ktor\u00e1 zais\u0165uje tlmenie n\u00e1razov.", "image_urls": {"modr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OBD3CN_55X_F1.jpg@jpg?v=1654754206", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OBD3CN_55X_F2.jpg@jpg?v=1654753868", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OBD3CN_55X_F3.jpg@jpg?v=1654752791", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OBD3CN_55X_F4.jpg@jpg?v=1654753714", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OBD3CN_55X_F5.jpg@jpg?v=1654753370", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-OBD3CN_55X_F1.jpg@jpg?v=1654754206", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-OBD3CN_55X_F2.jpg@jpg?v=1654753868", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-OBD3CN_55X_F1.jpg@jpg?v=1654754206", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-OBD3CN_55X_F2.jpg@jpg?v=1654753868"]}, "skus": {"36": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 56.9, "out_of_Stock": false, "size": "36"}, "37": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 56.9, "out_of_Stock": false, "size": "37"}, "37,5": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 56.9, "out_of_Stock": false, "size": "37,5"}, "38": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 56.9, "out_of_Stock": false, "size": "38"}, "39": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 56.9, "out_of_Stock": false, "size": "39"}, "40": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 56.9, "out_of_Stock": true, "size": "40"}, "41": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 56.9, "out_of_Stock": false, "size": "41"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Obuv", "name": "Top\u00e1nky The North Face Vectiv Taraval", "retailer_sku": "PPYY-OBD3FG_91X", "url": "https://answear.sk/p/topanky-the-north-face-vectiv-taraval-damske-zelena-farba-734047", "care": [["Obuv z kolekcie The North Face. Model s ryhovanou, proti\u0161mykovou podr\u00e1\u017ekou.", "- Technol\u00f3gia VECTIV\u2122 kombinuje ultra\u013eahk\u00fa stielku podporuj\u00facu chodidlo, \u0161peci\u00e1lne tvarovan\u00fa medzipodr\u00e1\u017eku Rocker Midsole a podr\u00e1\u017eku SurfaceCTRL\u2122.", "- \u0160peci\u00e1lna 3D stielka z TPU s dvojitou hustotou, umiestnen\u00e1 tesne pod klasickou vlo\u017ekou top\u00e1nky, spev\u0148uje \u0161trukt\u00faru top\u00e1nky a zabra\u0148uje nekontrolovan\u00e9mu pohybu chodidla.", "- Rocker Midsole je zodpovedn\u00e1 za vysok\u00fa \u00farove\u0148 odpru\u017eenia a stabiliz\u00e1cie. V\u010faka \u0161peci\u00e1lne profilovan\u00e9mu tvaru zabra\u0148uje strat\u00e1m energie a poskytuje o 10% lep\u0161ie tlmenie n\u00e1razov.", "- Gumov\u00e1, dr\u00e1\u017ekovan\u00e1 podo\u0161va SurfaceCTRL \u2122 poskytuje dobr\u00fa trakciu na r\u00f4znych povrchoch. V\u010faka pou\u017eitiu kvalitnej gumy je podo\u0161va vysoko odoln\u00e1 po dlh\u00fa dobu aj pri intenz\u00edvnom pou\u017e\u00edvan\u00ed.", "- \u013dahk\u00e1, \u0161peci\u00e1lne tvarovan\u00e1 stielka so syst\u00e9mom Ortholite\u00ae je extr\u00e9mne m\u00e4kk\u00e1 a pru\u017en\u00e1, v\u010faka \u010domu sa prisp\u00f4sob\u00ed chodidlu, dlh\u0161ie si zachov\u00e1va svoju p\u00f4vodn\u00fa hr\u00fabku a dobre tlm\u00ed n\u00e1razy. Penov\u00fd materi\u00e1l, z ktor\u00e9ho bola vyroben\u00e1, zais\u0165uje optim\u00e1lnu priedu\u0161nos\u0165 a vykazuje vysok\u00e9 antibakteri\u00e1lne vlastnosti, zabra\u0148uj\u00face tvorbe bakt\u00e9ri\u00ed, plesn\u00ed a nepr\u00edjemn\u00fdch pachov.", "- Syst\u00e9m \u0161nurovania Ghille u\u013eah\u010duje ob\u00favanie.", "- Zvr\u0161ok je vyroben\u00fd zo syntetick\u00fdch prelisov s eloxovanou \u00fapravou, ktor\u00e9 dodato\u010dne spev\u0148uj\u00fa a stabilizuj\u00fa chodidlo.", "- Textiln\u00e9 vn\u00fatro je pr\u00edjemn\u00e9 pre chodidlo a u\u013eah\u010duje udr\u017eiavanie obuvi v \u010distote.", "- V\u00fd\u0161ka dropu (rozdiel v\u00fd\u0161ky medzi p\u00e4tou a \u0161pi\u010dkou obuvi): 6 mm.", "- D\u013a\u017eka vlo\u017eky: 23 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: 37.", "Zlo\u017eenie: ", "Zvr\u0161ok: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka, Textil", "Vn\u00fatro: Textil", "Podr\u00e1\u017eka: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "ID produktu", ": ", "PPYY-OBD3FG_91X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "NF0A52Q24S51"]], "category": ["Ona", "Obuv", "Outdoor", "Trekingov\u00e9 top\u00e1nky"], "description": "Obuv z kolekcie The North Face. Model s ryhovanou, proti\u0161mykovou podr\u00e1\u017ekou.", "image_urls": {"olivov\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OBD3FG_91X_F1.jpg@jpg?v=1653627237", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OBD3FG_91X_F2.jpg@jpg?v=1653626370", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OBD3FG_91X_F3.jpg@jpg?v=1653627237", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OBD3FG_91X_F4.jpg@jpg?v=1653627238", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OBD3FG_91X_F5.jpg@jpg?v=1653626542", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-OBD3FG_91X_F1.jpg@jpg?v=1653627237", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-OBD3FG_91X_F2.jpg@jpg?v=1653626370", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-OBD3FG_91X_F1.jpg@jpg?v=1653627237", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-OBD3FG_91X_F2.jpg@jpg?v=1653626370"]}, "skus": {"36": {"colour": "olivov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 78.9, "out_of_Stock": false, "size": "36"}, "37": {"colour": "olivov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 78.9, "out_of_Stock": false, "size": "37"}, "38": {"colour": "olivov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 78.9, "out_of_Stock": true, "size": "38"}, "39": {"colour": "olivov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 78.9, "out_of_Stock": false, "size": "39"}, "40": {"colour": "olivov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 78.9, "out_of_Stock": false, "size": "40"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Doplnky", "name": "Slne\u010dn\u00e9 okuliare Love Moschino", "retailer_sku": "99KK-OKD0FT_30X", "url": "https://answear.sk/p/slnecne-okuliare-love-moschino-damske-ruzova-farba-762100", "care": [["Slne\u010dn\u00e9 okuliare z kolekcie Love Moschino. Model s jednofarebn\u00fdm sklom a r\u00e1mom z kovu. Okuliare s filtrom UV 400.", "- Tvar r\u00e1mu: okr\u00fahly.", "- UV ochrana.", "Zlo\u017eenie: ", "Kov", "ID produktu", ": ", "99KK-OKD0FT_30X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "MOL038/S"]], "category": ["Ona", "Doplnky", "Okuliare"], "description": "Slne\u010dn\u00e9 okuliare z kolekcie Love Moschino. Model s jednofarebn\u00fdm sklom a r\u00e1mom z kovu. Okuliare s filtrom UV 400.", "image_urls": {"ru\u017eov\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-OKD0FT_30X_F0.jpg@jpg?v=1658494820", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-OKD0FT_30X_F8.jpg@jpg?v=1658495176", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-OKD0FT_30X_F9.jpg@jpg?v=1658495308", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-OKD0FT_30X_F8.jpg@jpg?v=1658495176", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-OKD0FT_30X_F0.jpg@jpg?v=1658494820", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-OKD0FT_30X_F8.jpg@jpg?v=1658495176", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-OKD0FT_30X_F0.jpg@jpg?v=1658494820", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-OKD0FT_30X_F8.jpg@jpg?v=1658495176", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AA00-OKD0FT_30X_C.jpg@jpg?v=1658494470", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AA00-OKD0FT_GLD_C.jpg@jpg?v=1658494470"]}, "skus": {"55": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 129.9, "out_of_Stock": false, "size": "55"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Doplnky", "name": "Slne\u010dn\u00e9 okuliare Moschino", "retailer_sku": "99KK-OKD0FO_99X", "url": "https://answear.sk/p/slnecne-okuliare-moschino-damske-cierna-farba-762096", "care": [["Slne\u010dn\u00e9 okuliare z kolekcie Moschino. Model s jednofarebn\u00fdm sklom a r\u00e1mom z plastu. Okuliare s filtrom UV 400.", "- Tvar r\u00e1mu: ma\u010dacie o\u010di.", "- UV ochrana.", "Zlo\u017eenie: ", "Plast", "ID produktu", ": ", "99KK-OKD0FO_99X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "MOS077/S"]], "category": ["Ona", "Doplnky", "Okuliare"], "description": "Slne\u010dn\u00e9 okuliare z kolekcie Moschino. Model s jednofarebn\u00fdm sklom a r\u00e1mom z plastu. Okuliare s filtrom UV 400.", "image_urls": {"\u010dierna": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-OKD0FO_99X_F0.jpg@jpg?v=1658495175", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-OKD0FO_99X_F9.jpg@jpg?v=1658494468", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-OKD0FO_99X_F0.jpg@jpg?v=1658495175", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-OKD0FO_99X_F9.jpg@jpg?v=1658494468", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AA00-OKD0FO_99X_C.jpg@jpg?v=1658494712"]}, "skus": {"56": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 189.9, "out_of_Stock": false, "size": "56"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Diev\u010da", "name": "Kabelka Calvin Klein Jeans", "retailer_sku": "9BYY-TOG002_03X", "url": "https://answear.sk/p/kabelka-calvin-klein-jeans-ruzova-farba-749193", "care": [["Mal\u00e1 kabelka z kolekcie Calvin Klein Jeans. Model so zap\u00ednan\u00edm vytvoren\u00fd z textilnej l\u00e1tky.", "- Ta\u0161ka na plece alebo do ruky.", "- Kr\u00e1tke u\u0161i.", "- Odn\u00edmate\u013en\u00fd dlh\u0161\u00ed opasok s mo\u017enos\u0165ou regul\u00e1cie.", "- Zap\u00ednanie na magnetku.", "- Vonkaj\u0161ie vrecko.", "- Nezmest\u00ed sa form\u00e1t A4.", "- D\u013a\u017eka u\u0161\u00ed: 21 cm.", "- H\u013abka: 13 cm.", "- V\u00fd\u0161ka: 22 cm.", "- Spodn\u00e1 \u0161\u00edrka: 20,5 cm.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Polyester", "ID produktu", ": ", "9BYY-TOG002_03X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "IU0IU00310.9BYY"]], "category": ["Die\u0165a", "Diev\u010da", "Doplnky"], "description": "Mal\u00e1 kabelka z kolekcie Calvin Klein Jeans. Model so zap\u00ednan\u00edm vytvoren\u00fd z textilnej l\u00e1tky.", "image_urls": {"pastelov\u00e1 ru\u017eov\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TOG002_03X_F1.jpg@jpg?v=1655873898", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TOG002_03X_F2.jpg@jpg?v=1655873755", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TOG002_03X_F3.jpg@jpg?v=1655873899", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TOG002_03X_F4.jpg@jpg?v=1655873756", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TOG002_03X_F5.jpg@jpg?v=1655873899", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TOG002_03X_F1.jpg@jpg?v=1655873898", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TOG002_03X_F2.jpg@jpg?v=1655873755", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TOG002_03X_F1.jpg@jpg?v=1655873898", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TOG002_03X_F2.jpg@jpg?v=1655873755", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-TOG002_03X_C.jpg@jpg?v=1655873755"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "pastelov\u00e1 ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 58.9, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Chlapec", "name": "Ruksak Tommy Hilfiger", "retailer_sku": "PPYY-PKK00Y_50X", "url": "https://answear.sk/p/ruksak-tommy-hilfiger-maly-s-nasivkou-708592", "care": [["Batoh z kolekcie Tommy Hilfiger. Model vytvoren\u00fd z textiln\u00e9ho materi\u00e1lu.", "- Jednodielny model.", "- Zap\u00ednanie na dvojstrann\u00fd zips.", "- Vrecko v prednej \u010dasti.", "- Bo\u010dn\u00e9 vreck\u00e1 na f\u013ea\u0161e.", "- U\u0161i do ruky.", "- Nastavite\u013en\u00e1 d\u013a\u017eka popruhov.", "- Nezmest\u00ed sa form\u00e1t A4.", "- H\u013abka: 13 cm.", "- V\u00fd\u0161ka: 35,5 cm.", "- Spodn\u00e1 \u0161\u00edrka: 25 cm.", "Zlo\u017eenie: ", "67% Bavlna, 33% Polyester", "ID produktu", ": ", "PPYY-PKK00Y_50X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "AU0AU01376.PPYY.K"]], "category": ["Die\u0165a", "Chlapec", "Doplnky"], "description": "Batoh z kolekcie Tommy Hilfiger. Model vytvoren\u00fd z textiln\u00e9ho materi\u00e1lu.", "image_urls": {"svetlomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-PKK00Y_50X_F1.jpg@jpg?v=1650949968", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-PKK00Y_50X_F2.jpg@jpg?v=1650949968", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-PKK00Y_50X_F3.jpg@jpg?v=1650950132", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-PKK00Y_50X_F4.jpg@jpg?v=1650950294", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-PKK00Y_50X_F5.jpg@jpg?v=1650949969", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-PKK00Y_50X_F1.jpg@jpg?v=1650949968", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-PKK00Y_50X_F2.jpg@jpg?v=1650949968", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-PKK00Y_50X_F1.jpg@jpg?v=1650949968", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-PKK00Y_50X_F2.jpg@jpg?v=1650949968", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-PKK00Y_50X_C.jpg@jpg?v=1650950488"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "svetlomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 74.9, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Diev\u010da", "name": "Detsk\u00fd obojstrann\u00fd klob\u00fak Guess", "retailer_sku": "9BYY-CAG00M_30X", "url": "https://answear.sk/p/detsky-obojstranny-klobuk-guess-ruzova-farba-bavlneny-744795", "care": [["Detsk\u00fd klob\u00fak z kolekcie Guess. Model s \u00fazkou strie\u0161kou, vyroben\u00fd z materi\u00e1lu s potla\u010dou. V\u00fdrobok so \u0161peci\u00e1lnym dizajnom, ktor\u00fd umo\u017e\u0148uje obojstrann\u00e9 pou\u017eitie.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Bavlna", "ID produktu", ": ", "9BYY-CAG00M_30X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "AGARY3.CO223"]], "category": ["Die\u0165a", "Diev\u010da", "Doplnky"], "description": "Detsk\u00fd klob\u00fak z kolekcie Guess. Model s \u00fazkou strie\u0161kou, vyroben\u00fd z materi\u00e1lu s potla\u010dou. V\u00fdrobok so \u0161peci\u00e1lnym dizajnom, ktor\u00fd umo\u017e\u0148uje obojstrann\u00e9 pou\u017eitie.", "image_urls": {"ru\u017eov\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-CAG00M_30X_F1.jpg@jpg?v=1655186655", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-CAG00M_30X_F2.jpg@jpg?v=1655185946", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-CAG00M_30X_F3.jpg@jpg?v=1655186212", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-CAG00M_30X_F4.jpg@jpg?v=1655186350", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-CAG00M_30X_F1.jpg@jpg?v=1655186655", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-CAG00M_30X_F2.jpg@jpg?v=1655185946", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-CAG00M_30X_F1.jpg@jpg?v=1655186655", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-CAG00M_30X_F2.jpg@jpg?v=1655185946", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-CAG00M_30X_C.jpg@jpg?v=1655185946"]}, "skus": {"S": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 36.9, "out_of_Stock": false, "size": "S"}, "M": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 36.9, "out_of_Stock": false, "size": "M"}, "L": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 36.9, "out_of_Stock": false, "size": "L"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Diev\u010da", "name": "Detsk\u00fd ruksak Roxy", "retailer_sku": "9BYY-PKG018_03X", "url": "https://answear.sk/p/detsky-ruksak-roxy-ruzova-farba-velky-vzorovany-760272", "care": [["Detsk\u00fd batoh z kolekcie Roxy. Model vytvoren\u00fd z textiln\u00e9ho materi\u00e1lu.", "- Tento v\u00fdrobok je vyroben\u00fd z recyklovan\u00e9ho polyesteru.", "- Priestor na f\u013ea\u0161e.", "- Dvojdielny model.", "- Vrecko v prednej \u010dasti.", "- Zap\u00ednanie na zips.", "- U\u0161i do ruky.", "- Nastavite\u013en\u00e1 d\u013a\u017eka popruhov.", "- Zmest\u00ed sa form\u00e1t A4.", "- Model so\u00a0z\u00e1suvnou r\u00fa\u010dkou.", "- Model na kolieskach.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Recyklovan\u00fd polyester", "ID produktu", ": ", "9BYY-PKG018_03X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "ERLBP03054"]], "category": ["Die\u0165a", "Diev\u010da", "Doplnky"], "description": "Detsk\u00fd batoh z kolekcie Roxy. Model vytvoren\u00fd z textiln\u00e9ho materi\u00e1lu.", "image_urls": {"pastelov\u00e1 ru\u017eov\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-PKG018_03X_F1.jpg@jpg?v=1658480070", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-PKG018_03X_F2.jpg@jpg?v=1658480927", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-PKG018_03X_F3.jpg@jpg?v=1658480438", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-PKG018_03X_F4.jpg@jpg?v=1658480197", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-PKG018_03X_F5.jpg@jpg?v=1658480322", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-PKG018_03X_F1.jpg@jpg?v=1658480070", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-PKG018_03X_F2.jpg@jpg?v=1658480927", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-PKG018_03X_F1.jpg@jpg?v=1658480070", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-PKG018_03X_F2.jpg@jpg?v=1658480927", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-PKG018_03X_C.jpg@jpg?v=1658480069"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "pastelov\u00e1 ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 65.9, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Diev\u010da", "name": "Detsk\u00e9 bavlnen\u00e9 tri\u010dko Roxy", "retailer_sku": "9BYY-TSG05C_59X", "url": "https://answear.sk/p/detske-bavlnene-tricko-roxy-tmavomodra-farba-760559", "care": [["Tri\u010dko z kolekcie Roxy. Model vytvoren\u00fd z pleteniny.", "- Organick\u00e1 bavlna sa pestuje bez pou\u017eitia zdraviu \u0161kodliv\u00fdch chemik\u00e1li\u00ed, chemick\u00fdch pestic\u00eddov alebo umel\u00fdch hnoj\u00edv.", "- Okr\u00fahly v\u00fdstrih.", "- Model s potla\u010dou.", "- Vo\u013en\u00fd strih.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Organick\u00e1 bavlna", "ID produktu", ": ", "9BYY-TSG05C_59X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "ERGZT03903"]], "category": ["Die\u0165a", "Diev\u010da", "Oble\u010denie"], "description": "Tri\u010dko z kolekcie Roxy. Model vytvoren\u00fd z pleteniny.", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSG05C_59X_F1.jpg@jpg?v=1658473151", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSG05C_59X_F2.jpg@jpg?v=1658473745", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSG05C_59X_F3.jpg@jpg?v=1658474091", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSG05C_59X_F2.jpg@jpg?v=1658473745", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSG05C_59X_F1.jpg@jpg?v=1658473151", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSG05C_59X_F2.jpg@jpg?v=1658473745", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSG05C_59X_F1.jpg@jpg?v=1658473151", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSG05C_59X_F2.jpg@jpg?v=1658473745", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-TSG05C_59X_C.jpg@jpg?v=1658474243"]}, "skus": {"110": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 18.99, "out_of_Stock": false, "size": "110"}, "122": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 18.99, "out_of_Stock": false, "size": "122"}, "128": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 18.99, "out_of_Stock": false, "size": "128"}, "140": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 18.99, "out_of_Stock": false, "size": "140"}, "152": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 18.99, "out_of_Stock": false, "size": "152"}, "164": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 18.99, "out_of_Stock": false, "size": "164"}, "176": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 18.99, "out_of_Stock": false, "size": "176"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Chlapec", "name": "Detsk\u00e9 tepl\u00e1ky GAP", "retailer_sku": "PPYY-SPB04R_59X", "url": "https://answear.sk/p/detske-teplaky-gap-tmavomodra-farba-jednofarebne-709531", "care": [["Detsk\u00e9 tepl\u00e1ky z kolekcie GAP. Model vytvoren\u00fd z tenkej, m\u00e1lo elastickej pleteniny.", "- Jednoduch\u00fd strih.", "- Elastick\u00fd p\u00e1s so \u0161n\u00farkami.", "- \u00daprava so s\u0165ahovan\u00edm.", "- Hladk\u00e1 pletenina.", "- \u0160\u00edrka p\u00e1sa: 24 cm.", "- V\u00fd\u0161ka p\u00e1sa: 20 cm.", "- \u0160\u00edrka nohavice: 15 cm.", "- \u0160\u00edrka nohavice v spodnej \u010dasti: 12 cm.", "- D\u013a\u017eka: 54 cm.", "- Ve\u013ekosti uveden\u00e9 pre: 98 cm.", "Zlo\u017eenie: ", "77% Bavlna, 23% Polyester", "ID produktu", ": ", "PPYY-SPB04R_59X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "842149.TODDLER.BOY.KNIT"]], "category": ["Die\u0165a", "Chlapec", "Oble\u010denie"], "description": "Detsk\u00e9 tepl\u00e1ky z kolekcie GAP. Model vytvoren\u00fd z tenkej, m\u00e1lo elastickej pleteniny.", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-SPB04R_59X_F1.jpg@jpg?v=1649744093", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-SPB04R_59X_F2.jpg@jpg?v=1649744809", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-SPB04R_59X_F3.jpg@jpg?v=1649744809", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-SPB04R_59X_F2.jpg@jpg?v=1649744809", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-SPB04R_59X_F1.jpg@jpg?v=1649744093", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-SPB04R_59X_F2.jpg@jpg?v=1649744809", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-SPB04R_59X_F1.jpg@jpg?v=1649744093", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-SPB04R_59X_F2.jpg@jpg?v=1649744809", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-SPB04R_59X_C.jpg@jpg?v=1649744462", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-SPB04R_90X_C.jpg@jpg?v=1649743566"]}, "skus": {"50-56": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 9.99, "out_of_Stock": true, "size": "50-56"}, "74/80": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 9.99, "out_of_Stock": false, "size": "74/80"}, "80-86": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 9.99, "out_of_Stock": true, "size": "80-86"}, "92": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 9.99, "out_of_Stock": true, "size": "92"}, "98": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 9.99, "out_of_Stock": true, "size": "98"}, "104": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 9.99, "out_of_Stock": true, "size": "104"}, "110": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 9.99, "out_of_Stock": true, "size": "110"}, "56/62": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 9.99, "out_of_Stock": true, "size": "56/62"}, "62-74": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 9.99, "out_of_Stock": false, "size": "62-74"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Oble\u010denie", "name": "Bavlnen\u00fd top Levi&#x27;s", "retailer_sku": "9BYY-TSD0IU_97X", "url": "https://answear.sk/p/bavlneny-top-levis-zelena-farba-754668", "care": [["Priliehav\u00fd top z kolekcie Levi's. Model vytvoren\u00fd z tenkej, ve\u013emi elastickej pleteniny.", "Informujeme, \u017ee vzh\u013eadom na politiku t\u00fdkaj\u00facu sa ochrann\u00fdch zn\u00e1mok zna\u010dky Levi's cca 10% sortimentu m\u00e1 \"pr\u00e1zdnu n\u00e1\u0161ivku\" (\u010dervenej farby bez loga zna\u010dky, iba medzin\u00e1rodn\u00fd symbol zap\u00edsanej ochrannej zn\u00e1mky). \"Pr\u00e1zdna n\u00e1\u0161ivka\" je zaregistrovanou ochrannou zn\u00e1mkou zna\u010dky Levi's a modely s takouto n\u00e1\u0161ivkou s\u00fa plnohodnotn\u00fdmi, origin\u00e1lnymi produktami. V pr\u00edpade nejasnost\u00ed kontaktujte na\u0161e z\u00e1kazn\u00edcke centrum.", "- Priliehav\u00fd strih.", "- Okr\u00fahly v\u00fdstrih.", "- Ramienka bez mo\u017enosti regul\u00e1cie.", "- Vzorovan\u00e1 pletenina.", "- D\u013a\u017eka: 42 cm.", "- \u0160\u00edrka v podpazu\u0161\u00ed: 34 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: S.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Bavlna", "ID produktu", ": ", "9BYY-TSD0IU_97X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "A3541.0001"]], "category": ["Ona", "Oble\u010denie", "Topy a tri\u010dk\u00e1", "Bez ruk\u00e1vov"], "description": "Priliehav\u00fd top z kolekcie Levi&#x27;s. Model vytvoren\u00fd z tenkej, ve\u013emi elastickej pleteniny.", "image_urls": {"hnedozelen\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSD0IU_97X_F1.jpg@jpg?v=1656395045", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSD0IU_97X_F1.jpg@jpg?v=1656395045", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSD0IU_97X_F2.jpg@jpg?v=1656395588", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSD0IU_97X_F3.jpg@jpg?v=1656395588", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSD0IU_97X_F4.jpg@jpg?v=1656395732", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSD0IU_97X_F5.jpg@jpg?v=1656395189", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSD0IU_97X_F1.jpg@jpg?v=1656395045", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSD0IU_97X_F2.jpg@jpg?v=1656395588", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSD0IU_97X_F1.jpg@jpg?v=1656395045", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSD0IU_97X_F2.jpg@jpg?v=1656395588", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-TSD0IU_97X_C.jpg@jpg?v=1656395731"]}, "skus": {"XS": {"colour": "hnedozelen\u00e1", "currency": "EUR", "price": 24.99, "out_of_Stock": false, "size": "XS"}, "S": {"colour": "hnedozelen\u00e1", "currency": "EUR", "price": 24.99, "out_of_Stock": false, "size": "S"}, "M": {"colour": "hnedozelen\u00e1", "currency": "EUR", "price": 24.99, "out_of_Stock": false, "size": "M"}, "L": {"colour": "hnedozelen\u00e1", "currency": "EUR", "price": 24.99, "out_of_Stock": false, "size": "L"}, "XL": {"colour": "hnedozelen\u00e1", "currency": "EUR", "price": 24.99, "out_of_Stock": false, "size": "XL"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Diev\u010da", "name": "Detsk\u00e9 tenisky U.S. Polo Assn.", "retailer_sku": "PPYY-OBG19U_00X", "url": "https://answear.sk/p/detske-tenisky-u-s-polo-assn-biela-farba-705866", "care": [["Detsk\u00e9 tenisky z kolekcie U.S. Polo Assn. Model vyroben\u00fd z ekologickej ko\u017ee.", "- Zaoblen\u00e1, jemne spevnen\u00e1 \u0161pi\u010dka.", "- Gumen\u00e1 podr\u00e1\u017eka.", "- Spevnen\u00e1 p\u00e4ta.", "- Textiln\u00e1 pod\u0161\u00edvka.", "- Vys\u00favan\u00e1 vlo\u017eka.", "- Model na platforme.", "- \u0160nurovac\u00ed model.", "- V\u00fd\u0161ka platformy: 4 cm.", "- D\u013a\u017eka vlo\u017eky: 20,5 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: 32.", "Zlo\u017eenie: ", "Zvr\u0161ok: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "Vn\u00fatro: Textil", "Podr\u00e1\u017eka: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "ID produktu", ": ", "PPYY-OBG19U_00X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "HELIS004K.2Y1.WHI.GOL01"]], "category": ["Die\u0165a", "Diev\u010da", "Obuv"], "description": "Detsk\u00e9 tenisky z kolekcie U.S. Polo Assn. Model vyroben\u00fd z ekologickej ko\u017ee.", "image_urls": {"biela": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OBG19U_00X_F1.jpg@jpg?v=1650616277", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OBG19U_00X_F2.jpg@jpg?v=1650615796", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OBG19U_00X_F3.jpg@jpg?v=1650617214", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OBG19U_00X_F4.jpg@jpg?v=1650618671", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OBG19U_00X_F5.jpg@jpg?v=1650619149", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-OBG19U_00X_F1.jpg@jpg?v=1650616277", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-OBG19U_00X_F2.jpg@jpg?v=1650615796", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-OBG19U_00X_F1.jpg@jpg?v=1650616277", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-OBG19U_00X_F2.jpg@jpg?v=1650615796"]}, "skus": {"27": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 34.9, "out_of_Stock": true, "size": "27"}, "28": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 34.9, "out_of_Stock": true, "size": "28"}, "29": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 34.9, "out_of_Stock": false, "size": "29"}, "30": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 34.9, "out_of_Stock": true, "size": "30"}, "31": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 34.9, "out_of_Stock": true, "size": "31"}, "32": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 34.9, "out_of_Stock": true, "size": "32"}, "33": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 34.9, "out_of_Stock": true, "size": "33"}, "34": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 34.9, "out_of_Stock": true, "size": "34"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Chlapec", "name": "Detsk\u00e9 rukavice Jamiks", "retailer_sku": "9BYY-REK01C_05X", "url": "https://answear.sk/p/detske-rukavice-jamiks-783795", "care": [["Detsk\u00e9 rukavice z kolekcie Jamiks. Model vytvoren\u00fd z hladkej pleteniny.", "Zlo\u017eenie: ", "35% Polyamid, 30% Vlna, 30% Visk\u00f3za, 5% Ka\u0161m\u00edr", "ID produktu", ": ", "9BYY-REK01C_05X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "ADA.Lapki.JZF318.K"]], "category": ["Die\u0165a", "Chlapec", "Doplnky"], "description": "Detsk\u00e9 rukavice z kolekcie Jamiks. Model vytvoren\u00fd z hladkej pleteniny.", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-REK01C_05X_F1.jpg@jpg?v=1660640477", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-REK01C_05X_F1.jpg@jpg?v=1660640477", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-REK01C_05X_F1.jpg@jpg?v=1660640477", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-REK01C_59X_C.jpg@jpg?v=1660640345", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-REK01C_55X_C.jpg@jpg?v=1660641650", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-REK01C_99X_C.jpg@jpg?v=1660641296", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-REK01C_88X_C.jpg@jpg?v=1660640345", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-REK01C_90X_C.jpg@jpg?v=1660640553", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-REK01C_00X_C.jpg@jpg?v=1660641650", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-REK01C_05X_C.jpg@jpg?v=1660640699", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-REK01C_08X_C.jpg@jpg?v=1660639847", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-REK01C_18X_C.jpg@jpg?v=1660640806", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-REK01C_12X_C.jpg@jpg?v=1660639848"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 15.99, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Chlapec", "name": "Detsk\u00e9 rukavice Jamiks", "retailer_sku": "9BYY-REK01C_59X", "url": "https://answear.sk/p/detske-rukavice-jamiks-tmavomodra-farba-783791", "care": [["Detsk\u00e9 rukavice z kolekcie Jamiks. Model vytvoren\u00fd z hladkej pleteniny.", "Zlo\u017eenie: ", "35% Polyamid, 30% Vlna, 30% Visk\u00f3za, 5% Ka\u0161m\u00edr", "ID produktu", ": ", "9BYY-REK01C_59X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "ADA.Lapki.JZF318.K"]], "category": ["Die\u0165a", "Chlapec", "Doplnky"], "description": "Detsk\u00e9 rukavice z kolekcie Jamiks. Model vytvoren\u00fd z hladkej pleteniny.", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-REK01C_59X_F1.jpg@jpg?v=1660640478", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-REK01C_59X_F1.jpg@jpg?v=1660640478", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-REK01C_59X_F1.jpg@jpg?v=1660640478", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-REK01C_59X_C.jpg@jpg?v=1660640345", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-REK01C_55X_C.jpg@jpg?v=1660641650", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-REK01C_99X_C.jpg@jpg?v=1660641296", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-REK01C_88X_C.jpg@jpg?v=1660640345", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-REK01C_90X_C.jpg@jpg?v=1660640553", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-REK01C_00X_C.jpg@jpg?v=1660641650", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-REK01C_05X_C.jpg@jpg?v=1660640699", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-REK01C_08X_C.jpg@jpg?v=1660639847", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-REK01C_18X_C.jpg@jpg?v=1660640806", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-REK01C_12X_C.jpg@jpg?v=1660639848"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 15.99, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Chlapec", "name": "Detsk\u00fd \u0161\u00e1l kom\u00edn Jamiks", "retailer_sku": "9BYY-SAK00Z_55X", "url": "https://answear.sk/p/detsky-sal-komin-jamiks-jednofarebny-783812", "care": [["Detsk\u00fd \u0161\u00e1l kom\u00edn z kolekcie Jamiks. Model vytvoren\u00fd z hladkej pleteniny.", "Zlo\u017eenie: ", "80% Merino vlna, 20% Polyamid", "ID produktu", ": ", "9BYY-SAK00Z_55X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "MAURICE.Komin.JZF110.K"]], "category": ["Die\u0165a", "Chlapec", "Doplnky"], "description": "Detsk\u00fd \u0161\u00e1l kom\u00edn z kolekcie Jamiks. Model vytvoren\u00fd z hladkej pleteniny.", "image_urls": {"modr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-SAK00Z_55X_F1.jpg@jpg?v=1660640480", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SAK00Z_55X_F1.jpg@jpg?v=1660640480", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SAK00Z_55X_F1.jpg@jpg?v=1660640480", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-SAK00Z_55X_C.jpg@jpg?v=1660640480", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-SAK00Z_90X_C.jpg@jpg?v=1660640481", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-SAK00Z_09X_C.jpg@jpg?v=1660640104", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-SAK00Z_78X_C.jpg@jpg?v=1660639851", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-SAK00Z_92X_C.jpg@jpg?v=1660641053"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 24.99, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Diev\u010da", "name": "Detsk\u00e9 sand\u00e1le Puma", "retailer_sku": "PPYY-OBG0AH_30X", "url": "https://answear.sk/p/detske-sandale-puma-ruzova-farba-786682", "care": [["Sand\u00e1le z kolekcie Puma. Model vytvoren\u00fd spojen\u00edm syntetickej a textilnej l\u00e1tky.", "- Zvr\u0161ok je nastavite\u013en\u00fd na \u0161\u00edrku.", "- Pru\u017en\u00e1, penov\u00e1 podr\u00e1\u017eka.", "- Zap\u00ednanie na such\u00fd zips.", "- D\u013a\u017eka vlo\u017eky: 12 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: 19.", "Zlo\u017eenie: ", "Zvr\u0161ok: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka, Textil", "Vn\u00fatro: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "Podr\u00e1\u017eka: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "ID produktu", ": ", "PPYY-OBG0AH_30X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "36954511"]], "category": ["Die\u0165a", "Diev\u010da", "Obuv"], "description": "Sand\u00e1le z kolekcie Puma. Model vytvoren\u00fd spojen\u00edm syntetickej a textilnej l\u00e1tky.", "image_urls": {"ru\u017eov\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OBG0AH_30X_F1.jpg@jpg?v=1660112427", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OBG0AH_30X_F2.jpg@jpg?v=1660111843", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OBG0AH_30X_F3.jpg@jpg?v=1660112618", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OBG0AH_30X_F4.jpg@jpg?v=1660112427", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OBG0AH_30X_F5.jpg@jpg?v=1660112801", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-OBG0AH_30X_F1.jpg@jpg?v=1660112427", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-OBG0AH_30X_F2.jpg@jpg?v=1660111843", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-OBG0AH_30X_F1.jpg@jpg?v=1660112427", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-OBG0AH_30X_F2.jpg@jpg?v=1660111843"]}, "skus": {"19": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 28.9, "out_of_Stock": false, "size": "19"}, "20": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 28.9, "out_of_Stock": false, "size": "20"}, "22": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 28.9, "out_of_Stock": false, "size": "22"}, "23": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 28.9, "out_of_Stock": false, "size": "23"}, "24": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 28.9, "out_of_Stock": false, "size": "24"}, "25": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 28.9, "out_of_Stock": false, "size": "25"}, "27": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 28.9, "out_of_Stock": false, "size": "27"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Chlapec", "name": "Detsk\u00e9 tenisky Tommy Hilfiger", "retailer_sku": "9BYY-OBK07M_00X", "url": "https://answear.sk/p/detske-tenisky-tommy-hilfiger-biela-farba-786182", "care": [["Detsk\u00e9 tenisky z kolekcie Tommy Hilfiger. Model vytvoren\u00fd z ekologickej ko\u017ee.", "- Interi\u00e9r je \u010diasto\u010dne vyroben\u00fd z recyklovan\u00e9ho polyesteru.", "- Model na \u0161nurovanie s bo\u010dn\u00fdm zipsom a such\u00fdm zipsom.", "- Zaoblen\u00e1, gumen\u00e1 \u0161pi\u010dka.", "- Spevnen\u00e1 p\u00e4ta.", "- Zv\u00fd\u0161en\u00e1 s\u00e1ra.", "- Gumen\u00e1 podr\u00e1\u017eka.", "- Textiln\u00e1 vlo\u017eka.", "- D\u013a\u017eka vlo\u017eky: 22,5 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: 35.", "Zlo\u017eenie: ", "Zvr\u0161ok: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "Vn\u00fatro: Textil", "Podr\u00e1\u017eka: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "ID produktu", ": ", "9BYY-OBK07M_00X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "T3X9.32452.35.41"]], "category": ["Die\u0165a", "Chlapec", "Obuv"], "description": "Detsk\u00e9 tenisky z kolekcie Tommy Hilfiger. Model vytvoren\u00fd z ekologickej ko\u017ee.", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBK07M_00X_F1.jpg@jpg?v=1660112381", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBK07M_00X_F2.jpg@jpg?v=1660112381", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBK07M_00X_F3.jpg@jpg?v=1660112563", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBK07M_00X_F4.jpg@jpg?v=1660112173", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBK07M_00X_F5.jpg@jpg?v=1660112564", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBK07M_00X_F1.jpg@jpg?v=1660112381", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBK07M_00X_F2.jpg@jpg?v=1660112381", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBK07M_00X_F1.jpg@jpg?v=1660112381", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBK07M_00X_F2.jpg@jpg?v=1660112381"]}, "skus": {"35": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 81.9, "out_of_Stock": false, "size": "35"}, "36": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 81.9, "out_of_Stock": false, "size": "36"}, "37": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 81.9, "out_of_Stock": false, "size": "37"}, "38": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 81.9, "out_of_Stock": false, "size": "38"}, "39": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 81.9, "out_of_Stock": false, "size": "39"}, "40": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 81.9, "out_of_Stock": false, "size": "40"}, "41": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 81.9, "out_of_Stock": false, "size": "41"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Chlapec", "name": "Detsk\u00e9 tenisky Tommy Hilfiger", "retailer_sku": "9BYY-OBK07F_00X", "url": "https://answear.sk/p/detske-tenisky-tommy-hilfiger-biela-farba-786175", "care": [["Detsk\u00e9 tenisky z kolekcie Tommy Hilfiger. Model vytvoren\u00fd spojen\u00edm ekologicke ko\u017ee a syntetickej l\u00e1tky.", "- Zaoblen\u00e1, gumen\u00e1 \u0161pi\u010dka.", "- Jemne vystu\u017een\u00e1 p\u00e4ta.", "- Jemne vystu\u017een\u00e1 man\u017eeta s\u00e1ry.", "- Gumen\u00e1 podr\u00e1\u017eka.", "- Profilovan\u00e1 vlo\u017eka.", "- Textiln\u00e1 pod\u0161\u00edvka.", "- Model na \u0161nurovanie s bo\u010dn\u00fdm zap\u00ednan\u00edm na zips.", "- D\u013a\u017eka vlo\u017eky: 22,5 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: 35.", "Zlo\u017eenie: ", "Zvr\u0161ok: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "Vn\u00fatro: Textil", "Podr\u00e1\u017eka: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "ID produktu", ": ", "9BYY-OBK07F_00X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "T3A9.32288.35.40"]], "category": ["Die\u0165a", "Chlapec", "Obuv"], "description": "Detsk\u00e9 tenisky z kolekcie Tommy Hilfiger. Model vytvoren\u00fd spojen\u00edm ekologicke ko\u017ee a syntetickej l\u00e1tky.", "image_urls": {"\u010dierna": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBK07F_00X_F1.jpg@jpg?v=1660112558", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBK07F_00X_F2.jpg@jpg?v=1660112379", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBK07F_00X_F3.jpg@jpg?v=1660112741", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBK07F_00X_F4.jpg@jpg?v=1660112741", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBK07F_00X_F5.jpg@jpg?v=1660112559", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBK07F_00X_F1.jpg@jpg?v=1660112558", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBK07F_00X_F2.jpg@jpg?v=1660112379", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBK07F_00X_F1.jpg@jpg?v=1660112558", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBK07F_00X_F2.jpg@jpg?v=1660112379"]}, "skus": {"35": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 81.9, "out_of_Stock": false, "size": "35"}, "36": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 81.9, "out_of_Stock": false, "size": "36"}, "37": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 81.9, "out_of_Stock": false, "size": "37"}, "38": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 81.9, "out_of_Stock": false, "size": "38"}, "39": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 81.9, "out_of_Stock": false, "size": "39"}, "40": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 81.9, "out_of_Stock": false, "size": "40"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Diev\u010da", "name": "Detsk\u00e9 tenisky United Colors of Benetton", "retailer_sku": "9BYY-OBG0BF_00X", "url": "https://answear.sk/p/detske-tenisky-united-colors-of-benetton-biela-farba-786168", "care": [["Detsk\u00e9 tenisky z kolekcie United Colors of Benetton. Model vyroben\u00fd z ekologickej ko\u017ee.", "- Zaoblen\u00e1, spevnen\u00e1 \u0161pi\u010dka.", "- Pevn\u00e1 v\u00fdstu\u017e p\u00e4ty.", "- Gumen\u00e1 podr\u00e1\u017eka.", "- Textiln\u00e1 pod\u0161\u00edvka.", "- Zap\u00ednanie na such\u00fd zips.", "- D\u013a\u017eka vlo\u017eky: 14 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: 23.", "Zlo\u017eenie: ", "Zvr\u0161ok: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "Vn\u00fatro: Textil", "Podr\u00e1\u017eka: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "ID produktu", ": ", "9BYY-OBG0BF_00X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "8H6DGD00B.P"]], "category": ["Die\u0165a", "Diev\u010da", "Obuv"], "description": "Detsk\u00e9 tenisky z kolekcie United Colors of Benetton. Model vyroben\u00fd z ekologickej ko\u017ee.", "image_urls": {"biela": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG0BF_00X_F1.jpg@jpg?v=1660111978", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG0BF_00X_F2.jpg@jpg?v=1660112375", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG0BF_00X_F3.jpg@jpg?v=1660112171", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG0BF_00X_F4.jpg@jpg?v=1660112172", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG0BF_00X_F5.jpg@jpg?v=1660111795", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG0BF_00X_F1.jpg@jpg?v=1660111978", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG0BF_00X_F2.jpg@jpg?v=1660112375", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG0BF_00X_F1.jpg@jpg?v=1660111978", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG0BF_00X_F2.jpg@jpg?v=1660112375"]}, "skus": {"23": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 49.9, "out_of_Stock": false, "size": "23"}, "24": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 49.9, "out_of_Stock": false, "size": "24"}, "25": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 49.9, "out_of_Stock": false, "size": "25"}, "26": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 49.9, "out_of_Stock": false, "size": "26"}, "27": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 49.9, "out_of_Stock": false, "size": "27"}, "28": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 49.9, "out_of_Stock": false, "size": "28"}, "29": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 49.9, "out_of_Stock": false, "size": "29"}, "30": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 49.9, "out_of_Stock": false, "size": "30"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Diev\u010da", "name": "Detsk\u00e9 gum\u00e1ky Melissa Rain Boot + Fabula Inf", "retailer_sku": "9BYY-OBG06M_30X", "url": "https://answear.sk/p/detske-gumaky-melissa-rain-boot-fabula-inf-ruzova-farba-786887", "care": [["Detsk\u00e9 gum\u00e1ky z kolekcie Melissa. Model vytvoren\u00fd matn\u00e9 gumenej l\u00e1tky.", "- Obuv z\u00a0tlmiaceho otrasy, unik\u00e1tneho materi\u00e1lu Mel-flex \u2013 zmesi plastu a kau\u010duku s\u00a0charakteristickou v\u00f4\u0148ou \u017euva\u010dky.", "- Elastick\u00e1 podo\u0161va.", "- Komfortn\u00e1 vlo\u017eka.", "- Model s n\u00e1\u0161ivkou.", "- D\u013a\u017eka vlo\u017eky: 19 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: 31.", "Zlo\u017eenie: ", "Zvr\u0161ok: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "Vn\u00fatro: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "Podr\u00e1\u017eka: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "ID produktu", ": ", "9BYY-OBG06M_30X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "M.33677.AF029"]], "category": ["Die\u0165a", "Diev\u010da", "Obuv"], "description": "Detsk\u00e9 gum\u00e1ky z kolekcie Melissa. Model vytvoren\u00fd matn\u00e9 gumenej l\u00e1tky.", "image_urls": {"ru\u017eov\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG06M_30X_F1.jpg@jpg?v=1660208685", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG06M_30X_F2.jpg@jpg?v=1660209314", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG06M_30X_F3.jpg@jpg?v=1660210027", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG06M_30X_F4.jpg@jpg?v=1660210370", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG06M_30X_F5.jpg@jpg?v=1660209667", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG06M_30X_F1.jpg@jpg?v=1660208685", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG06M_30X_F2.jpg@jpg?v=1660209314", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG06M_30X_F1.jpg@jpg?v=1660208685", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG06M_30X_F2.jpg@jpg?v=1660209314", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-OBG06M_30X_C.jpg@jpg?v=1660209036"]}, "skus": {"31": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 85.9, "out_of_Stock": false, "size": "31"}, "32": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 85.9, "out_of_Stock": false, "size": "32"}, "33": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 85.9, "out_of_Stock": false, "size": "33"}, "34": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 85.9, "out_of_Stock": false, "size": "34"}, "35": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 85.9, "out_of_Stock": false, "size": "35"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Diev\u010da", "name": "Detsk\u00e9 gum\u00e1ky Melissa Rain Boot + Fabula Bb", "retailer_sku": "9BYY-OBG06K_30X", "url": "https://answear.sk/p/detske-gumaky-melissa-rain-boot-fabula-bb-ruzova-farba-786886", "care": [["Detsk\u00e9 gum\u00e1ky z kolekcie Melissa. Model vytvoren\u00fd zo vzorovanej gumenej l\u00e1tky.", "- Obuv z\u00a0tlmiaceho otrasy, unik\u00e1tneho materi\u00e1lu Mel-flex \u2013 zmesi plastu a kau\u010duku s\u00a0charakteristickou v\u00f4\u0148ou \u017euva\u010dky.", "- Vhodn\u00e9 pre veg\u00e1nov.", "- Proti\u0161mykov\u00e1, gumen\u00e1 podr\u00e1\u017eka.", "- Komfortn\u00e1 vlo\u017eka.", "- D\u013a\u017eka vlo\u017eky: 13,5 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: 22/23.", "Zlo\u017eenie: ", "Zvr\u0161ok: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "Vn\u00fatro: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "Podr\u00e1\u017eka: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "ID produktu", ": ", "9BYY-OBG06K_30X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "M.33676.AF022"]], "category": ["Die\u0165a", "Diev\u010da", "Obuv"], "description": "Detsk\u00e9 gum\u00e1ky z kolekcie Melissa. Model vytvoren\u00fd zo vzorovanej gumenej l\u00e1tky.", "image_urls": {"ru\u017eov\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG06K_30X_F1.jpg@jpg?v=1660112170", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG06K_30X_F2.jpg@jpg?v=1660112737", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG06K_30X_F3.jpg@jpg?v=1660111652", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG06K_30X_F4.jpg@jpg?v=1660112170", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG06K_30X_F5.jpg@jpg?v=1660111976", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG06K_30X_F1.jpg@jpg?v=1660112170", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG06K_30X_F2.jpg@jpg?v=1660112737", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG06K_30X_F1.jpg@jpg?v=1660112170", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG06K_30X_F2.jpg@jpg?v=1660112737"]}, "skus": {"22/23": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 81.9, "out_of_Stock": false, "size": "22/23"}, "24": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 81.9, "out_of_Stock": false, "size": "24"}, "25/26": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 81.9, "out_of_Stock": false, "size": "25/26"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Diev\u010da", "name": "Detsk\u00e9 baler\u00ednky Mayoral", "retailer_sku": "9BYY-OBG033_59X", "url": "https://answear.sk/p/detske-balerinky-mayoral-tmavomodra-farba-787560", "care": [["Detsk\u00e9 baler\u00edny z kolekcie Mayoral. Model vytvoren\u00fd z textilnej l\u00e1tky.", "- Zap\u00ednanie so sponou.", "- Zaoblen\u00e1, m\u00e4kk\u00e1 \u0161pi\u010dka.", "- Ko\u017een\u00e1 vlo\u017eka.", "- Gumen\u00e1 podr\u00e1\u017eka.", "- Ozdobn\u00fd detail.", "Zlo\u017eenie: ", "Zvr\u0161ok: Textil", "Vn\u00fatro: Textil, Ko\u017ea", "Podr\u00e1\u017eka: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "ID produktu", ": ", "9BYY-OBG033_59X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "44301.37A.Mini"]], "category": ["Die\u0165a", "Diev\u010da", "Obuv"], "description": "Detsk\u00e9 baler\u00edny z kolekcie Mayoral. Model vytvoren\u00fd z textilnej l\u00e1tky.", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG033_59X_F1.jpg@jpg?v=1660200668", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG033_59X_F2.jpg@jpg?v=1660200669", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG033_59X_F3.jpg@jpg?v=1660200669", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG033_59X_F4.jpg@jpg?v=1660200515", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG033_59X_F5.jpg@jpg?v=1660200341", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG033_59X_F1.jpg@jpg?v=1660200668", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG033_59X_F2.jpg@jpg?v=1660200669", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG033_59X_F1.jpg@jpg?v=1660200668", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG033_59X_F2.jpg@jpg?v=1660200669", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-OBG033_59X_C.jpg@jpg?v=1660200668"]}, "skus": {"26": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 44.9, "out_of_Stock": false, "size": "26"}, "27": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 44.9, "out_of_Stock": false, "size": "27"}, "28": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 44.9, "out_of_Stock": false, "size": "28"}, "29": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 44.9, "out_of_Stock": false, "size": "29"}, "30": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 44.9, "out_of_Stock": false, "size": "30"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Diev\u010da", "name": "Detsk\u00e9 top\u00e1nky Primigi", "retailer_sku": "9BYY-OBG0K0_30X", "url": "https://answear.sk/p/detske-topanky-primigi-ruzova-farba-777412", "care": [["Detsk\u00e9 zimn\u00e9 top\u00e1nky z kolekcie Primigi. Zateplen\u00fd model vytvoren\u00fd spojen\u00edm semi\u0161ovej ko\u017ee a textilnej l\u00e1tky.", "- Model s membr\u00e1nou GORE-TEX\u00ae, ktor\u00e1 je ve\u013emi tenk\u00e1 a 100% nepremokav\u00e1, vodotesn\u00e1 a priedu\u0161n\u00e1. Zaru\u010duje v\u00fdnimo\u010dn\u00fd komfort aj v\u00a0naj\u0165a\u017e\u0161\u00edch podmienkach.", "- Zap\u00ednanie na such\u00fd zips.", "- Zaoblen\u00e1, spevnen\u00e1 \u0161pi\u010dka.", "- Gumen\u00e1 podr\u00e1\u017eka.", "- Spevnen\u00e1 p\u00e4ta.", "- Textiln\u00e1 vlo\u017eka.", "Zlo\u017eenie: ", "Zvr\u0161ok: Textil, Pr\u00edrodn\u00e1 ko\u017ea", "Vn\u00fatro: Textil", "Podr\u00e1\u017eka: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "ID produktu", ": ", "9BYY-OBG0K0_30X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "PFZGT.28796.36.40.G"]], "category": ["Die\u0165a", "Diev\u010da", "Obuv"], "description": "Detsk\u00e9 zimn\u00e9 top\u00e1nky z kolekcie Primigi. Zateplen\u00fd model vytvoren\u00fd spojen\u00edm semi\u0161ovej ko\u017ee a textilnej l\u00e1tky.", "image_urls": {"ru\u017eov\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG0K0_30X_F1.jpg@jpg?v=1659075945", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG0K0_30X_F2.jpg@jpg?v=1659076389", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG0K0_30X_F3.jpg@jpg?v=1659075739", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG0K0_30X_F2.jpg@jpg?v=1659076389", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG0K0_30X_F1.jpg@jpg?v=1659075945", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG0K0_30X_F2.jpg@jpg?v=1659076389", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG0K0_30X_F1.jpg@jpg?v=1659075945", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG0K0_30X_F2.jpg@jpg?v=1659076389"]}, "skus": {"36": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 99.9, "out_of_Stock": false, "size": "36"}, "37": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 99.9, "out_of_Stock": false, "size": "37"}, "38": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 99.9, "out_of_Stock": false, "size": "38"}, "39": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 99.9, "out_of_Stock": false, "size": "39"}, "40": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 99.9, "out_of_Stock": false, "size": "40"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Diev\u010da", "name": "Detsk\u00e9 top\u00e1nky Primigi", "retailer_sku": "9BYY-OBG0JF_84X", "url": "https://answear.sk/p/detske-topanky-primigi-hneda-farba-781730", "care": [["Detsk\u00e9 zimn\u00e9 top\u00e1nky z kolekcie Primigi. Zateplen\u00fd model vytvoren\u00fd spojen\u00edm pr\u00edrodnej ko\u017ee a textilnej l\u00e1tky.", "- Model s membr\u00e1nou GORE-TEX\u00ae, ktor\u00e1 je ve\u013emi tenk\u00e1 a 100% nepremokav\u00e1, vodotesn\u00e1 a priedu\u0161n\u00e1. Zaru\u010duje v\u00fdnimo\u010dn\u00fd komfort aj v\u00a0naj\u0165a\u017e\u0161\u00edch podmienkach.", "- Zaoblen\u00e1, spevnen\u00e1 \u0161pi\u010dka.", "- Zateplen\u00fd model.", "- Gumen\u00e1 podr\u00e1\u017eka.", "- Spevnen\u00e1 p\u00e4ta.", "- Textiln\u00e1 vlo\u017eka.", "Zlo\u017eenie: ", "Zvr\u0161ok: Textil, Pr\u00edrodn\u00e1 ko\u017ea", "Vn\u00fatro: Textil", "Podr\u00e1\u017eka: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "ID produktu", ": ", "9BYY-OBG0JF_84X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "PUAGT.28693.27.30.G"]], "category": ["Die\u0165a", "Diev\u010da", "Obuv"], "description": "Detsk\u00e9 zimn\u00e9 top\u00e1nky z kolekcie Primigi. Zateplen\u00fd model vytvoren\u00fd spojen\u00edm pr\u00edrodnej ko\u017ee a textilnej l\u00e1tky.", "image_urls": {"siv\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG0JF_84X_F1.jpg@jpg?v=1659596197", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG0JF_84X_F2.jpg@jpg?v=1659596198", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG0JF_84X_F3.jpg@jpg?v=1659595842", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG0JF_84X_F2.jpg@jpg?v=1659596198", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG0JF_84X_F1.jpg@jpg?v=1659596197", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG0JF_84X_F2.jpg@jpg?v=1659596198", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG0JF_84X_F1.jpg@jpg?v=1659596197", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG0JF_84X_F2.jpg@jpg?v=1659596198"]}, "skus": {"27": {"colour": "siv\u00e1", "currency": "EUR", "price": 89.9, "out_of_Stock": false, "size": "27"}, "28": {"colour": "siv\u00e1", "currency": "EUR", "price": 89.9, "out_of_Stock": false, "size": "28"}, "29": {"colour": "siv\u00e1", "currency": "EUR", "price": 89.9, "out_of_Stock": false, "size": "29"}, "30": {"colour": "siv\u00e1", "currency": "EUR", "price": 89.9, "out_of_Stock": false, "size": "30"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Diev\u010da", "name": "Detsk\u00e9 tenisky Geox", "retailer_sku": "9BYY-OBG09W_99X", "url": "https://answear.sk/p/detske-tenisky-geox-cierna-farba-787591", "care": [["Detsk\u00e9 tenisky z kolekcie Geox. Model vyroben\u00fd z textilnej l\u00e1tky.", "- Technol\u00f3gia Geox Respira v\u010faka priedu\u0161nej a nepremokavej membr\u00e1ne umo\u017e\u0148uje, aby sa vlhkos\u0165 dostala do vonkaj\u0161ej vrstvy a zais\u0165uje odolnos\u0165 proti vode.", "- Zaoblen\u00e1, m\u00e4kk\u00e1 \u0161pi\u010dka.", "- Gumen\u00e1 podr\u00e1\u017eka.", "- \u0160nurovac\u00ed model.", "Zlo\u017eenie: ", "Zvr\u0161ok: Textil", "Vn\u00fatro: Textil", "Podr\u00e1\u017eka: Textil", "ID produktu", ": ", "9BYY-OBG09W_99X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "J26FWA.0BC14.24.27"]], "category": ["Die\u0165a", "Diev\u010da", "Obuv"], "description": "Detsk\u00e9 tenisky z kolekcie Geox. Model vyroben\u00fd z textilnej l\u00e1tky.", "image_urls": {"\u010dierna": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG09W_99X_F0.jpg@jpg?v=1660200852", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG09W_99X_F1.jpg@jpg?v=1660200193", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG09W_99X_F3.jpg@jpg?v=1660200518", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG09W_99X_F4.jpg@jpg?v=1660200519", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG09W_99X_F5.jpg@jpg?v=1660200347", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG09W_99X_F6.jpg@jpg?v=1660200852", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG09W_99X_F0.jpg@jpg?v=1660200852", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG09W_99X_F1.jpg@jpg?v=1660200193", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG09W_99X_F0.jpg@jpg?v=1660200852", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG09W_99X_F1.jpg@jpg?v=1660200193"]}, "skus": {"24": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 41.9, "out_of_Stock": false, "size": "24"}, "25": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 41.9, "out_of_Stock": true, "size": "25"}, "26": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 41.9, "out_of_Stock": false, "size": "26"}, "27": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 41.9, "out_of_Stock": false, "size": "27"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Diev\u010da", "name": "Detsk\u00e9 tenisky Geox", "retailer_sku": "9BYY-OBG07M_59X", "url": "https://answear.sk/p/detske-tenisky-geox-tmavomodra-farba-787588", "care": [["Detsk\u00e9 tenisky z kolekcie Geox. Model vyroben\u00fd spojen\u00edm textilu a syntetickej l\u00e1tky.", "- Technol\u00f3gia Geox Respira v\u010faka priedu\u0161nej a nepremokavej membr\u00e1ne umo\u017e\u0148uje, aby sa vlhkos\u0165 dostala do vonkaj\u0161ej vrstvy a zais\u0165uje odolnos\u0165 proti vode.", "- ECONYL je 100% recyklovan\u00fd materi\u00e1l vr\u00e1tane ryb\u00e1rskych siet\u00ed z\u00edskan\u00fdch z oce\u00e1nov.", "- Zap\u00ednanie na such\u00fd zips.", "- Zaoblen\u00e1, m\u00e4kk\u00e1 \u0161pi\u010dka.", "- M\u00e4kk\u00e1 man\u017eeta s\u00e1ry.", "- Jemne vystu\u017een\u00e1 p\u00e4ta.", "- Textiln\u00e1 pod\u0161\u00edvka.", "Zlo\u017eenie: ", "Z\u00e1kladn\u00e1 l\u00e1tka: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "Zvr\u0161ok: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka, Textil", "Vn\u00fatro: Textil", "ID produktu", ": ", "9BYY-OBG07M_59X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "B254TB.0BC14.24.27"]], "category": ["Die\u0165a", "Diev\u010da", "Obuv"], "description": "Detsk\u00e9 tenisky z kolekcie Geox. Model vyroben\u00fd spojen\u00edm textilu a syntetickej l\u00e1tky.", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG07M_59X_F0.jpg@jpg?v=1660200850", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG07M_59X_F1.jpg@jpg?v=1660200851", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG07M_59X_F3.jpg@jpg?v=1660200672", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG07M_59X_F4.jpg@jpg?v=1660200517", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG07M_59X_F5.jpg@jpg?v=1660200346", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG07M_59X_F6.jpg@jpg?v=1660200346", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG07M_59X_F0.jpg@jpg?v=1660200850", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG07M_59X_F1.jpg@jpg?v=1660200851", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG07M_59X_F0.jpg@jpg?v=1660200850", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG07M_59X_F1.jpg@jpg?v=1660200851"]}, "skus": {"24": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 45.9, "out_of_Stock": false, "size": "24"}, "25": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 45.9, "out_of_Stock": false, "size": "25"}, "26": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 45.9, "out_of_Stock": false, "size": "26"}, "27": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 45.9, "out_of_Stock": false, "size": "27"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Diev\u010da", "name": "Detsk\u00e9 poltop\u00e1nky Primigi", "retailer_sku": "9BYY-OBG0IR_SLV", "url": "https://answear.sk/p/detske-poltopanky-primigi-strieborna-farba-777302", "care": [["Detsk\u00e9 poltop\u00e1nky z kolekcie Primigi. Model vytvoren\u00fd z ekologickej ko\u017ee.", "- Zap\u00ednanie na such\u00fd zips.", "- Zaoblen\u00e1 \u0161pi\u010dka.", "- Gumen\u00e1 podr\u00e1\u017eka.", "- Spevnen\u00e1 p\u00e4ta.", "- Ko\u017een\u00e9 vn\u00fatro.", "Zlo\u017eenie: ", "Zvr\u0161ok: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "Vn\u00fatro: Pr\u00edrodn\u00e1 ko\u017ea", "Podr\u00e1\u017eka: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "ID produktu", ": ", "9BYY-OBG0IR_SLV", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "PSN.28550.25.29.G"]], "category": ["Die\u0165a", "Diev\u010da", "Obuv"], "description": "Detsk\u00e9 poltop\u00e1nky z kolekcie Primigi. Model vytvoren\u00fd z ekologickej ko\u017ee.", "image_urls": {"ru\u017eov\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG0IR_SLV_F1.jpg@jpg?v=1659076374", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG0IR_SLV_F2.jpg@jpg?v=1659076580", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG0IR_SLV_F3.jpg@jpg?v=1659075558", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG0IR_SLV_F2.jpg@jpg?v=1659076580", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG0IR_SLV_F1.jpg@jpg?v=1659076374", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG0IR_SLV_F2.jpg@jpg?v=1659076580", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG0IR_SLV_F1.jpg@jpg?v=1659076374", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG0IR_SLV_F2.jpg@jpg?v=1659076580"]}, "skus": {"25": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 67.9, "out_of_Stock": false, "size": "25"}, "26": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 67.9, "out_of_Stock": false, "size": "26"}, "27": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 67.9, "out_of_Stock": false, "size": "27"}, "28": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 67.9, "out_of_Stock": false, "size": "28"}, "29": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 67.9, "out_of_Stock": false, "size": "29"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Diev\u010da", "name": "Detsk\u00e9 top\u00e1nky Primigi", "retailer_sku": "9BYY-OBG0JY_30X", "url": "https://answear.sk/p/detske-topanky-primigi-ruzova-farba-777400", "care": [["Detsk\u00e9 zimn\u00e9 top\u00e1nky z kolekcie Primigi. Zateplen\u00fd model vytvoren\u00fd spojen\u00edm semi\u0161ovej ko\u017ee a textilnej l\u00e1tky.", "- Model s membr\u00e1nou GORE-TEX\u00ae, ktor\u00e1 je ve\u013emi tenk\u00e1 a 100% nepremokav\u00e1, vodotesn\u00e1 a priedu\u0161n\u00e1. Zaru\u010duje v\u00fdnimo\u010dn\u00fd komfort aj v\u00a0naj\u0165a\u017e\u0161\u00edch podmienkach.", "- Zap\u00ednanie na such\u00fd zips.", "- Zaoblen\u00e1, spevnen\u00e1 \u0161pi\u010dka.", "- Gumen\u00e1 podr\u00e1\u017eka.", "- Spevnen\u00e1 p\u00e4ta.", "- Textiln\u00e1 vlo\u017eka.", "Zlo\u017eenie: ", "Zvr\u0161ok: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka, Pr\u00edrodn\u00e1 ko\u017ea", "Vn\u00fatro: Textil", "Podr\u00e1\u017eka: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "ID produktu", ": ", "9BYY-OBG0JY_30X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "PFZGT.28796.25.30.G"]], "category": ["Die\u0165a", "Diev\u010da", "Obuv"], "description": "Detsk\u00e9 zimn\u00e9 top\u00e1nky z kolekcie Primigi. Zateplen\u00fd model vytvoren\u00fd spojen\u00edm semi\u0161ovej ko\u017ee a textilnej l\u00e1tky.", "image_urls": {"ru\u017eov\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG0JY_30X_F1.jpg@jpg?v=1659076387", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG0JY_30X_F2.jpg@jpg?v=1659076130", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG0JY_30X_F3.jpg@jpg?v=1659076596", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG0JY_30X_F2.jpg@jpg?v=1659076130", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG0JY_30X_F1.jpg@jpg?v=1659076387", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG0JY_30X_F2.jpg@jpg?v=1659076130", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG0JY_30X_F1.jpg@jpg?v=1659076387", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG0JY_30X_F2.jpg@jpg?v=1659076130"]}, "skus": {"25": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 89.9, "out_of_Stock": true, "size": "25"}, "26": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 89.9, "out_of_Stock": false, "size": "26"}, "27": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 89.9, "out_of_Stock": false, "size": "27"}, "28": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 89.9, "out_of_Stock": false, "size": "28"}, "29": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 89.9, "out_of_Stock": false, "size": "29"}, "30": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 89.9, "out_of_Stock": false, "size": "30"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Diev\u010da", "name": "Detsk\u00e9 poltop\u00e1nky Primigi", "retailer_sku": "9BYY-OBG0IP_SLV", "url": "https://answear.sk/p/detske-poltopanky-primigi-strieborna-farba-777298", "care": [["Detsk\u00e9 poltop\u00e1nky z kolekcie Primigi. Model vytvoren\u00fd z ekologickej ko\u017ee.", "- Zap\u00ednanie na such\u00fd zips.", "- Zaoblen\u00e1 \u0161pi\u010dka.", "- Gumen\u00e1 podr\u00e1\u017eka.", "- Spevnen\u00e1 p\u00e4ta.", "- Ko\u017een\u00e9 vn\u00fatro.", "Zlo\u017eenie: ", "Zvr\u0161ok: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "Vn\u00fatro: Pr\u00edrodn\u00e1 ko\u017ea", "Podr\u00e1\u017eka: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "ID produktu", ": ", "9BYY-OBG0IP_SLV", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "PSN.28550.19.24.G"]], "category": ["Die\u0165a", "Diev\u010da", "Obuv"], "description": "Detsk\u00e9 poltop\u00e1nky z kolekcie Primigi. Model vytvoren\u00fd z ekologickej ko\u017ee.", "image_urls": {"ru\u017eov\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG0IP_SLV_F1.jpg@jpg?v=1659075928", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG0IP_SLV_F2.jpg@jpg?v=1659075400", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG0IP_SLV_F3.jpg@jpg?v=1659075929", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG0IP_SLV_F2.jpg@jpg?v=1659075400", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG0IP_SLV_F1.jpg@jpg?v=1659075928", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG0IP_SLV_F2.jpg@jpg?v=1659075400", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG0IP_SLV_F1.jpg@jpg?v=1659075928", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG0IP_SLV_F2.jpg@jpg?v=1659075400"]}, "skus": {"19": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 61.9, "out_of_Stock": false, "size": "19"}, "20": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 61.9, "out_of_Stock": false, "size": "20"}, "21": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 61.9, "out_of_Stock": false, "size": "21"}, "22": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 61.9, "out_of_Stock": false, "size": "22"}, "23": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 61.9, "out_of_Stock": false, "size": "23"}, "24": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 61.9, "out_of_Stock": false, "size": "24"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Diev\u010da", "name": "Detsk\u00e9 tenisky Geox", "retailer_sku": "9BYY-OBG09Y_59X", "url": "https://answear.sk/p/detske-tenisky-geox-tmavomodra-farba-787598", "care": [["Detsk\u00e9 tenisky z kolekcie Geox. Model vyroben\u00fd z textilnej l\u00e1tky.", "- Technol\u00f3gia Geox Respira v\u010faka priedu\u0161nej a nepremokavej membr\u00e1ne umo\u017e\u0148uje, aby sa vlhkos\u0165 dostala do vonkaj\u0161ej vrstvy a zais\u0165uje odolnos\u0165 proti vode.", "- Zaoblen\u00e1, m\u00e4kk\u00e1 \u0161pi\u010dka.", "- Gumen\u00e1 podr\u00e1\u017eka.", "- \u0160nurovac\u00ed model.", "Zlo\u017eenie: ", "Zvr\u0161ok: Textil", "Vn\u00fatro: Textil", "Podr\u00e1\u017eka: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "ID produktu", ": ", "9BYY-OBG09Y_59X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "J26FWA.0BC14.28.35"]], "category": ["Die\u0165a", "Diev\u010da", "Obuv"], "description": "Detsk\u00e9 tenisky z kolekcie Geox. Model vyroben\u00fd z textilnej l\u00e1tky.", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG09Y_59X_F0.jpg@jpg?v=1660200853", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG09Y_59X_F1.jpg@jpg?v=1660200348", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG09Y_59X_F3.jpg@jpg?v=1660200348", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG09Y_59X_F4.jpg@jpg?v=1660200519", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG09Y_59X_F5.jpg@jpg?v=1660200520", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG09Y_59X_F6.jpg@jpg?v=1660200349", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG09Y_59X_F0.jpg@jpg?v=1660200853", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG09Y_59X_F1.jpg@jpg?v=1660200348", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG09Y_59X_F0.jpg@jpg?v=1660200853", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG09Y_59X_F1.jpg@jpg?v=1660200348"]}, "skus": {"28": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 45.9, "out_of_Stock": true, "size": "28"}, "29": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 45.9, "out_of_Stock": true, "size": "29"}, "30": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 45.9, "out_of_Stock": true, "size": "30"}, "31": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 45.9, "out_of_Stock": false, "size": "31"}, "32": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 45.9, "out_of_Stock": false, "size": "32"}, "33": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 45.9, "out_of_Stock": false, "size": "33"}, "34": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 45.9, "out_of_Stock": false, "size": "34"}, "35": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 45.9, "out_of_Stock": false, "size": "35"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Diev\u010da", "name": "Detsk\u00e9 top\u00e1nky Primigi", "retailer_sku": "9BYY-OBG0JG_84X", "url": "https://answear.sk/p/detske-topanky-primigi-hneda-farba-781737", "care": [["Detsk\u00e9 zimn\u00e9 top\u00e1nky z kolekcie Primigi. Zateplen\u00fd model vytvoren\u00fd spojen\u00edm pr\u00edrodnej ko\u017ee a textilnej l\u00e1tky.", "- Model s membr\u00e1nou GORE-TEX\u00ae, ktor\u00e1 je ve\u013emi tenk\u00e1 a 100% nepremokav\u00e1, vodotesn\u00e1 a priedu\u0161n\u00e1. Zaru\u010duje v\u00fdnimo\u010dn\u00fd komfort aj v\u00a0naj\u0165a\u017e\u0161\u00edch podmienkach.", "- Zateplen\u00fd model.", "- Zaoblen\u00e1, spevnen\u00e1 \u0161pi\u010dka.", "- Gumen\u00e1 podr\u00e1\u017eka.", "- Spevnen\u00e1 p\u00e4ta.", "- Textiln\u00e1 pod\u0161\u00edvka.", "Zlo\u017eenie: ", "Zvr\u0161ok: Textil, Pr\u00edrodn\u00e1 ko\u017ea", "Vn\u00fatro: Textil", "Podr\u00e1\u017eka: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "ID produktu", ": ", "9BYY-OBG0JG_84X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "PUAGT.28693.31.35.G"]], "category": ["Die\u0165a", "Diev\u010da", "Obuv"], "description": "Detsk\u00e9 zimn\u00e9 top\u00e1nky z kolekcie Primigi. Zateplen\u00fd model vytvoren\u00fd spojen\u00edm pr\u00edrodnej ko\u017ee a textilnej l\u00e1tky.", "image_urls": {"siv\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG0JG_84X_F1.jpg@jpg?v=1659596004", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG0JG_84X_F2.jpg@jpg?v=1659596005", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG0JG_84X_F3.jpg@jpg?v=1659595843", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG0JG_84X_F2.jpg@jpg?v=1659596005", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG0JG_84X_F1.jpg@jpg?v=1659596004", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG0JG_84X_F2.jpg@jpg?v=1659596005", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG0JG_84X_F1.jpg@jpg?v=1659596004", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG0JG_84X_F2.jpg@jpg?v=1659596005"]}, "skus": {"31": {"colour": "siv\u00e1", "currency": "EUR", "price": 99.9, "out_of_Stock": false, "size": "31"}, "32": {"colour": "siv\u00e1", "currency": "EUR", "price": 99.9, "out_of_Stock": false, "size": "32"}, "33": {"colour": "siv\u00e1", "currency": "EUR", "price": 99.9, "out_of_Stock": false, "size": "33"}, "34": {"colour": "siv\u00e1", "currency": "EUR", "price": 99.9, "out_of_Stock": false, "size": "34"}, "35": {"colour": "siv\u00e1", "currency": "EUR", "price": 99.9, "out_of_Stock": false, "size": "35"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Diev\u010da", "name": "Detsk\u00e9 top\u00e1nky Primigi", "retailer_sku": "9BYY-OBG0LJ_84X", "url": "https://answear.sk/p/detske-topanky-primigi-hneda-farba-777444", "care": [["Detsk\u00e9 zimn\u00e9 top\u00e1nky z kolekcie Primigi. Zateplen\u00fd model vytvoren\u00fd spojen\u00edm semi\u0161ovej ko\u017ee a textilnej l\u00e1tky.", "- Model s membr\u00e1nou GORE-TEX\u00ae, ktor\u00e1 je ve\u013emi tenk\u00e1 a 100% nepremokav\u00e1, vodotesn\u00e1 a priedu\u0161n\u00e1. Zaru\u010duje v\u00fdnimo\u010dn\u00fd komfort aj v\u00a0naj\u0165a\u017e\u0161\u00edch podmienkach.", "- Zvr\u0161ok je s\u0165ahovan\u00fd \u0161n\u00farkami.", "- Zaoblen\u00e1, spevnen\u00e1 \u0161pi\u010dka.", "- Gumen\u00e1 podr\u00e1\u017eka.", "- Spevnen\u00e1 p\u00e4ta.", "- Textiln\u00e1 vlo\u017eka.", "Zlo\u017eenie: ", "Zvr\u0161ok: Textil, Pr\u00edrodn\u00e1 ko\u017ea", "Vn\u00fatro: Textil", "Podr\u00e1\u017eka: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "ID produktu", ": ", "9BYY-OBG0LJ_84X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "POSGT.28915.36.40.G"]], "category": ["Die\u0165a", "Diev\u010da", "Obuv"], "description": "Detsk\u00e9 zimn\u00e9 top\u00e1nky z kolekcie Primigi. Zateplen\u00fd model vytvoren\u00fd spojen\u00edm semi\u0161ovej ko\u017ee a textilnej l\u00e1tky.", "image_urls": {"\u010dierna": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG0LJ_84X_F1.jpg@jpg?v=1659076601", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG0LJ_84X_F2.jpg@jpg?v=1659076602", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBG0LJ_84X_F3.jpg@jpg?v=1659075574", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG0LJ_84X_F2.jpg@jpg?v=1659076602", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG0LJ_84X_F1.jpg@jpg?v=1659076601", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG0LJ_84X_F2.jpg@jpg?v=1659076602", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG0LJ_84X_F1.jpg@jpg?v=1659076601", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBG0LJ_84X_F2.jpg@jpg?v=1659076602"]}, "skus": {"36": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 99.9, "out_of_Stock": false, "size": "36"}, "37": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 99.9, "out_of_Stock": false, "size": "37"}, "38": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 99.9, "out_of_Stock": false, "size": "38"}, "39": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 99.9, "out_of_Stock": false, "size": "39"}, "40": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 99.9, "out_of_Stock": false, "size": "40"}}},
