[
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Home & Decor", "name": "SunnyLife pot\u00e1pa\u010dsk\u00e1 s\u00faprava pre deti (3-pak)", "retailer_sku": "99KK-EGU0B2_22X", "url": "https://answear.sk/p/sunnylife-potapacska-suprava-pre-deti-3-pak-776834", "care": [["Pot\u00e1pa\u010dsk\u00e1 s\u00faprava pre deti z kolekcie SunnyLife. Model vyroben\u00fd z umelej hmoty.", "- S\u00faprava obsahuje plutvy, masku a d\u00fdchaciu trubicu.", "- Nastavite\u013en\u00fd popruh na plutv\u00e1ch a kapucni.", "- Vr\u00e1tane vrecka.", "- Ve\u013ekosti: 38 x 25 x 8 cm.", "Zlo\u017eenie: ", "Polyetyl\u00e9n, Silik\u00f3n, Plast", "ID produktu", ": ", "99KK-EGU0B2_22X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "S2VDSTCM"]], "category": ["Ona", "Home & Decor", "Elektronika a pr\u00edslu\u0161enstvo", "Dar\u010deky a gatgety"], "description": "Pot\u00e1pa\u010dsk\u00e1 s\u00faprava pre deti z kolekcie SunnyLife. Model vyroben\u00fd z umelej hmoty.", "image_urls": {"oran\u017eov\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-EGU0B2_22X_F1.jpg@jpg?v=1659005301", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-EGU0B2_22X_F2.jpg@jpg?v=1659005786", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-EGU0B2_22X_F1.jpg@jpg?v=1659005301", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-EGU0B2_22X_F2.jpg@jpg?v=1659005786", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AA00-EGU0B2_22X_C.jpg@jpg?v=1659090861"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "oran\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 52.9, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Home & Decor", "name": "SunnyLife chladiaci box s reproduktorom Beach Sounds", "retailer_sku": "99KK-EGU09J_65X", "url": "https://answear.sk/p/sunnylife-chladiaci-box-s-reproduktorom-beach-sounds-776791", "care": [["Chladiaci box s reproduktorom z kolekcie SunnyLife. Model vyroben\u00fd z umelej hmoty a plastu.", "- Kapacita 15 litrov - vo vn\u00fatri pojme a\u017e 16 plechoviek a \u013eadu.", "- Zariadenie je mo\u017en\u00e9 nab\u00edja\u0165 a\u017e 400-kr\u00e1t \u2013 a\u017e 6 hod\u00edn na jedno nabitie.", "- D\u00e1 sa pripoji\u0165 k telef\u00f3nu alebo FM r\u00e1diu.", "- M\u00e1 AUX a USB vstupy.", "- USB k\u00e1bel je s\u00fa\u010das\u0165ou balenia.", "- Ve\u013ekosti: 24 x 40 x 30 cm.", "- Ak chcete z\u00edska\u0165 papierov\u00fa verziu n\u00e1vodu na pou\u017eitie, kontaktujte na\u0161e oddelenie slu\u017eieb z\u00e1kazn\u00edkom.", "Zlo\u017eenie: ", "Polypropyl\u00e9n, Polyuret\u00e1n", "ID produktu", ": ", "99KK-EGU09J_65X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "S2IBOXMT"]], "category": ["Ona", "Home & Decor", "Elektronika a pr\u00edslu\u0161enstvo", "Dar\u010deky a gatgety"], "description": "Chladiaci box s reproduktorom z kolekcie SunnyLife. Model vyroben\u00fd z umelej hmoty a plastu.", "image_urls": {"m\u00e4tov\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-EGU09J_65X_F1.jpg@jpg?v=1659005786", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-EGU09J_65X_F2.jpg@jpg?v=1659003267", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-EGU09J_65X_F3.jpg@jpg?v=1659002538", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-EGU09J_65X_F4.jpg@jpg?v=1659004463", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-EGU09J_65X_F5.jpg@jpg?v=1659005082", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-EGU09J_65X_F6.jpg@jpg?v=1659004704", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-EGU09J_65X_F7.jpg@jpg?v=1659004952", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-EGU09J_65X_F1.jpg@jpg?v=1659005786", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-EGU09J_65X_F2.jpg@jpg?v=1659003267", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-EGU09J_65X_F1.jpg@jpg?v=1659005786", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-EGU09J_65X_F2.jpg@jpg?v=1659003267", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AA00-EGU09J_65X_C.jpg@jpg?v=1659087394"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "m\u00e4tov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 139.9, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Home & Decor", "name": "SunnyLife nafukovac\u00ed matrac na pl\u00e1vanie Luxe Swan", "retailer_sku": "99KK-EGU0A0_00A", "url": "https://answear.sk/p/sunnylife-nafukovaci-matrac-na-plavanie-luxe-swan-776801", "care": [["Nafukovac\u00ed matrac na pl\u00e1vanie z kolekcie SunnyLife. Model vyroben\u00fd z umelej hmoty.", "- Vybaven\u00e9 pohodln\u00fdm sedadlom a madlami.", "- Vyroben\u00e9 z odoln\u00e9ho, \u200b\u200bnetoxick\u00e9ho PVC bez ftal\u00e1tov.", "- Obsahuje s\u00fapravu na opravu dier.", "- Maxim\u00e1lne za\u0165a\u017eenie je 100 kg.", "- Ne\u010derpajte na maximum.", "- Vzduch kles\u00e1 pri ni\u017e\u0161ej teplote a v studenej vode \u2013 sta\u010d\u00ed ju len na\u010derpa\u0165.", "- Odpor\u00fa\u010da sa vyfukova\u0165 v noci a uchov\u00e1va\u0165 na chladnom, tienenom mieste.", "- Ve\u013ekosti: 155 x 155 x 115 cm.", "Zlo\u017eenie: ", "PVC", "ID produktu", ": ", "99KK-EGU0A0_00A", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "S2LRIDWS"]], "category": ["Ona", "Home & Decor", "Elektronika a pr\u00edslu\u0161enstvo", "Dar\u010deky a gatgety"], "description": "Nafukovac\u00ed matrac na pl\u00e1vanie z kolekcie SunnyLife. Model vyroben\u00fd z umelej hmoty.", "image_urls": {"biela": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-EGU0A0_00A_F1.jpg@jpg?v=1659002783", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-EGU0A0_00A_F1.jpg@jpg?v=1659002783", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-EGU0A0_00A_F1.jpg@jpg?v=1659002783", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AA00-EGU0A0_00A_C.jpg@jpg?v=1659088831"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 61.9, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Home & Decor", "name": "SunnyLife pl\u00e1\u017eov\u00e1 lopta Glitter", "retailer_sku": "99KK-EGU0AP_TSP", "url": "https://answear.sk/p/sunnylife-plazova-lopta-glitter-776824", "care": [["Pl\u00e1\u017eov\u00e1 lopta z kolekcie SunnyLife. Model vyroben\u00fd z umelej hmoty.", "- Vyroben\u00e9 z odoln\u00e9ho, \u200b\u200bnetoxick\u00e9ho PVC bez ftal\u00e1tov.", "- Obsahuje s\u00fapravu na opravu dier.", "- Ve\u013ekosti: 35 cm.", "- Odpor\u00fa\u010da sa vyfukova\u0165 v noci a uchov\u00e1va\u0165 na chladnom, tienenom mieste.", "- Ne\u010derpajte na maximum.", "- Vzduch kles\u00e1 pri ni\u017e\u0161ej teplote a v studenej vode \u2013 sta\u010d\u00ed ju len na\u010derpa\u0165.", "Zlo\u017eenie: ", "Plast", "ID produktu", ": ", "99KK-EGU0AP_TSP", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "S2PBSNGL"]], "category": ["Ona", "Home & Decor", "Elektronika a pr\u00edslu\u0161enstvo", "Dar\u010deky a gatgety"], "description": "Pl\u00e1\u017eov\u00e1 lopta z kolekcie SunnyLife. Model vyroben\u00fd z umelej hmoty.", "image_urls": {"priesvitn\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-EGU0AP_TSP_F1.jpg@jpg?v=1659003271", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-EGU0AP_TSP_F1.jpg@jpg?v=1659003271", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-EGU0AP_TSP_F1.jpg@jpg?v=1659003271", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AA00-EGU0AP_TSP_C.jpg@jpg?v=1659092445"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "priesvitn\u00e1", "currency": "EUR", "price": 15.99, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Diev\u010da", "name": "Diev\u010densk\u00e9 \u0161aty GAP", "retailer_sku": "PPYY-SUG0A6_MLC", "url": "https://answear.sk/p/dievcenske-saty-gap-midi-ackovy-strih-726546", "care": [["\u0160aty z kolekcie GAP. Model \u00e1\u010dkov\u00e9ho strihu vytvoren\u00fd kombin\u00e1ciou z dvoch r\u00f4znych materi\u00e1lov.", "- \u00c1\u010dkov\u00fd strih.", "- Okr\u00fahly v\u00fdstrih.", "- Vzadu zap\u00ednanie na gomb\u00edk.", "- Kr\u00e1tky ruk\u00e1v.", "- Model s pod\u0161\u00edvkou.", "- D\u013a\u017eka: 42 cm.", "- \u0160\u00edrka v podpazu\u0161\u00ed: 27 cm.", "- Ve\u013ekosti uveden\u00e9 pre: 74-80 cm.", "Zlo\u017eenie: ", "Pod\u0161\u00edvka: 100% Bavlna", "1. l\u00e1tka: 100% Bavlna", "2. l\u00e1tka: 100% Polyester", "ID produktu", ": ", "PPYY-SUG0A6_MLC", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "871000.BABY.GIRL"]], "category": ["Die\u0165a", "Diev\u010da", "Oble\u010denie"], "description": "\u0160aty z kolekcie GAP. Model \u00e1\u010dkov\u00e9ho strihu vytvoren\u00fd kombin\u00e1ciou z dvoch r\u00f4znych materi\u00e1lov.", "image_urls": {"viacfarebn\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-SUG0A6_MLC_F1.jpg@jpg?v=1652937519", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-SUG0A6_MLC_F2.jpg@jpg?v=1652937124", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-SUG0A6_MLC_F3.jpg@jpg?v=1652937125", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-SUG0A6_MLC_F4.jpg@jpg?v=1652937365", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-SUG0A6_MLC_F1.jpg@jpg?v=1652937519", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-SUG0A6_MLC_F2.jpg@jpg?v=1652937124", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-SUG0A6_MLC_F1.jpg@jpg?v=1652937519", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-SUG0A6_MLC_F2.jpg@jpg?v=1652937124", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-SUG0A6_MLC_C.jpg@jpg?v=1652937364"]}, "skus": {"50-56": {"colour": "viacfarebn\u00e1", "currency": "EUR", "price": 43.9, "out_of_Stock": false, "size": "50-56"}, "74-80": {"colour": "viacfarebn\u00e1", "currency": "EUR", "price": 43.9, "out_of_Stock": false, "size": "74-80"}, "80-86": {"colour": "viacfarebn\u00e1", "currency": "EUR", "price": 43.9, "out_of_Stock": false, "size": "80-86"}, "92": {"colour": "viacfarebn\u00e1", "currency": "EUR", "price": 43.9, "out_of_Stock": false, "size": "92"}, "98": {"colour": "viacfarebn\u00e1", "currency": "EUR", "price": 43.9, "out_of_Stock": false, "size": "98"}, "104": {"colour": "viacfarebn\u00e1", "currency": "EUR", "price": 43.9, "out_of_Stock": false, "size": "104"}, "110": {"colour": "viacfarebn\u00e1", "currency": "EUR", "price": 43.9, "out_of_Stock": false, "size": "110"}, "62-74": {"colour": "viacfarebn\u00e1", "currency": "EUR", "price": 43.9, "out_of_Stock": false, "size": "62-74"}, "56-62": {"colour": "viacfarebn\u00e1", "currency": "EUR", "price": 43.9, "out_of_Stock": false, "size": "56-62"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Diev\u010da", "name": "Detsk\u00e9 bavlnen\u00e9 tri\u010dko Roxy", "retailer_sku": "9BYY-TSG05C_59X", "url": "https://answear.sk/p/detske-bavlnene-tricko-roxy-tmavomodra-farba-760559", "care": [["Tri\u010dko z kolekcie Roxy. Model vytvoren\u00fd z pleteniny.", "- Organick\u00e1 bavlna sa pestuje bez pou\u017eitia zdraviu \u0161kodliv\u00fdch chemik\u00e1li\u00ed, chemick\u00fdch pestic\u00eddov alebo umel\u00fdch hnoj\u00edv.", "- Okr\u00fahly v\u00fdstrih.", "- Model s potla\u010dou.", "- Vo\u013en\u00fd strih.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Organick\u00e1 bavlna", "ID produktu", ": ", "9BYY-TSG05C_59X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "ERGZT03903"]], "category": ["Die\u0165a", "Diev\u010da", "Oble\u010denie"], "description": "Tri\u010dko z kolekcie Roxy. Model vytvoren\u00fd z pleteniny.", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSG05C_59X_F1.jpg@jpg?v=1658473151", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSG05C_59X_F2.jpg@jpg?v=1658473745", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSG05C_59X_F3.jpg@jpg?v=1658474091", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSG05C_59X_F2.jpg@jpg?v=1658473745", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSG05C_59X_F1.jpg@jpg?v=1658473151", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSG05C_59X_F2.jpg@jpg?v=1658473745", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSG05C_59X_F1.jpg@jpg?v=1658473151", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSG05C_59X_F2.jpg@jpg?v=1658473745", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-TSG05C_59X_C.jpg@jpg?v=1658474243"]}, "skus": {"110": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 18.99, "out_of_Stock": false, "size": "110"}, "122": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 18.99, "out_of_Stock": false, "size": "122"}, "128": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 18.99, "out_of_Stock": false, "size": "128"}, "140": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 18.99, "out_of_Stock": false, "size": "140"}, "152": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 18.99, "out_of_Stock": false, "size": "152"}, "164": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 18.99, "out_of_Stock": false, "size": "164"}, "176": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 18.99, "out_of_Stock": false, "size": "176"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Diev\u010da", "name": "Dvojdielne detsk\u00e9 plavky Roxy", "retailer_sku": "PPYY-BIG081_59X", "url": "https://answear.sk/p/dvojdielne-detske-plavky-roxy-cierna-farba-769697", "care": [["Detsk\u00fd dvojdielne plavky z kolekcie Roxy. Model vytvoren\u00fd zo vzorovanej l\u00e1tky.", "- Set: nohavi\u010dky a podprsenka s m\u00e4kk\u00fdmi ko\u0161\u00edkmi.", "- Elastick\u00fd materi\u00e1l.", "- Nastavite\u013en\u00e9 ramienko.", "Zlo\u017eenie: ", "82% Polyester, 18% Elastan", "ID produktu", ": ", "PPYY-BIG081_59X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "ERGX203415"]], "category": ["Die\u0165a", "Diev\u010da", "Oble\u010denie"], "description": "Detsk\u00fd dvojdielne plavky z kolekcie Roxy. Model vytvoren\u00fd zo vzorovanej l\u00e1tky.", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-BIG081_59X_F1.jpg@jpg?v=1658489815", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-BIG081_59X_F2.jpg@jpg?v=1658489816", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-BIG081_59X_F3.jpg@jpg?v=1658489902", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-BIG081_59X_F4.jpg@jpg?v=1658489816", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-BIG081_59X_F1.jpg@jpg?v=1658489815", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-BIG081_59X_F2.jpg@jpg?v=1658489816", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-BIG081_59X_F1.jpg@jpg?v=1658489815", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-BIG081_59X_F2.jpg@jpg?v=1658489816", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-BIG081_59X_C.jpg@jpg?v=1658489815"]}, "skus": {"116": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 28.9, "out_of_Stock": true, "size": "116"}, "128": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 28.9, "out_of_Stock": false, "size": "128"}, "140": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 28.9, "out_of_Stock": false, "size": "140"}, "152": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 28.9, "out_of_Stock": true, "size": "152"}, "164": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 28.9, "out_of_Stock": true, "size": "164"}, "176": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 28.9, "out_of_Stock": true, "size": "176"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Chlapec", "name": "Detsk\u00fd ruksak Tommy Hilfiger", "retailer_sku": "9BYY-PKK00A_42X", "url": "https://answear.sk/p/detsky-ruksak-tommy-hilfiger-ruzova-farba-maly-jednofarebny-787647", "care": [["Detsk\u00fd batoh z kolekcie Tommy Hilfiger. Model vytvoren\u00fd z textiln\u00e9ho materi\u00e1lu.", "- Tento v\u00fdrobok je vyroben\u00fd z recyklovan\u00e9ho polyesteru.", "- Jednodielny model.", "- Vrecko v prednej \u010dasti.", "- Zap\u00ednanie na zips.", "- Bo\u010dn\u00e9 vreck\u00e1.", "- Nastavite\u013en\u00e1 d\u013a\u017eka popruhov.", "- H\u013abka: 9 cm.", "- V\u00fd\u0161ka: 27 cm.", "- Spodn\u00e1 \u0161\u00edrka: 20 cm.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Recyklovan\u00fd polyester", "ID produktu", ": ", "9BYY-PKK00A_42X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "AU0AU01521.9BYY"]], "category": ["Die\u0165a", "Chlapec", "Doplnky"], "description": "Detsk\u00fd batoh z kolekcie Tommy Hilfiger. Model vytvoren\u00fd z textiln\u00e9ho materi\u00e1lu.", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-PKK00A_42X_F1.jpg@jpg?v=1660216228", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-PKK00A_42X_F2.jpg@jpg?v=1660215881", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-PKK00A_42X_F3.jpg@jpg?v=1660215530", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-PKK00A_42X_F4.jpg@jpg?v=1660215638", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-PKK00A_42X_F5.jpg@jpg?v=1660215530", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-PKK00A_42X_F1.jpg@jpg?v=1660216228", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-PKK00A_42X_F2.jpg@jpg?v=1660215881", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-PKK00A_42X_F1.jpg@jpg?v=1660216228", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-PKK00A_42X_F2.jpg@jpg?v=1660215881", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-PKK00A_59X_C.jpg@jpg?v=1660300243", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-PKK00A_42X_C.jpg@jpg?v=1660216373"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 58.9, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Chlapec", "name": "adidas Performance Detsk\u00e9 top\u00e1nky Hyperhiker Low", "retailer_sku": "9BYY-OBK02P_99X", "url": "https://answear.sk/p/adidas-performance-detske-topanky-hyperhiker-low-751980", "care": [["Detsk\u00e9 obuv z kolekcie adidas Performance. Model poskytuj\u00faci trakciu na r\u00f4znych povrchoch.", "- Zvr\u0161ok, \u010diasto\u010dne vyroben\u00fd z recyklovan\u00fdch materi\u00e1lov, zais\u0165uje vysok\u00fa odolnos\u0165, perfektn\u00e9 prisp\u00f4sobenie sa nohe a efekt\u00edvny odvod vlhkosti a tepl\u00e9ho vzduchu, v\u010faka \u010domu je vo vn\u00fatri obuvi zachovan\u00e1 optim\u00e1lna mikrokl\u00edma.", "- Hybridn\u00e1 dr\u00e1\u017ekovan\u00e1 podo\u0161va Traxion zvy\u0161uje trakciu na r\u00f4znych povrchoch.", "- Vonkaj\u0161ia podo\u0161va je vyroben\u00e1 z extr\u00e9mne odolnej gumy Continental\u2122, ktor\u00e1 v\u010faka svojim vlastnostiam zvy\u0161uje pri\u013enavos\u0165 na mokrom aj suchom povrchu. Jeho \u0161peci\u00e1lne dr\u00e1\u017ekovan\u00fd beh\u00fa\u0148 Stretchweb vo forme plochej sie\u0165oviny zais\u0165uje vysok\u00fa flexibilitu a stabiliz\u00e1ciu po\u010das aktivity.", "- Medzipodo\u0161va je vyroben\u00e1 z \u013eahkej, elastickej EVA peny z plastu, ktor\u00e1 poskytuje optim\u00e1lne odpru\u017eenie po\u010das aktivity.", "- Reflexn\u00e9 prvky zvy\u0161uj\u00fa vidite\u013enos\u0165 a bezpe\u010dnos\u0165.", "- Vystu\u017een\u00fd op\u00e4tok stabilizuje p\u00e4tu a dr\u017e\u00ed nohu v top\u00e1nke, aby sa pri pohybe nevy\u0161mykla.", "- Vyberate\u013en\u00e1 stielka sa \u013eahko \u010dist\u00ed a osvie\u017euje.", "- Textiln\u00e9 vn\u00fatro je pr\u00edjemn\u00e9 pre chodidlo a u\u013eah\u010duje udr\u017eiavanie obuvi v \u010distote.", "- Klasick\u00e9 \u0161nurovanie umo\u017e\u0148uje individu\u00e1lne prisp\u00f4sobenie chodidlu.", "- V\u00fd\u0161ka dropu (rozdiel v\u00fd\u0161ky medzi p\u00e4tou a \u0161pi\u010dkou obuvi): 10 mm.", "- D\u013a\u017eka vlo\u017eky: 19 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: 31.", "Zlo\u017eenie: ", "Zvr\u0161ok: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka, Textil", "Vn\u00fatro: Textil", "Podr\u00e1\u017eka: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "ID produktu", ": ", "9BYY-OBK02P_99X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "GZ9219"]], "category": ["Die\u0165a", "Chlapec", "Obuv"], "description": "Detsk\u00e9 obuv z kolekcie adidas Performance. Model poskytuj\u00faci trakciu na r\u00f4znych povrchoch.", "image_urls": {"\u010dierna": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBK02P_99X_F1.jpg@jpg?v=1655963366", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBK02P_99X_F2.jpg@jpg?v=1655963541", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBK02P_99X_F3.jpg@jpg?v=1655963542", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBK02P_99X_F4.jpg@jpg?v=1655963661", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBK02P_99X_F5.jpg@jpg?v=1655963102", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBK02P_99X_F1.jpg@jpg?v=1655963366", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBK02P_99X_F2.jpg@jpg?v=1655963541", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBK02P_99X_F1.jpg@jpg?v=1655963366", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBK02P_99X_F2.jpg@jpg?v=1655963541"]}, "skus": {"28": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 45.9, "out_of_Stock": true, "size": "28"}, "28,5": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 45.9, "out_of_Stock": false, "size": "28,5"}, "29": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 45.9, "out_of_Stock": false, "size": "29"}, "30": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 45.9, "out_of_Stock": false, "size": "30"}, "30,5": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 45.9, "out_of_Stock": false, "size": "30,5"}, "31": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 45.9, "out_of_Stock": false, "size": "31"}, "31,5": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 45.9, "out_of_Stock": false, "size": "31,5"}, "32": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 45.9, "out_of_Stock": false, "size": "32"}, "33": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 45.9, "out_of_Stock": false, "size": "33"}, "33,5": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 45.9, "out_of_Stock": false, "size": "33,5"}, "34": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 45.9, "out_of_Stock": true, "size": "34"}, "35": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 45.9, "out_of_Stock": false, "size": "35"}, "35,5": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 45.9, "out_of_Stock": false, "size": "35,5"}, "36": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 45.9, "out_of_Stock": true, "size": "36"}, "36 2/3": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 45.9, "out_of_Stock": false, "size": "36 2/3"}, "37 1/3": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 45.9, "out_of_Stock": false, "size": "37 1/3"}, "38": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 45.9, "out_of_Stock": false, "size": "38"}, "38 2/3": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 45.9, "out_of_Stock": false, "size": "38 2/3"}, "39 1/3": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 45.9, "out_of_Stock": false, "size": "39 1/3"}, "40": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 45.9, "out_of_Stock": false, "size": "40"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Diev\u010da", "name": "Detsk\u00e9 tepl\u00e1ky GAP", "retailer_sku": "PPYY-SPG03U_30X", "url": "https://answear.sk/p/detske-teplaky-gap-ruzova-farba-s-potlacou-740478", "care": [["Detsk\u00e9 tepl\u00e1ky z kolekcie GAP. Model vytvoren\u00fd zo vzorovanej pleteniny.", "- Tento v\u00fdrobok je \u010diasto\u010dne vyroben\u00fd z recyklovan\u00e9ho polyesteru.", "- Strih jogger.", "- Elastick\u00fd p\u00e1s so \u0161n\u00farkami.", "- Tenk\u00e1, elastick\u00e1 pletenina.", "- \u00daprava so s\u0165ahovan\u00edm.", "- Model s potla\u010dou.", "- \u0160\u00edrka p\u00e1sa: 23 cm.", "- \u0160\u00edrka bokov: 30 cm.", "- V\u00fd\u0161ka p\u00e1sa: 19 cm.", "- \u0160\u00edrka nohavice v spodnej \u010dasti: 9 cm.", "- \u0160\u00edrka nohavice: 16 cm.", "- D\u013a\u017eka: 50 cm.", "- Ve\u013ekosti uveden\u00e9 pre: 92 cm.", "Zlo\u017eenie: ", "77% Bavlna, 14% Polyester, 9% Recyklovan\u00fd polyester", "ID produktu", ": ", "PPYY-SPG03U_30X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "863445.TODDLER.GIRL.KNI"]], "category": ["Die\u0165a", "Diev\u010da", "Oble\u010denie"], "description": "Detsk\u00e9 tepl\u00e1ky z kolekcie GAP. Model vytvoren\u00fd zo vzorovanej pleteniny.", "image_urls": {"ru\u017eov\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-SPG03U_30X_F1.jpg@jpg?v=1654581074", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-SPG03U_30X_F2.jpg@jpg?v=1654581075", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-SPG03U_30X_F3.jpg@jpg?v=1654580661", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-SPG03U_30X_F2.jpg@jpg?v=1654581075", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-SPG03U_30X_F1.jpg@jpg?v=1654581074", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-SPG03U_30X_F2.jpg@jpg?v=1654581075", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-SPG03U_30X_F1.jpg@jpg?v=1654581074", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-SPG03U_30X_F2.jpg@jpg?v=1654581075", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-SPG03U_30X_C.jpg@jpg?v=1654579033"]}, "skus": {"74-80": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 17.99, "out_of_Stock": false, "size": "74-80"}, "80-86": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 17.99, "out_of_Stock": false, "size": "80-86"}, "92": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 17.99, "out_of_Stock": false, "size": "92"}, "98": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 17.99, "out_of_Stock": false, "size": "98"}, "104": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 17.99, "out_of_Stock": false, "size": "104"}, "110": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 17.99, "out_of_Stock": false, "size": "110"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Chlapec", "name": "Detsk\u00fd ruksak Kenzo Kids", "retailer_sku": "9BYY-PKK00I_87X", "url": "https://answear.sk/p/detsky-ruksak-kenzo-kids-zelena-farba-velky-s-nasivkou-769134", "care": [["Detsk\u00fd batoh z kolekcie Kenzo Kids. Model vytvoren\u00fd z materi\u00e1lu s potla\u010dou.", "- Jednodielny model.", "- Vrecko spredu.", "- U\u0161i do ruky.", "- Nastavite\u013en\u00e1 d\u013a\u017eka popruhov.", "- Zap\u00ednanie na zips.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Polyester", "ID produktu", ": ", "9BYY-PKK00I_87X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "K50010"]], "category": ["Die\u0165a", "Chlapec", "Doplnky"], "description": "Detsk\u00fd batoh z kolekcie Kenzo Kids. Model vytvoren\u00fd z materi\u00e1lu s potla\u010dou.", "image_urls": {"\u010dierna": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-PKK00I_87X_F0.jpg@jpg?v=1660300628", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-PKK00I_87X_F1.jpg@jpg?v=1660297027", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-PKK00I_87X_F2.jpg@jpg?v=1660300392", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-PKK00I_87X_F3.jpg@jpg?v=1660296793", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-PKK00I_87X_F4.jpg@jpg?v=1660299995", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-PKK00I_87X_F5.jpg@jpg?v=1660300393", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-PKK00I_87X_F0.jpg@jpg?v=1660300628", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-PKK00I_87X_F1.jpg@jpg?v=1660297027", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-PKK00I_87X_F0.jpg@jpg?v=1660300628", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-PKK00I_87X_F1.jpg@jpg?v=1660297027", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-PKK00I_99X_C.jpg@jpg?v=1660299049", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-PKK00I_87X_C.jpg@jpg?v=1660298206"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 139.9, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Doplnky", "name": "Slne\u010dn\u00e9 okuliare Bottega Veneta", "retailer_sku": "99KK-OKM06Y_99X", "url": "https://answear.sk/p/slnecne-okuliare-bottega-veneta-panske-cierna-farba-747434", "care": [["Slne\u010dn\u00e9 okuliare z kolekcie Bottega Veneta. Model so zrkadlov\u00fdm sklom a r\u00e1mom z kovu. Okuliare s filtrom UV 400.", "- UV ochrana.", "- Tvar r\u00e1mu: aviator.", "- Model je dod\u00e1van\u00fd s puzdrom a handri\u010dkou na \u010distenie okuliarov.", "- \u0160\u00edrka okuliarov: 140 mm.", "- \u0160\u00edrka o\u010dnice: 65 mm.", "Zlo\u017eenie: ", "Kov", "ID produktu", ": ", "99KK-OKM06Y_99X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "BV1068S"]], "category": ["On", "Doplnky", "Okuliare"], "description": "Slne\u010dn\u00e9 okuliare z kolekcie Bottega Veneta. Model so zrkadlov\u00fdm sklom a r\u00e1mom z kovu. Okuliare s filtrom UV 400.", "image_urls": {"\u010dierna": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-OKM06Y_99X_F0.jpg@jpg?v=1656923783", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-OKM06Y_99X_F1.jpg@jpg?v=1657263992", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-OKM06Y_99X_F2.jpg@jpg?v=1657264239", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-OKM06Y_99X_F3.jpg@jpg?v=1657264240", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-OKM06Y_99X_F8.jpg@jpg?v=1656923673", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-OKM06Y_99X_F9.jpg@jpg?v=1656923674", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-OKM06Y_99X_F0.jpg@jpg?v=1656923783", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-OKM06Y_99X_F1.jpg@jpg?v=1657263992", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-OKM06Y_99X_F0.jpg@jpg?v=1656923783", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-OKM06Y_99X_F1.jpg@jpg?v=1657263992", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AA00-OKM06Y_99X_C.jpg@jpg?v=1657264097", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AA00-OKM06Y_SLV_C.jpg@jpg?v=1656923674"]}, "skus": {"62": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 309.9, "out_of_Stock": false, "size": "62"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Chlapec", "name": "Guess puzdro na detsk\u00fd cuml\u00edk", "retailer_sku": "9BYY-AKK00H_03X", "url": "https://answear.sk/p/guess-puzdro-na-detsky-cumlik-747130", "care": [["Puzdro na cuml\u00edk pre b\u00e1b\u00e4tk\u00e1 z kolekcie Guess.", "- Zap\u00ednanie na zips.", "- Praktick\u00e9 madlo, ktor\u00e9 umo\u017e\u0148uje pripevnenie na ko\u010d\u00edk.", "- H\u013abka: 6,5 cm.", "- V\u00fd\u0161ka: 6,5 cm.", "- Spodn\u00e1 \u0161\u00edrka: 8 cm.", "Zlo\u017eenie: ", "1. l\u00e1tka: 100% Polyuret\u00e1n", "2. l\u00e1tka: 100% Polyester", "3. l\u00e1tka: 100% Polyetyl\u00e9n", "ID produktu", ": ", "9BYY-AKK00H_03X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "H2YZ07.WEU80"]], "category": ["Die\u0165a", "Chlapec", "Doplnky"], "description": "Puzdro na cuml\u00edk pre b\u00e1b\u00e4tk\u00e1 z kolekcie Guess.", "image_urls": {"ru\u017eov\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-AKK00H_03X_F1.jpg@jpg?v=1660120244", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-AKK00H_03X_F2.jpg@jpg?v=1660118555", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-AKK00H_03X_F3.jpg@jpg?v=1660120351", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-AKK00H_03X_F4.jpg@jpg?v=1660118555", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-AKK00H_03X_F1.jpg@jpg?v=1660120244", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-AKK00H_03X_F2.jpg@jpg?v=1660118555", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-AKK00H_03X_F1.jpg@jpg?v=1660120244", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-AKK00H_03X_F2.jpg@jpg?v=1660118555", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-AKK00H_30X_C.jpg@jpg?v=1655454607", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-AKK00H_59X_C.jpg@jpg?v=1655453806", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-AKK00H_50X_C.jpg@jpg?v=1660120245", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-AKK00H_03X_C.jpg@jpg?v=1660120017"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 47.9, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Doplnky", "name": "Slne\u010dn\u00e9 okuliare BOSS", "retailer_sku": "99KK-OKM055_89X", "url": "https://answear.sk/p/slnecne-okuliare-boss-panske-hneda-farba-779196", "care": [["Slne\u010dn\u00e9 okuliare z kolekcie BOSS. Model priezra\u010dn\u00fdm sklom a r\u00e1mom z plastu a kovu. Okuliare s filtrom UV 400.", "- Tvar r\u00e1mu: \u0161tvorcov\u00fd.", "- UV ochrana.", "- Model je dod\u00e1van\u00fd s puzdrom a handri\u010dkou na \u010distenie okuliarov.", "- \u0160\u00edrka okuliarov: 140 mm.", "- \u0160\u00edrka o\u010dnice: 50 mm.", "Zlo\u017eenie: ", "Kov, Plast", "ID produktu", ": ", "99KK-OKM055_89X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "BOSS.1381/S"]], "category": ["On", "Doplnky", "Okuliare"], "description": "Slne\u010dn\u00e9 okuliare z kolekcie BOSS. Model priezra\u010dn\u00fdm sklom a r\u00e1mom z plastu a kovu. Okuliare s filtrom UV 400.", "image_urls": {"\u010dierna": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-OKM055_89X_F0.jpg@jpg?v=1659338851", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-OKM055_89X_F1.jpg@jpg?v=1659338852", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-OKM055_89X_F2.jpg@jpg?v=1659339014", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-OKM055_89X_F3.jpg@jpg?v=1659339180", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-OKM055_89X_F4.jpg@jpg?v=1659339181", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-OKM055_89X_F8.jpg@jpg?v=1659338852", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-OKM055_89X_F9.jpg@jpg?v=1659338853", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-OKM055_89X_F0.jpg@jpg?v=1659338851", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-OKM055_89X_F1.jpg@jpg?v=1659338852", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-OKM055_89X_F0.jpg@jpg?v=1659338851", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-OKM055_89X_F1.jpg@jpg?v=1659338852", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AA00-OKM055_99X_C.jpg@jpg?v=1659339181", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AA00-OKM055_89X_C.jpg@jpg?v=1659338555"]}, "skus": {"50": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 209.9, "out_of_Stock": false, "size": "50"}}},
[
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Diev\u010da", "name": "Detsk\u00e9 bavlnen\u00e9 tri\u010dko Roxy", "retailer_sku": "9BYY-TSG05C_59X", "url": "https://answear.sk/p/detske-bavlnene-tricko-roxy-tmavomodra-farba-760559", "care": [["Tri\u010dko z kolekcie Roxy. Model vytvoren\u00fd z pleteniny.", "- Organick\u00e1 bavlna sa pestuje bez pou\u017eitia zdraviu \u0161kodliv\u00fdch chemik\u00e1li\u00ed, chemick\u00fdch pestic\u00eddov alebo umel\u00fdch hnoj\u00edv.", "- Okr\u00fahly v\u00fdstrih.", "- Model s potla\u010dou.", "- Vo\u013en\u00fd strih.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Organick\u00e1 bavlna", "ID produktu", ": ", "9BYY-TSG05C_59X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "ERGZT03903"]], "category": ["Die\u0165a", "Diev\u010da", "Oble\u010denie"], "description": "Tri\u010dko z kolekcie Roxy. Model vytvoren\u00fd z pleteniny.", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSG05C_59X_F1.jpg@jpg?v=1658473151", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSG05C_59X_F2.jpg@jpg?v=1658473745", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSG05C_59X_F3.jpg@jpg?v=1658474091", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSG05C_59X_F2.jpg@jpg?v=1658473745", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSG05C_59X_F1.jpg@jpg?v=1658473151", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSG05C_59X_F2.jpg@jpg?v=1658473745", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSG05C_59X_F1.jpg@jpg?v=1658473151", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSG05C_59X_F2.jpg@jpg?v=1658473745", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-TSG05C_59X_C.jpg@jpg?v=1658474243"]}, "skus": {"110": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 18.99, "out_of_Stock": false, "size": "110"}, "122": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 18.99, "out_of_Stock": false, "size": "122"}, "128": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 18.99, "out_of_Stock": false, "size": "128"}, "140": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 18.99, "out_of_Stock": false, "size": "140"}, "152": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 18.99, "out_of_Stock": false, "size": "152"}, "164": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 18.99, "out_of_Stock": false, "size": "164"}, "176": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 18.99, "out_of_Stock": false, "size": "176"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Home & Decor", "name": "SunnyLife pot\u00e1pa\u010dsk\u00e1 s\u00faprava pre deti (3-pak)", "retailer_sku": "99KK-EGU0B2_22X", "url": "https://answear.sk/p/sunnylife-potapacska-suprava-pre-deti-3-pak-776834", "care": [["Pot\u00e1pa\u010dsk\u00e1 s\u00faprava pre deti z kolekcie SunnyLife. Model vyroben\u00fd z umelej hmoty.", "- S\u00faprava obsahuje plutvy, masku a d\u00fdchaciu trubicu.", "- Nastavite\u013en\u00fd popruh na plutv\u00e1ch a kapucni.", "- Vr\u00e1tane vrecka.", "- Ve\u013ekosti: 38 x 25 x 8 cm.", "Zlo\u017eenie: ", "Polyetyl\u00e9n, Silik\u00f3n, Plast", "ID produktu", ": ", "99KK-EGU0B2_22X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "S2VDSTCM"]], "category": ["Ona", "Home & Decor", "Elektronika a pr\u00edslu\u0161enstvo", "Dar\u010deky a gatgety"], "description": "Pot\u00e1pa\u010dsk\u00e1 s\u00faprava pre deti z kolekcie SunnyLife. Model vyroben\u00fd z umelej hmoty.", "image_urls": {"oran\u017eov\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-EGU0B2_22X_F1.jpg@jpg?v=1659005301", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-EGU0B2_22X_F2.jpg@jpg?v=1659005786", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-EGU0B2_22X_F1.jpg@jpg?v=1659005301", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-EGU0B2_22X_F2.jpg@jpg?v=1659005786", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AA00-EGU0B2_22X_C.jpg@jpg?v=1659090861"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "oran\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 52.9, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Diev\u010da", "name": "Diev\u010densk\u00e9 \u0161aty GAP", "retailer_sku": "PPYY-SUG0A6_MLC", "url": "https://answear.sk/p/dievcenske-saty-gap-midi-ackovy-strih-726546", "care": [["\u0160aty z kolekcie GAP. Model \u00e1\u010dkov\u00e9ho strihu vytvoren\u00fd kombin\u00e1ciou z dvoch r\u00f4znych materi\u00e1lov.", "- \u00c1\u010dkov\u00fd strih.", "- Okr\u00fahly v\u00fdstrih.", "- Vzadu zap\u00ednanie na gomb\u00edk.", "- Kr\u00e1tky ruk\u00e1v.", "- Model s pod\u0161\u00edvkou.", "- D\u013a\u017eka: 42 cm.", "- \u0160\u00edrka v podpazu\u0161\u00ed: 27 cm.", "- Ve\u013ekosti uveden\u00e9 pre: 74-80 cm.", "Zlo\u017eenie: ", "Pod\u0161\u00edvka: 100% Bavlna", "1. l\u00e1tka: 100% Bavlna", "2. l\u00e1tka: 100% Polyester", "ID produktu", ": ", "PPYY-SUG0A6_MLC", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "871000.BABY.GIRL"]], "category": ["Die\u0165a", "Diev\u010da", "Oble\u010denie"], "description": "\u0160aty z kolekcie GAP. Model \u00e1\u010dkov\u00e9ho strihu vytvoren\u00fd kombin\u00e1ciou z dvoch r\u00f4znych materi\u00e1lov.", "image_urls": {"viacfarebn\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-SUG0A6_MLC_F1.jpg@jpg?v=1652937519", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-SUG0A6_MLC_F2.jpg@jpg?v=1652937124", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-SUG0A6_MLC_F3.jpg@jpg?v=1652937125", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-SUG0A6_MLC_F4.jpg@jpg?v=1652937365", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-SUG0A6_MLC_F1.jpg@jpg?v=1652937519", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-SUG0A6_MLC_F2.jpg@jpg?v=1652937124", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-SUG0A6_MLC_F1.jpg@jpg?v=1652937519", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-SUG0A6_MLC_F2.jpg@jpg?v=1652937124", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-SUG0A6_MLC_C.jpg@jpg?v=1652937364"]}, "skus": {"50-56": {"colour": "viacfarebn\u00e1", "currency": "EUR", "price": 43.9, "out_of_Stock": false, "size": "50-56"}, "74-80": {"colour": "viacfarebn\u00e1", "currency": "EUR", "price": 43.9, "out_of_Stock": false, "size": "74-80"}, "80-86": {"colour": "viacfarebn\u00e1", "currency": "EUR", "price": 43.9, "out_of_Stock": false, "size": "80-86"}, "92": {"colour": "viacfarebn\u00e1", "currency": "EUR", "price": 43.9, "out_of_Stock": false, "size": "92"}, "98": {"colour": "viacfarebn\u00e1", "currency": "EUR", "price": 43.9, "out_of_Stock": false, "size": "98"}, "104": {"colour": "viacfarebn\u00e1", "currency": "EUR", "price": 43.9, "out_of_Stock": false, "size": "104"}, "110": {"colour": "viacfarebn\u00e1", "currency": "EUR", "price": 43.9, "out_of_Stock": false, "size": "110"}, "62-74": {"colour": "viacfarebn\u00e1", "currency": "EUR", "price": 43.9, "out_of_Stock": false, "size": "62-74"}, "56-62": {"colour": "viacfarebn\u00e1", "currency": "EUR", "price": 43.9, "out_of_Stock": false, "size": "56-62"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Diev\u010da", "name": "Detsk\u00e9 tepl\u00e1ky GAP", "retailer_sku": "PPYY-SPG03U_30X", "url": "https://answear.sk/p/detske-teplaky-gap-ruzova-farba-s-potlacou-740478", "care": [["Detsk\u00e9 tepl\u00e1ky z kolekcie GAP. Model vytvoren\u00fd zo vzorovanej pleteniny.", "- Tento v\u00fdrobok je \u010diasto\u010dne vyroben\u00fd z recyklovan\u00e9ho polyesteru.", "- Strih jogger.", "- Elastick\u00fd p\u00e1s so \u0161n\u00farkami.", "- Tenk\u00e1, elastick\u00e1 pletenina.", "- \u00daprava so s\u0165ahovan\u00edm.", "- Model s potla\u010dou.", "- \u0160\u00edrka p\u00e1sa: 23 cm.", "- \u0160\u00edrka bokov: 30 cm.", "- V\u00fd\u0161ka p\u00e1sa: 19 cm.", "- \u0160\u00edrka nohavice v spodnej \u010dasti: 9 cm.", "- \u0160\u00edrka nohavice: 16 cm.", "- D\u013a\u017eka: 50 cm.", "- Ve\u013ekosti uveden\u00e9 pre: 92 cm.", "Zlo\u017eenie: ", "77% Bavlna, 14% Polyester, 9% Recyklovan\u00fd polyester", "ID produktu", ": ", "PPYY-SPG03U_30X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "863445.TODDLER.GIRL.KNI"]], "category": ["Die\u0165a", "Diev\u010da", "Oble\u010denie"], "description": "Detsk\u00e9 tepl\u00e1ky z kolekcie GAP. Model vytvoren\u00fd zo vzorovanej pleteniny.", "image_urls": {"ru\u017eov\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-SPG03U_30X_F1.jpg@jpg?v=1654581074", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-SPG03U_30X_F2.jpg@jpg?v=1654581075", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-SPG03U_30X_F3.jpg@jpg?v=1654580661", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-SPG03U_30X_F2.jpg@jpg?v=1654581075", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-SPG03U_30X_F1.jpg@jpg?v=1654581074", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-SPG03U_30X_F2.jpg@jpg?v=1654581075", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-SPG03U_30X_F1.jpg@jpg?v=1654581074", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-SPG03U_30X_F2.jpg@jpg?v=1654581075", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-SPG03U_30X_C.jpg@jpg?v=1654579033"]}, "skus": {"74-80": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 17.99, "out_of_Stock": false, "size": "74-80"}, "80-86": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 17.99, "out_of_Stock": false, "size": "80-86"}, "92": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 17.99, "out_of_Stock": false, "size": "92"}, "98": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 17.99, "out_of_Stock": false, "size": "98"}, "104": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 17.99, "out_of_Stock": false, "size": "104"}, "110": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 17.99, "out_of_Stock": false, "size": "110"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Chlapec", "name": "Detsk\u00e9 bavlnen\u00e9 tri\u010dko OVS", "retailer_sku": "99KK-TSB02E_00X", "url": "https://answear.sk/p/detske-bavlnene-tricko-ovs-biela-farba-s-potlacou-727367", "care": [["Tri\u010dko z kolekcie OVS. Model vytvoren\u00fd z pleteniny s potla\u010dou.", "- Model je vyroben\u00fd z certifikovan\u00e9ho materi\u00e1lu OEKO-TEX.", "- Jednoduch\u00fd strih.", "- Okr\u00fahly v\u00fdstrih.", "- Model s potla\u010dou.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Bavlna", "ID produktu", ": ", "99KK-TSB02E_00X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "1471237.BOY.9.36MONTHS."]], "category": ["Die\u0165a", "Chlapec", "Oble\u010denie"], "description": "Tri\u010dko z kolekcie OVS. Model vytvoren\u00fd z pleteniny s potla\u010dou.", "image_urls": {"biela": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-TSB02E_00X_F1.jpg@jpg?v=1653478253", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-TSB02E_00X_F2.jpg@jpg?v=1653478151", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-TSB02E_00X_F1.jpg@jpg?v=1653478253", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-TSB02E_00X_F2.jpg@jpg?v=1653478151", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AA00-TSB02E_00X_C.jpg@jpg?v=1653477390"]}, "skus": {"74": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 8.99, "out_of_Stock": false, "size": "74"}, "80": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 8.99, "out_of_Stock": true, "size": "80"}, "86": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 8.99, "out_of_Stock": true, "size": "86"}, "92": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 8.99, "out_of_Stock": false, "size": "92"}, "98": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 8.99, "out_of_Stock": false, "size": "98"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Oble\u010denie", "name": "\u0160aty JDY", "retailer_sku": "99KK-SUD0CU_99X", "url": "https://answear.sk/p/saty-jdy-cierna-farba-mini-oversize-793180", "care": [["\u0160aty z kolekcie JDY. Model s vo\u013en\u00fdm strihom vytvoren\u00fd zo vzorovanej l\u00e1tky.", "- Model s golierom.", "- Kr\u00e1tke zap\u00ednanie na gomb\u00edky.", "- Ruk\u00e1v so zap\u00ednan\u00fdmi man\u017eetami.", "- D\u013a\u017eka ruk\u00e1va (meran\u00e1 od golieriku): 70 cm.", "- \u0160\u00edrka p\u00e1sa: 45 cm.", "- D\u013a\u017eka: 95 cm.", "- \u0160\u00edrka v podpazu\u0161\u00ed: 50 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: 36.", "Zlo\u017eenie: ", "97% Polyester, 3% Elastan", "ID produktu", ": ", "99KK-SUD0CU_99X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "15221987.Black"]], "category": ["Ona", "Oble\u010denie", "\u0160aty"], "description": "\u0160aty z kolekcie JDY. Model s vo\u013en\u00fdm strihom vytvoren\u00fd zo vzorovanej l\u00e1tky.", "image_urls": {"\u010dierna": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-SUD0CU_99X_F1.jpg@jpg?v=1660897110", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-SUD0CU_99X_F2.jpg@jpg?v=1660896922", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-SUD0CU_99X_F3.jpg@jpg?v=1660897493", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-SUD0CU_99X_F4.jpg@jpg?v=1660897494", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-SUD0CU_99X_F5.jpg@jpg?v=1660897494", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-SUD0CU_99X_F1.jpg@jpg?v=1660897110", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-SUD0CU_99X_F2.jpg@jpg?v=1660896922", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-SUD0CU_99X_F1.jpg@jpg?v=1660897110", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-SUD0CU_99X_F2.jpg@jpg?v=1660896922", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AA00-SUD0CU_99X_C.jpg@jpg?v=1660896754"]}, "skus": {"34": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 28.9, "out_of_Stock": false, "size": "34"}, "36": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 28.9, "out_of_Stock": false, "size": "36"}, "38": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 28.9, "out_of_Stock": false, "size": "38"}, "40": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 28.9, "out_of_Stock": false, "size": "40"}, "42": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 28.9, "out_of_Stock": false, "size": "42"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Oble\u010denie", "name": "Bunda Guess", "retailer_sku": "9BYY-KUD0UB_99X", "url": "https://answear.sk/p/bunda-guess-damska-cierna-farba-prechodna-793017", "care": [["Bunda z kolekcie Guess. Jemne zateplen\u00fd model vytvoren\u00fd z hladkej l\u00e1tky.", "- Priliehav\u00fd strih.", "- \u013dahko izolovan\u00fd model na pod\u0161\u00edvke.", "- Zap\u00ednan\u00e9 vonkaj\u0161ie vreck\u00e1.", "- Zips v dolnej \u010dasti ruk\u00e1vov.", "- Pre\u0161\u00edvanie.", "- Zap\u00ednanie na zips.", "- D\u013a\u017eka ruk\u00e1va: 63 cm.", "- D\u013a\u017eka: 57 cm.", "- \u0160\u00edrka v podpazu\u0161\u00ed: 44 cm.", "- \u0160\u00edrka pliec: 38 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: S.", "Zlo\u017eenie: ", "Z\u00e1kladn\u00e1 l\u00e1tka: 86% Polyester, 14% Elastan", "Pod\u0161\u00edvka: 92% Polyester, 8% Elastan", "V\u00fdpl\u0148: 100% Polyester", "ID produktu", ": ", "9BYY-KUD0UB_99X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "W2BL63.WEX80"]], "category": ["Ona", "Oble\u010denie", "Bundy a kab\u00e1ty", "Kr\u00e1tke bundy"], "description": "Bunda z kolekcie Guess. Jemne zateplen\u00fd model vytvoren\u00fd z hladkej l\u00e1tky.", "image_urls": {"\u010dierna": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-KUD0UB_99X_F1.jpg@jpg?v=1660913087", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-KUD0UB_99X_F1.jpg@jpg?v=1660913087", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-KUD0UB_99X_F2.jpg@jpg?v=1660913787", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-KUD0UB_99X_F3.jpg@jpg?v=1660911167", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-KUD0UB_99X_F4.jpg@jpg?v=1660910321", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-KUD0UB_99X_F5.jpg@jpg?v=1660910322", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-KUD0UB_99X_F6.jpg@jpg?v=1660913443", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-KUD0UB_99X_F1.jpg@jpg?v=1660913087", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-KUD0UB_99X_F2.jpg@jpg?v=1660913787", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-KUD0UB_99X_F1.jpg@jpg?v=1660913087", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-KUD0UB_99X_F2.jpg@jpg?v=1660913787", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-KUD0UB_99X_C.jpg@jpg?v=1660911748", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-KUD0UB_80X_C.jpg@jpg?v=1660806511"]}, "skus": {"XS": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 189.9, "out_of_Stock": false, "size": "XS"}, "S": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 189.9, "out_of_Stock": false, "size": "S"}, "M": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 189.9, "out_of_Stock": false, "size": "M"}, "L": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 189.9, "out_of_Stock": false, "size": "L"}, "XL": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 189.9, "out_of_Stock": false, "size": "XL"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Diev\u010da", "name": "Detsk\u00e1 bl\u00fazka OVS", "retailer_sku": "99KK-BLG00D_00X", "url": "https://answear.sk/p/detska-bluzka-ovs-biela-farba-s-potlacou-727316", "care": [["Detsk\u00e1 mikina z kolekcie OVS. Model vytvoren\u00fd z pleteniny s potla\u010dou.", "- Vo\u013en\u00fd strih.", "- Okr\u00fahly v\u00fdstrih.", "- \u00daprava so s\u0165ahovan\u00edm.", "- Model s potla\u010dou.", "- Zn\u00ed\u017een\u00e9 plecia.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Bavlna", "ID produktu", ": ", "99KK-BLG00D_00X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "1438835.GIRL.10.15YEARS"]], "category": ["Die\u0165a", "Diev\u010da", "Oble\u010denie"], "description": "Detsk\u00e1 mikina z kolekcie OVS. Model vytvoren\u00fd z pleteniny s potla\u010dou.", "image_urls": {"biela": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-BLG00D_00X_F1.jpg@jpg?v=1653477513", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-BLG00D_00X_F2.jpg@jpg?v=1653477514", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-BLG00D_00X_F1.jpg@jpg?v=1653477513", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-BLG00D_00X_F2.jpg@jpg?v=1653477514", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AA00-BLG00D_00X_C.jpg@jpg?v=1653477046"]}, "skus": {"146": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 17.99, "out_of_Stock": false, "size": "146"}, "152": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 17.99, "out_of_Stock": false, "size": "152"}, "158": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 17.99, "out_of_Stock": false, "size": "158"}, "164": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 17.99, "out_of_Stock": false, "size": "164"}, "170": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 17.99, "out_of_Stock": false, "size": "170"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Oble\u010denie", "name": "Vesta Frieda &amp; Freddies", "retailer_sku": "MBYY-KUD02B_90X", "url": "https://answear.sk/p/vesta-frieda-freddies-damsky-seda-farba-prechodny-794117", "care": [["Vesta z kolekcie Frieda & Freddies. Nezateplen\u00fd model vytvoren\u00fd z pre\u0161\u00edvanej l\u00e1tky.", "- Jednoduch\u00fd strih.", "- Zap\u00ednanie na zips.", "- Zv\u00fd\u0161en\u00fd golier.", "- Kapuc\u0148a so s\u0165ahovac\u00edmi \u0161n\u00farkami.", "- Zap\u00ednan\u00e9 a v\u0161it\u00e9 vonkaj\u0161ie vreck\u00e1.", "- K modelu je dod\u00e1van\u00e1 k\u013e\u00fa\u010denka.", "- D\u013a\u017eka: 61 cm.", "- \u0160\u00edrka v podpazu\u0161\u00ed: 48 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: 36.", "Zlo\u017eenie: ", "Z\u00e1kladn\u00e1 l\u00e1tka: 100% Polyamid", "V\u00fdpl\u0148: 100% Polyester", "ID produktu", ": ", "MBYY-KUD02B_90X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "8505."]], "category": ["Ona", "Oble\u010denie", "Bundy a kab\u00e1ty", "Vesty"], "description": "Vesta z kolekcie Frieda &amp; Freddies. Nezateplen\u00fd model vytvoren\u00fd z pre\u0161\u00edvanej l\u00e1tky.", "image_urls": {"\u010dierna": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/ZW22-KUD02B_90X_F1.jpg@jpg?v=1660911213", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/ZW22-KUD02B_90X_F2.jpg@jpg?v=1660915105", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/ZW22-KUD02B_90X_F3.jpg@jpg?v=1660911811", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/ZW22-KUD02B_90X_F4.jpg@jpg?v=1660910364", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/ZW22-KUD02B_90X_F5.jpg@jpg?v=1660914176", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/ZW22-KUD02B_90X_F6.jpg@jpg?v=1660914806", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/ZW22-KUD02B_90X_F7.jpg@jpg?v=1660911545", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/ZW22-KUD02B_90X_F8.jpg@jpg?v=1660912976", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/ZW22-KUD02B_90X_F9.jpg@jpg?v=1660914320", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/ZW22-KUD02B_90X_F1.jpg@jpg?v=1660911213", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/ZW22-KUD02B_90X_F2.jpg@jpg?v=1660915105", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/ZW22-KUD02B_90X_F1.jpg@jpg?v=1660911213", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/ZW22-KUD02B_90X_F2.jpg@jpg?v=1660915105", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/ZW22-KUD02B_99X_C.jpg@jpg?v=1660911450", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/ZW22-KUD02B_90X_C.jpg@jpg?v=1660912893", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/ZW22-KUD02B_39X_C.jpg@jpg?v=1660911054"]}, "skus": {"34": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 149.9, "out_of_Stock": false, "size": "34"}, "36": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 149.9, "out_of_Stock": false, "size": "36"}, "38": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 149.9, "out_of_Stock": false, "size": "38"}, "40": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 149.9, "out_of_Stock": false, "size": "40"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Doplnky", "name": "Under Armour - Ruksak 1342654", "retailer_sku": "9B84-PKM06C_90X", "url": "https://answear.sk/p/under-armour-ruksak-1342654-234750", "care": [["Batoh z kolekcie Under Armour. Model vytvoren\u00fd materi\u00e1lu s potla\u010dou.", "- Vodeodoln\u00fd model.", "\n- Zap\u00ednanie na dvojstrann\u00fd zips.", "\n- Vrecko spredu.", "\n- S priehradkou na notebook alebo tablet.", "\n- U\u0161i do ruky.", "\n- Nastavite\u013en\u00e1 d\u013a\u017eka popruhov.", "\n- Zmest\u00ed sa form\u00e1t A4.", "\n- H\u013abka: 12 cm.", "\n- V\u00fd\u0161ka: 43 cm.", "\n- Spodn\u00e1 \u0161\u00edrka: 27 cm.", "Zlo\u017eenie: ", "\n100% Polyester", "ID produktu", ": ", "9B84-PKM06C_90X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "1342654"]], "category": ["On", "Doplnky", "Ruksaky"], "description": "&lt;p&gt;Batoh z kolekcie Under Armour. Model vytvoren\u00fd materi\u00e1lu s potla\u010dou.&lt;/p&gt;", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW19-PKM06C_90X_F1.jpg@jpg?v=1573827274", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW19-PKM06C_90X_F2.jpg@jpg?v=1573827274", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW19-PKM06C_90X_F3.jpg@jpg?v=1573827274", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW19-PKM06C_90X_F4.jpg@jpg?v=1573827275", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW19-PKM06C_90X_F5.jpg@jpg?v=1573827275", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW19-PKM06C_90X_F1.jpg@jpg?v=1573827274", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW19-PKM06C_90X_F2.jpg@jpg?v=1573827274", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW19-PKM06C_90X_F1.jpg@jpg?v=1573827274", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW19-PKM06C_90X_F2.jpg@jpg?v=1573827274", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW19-PKM06C_59X_C.jpg@jpg?v=1573827268", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW19-PKM06C_90X_C.jpg@jpg?v=1573827273"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 21.99, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Doplnky", "name": "\u010ciapka Tommy Hilfiger", "retailer_sku": "9BYY-CAD0JP_99X", "url": "https://answear.sk/p/ciapka-tommy-hilfiger-cierna-farba-z-tenkej-pleteniny-781528", "care": [["\u010ciapka z kolekcie Tommy Hilfiger. Model vytvoren\u00fd z hladkej pleteniny.", "- Produkt je vyroben\u00fd z najmenej 50% organickej bavlny, ktor\u00e1 sa pestuje bez pou\u017eitia zdraviu \u0161kodliv\u00fdch chemik\u00e1li\u00ed, chemick\u00fdch pestic\u00eddov alebo umel\u00fdch hnoj\u00edv.", "- Model beanie.", "- Nav\u00edjan\u00fd lem.", "- Ozdobn\u00fd detail spredu.", "Zlo\u017eenie: ", "95% Bavlna, 5% Elastan", "ID produktu", ": ", "9BYY-CAD0JP_99X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "AW0AW13819.9BYY"]], "category": ["Ona", "Doplnky", "\u010ciapky a klob\u00faky", "\u010ciapky"], "description": "\u010ciapka z kolekcie Tommy Hilfiger. Model vytvoren\u00fd z hladkej pleteniny.", "image_urls": {"\u010dierna": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-CAD0JP_99X_F2.jpg@jpg?v=1661160413", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-CAD0JP_99X_F3.jpg@jpg?v=1661160413", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-CAD0JP_99X_F2.jpg@jpg?v=1661160413", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-CAD0JP_99X_F3.jpg@jpg?v=1661160413", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-CAD0JP_09X_C.jpg@jpg?v=1659605200"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 43.9, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Obuv", "name": "adidas Originals - Top\u00e1nky Continental 80 G27706.M", "retailer_sku": "PPYK-OBM107_00X", "url": "https://answear.sk/p/adidas-originals-topanky-continental-80-g27706-m-275186", "care": [["Top\u00e1nky z kolekcie adidas Originals. Model vytvoren\u00fd spojen\u00edm pr\u00edrodnej a ekologickej ko\u017ee.", "- Jemne vystu\u017een\u00e1 \u0161pi\u010dka.", "- Pevn\u00e1 podr\u00e1\u017eka.", "- Pevn\u00e1 v\u00fdstu\u017e p\u00e4ty.", "- Textiln\u00e1 pod\u0161\u00edvka.", "- \u0160nurovac\u00ed model.", "- D\u013a\u017eka vlo\u017eky: 27 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: 42.", "Zlo\u017eenie: ", "Zvr\u0161ok: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka, Pr\u00edrodn\u00e1 ko\u017ea", "Vn\u00fatro: Textil", "Podr\u00e1\u017eka: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "ID produktu", ": ", "PPYK-OBM107_00X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "G27706.M"]], "category": ["On", "Obuv", "\u0160portov\u00e9 a sneakers", "Sneakers"], "description": "Top\u00e1nky z kolekcie adidas Originals. Model vytvoren\u00fd spojen\u00edm pr\u00edrodnej a ekologickej ko\u017ee.", "image_urls": {"biela": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS20-OBM107_00X_F1.jpg@jpg?v=1583425367", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS20-OBM107_00X_F2.jpg@jpg?v=1583425368", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS20-OBM107_00X_F3.jpg@jpg?v=1583425368", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS20-OBM107_00X_F4.jpg@jpg?v=1583425369", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS20-OBM107_00X_F5.jpg@jpg?v=1583425369", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS20-OBM107_00X_F1.jpg@jpg?v=1583425367", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS20-OBM107_00X_F2.jpg@jpg?v=1583425368", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS20-OBM107_00X_F1.jpg@jpg?v=1583425367", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS20-OBM107_00X_F2.jpg@jpg?v=1583425368", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS20-OBM107_00X_C.jpg@jpg?v=1583425367"]}, "skus": {"41 1/3": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 72.9, "out_of_Stock": true, "size": "41 1/3"}, "42": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 72.9, "out_of_Stock": false, "size": "42"}, "42 2/3": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 72.9, "out_of_Stock": true, "size": "42 2/3"}, "43 1/3": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 72.9, "out_of_Stock": false, "size": "43 1/3"}, "44": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 72.9, "out_of_Stock": false, "size": "44"}, "44 2/3": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 72.9, "out_of_Stock": true, "size": "44 2/3"}, "45 1/3": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 72.9, "out_of_Stock": false, "size": "45 1/3"}, "46": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 72.9, "out_of_Stock": false, "size": "46"}, "46 2/3": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 72.9, "out_of_Stock": true, "size": "46 2/3"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Doplnky", "name": "Hugo - Ko\u017een\u00fd opasok", "retailer_sku": "99KK-PAM01W_99X", "url": "https://answear.sk/p/hugo-kozeny-opasok-327470", "care": [["Opasok z kolekcie Hugo. Model vytvoren\u00fd z pr\u00edrodnej ko\u017ee.", "- D\u013a\u017eka opaska od za\u010diatku spony po posledn\u00fa dierku: 106 cm.", "- D\u013a\u017eka opaska od spony po prv\u00fa dierku: 96 cm.", "- Po\u010det dierok: 5.", "- \u0160\u00edrka opaska: 4 cm.", "- Ve\u013ekosti uveden\u00e9 pre opasok s rozmerom: 90.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Pr\u00edrodn\u00e1 ko\u017ea", "ID produktu", ": ", "99KK-PAM01W_99X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "50385627.NOS"]], "category": ["On", "Doplnky", "Opasky"], "description": "Opasok z kolekcie Hugo. Model vytvoren\u00fd z pr\u00edrodnej ko\u017ee.", "image_urls": {"\u010dierna": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-PAM01W_99X_F1.jpg@jpg?v=1597733770", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-PAM01W_99X_F2.jpg@jpg?v=1597733547", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-PAM01W_99X_F1.jpg@jpg?v=1597733770", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-PAM01W_99X_F2.jpg@jpg?v=1597733547", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AA00-PAM01W_99X_C.jpg@jpg?v=1597733897"]}, "skus": {"85": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 29.9, "out_of_Stock": true, "size": "85"}, "90": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 29.9, "out_of_Stock": false, "size": "90"}, "95": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 29.9, "out_of_Stock": false, "size": "95"}, "100": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 29.9, "out_of_Stock": false, "size": "100"}, "105": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 29.9, "out_of_Stock": false, "size": "105"}, "110": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 29.9, "out_of_Stock": false, "size": "110"}, "115": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 29.9, "out_of_Stock": true, "size": "115"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Doplnky", "name": "Hugo - Ko\u017een\u00fd opasok", "retailer_sku": "99KK-PAM01U_99X", "url": "https://answear.sk/p/hugo-kozeny-opasok-329202", "care": [["Opasok z kolekcie Hugo. Model vytvoren\u00fd z pr\u00edrodnej ko\u017ee.", "- D\u013a\u017eka opaska od za\u010diatku spony po posledn\u00fa dierku: 92 cm.", "- D\u013a\u017eka opaska od spony po prv\u00fa dierku: 98 cm.", "- Po\u010det dierok: 5.", "- \u0160\u00edrka opaska: 3 cm.", "- Ve\u013ekosti uveden\u00e9 pre opasok s rozmerom: 95.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Pr\u00edrodn\u00e1 ko\u017ea", "ID produktu", ": ", "99KK-PAM01U_99X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "50176781.NOS"]], "category": ["On", "Doplnky", "Opasky"], "description": "Opasok z kolekcie Hugo. Model vytvoren\u00fd z pr\u00edrodnej ko\u017ee.", "image_urls": {"\u010dierna": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-PAM01U_99X_F1.jpg@jpg?v=1599125062", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-PAM01U_99X_F2.jpg@jpg?v=1599125657", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-PAM01U_99X_F3.jpg@jpg?v=1599125793", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-PAM01U_99X_F2.jpg@jpg?v=1599125657", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-PAM01U_99X_F1.jpg@jpg?v=1599125062", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-PAM01U_99X_F2.jpg@jpg?v=1599125657", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-PAM01U_99X_F1.jpg@jpg?v=1599125062", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-PAM01U_99X_F2.jpg@jpg?v=1599125657", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AA00-PAM01U_99X_C.jpg@jpg?v=1599125657"]}, "skus": {"85": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 33.9, "out_of_Stock": true, "size": "85"}, "90": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 33.9, "out_of_Stock": false, "size": "90"}, "95": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 33.9, "out_of_Stock": false, "size": "95"}, "100": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 33.9, "out_of_Stock": false, "size": "100"}, "105": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 33.9, "out_of_Stock": false, "size": "105"}, "110": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 33.9, "out_of_Stock": false, "size": "110"}, "115": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 33.9, "out_of_Stock": false, "size": "115"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Chlapec", "name": "adidas Originals - Ko\u017een\u00e1 obuv Superstar EF5398", "retailer_sku": "9BYK-OBK055_99X", "url": "https://answear.sk/p/adidas-originals-kozena-obuv-superstar-ef5398-354276", "care": [["Top\u00e1nky z kolekcie adidas Originals. Model vytvoren\u00fd spojen\u00edm pr\u00edrodnej a ekologickej ko\u017ee.", "- Zaoblen\u00e1, spevnen\u00e1 \u0161pi\u010dka.", "- Gumen\u00e1 podr\u00e1\u017eka.", "- Spevnen\u00e1 p\u00e4ta.", "- \u0160nurovac\u00ed model.", "- D\u013a\u017eka vlo\u017eky: 22,5 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: 36.", "Zlo\u017eenie: ", "Zvr\u0161ok: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka, Pr\u00edrodn\u00e1 ko\u017ea", "Vn\u00fatro: Textil", "Podr\u00e1\u017eka: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "ID produktu", ": ", "9BYK-OBK055_99X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "EF5398"]], "category": ["Die\u0165a", "Chlapec", "Obuv"], "description": "Top\u00e1nky z kolekcie adidas Originals. Model vytvoren\u00fd spojen\u00edm pr\u00edrodnej a ekologickej ko\u017ee.", "image_urls": {"\u010dierna": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW20-OBK055_99X_F1.jpg@jpg?v=1601540512", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW20-OBK055_99X_F2.jpg@jpg?v=1601540591", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW20-OBK055_99X_F3.jpg@jpg?v=1601540513", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW20-OBK055_99X_F4.jpg@jpg?v=1601540789", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW20-OBK055_99X_F5.jpg@jpg?v=1601540513", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW20-OBK055_99X_F1.jpg@jpg?v=1601540512", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW20-OBK055_99X_F2.jpg@jpg?v=1601540591", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW20-OBK055_99X_F1.jpg@jpg?v=1601540512", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW20-OBK055_99X_F2.jpg@jpg?v=1601540591", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW20-OBK055_99X_C.jpg@jpg?v=1601540512"]}, "skus": {"35,5": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 57.9, "out_of_Stock": false, "size": "35,5"}, "36": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 57.9, "out_of_Stock": false, "size": "36"}, "36 2/3": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 57.9, "out_of_Stock": false, "size": "36 2/3"}, "37 1/3": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 57.9, "out_of_Stock": false, "size": "37 1/3"}, "38": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 57.9, "out_of_Stock": false, "size": "38"}, "38 2/3": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 57.9, "out_of_Stock": true, "size": "38 2/3"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Chlapec", "name": "Detsk\u00e9 zimn\u00e9 top\u00e1nky Geox", "retailer_sku": "9BYY-OBB030_59X", "url": "https://answear.sk/p/detske-zimne-topanky-geox-tmavomodra-farba-793464", "care": [["Detsk\u00e9 zimn\u00e9 top\u00e1nky z kolekcie Geox. Nezateplen\u00fd model vytvoren\u00fd spojen\u00edm ekologickej ko\u017ee a textilnej l\u00e1tky.", "- Syst\u00e9m Geox Respira: s\u00a0technol\u00f3giou Geox Respira, ktor\u00e1 v\u010faka trojvrstvovej podo\u0161ve so syst\u00e9mom priedu\u0161n\u00fdch otvorov zlep\u0161uje vetranie, a\u00a0t\u00fdm \u0161etr\u00ed chodidl\u00e1 a\u00a0zaru\u010duje komfort ch\u00f4dze.", "- Patentovan\u00e1 technol\u00f3gia AMPHIBIOX zais\u0165uje vodeodolnos\u0165, priedu\u0161nos\u0165, priedu\u0161nos\u0165 a vetruodolnos\u0165.", "- \u013dahk\u00e1 podr\u00e1\u017eka Flexy System umo\u017e\u0148uje slobodn\u00fd pohyb v\u010faka svojej elasticite.", "- Zaoblen\u00e1 \u0161pi\u010dka.", "- Spevnen\u00e1 p\u00e4ta.", "- Gumen\u00e1 podr\u00e1\u017eka.", "- Komfortn\u00e9 vn\u00fatro.", "- Zap\u00ednanie na such\u00fd zips.", "Zlo\u017eenie: ", "Zvr\u0161ok: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka, Textil", "Vn\u00fatro: Textil, Vlna", "Podr\u00e1\u017eka: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "ID produktu", ": ", "9BYY-OBB030_59X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "B263VD.0FU54.24.27"]], "category": ["Die\u0165a", "Chlapec", "Obuv"], "description": "Detsk\u00e9 zimn\u00e9 top\u00e1nky z kolekcie Geox. Nezateplen\u00fd model vytvoren\u00fd spojen\u00edm ekologickej ko\u017ee a textilnej l\u00e1tky.", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBB030_59X_F0.jpg@jpg?v=1660896774", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBB030_59X_F1.jpg@jpg?v=1660896956", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBB030_59X_F3.jpg@jpg?v=1660897334", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBB030_59X_F4.jpg@jpg?v=1660896957", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBB030_59X_F5.jpg@jpg?v=1660897145", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBB030_59X_F6.jpg@jpg?v=1660896957", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBB030_59X_F0.jpg@jpg?v=1660896774", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBB030_59X_F1.jpg@jpg?v=1660896956", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBB030_59X_F0.jpg@jpg?v=1660896774", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBB030_59X_F1.jpg@jpg?v=1660896956"]}, "skus": {"24": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 76.9, "out_of_Stock": false, "size": "24"}, "25": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 76.9, "out_of_Stock": false, "size": "25"}, "26": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 76.9, "out_of_Stock": false, "size": "26"}, "27": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 76.9, "out_of_Stock": false, "size": "27"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Oble\u010denie", "name": "Tr\u00e9ningov\u00e1 mikina adidas Performance X Kris Andrew Small Pride", "retailer_sku": "PPYY-BLM0WB_99X", "url": "https://answear.sk/p/treningova-mikina-adidas-performance-x-kris-andrew-small-pride-panska-cierna-farba-s-potlacou-754998", "care": [["Tr\u00e9ningov\u00e1 mikina z kolekcie adidas Performance. Model so zap\u00ednan\u00edm na zips vyroben\u00fd z materi\u00e1lu odv\u00e1dzaj\u00faceho vlhkos\u0165.", "- Produkt poch\u00e1dza z produktovej rady Adidas End Plastic Waste, ktor\u00e9 s\u00fa vyroben\u00e9 z recyklovan\u00fdch materi\u00e1lov.", "- Syst\u00e9m AEROREADY pom\u00e1ha udr\u017eiava\u0165 poko\u017eku v suchu a umo\u017e\u0148uje jej pohodln\u00e9 nosenie po\u010das tr\u00e9ningu. Tkanina absorbuje vlhkos\u0165 a transportuje ju do vonkaj\u0161ej vrstvy, kde sa r\u00fdchlo odpar\u00ed. V\u010faka tejto technol\u00f3gii zostanete v pohode a suchu pri akejko\u013evek fyzickej aktivite.", "- Model je vyroben\u00fd z pleteniny s dvojitou v\u00e4zbou, ktor\u00e1 je hust\u00e1, pr\u00edjemn\u00e1 k poko\u017eke a odoln\u00e1.", "- Dve vreck\u00e1 zap\u00ednan\u00e9 na zips.", "- Zap\u00ednanie na zips a zv\u00fd\u0161en\u00fd golier s chr\u00e1ni\u010dom na bradu.", "- Ergonomicky veden\u00e9 \u0161vy umo\u017e\u0148uj\u00fa v\u00e4\u010d\u0161iu vo\u013enos\u0165 pohybu.", "- D\u013a\u017eka ruk\u00e1va: 70 cm.", "- D\u013a\u017eka: 77 cm.", "- \u0160\u00edrka v podpazu\u0161\u00ed: 51 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: M.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Recyklovan\u00fd polyester", "ID produktu", ": ", "PPYY-BLM0WB_99X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "HC9780"]], "category": ["On", "Oble\u010denie", "Mikiny", "Na zips"], "description": "Tr\u00e9ningov\u00e1 mikina z kolekcie adidas Performance. Model so zap\u00ednan\u00edm na zips vyroben\u00fd z materi\u00e1lu odv\u00e1dzaj\u00faceho vlhkos\u0165.", "image_urls": {"\u010dierna": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-BLM0WB_99X_F1.jpg@jpg?v=1656402904", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-BLM0WB_99X_F1.jpg@jpg?v=1656402904", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-BLM0WB_99X_F2.jpg@jpg?v=1656403672", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-BLM0WB_99X_F3.jpg@jpg?v=1656403313", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-BLM0WB_99X_F4.jpg@jpg?v=1656403890", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-BLM0WB_99X_F5.jpg@jpg?v=1656401818", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-BLM0WB_99X_F6.jpg@jpg?v=1656404498", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-BLM0WB_99X_F1.jpg@jpg?v=1656402904", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-BLM0WB_99X_F2.jpg@jpg?v=1656403672", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-BLM0WB_99X_F1.jpg@jpg?v=1656402904", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-BLM0WB_99X_F2.jpg@jpg?v=1656403672", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-BLM0WB_99X_C.jpg@jpg?v=1656404096"]}, "skus": {"S": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 52.9, "out_of_Stock": false, "size": "S"}, "M": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 52.9, "out_of_Stock": false, "size": "M"}, "L": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 52.9, "out_of_Stock": true, "size": "L"}, "XL": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 52.9, "out_of_Stock": true, "size": "XL"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Oble\u010denie", "name": "Tr\u00e9ningov\u00e9 tri\u010dko Reebok Tech", "retailer_sku": "9BYY-TSM0FI_71X", "url": "https://answear.sk/p/treningove-tricko-reebok-tech-zelena-farba-jednofarebny-777002", "care": [["Tr\u00e9ningov\u00e9 tri\u010dko z kolekcie Reebok. Model vyroben\u00fd z recyklovan\u00e9ho materi\u00e1lu odv\u00e1dzaj\u00faceho vlhkos\u0165.", "- Rad [REE] CYCLED pozost\u00e1va z produktov vyroben\u00fdch minim\u00e1lne z 30 % z recyklovan\u00fdch materi\u00e1lov. Pri v\u00fdrobe nebol pou\u017eit\u00fd \u017eiadny nov\u00fd, predt\u00fdm nespracovan\u00fd polyester.", "- Technol\u00f3gia Speedwick obsiahnut\u00e1 v materi\u00e1li perfektne odv\u00e1dza pot od poko\u017eky a udr\u017e\u00ed v\u00e1s v suchu a chlade, ke\u010f ste akt\u00edvni.", "- \u00daplet tohto modelu je m\u00e4kk\u00fd, pru\u017en\u00fd a dobre prilieha k telu. Materi\u00e1l je obojstrann\u00fd a nepresvit\u00e1.", "- \u0160vy chr\u00e1nia poko\u017eku pred podr\u00e1\u017eden\u00edm a zais\u0165uj\u00fa vysok\u00fd komfort pri pou\u017e\u00edvan\u00ed.", "- D\u013a\u017eka: 70 cm.", "- \u0160\u00edrka v podpazu\u0161\u00ed: 50 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: M.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Recyklovan\u00fd polyester", "ID produktu", ": ", "9BYY-TSM0FI_71X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "HL4299"]], "category": ["On", "Oble\u010denie", "Tri\u010dk\u00e1 a polo tri\u010dk\u00e1", "Tri\u010dk\u00e1"], "description": "Tr\u00e9ningov\u00e9 tri\u010dko z kolekcie Reebok. Model vyroben\u00fd z recyklovan\u00e9ho materi\u00e1lu odv\u00e1dzaj\u00faceho vlhkos\u0165.", "image_urls": {"\u017elto-zelen\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSM0FI_71X_F1.jpg@jpg?v=1658998727", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSM0FI_71X_F1.jpg@jpg?v=1658998727", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSM0FI_71X_F2.jpg@jpg?v=1658997407", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSM0FI_71X_F3.jpg@jpg?v=1658996211", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSM0FI_71X_F4.jpg@jpg?v=1658998286", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSM0FI_71X_F5.jpg@jpg?v=1658998287", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSM0FI_71X_F1.jpg@jpg?v=1658998727", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSM0FI_71X_F2.jpg@jpg?v=1658997407", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSM0FI_71X_F1.jpg@jpg?v=1658998727", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSM0FI_71X_F2.jpg@jpg?v=1658997407", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-TSM0FI_71X_C.jpg@jpg?v=1658998490"]}, "skus": {"S": {"colour": "\u017elto-zelen\u00e1", "currency": "EUR", "price": 19.9, "out_of_Stock": true, "size": "S"}, "M": {"colour": "\u017elto-zelen\u00e1", "currency": "EUR", "price": 19.9, "out_of_Stock": false, "size": "M"}, "L": {"colour": "\u017elto-zelen\u00e1", "currency": "EUR", "price": 19.9, "out_of_Stock": true, "size": "L"}, "XL": {"colour": "\u017elto-zelen\u00e1", "currency": "EUR", "price": 19.9, "out_of_Stock": false, "size": "XL"}, "2XL": {"colour": "\u017elto-zelen\u00e1", "currency": "EUR", "price": 19.9, "out_of_Stock": false, "size": "2XL"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Obuv", "name": "Top\u00e1nky Hoka One One", "retailer_sku": "PPYY-OBM24F_90X", "url": "https://answear.sk/p/topanky-hoka-one-one-biela-farba-698901", "care": [["Top\u00e1nky z kolekcie Hoka One One. Model vytvoren\u00fd z textilnej l\u00e1tky.", "- Zaoblen\u00e1, spevnen\u00e1 \u0161pi\u010dka.", "- Spevnen\u00e1 p\u00e4ta.", "- \u0160nurovac\u00ed model.", "- Textiln\u00e1 pod\u0161\u00edvka.", "- D\u013a\u017eka vlo\u017eky: 26 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: 41 1/3.", "Zlo\u017eenie: ", "Zvr\u0161ok: Textil", "Vn\u00fatro: Textil", "Podr\u00e1\u017eka: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "ID produktu", ": ", "PPYY-OBM24F_90X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "1123194"]], "category": ["On", "Obuv", "\u0160portov\u00e9 a sneakers", "\u0160portov\u00e9"], "description": "Top\u00e1nky z kolekcie Hoka One One. Model vytvoren\u00fd z textilnej l\u00e1tky.", "image_urls": {"\u010dierna": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OBM24F_90X_F1.jpg@jpg?v=1649834809", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OBM24F_90X_F2.jpg@jpg?v=1649834809", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OBM24F_90X_F3.jpg@jpg?v=1649835164", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OBM24F_90X_F4.jpg@jpg?v=1649834810", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OBM24F_90X_F5.jpg@jpg?v=1649835401", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-OBM24F_90X_F1.jpg@jpg?v=1649834809", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-OBM24F_90X_F2.jpg@jpg?v=1649834809", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-OBM24F_90X_F1.jpg@jpg?v=1649834809", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-OBM24F_90X_F2.jpg@jpg?v=1649834809"]}, "skus": {"41 1/3": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 149.9, "out_of_Stock": true, "size": "41 1/3"}, "42": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 149.9, "out_of_Stock": false, "size": "42"}, "43 1/3": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 149.9, "out_of_Stock": false, "size": "43 1/3"}, "44": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 149.9, "out_of_Stock": false, "size": "44"}, "45 1/3": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 149.9, "out_of_Stock": false, "size": "45 1/3"}, "46": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 149.9, "out_of_Stock": false, "size": "46"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Oble\u010denie", "name": "Tr\u00e9ningov\u00e9 \u0161ortky adidas Performance Condivo 22 Match Day HA3506", "retailer_sku": "PPYY-SZM0GC_99X", "url": "https://answear.sk/p/treningove-sortky-adidas-performance-condivo-22-match-day-ha3506-panske-cierna-farba-713421", "care": [["Tr\u00e9ningov\u00e9 \u0161ortky z kolekcie adidas Performance. Model vyroben\u00fd z materi\u00e1lu odv\u00e1dzaj\u00faceho vlhkos\u0165.", "- Produkt poch\u00e1dza z produktovej rady Adidas End Plastic Waste, ktor\u00e9 s\u00fa vyroben\u00e9 z recyklovan\u00fdch materi\u00e1lov.", "- Syst\u00e9m AEROREADY pom\u00e1ha udr\u017eiava\u0165 poko\u017eku v suchu a umo\u017e\u0148uje jej pohodln\u00e9 nosenie po\u010das tr\u00e9ningu. Tkanina absorbuje vlhkos\u0165 a transportuje ju do vonkaj\u0161ej vrstvy, kde sa r\u00fdchlo odpar\u00ed. V\u010faka tejto technol\u00f3gii zostanete v pohode a suchu pri akejko\u013evek fyzickej aktivite.", "- Jednoduch\u00fd, neblokuj\u00faci pohyb strih.", "- Model m\u00e1 elastick\u00fd p\u00e1s a dodato\u010dn\u00fa vn\u00fatorn\u00fa regul\u00e1ciu pomocou \u0161n\u00farok.", "- Sie\u0165ovan\u00e9 bo\u010dn\u00e9 \u010dasti napom\u00e1haj\u00fa vetraniu.", "- \u0160\u00edrka p\u00e1sa: 37 cm.", "- V\u00fd\u0161ka p\u00e1sa: 30 cm.", "- \u0160\u00edrka nohavice: 32 cm.", "- D\u013a\u017eka: 43 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: M.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Recyklovan\u00fd polyester", "ID produktu", ": ", "PPYY-SZM0GC_99X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "HA3506"]], "category": ["On", "Oble\u010denie", "Kr\u00e1tke nohavice"], "description": "Tr\u00e9ningov\u00e9 \u0161ortky z kolekcie adidas Performance. Model vyroben\u00fd z materi\u00e1lu odv\u00e1dzaj\u00faceho vlhkos\u0165.", "image_urls": {"\u010dierna": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-SZM0GC_99X_F1.jpg@jpg?v=1651497178", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-SZM0GC_99X_F2.jpg@jpg?v=1651497178", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-SZM0GC_99X_F3.jpg@jpg?v=1651497179", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-SZM0GC_99X_F4.jpg@jpg?v=1651497180", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-SZM0GC_99X_F1.jpg@jpg?v=1651497178", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-SZM0GC_99X_F2.jpg@jpg?v=1651497178", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-SZM0GC_99X_F1.jpg@jpg?v=1651497178", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-SZM0GC_99X_F2.jpg@jpg?v=1651497178", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-SZM0GC_99X_C.jpg@jpg?v=1651497177"]}, "skus": {"S": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 27.9, "out_of_Stock": false, "size": "S"}, "M": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 27.9, "out_of_Stock": true, "size": "M"}, "L": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 27.9, "out_of_Stock": true, "size": "L"}, "XL": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 27.9, "out_of_Stock": true, "size": "XL"}, "XXL": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 27.9, "out_of_Stock": false, "size": "XXL"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Oble\u010denie", "name": "\u0160portov\u00e9 tri\u010dko s dlh\u00fdm ruk\u00e1vom adidas TERREX Multi", "retailer_sku": "PPYY-BUM03Z_99X", "url": "https://answear.sk/p/sportove-tricko-s-dlhym-rukavom-adidas-terrex-multi-cierna-farba-s-potlacou-745609", "care": [["\u0160portov\u00e9 tri\u010dko s dlh\u00fdm ruk\u00e1vom z kolekcie adidas TERREX. Model vyroben\u00fd z materi\u00e1lu odv\u00e1dzaj\u00faceho vlhkos\u0165.", "- Produkt poch\u00e1dza z produktovej rady Adidas End Plastic Waste, ktor\u00e9 s\u00fa vyroben\u00e9 z recyklovan\u00fdch materi\u00e1lov.", "- Syst\u00e9m AEROREADY pom\u00e1ha udr\u017eiava\u0165 poko\u017eku v suchu a umo\u017e\u0148uje jej pohodln\u00e9 nosenie po\u010das tr\u00e9ningu. Tkanina absorbuje vlhkos\u0165 a transportuje ju do vonkaj\u0161ej vrstvy, kde sa r\u00fdchlo odpar\u00ed. V\u010faka tejto technol\u00f3gii zostanete v pohode a suchu pri akejko\u013evek fyzickej aktivite.", "- Vzor \u0161vov navrhnut\u00fd s oh\u013eadom na nosenie batohu.", "- Zap\u00ednanie na kr\u00e1tky zips s chr\u00e1ni\u010dom brady u\u013eah\u010duje \u00fa\u010dinn\u00e9 vetranie a \u013eahk\u00e9 obliekanie a vyzliekanie.", "- Dlh\u0161ia zadn\u00e1 \u010das\u0165 chr\u00e1ni pri pohybe.", "- D\u013a\u017eka ruk\u00e1va (meran\u00e1 od goliera): 85 cm.", "- D\u013a\u017eka: 74 cm.", "- \u0160\u00edrka v podpazu\u0161\u00ed: 52 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: M.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Polyester", "ID produktu", ": ", "PPYY-BUM03Z_99X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "H53391"]], "category": ["On", "Oble\u010denie", "Tri\u010dk\u00e1 a polo tri\u010dk\u00e1", "S dlh\u00fdm ruk\u00e1vom"], "description": "\u0160portov\u00e9 tri\u010dko s dlh\u00fdm ruk\u00e1vom z kolekcie adidas TERREX. Model vyroben\u00fd z materi\u00e1lu odv\u00e1dzaj\u00faceho vlhkos\u0165.", "image_urls": {"\u010dierna": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-BUM03Z_99X_F1.jpg@jpg?v=1655269649", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-BUM03Z_99X_F1.jpg@jpg?v=1655269649", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-BUM03Z_99X_F2.jpg@jpg?v=1655269287", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-BUM03Z_99X_F3.jpg@jpg?v=1655270588", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-BUM03Z_99X_F4.jpg@jpg?v=1655271164", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-BUM03Z_99X_F5.jpg@jpg?v=1655270260", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-BUM03Z_99X_F1.jpg@jpg?v=1655269649", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-BUM03Z_99X_F2.jpg@jpg?v=1655269287", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-BUM03Z_99X_F1.jpg@jpg?v=1655269649", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-BUM03Z_99X_F2.jpg@jpg?v=1655269287", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-BUM03Z_99X_C.jpg@jpg?v=1655271328"]}, "skus": {"S": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 43.9, "out_of_Stock": false, "size": "S"}, "M": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 43.9, "out_of_Stock": false, "size": "M"}, "L": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 43.9, "out_of_Stock": false, "size": "L"}, "XL": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 43.9, "out_of_Stock": false, "size": "XL"}, "XXL": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 43.9, "out_of_Stock": false, "size": "XXL"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Oble\u010denie", "name": "\u0160portov\u00e1 mikina Salewa Puez Melange", "retailer_sku": "PPYY-BLM1K9_90X", "url": "https://answear.sk/p/sportova-mikina-salewa-puez-melange-panska-seda-farba-vzorovana-741460", "care": [["\u0160portov\u00e1 mikina s kapuc\u0148ou z kolekcie Salewa. Model so zap\u00ednan\u00edm na zips vyroben\u00fd z fleecov\u00e9ho materi\u00e1lu.", "- Fleecov\u00fd materi\u00e1l Polarlite, vyroben\u00fd zo syntetick\u00fdch mikrovl\u00e1kien, je extr\u00e9mne \u013eahk\u00fd, odoln\u00fd a r\u00fdchloschn\u00faci a tie\u017e dobre dr\u017e\u00ed teplo.", "- Dve vreck\u00e1 zap\u00ednan\u00e9 na zips.", "- Priliehav\u00e1 kapuc\u0148a poskytuje ochranu pred nepriazniv\u00fdm po\u010das\u00edm.", "- Zap\u00ednanie na zips a zv\u00fd\u0161en\u00fd golier.", "- Ergonomicky veden\u00e9 \u0161vy umo\u017e\u0148uj\u00fa v\u00e4\u010d\u0161iu vo\u013enos\u0165 pohybu.", "- Kapuc\u0148a, ruk\u00e1vy a spodn\u00fd okraj s\u00fa zakon\u010den\u00e9 elastick\u00fdm lemom, v\u010faka \u010domu oble\u010denie lep\u0161ie prilieha na telo a \u013eahko sa oblieka.", "- Vn\u00fatorn\u00fd materi\u00e1l zabezpe\u010duje pohodlie a teplo.", "- Reflexn\u00e9 prvky zvy\u0161uj\u00fa vidite\u013enos\u0165 a bezpe\u010dnos\u0165.", "- Hmotnos\u0165 materi\u00e1lu: 260 g/m2.", "- Hmotnos\u0165 produktu: 476 g.", "- \u0160\u00edrka v podpazu\u0161\u00ed: 52 cm.", "- D\u013a\u017eka ruk\u00e1va: 65 cm.", "- D\u013a\u017eka: 69 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: M.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Polyester", "ID produktu", ": ", "PPYY-BLM1K9_90X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "00.0000027386"]], "category": ["On", "Oble\u010denie", "Mikiny", "Na zips"], "description": "\u0160portov\u00e1 mikina s kapuc\u0148ou z kolekcie Salewa. Model so zap\u00ednan\u00edm na zips vyroben\u00fd z fleecov\u00e9ho materi\u00e1lu.", "image_urls": {"siv\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-BLM1K9_90X_F1.jpg@jpg?v=1654580395", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-BLM1K9_90X_F2.jpg@jpg?v=1654580174", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-BLM1K9_90X_F3.jpg@jpg?v=1654579542", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-BLM1K9_90X_F4.jpg@jpg?v=1654580829", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-BLM1K9_90X_F5.jpg@jpg?v=1654580829", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-BLM1K9_90X_F1.jpg@jpg?v=1654580395", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-BLM1K9_90X_F2.jpg@jpg?v=1654580174", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-BLM1K9_90X_F1.jpg@jpg?v=1654580395", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-BLM1K9_90X_F2.jpg@jpg?v=1654580174", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-BLM1K9_90X_C.jpg@jpg?v=1654580395"]}, "skus": {"S": {"colour": "siv\u00e1", "currency": "EUR", "price": 78.9, "out_of_Stock": false, "size": "S"}, "M": {"colour": "siv\u00e1", "currency": "EUR", "price": 78.9, "out_of_Stock": false, "size": "M"}, "L": {"colour": "siv\u00e1", "currency": "EUR", "price": 78.9, "out_of_Stock": false, "size": "L"}, "XL": {"colour": "siv\u00e1", "currency": "EUR", "price": 78.9, "out_of_Stock": false, "size": "XL"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Obuv", "name": "Be\u017eeck\u00e9 top\u00e1nky Saucony Xodus Ultra", "retailer_sku": "PPYY-OBM2IG_59X", "url": "https://answear.sk/p/bezecke-topanky-saucony-xodus-ultra-tmavomodra-farba-767628", "care": [["Be\u017eeck\u00e9 top\u00e1nky z kolekcie Saucony. Model dobre stabilizuje chodidlo a poskytuje vysok\u00fa trakciu v r\u00f4znych podmienkach.", "- \u0160peci\u00e1lne navrhnut\u00e1 \u0161trukt\u00fara obuvi FORMFIT vyu\u017e\u00edva 3D pr\u00edstup. Kombin\u00e1cia pru\u017en\u00fdch, chodidiel chr\u00e1niacich materi\u00e1lov zvr\u0161ku, ergonomicky profilovan\u00e1 podo\u0161va a \u013eahk\u00e9 tlmenie tlmiace n\u00e1razy zais\u0165uj\u00fa individu\u00e1lne prisp\u00f4sobenie nohe a vysok\u00fd komfort pou\u017e\u00edvania.", "- \u013dahk\u00fd zvr\u0161ok zo sie\u0165oviny, vyroben\u00fd z recyklovan\u00fdch materi\u00e1lov, zachov\u00e1va spr\u00e1vnu \u00farove\u0148 priedu\u0161nosti a priedu\u0161nosti.", "- Prvky umiestnen\u00e9 na zvr\u0161ku dodato\u010dne spev\u0148uj\u00fa a stabilizuj\u00fa chodidlo.", "- Pohodln\u00e1, penov\u00e1 stielka poskytuje dodato\u010dn\u00e9 odpru\u017eenie a vysok\u00fd komfort pou\u017e\u00edvania.", "- Ploch\u00e9 \u0161n\u00farky eliminuj\u00fa tlakov\u00e9 body na klenbe chodidla, zais\u0165uj\u00fa dobr\u00e9 padnutie a pohodlie pri nosen\u00ed.", "- Penov\u00e1 medzipodr\u00e1\u017eka PWRRUN po celej d\u013a\u017eke tlm\u00ed chodidlo aj pri dlh\u0161ej aktivite.", "- Silne dr\u00e1\u017ekovan\u00e1 podo\u0161va PWRTRAC poskytuje optim\u00e1lnu pri\u013enavos\u0165 na v\u0161etk\u00fdch povrchoch.", "- V\u00fd\u0161ka dropu (rozdiel v\u00fd\u0161ky medzi p\u00e4tou a \u0161pi\u010dkou obuvi): 6 mm.", "- D\u013a\u017eka vlo\u017eky: 26,5 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: 42.", "Zlo\u017eenie: ", "Zvr\u0161ok: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka, Textil", "Vn\u00fatro: Textil", "Podr\u00e1\u017eka: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "ID produktu", ": ", "PPYY-OBM2IG_59X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "S20734.16"]], "category": ["On", "Obuv", "\u0160portov\u00e9 a sneakers", "\u0160portov\u00e9"], "description": "Be\u017eeck\u00e9 top\u00e1nky z kolekcie Saucony. Model dobre stabilizuje chodidlo a poskytuje vysok\u00fa trakciu v r\u00f4znych podmienkach.", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OBM2IG_59X_F1.jpg@jpg?v=1657866501", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OBM2IG_59X_F2.jpg@jpg?v=1657866636", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OBM2IG_59X_F3.jpg@jpg?v=1657865605", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OBM2IG_59X_F4.jpg@jpg?v=1657866501", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OBM2IG_59X_F5.jpg@jpg?v=1657866174", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-OBM2IG_59X_F1.jpg@jpg?v=1657866501", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-OBM2IG_59X_F2.jpg@jpg?v=1657866636", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-OBM2IG_59X_F1.jpg@jpg?v=1657866501", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-OBM2IG_59X_F2.jpg@jpg?v=1657866636"]}, "skus": {"40": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 169.9, "out_of_Stock": false, "size": "40"}, "40,5": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 169.9, "out_of_Stock": false, "size": "40,5"}, "41": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 169.9, "out_of_Stock": false, "size": "41"}, "42": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 169.9, "out_of_Stock": false, "size": "42"}, "42,5": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 169.9, "out_of_Stock": false, "size": "42,5"}, "43": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 169.9, "out_of_Stock": false, "size": "43"}, "44": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 169.9, "out_of_Stock": false, "size": "44"}, "44,5": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 169.9, "out_of_Stock": true, "size": "44,5"}, "45": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 169.9, "out_of_Stock": true, "size": "45"}, "46": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 169.9, "out_of_Stock": true, "size": "46"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Oble\u010denie", "name": "Turistick\u00e9 nohavice Houdini Wadi", "retailer_sku": "PPYY-SPM0UU_78X", "url": "https://answear.sk/p/turisticke-nohavice-houdini-wadi-panske-zelena-farba-739767", "care": [["Turistick\u00e9 nohavice z kolekcie Houdini. Model vyroben\u00fd z r\u00fdchloschn\u00faceho materi\u00e1lu.", "- V\u00fdrobok je plne recyklovate\u013en\u00fd.", "- Certifikovan\u00fd model Bluesign\u00ae Standard. V\u00fdrobok s t\u00fdmto ozna\u010den\u00edm je pre spotrebite\u013ea bezpe\u010dn\u00fd a je vyroben\u00fd z materi\u00e1lov zo zodpovedn\u00fdch zdrojov a s minim\u00e1lnym vplyvom na \u017eivotn\u00e9 prostredie.", "- Model vyroben\u00fd z \u013eahk\u00e9ho materi\u00e1lu Liquid Rock\u2122 s pocitom bavlny. Jeho r\u00fdchloschn\u00face vlastnosti a obojstrann\u00e1 stre\u010dnos\u0165 zais\u0165uj\u00fa vysok\u00fd komfort nosenia.", "- Jednoduch\u00fd, neblokuj\u00faci pohyb strih.", "- Dve bo\u010dn\u00e9 vreck\u00e1.", "- V p\u00e1se regul\u00e1cia \u0161\u00edrky pomocou \u0161n\u00farok.", "- Hmotnos\u0165 materi\u00e1lu: 107 g/m2.", "- Hmotnos\u0165 produktu: 232 g.", "- \u0160\u00edrka p\u00e1sa: 41 cm.", "- \u0160\u00edrka bokov: 52 cm.", "- V\u00fd\u0161ka p\u00e1sa: 27 cm.", "- \u0160\u00edrka nohavice v spodnej \u010dasti: 17 cm.", "- \u0160\u00edrka nohavice: 33 cm.", "- D\u013a\u017eka nohavice: 104 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: M.", "Zlo\u017eenie: ", "56% Polyamid, 38% Recyklovan\u00fd polyamid, 6% Elastan", "ID produktu", ": ", "PPYY-SPM0UU_78X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "260724"]], "category": ["On", "Oble\u010denie", "Nohavice", "Technick\u00e9"], "description": "Turistick\u00e9 nohavice z kolekcie Houdini. Model vyroben\u00fd z r\u00fdchloschn\u00faceho materi\u00e1lu.", "image_urls": {"hnedo zelen\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-SPM0UU_78X_F1.jpg@jpg?v=1655111344", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-SPM0UU_78X_F1.jpg@jpg?v=1655111344", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-SPM0UU_78X_F2.jpg@jpg?v=1655111692", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-SPM0UU_78X_F3.jpg@jpg?v=1655111209", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-SPM0UU_78X_F4.jpg@jpg?v=1655112268", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-SPM0UU_78X_F5.jpg@jpg?v=1655111107", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-SPM0UU_78X_F1.jpg@jpg?v=1655111344", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-SPM0UU_78X_F2.jpg@jpg?v=1655111692", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-SPM0UU_78X_F1.jpg@jpg?v=1655111344", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-SPM0UU_78X_F2.jpg@jpg?v=1655111692", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-SPM0UU_78X_C.jpg@jpg?v=1655111106", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-SPM0UU_08X_C.jpg@jpg?v=1654498119"]}, "skus": {"S": {"colour": "hnedo zelen\u00e1", "currency": "EUR", "price": 116.9, "out_of_Stock": false, "size": "S"}, "M": {"colour": "hnedo zelen\u00e1", "currency": "EUR", "price": 116.9, "out_of_Stock": false, "size": "M"}, "L": {"colour": "hnedo zelen\u00e1", "currency": "EUR", "price": 116.9, "out_of_Stock": false, "size": "L"}, "XL": {"colour": "hnedo zelen\u00e1", "currency": "EUR", "price": 116.9, "out_of_Stock": false, "size": "XL"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Chlapec", "name": "adidas Originals - Detsk\u00e9 ko\u017een\u00e9 top\u00e1nky Superstar CF EF4840", "retailer_sku": "PPY8-OBK00E_99X", "url": "https://answear.sk/p/adidas-originals-detske-kozene-topanky-superstar-cf-ef4840-389468", "care": [["Detsk\u00e9 top\u00e1nky z kolekcie adidas Originals. Model vytvoren\u00fd spojen\u00edm pr\u00edrodnej a ekologickej ko\u017ee.", "- Vkladacia vlo\u017eka ADIFIT\u00ae s\u00a0potla\u010dou. Pom\u00e1ha sa uisti\u0165, \u017ee top\u00e1nka m\u00e1 vhodn\u00fa ve\u013ekos\u0165.", "- Protibakt\u00e9riov\u00e1, odv\u00e1dzaj\u00faca vlhkos\u0165 vlo\u017eka OrthoLite\u00ae.", "- Jemne vystu\u017een\u00e1 \u0161pi\u010dka.", "- Zap\u00ednanie na such\u00fd zips.", "- Gumen\u00e1 podr\u00e1\u017eka.", "- Pevn\u00e1 v\u00fdstu\u017e p\u00e4ty.", "- Textiln\u00e1 pod\u0161\u00edvka.", "- D\u013a\u017eka vlo\u017eky: 16,5 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: 28.", "Zlo\u017eenie: ", "Zvr\u0161ok: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka, Pr\u00edrodn\u00e1 ko\u017ea", "Vn\u00fatro: Textil", "Podr\u00e1\u017eka: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "ID produktu", ": ", "PPY8-OBK00E_99X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "EF4840"]], "category": ["Die\u0165a", "Chlapec", "Obuv"], "description": "Detsk\u00e9 top\u00e1nky z kolekcie adidas Originals. Model vytvoren\u00fd spojen\u00edm pr\u00edrodnej a ekologickej ko\u017ee.", "image_urls": {"\u010dierna": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS21-OBK00E_99X_F1.jpg@jpg?v=1607670631", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS21-OBK00E_99X_F2.jpg@jpg?v=1607671058", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS21-OBK00E_99X_F3.jpg@jpg?v=1607671058", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS21-OBK00E_99X_F4.jpg@jpg?v=1607671059", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS21-OBK00E_99X_F1.jpg@jpg?v=1607670631", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS21-OBK00E_99X_F2.jpg@jpg?v=1607671058", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS21-OBK00E_99X_F1.jpg@jpg?v=1607670631", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS21-OBK00E_99X_F2.jpg@jpg?v=1607671058", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS21-OBK00E_99X_C.jpg@jpg?v=1607670909"]}, "skus": {"28": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 52.9, "out_of_Stock": true, "size": "28"}, "28,5": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 52.9, "out_of_Stock": true, "size": "28,5"}, "29": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 52.9, "out_of_Stock": true, "size": "29"}, "30": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 52.9, "out_of_Stock": true, "size": "30"}, "30,5": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 52.9, "out_of_Stock": false, "size": "30,5"}, "31": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 52.9, "out_of_Stock": true, "size": "31"}, "31,5": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 52.9, "out_of_Stock": false, "size": "31,5"}, "32": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 52.9, "out_of_Stock": true, "size": "32"}, "33": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 52.9, "out_of_Stock": false, "size": "33"}, "33,5": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 52.9, "out_of_Stock": true, "size": "33,5"}, "34": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 52.9, "out_of_Stock": true, "size": "34"}, "35": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 52.9, "out_of_Stock": true, "size": "35"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Chlapec", "name": "adidas - Detsk\u00e9 top\u00e1nky Runfalcon 2.0 FZ0093", "retailer_sku": "PPY8-OBK01H_99X", "url": "https://answear.sk/p/adidas-detske-topanky-runfalcon-2-0-fz0093-391521", "care": [["Detsk\u00e9 top\u00e1nky z kolekcie adidas. Model vytvoren\u00fd spojen\u00edm textilu a ekologickej ko\u017ee.", "- Zaoblen\u00e1, m\u00e4kk\u00e1 \u0161pi\u010dka.", "- Spevnen\u00e1 p\u00e4ta.", "- Gumen\u00e1 podr\u00e1\u017eka.", "- Zap\u00ednanie na such\u00fd zips.", "- Textiln\u00e1 pod\u0161\u00edvka.", "- D\u013a\u017eka vlo\u017eky: 11 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: 18.", "Zlo\u017eenie: ", "Zvr\u0161ok: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka, Textil", "Vn\u00fatro: Textil", "Podr\u00e1\u017eka: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "ID produktu", ": ", "PPY8-OBK01H_99X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "FZ0093"]], "category": ["Die\u0165a", "Chlapec", "Obuv"], "description": "Detsk\u00e9 top\u00e1nky z kolekcie adidas. Model vytvoren\u00fd spojen\u00edm textilu a ekologickej ko\u017ee.", "image_urls": {"\u010dierna": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS21-OBK01H_99X_F1.jpg@jpg?v=1608100122", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS21-OBK01H_99X_F2.jpg@jpg?v=1608099881", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS21-OBK01H_99X_F3.jpg@jpg?v=1608099181", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS21-OBK01H_99X_F4.jpg@jpg?v=1608100613", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS21-OBK01H_99X_F5.jpg@jpg?v=1608099182", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS21-OBK01H_99X_F1.jpg@jpg?v=1608100122", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS21-OBK01H_99X_F2.jpg@jpg?v=1608099881", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS21-OBK01H_99X_F1.jpg@jpg?v=1608100122", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS21-OBK01H_99X_F2.jpg@jpg?v=1608099881", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS21-OBK01H_99X_C.jpg@jpg?v=1608100859"]}, "skus": {"18": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 27.9, "out_of_Stock": false, "size": "18"}, "19": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 27.9, "out_of_Stock": false, "size": "19"}, "20": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 27.9, "out_of_Stock": true, "size": "20"}, "21": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 27.9, "out_of_Stock": false, "size": "21"}, "22": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 27.9, "out_of_Stock": false, "size": "22"}, "23": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 27.9, "out_of_Stock": false, "size": "23"}, "23,5": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 27.9, "out_of_Stock": false, "size": "23,5"}, "24": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 27.9, "out_of_Stock": false, "size": "24"}, "25": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 27.9, "out_of_Stock": false, "size": "25"}, "25,5": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 27.9, "out_of_Stock": false, "size": "25,5"}, "26": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 27.9, "out_of_Stock": false, "size": "26"}, "26,5": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 27.9, "out_of_Stock": false, "size": "26,5"}, "27": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 27.9, "out_of_Stock": true, "size": "27"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Chlapec", "name": "adidas - Detsk\u00e9 top\u00e1nky Runfalcon 2.0 K FY9496", "retailer_sku": "PPY8-OBK01D_00X", "url": "https://answear.sk/p/adidas-detske-topanky-runfalcon-2-0-k-fy9496-399806", "care": [["Detsk\u00e9 top\u00e1nky z kolekcie adidas. Model vytvoren\u00fd spojen\u00edm textilu a ekologickej ko\u017ee.", "- Zaoblen\u00e1, jemne spevnen\u00e1 \u0161pi\u010dka.", "- Gumen\u00e1 podr\u00e1\u017eka.", "- Spevnen\u00e1 p\u00e4ta.", "- Textiln\u00e1 vlo\u017eka.", "- \u0160nurovac\u00ed model.", "- D\u013a\u017eka vlo\u017eky: 22 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: 35,5.", "Zlo\u017eenie: ", "Zvr\u0161ok: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka, Textil", "Vn\u00fatro: Textil", "Podr\u00e1\u017eka: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "ID produktu", ": ", "PPY8-OBK01D_00X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "FY9496"]], "category": ["Die\u0165a", "Chlapec", "Obuv"], "description": "Detsk\u00e9 top\u00e1nky z kolekcie adidas. Model vytvoren\u00fd spojen\u00edm textilu a ekologickej ko\u017ee.", "image_urls": {"biela": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS21-OBK01D_00X_F1.jpg@jpg?v=1610952502", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS21-OBK01D_00X_F2.jpg@jpg?v=1610951802", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS21-OBK01D_00X_F3.jpg@jpg?v=1610950362", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS21-OBK01D_00X_F4.jpg@jpg?v=1610949876", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS21-OBK01D_00X_F5.jpg@jpg?v=1610951803", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS21-OBK01D_00X_F1.jpg@jpg?v=1610952502", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS21-OBK01D_00X_F2.jpg@jpg?v=1610951802", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS21-OBK01D_00X_F1.jpg@jpg?v=1610952502", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS21-OBK01D_00X_F2.jpg@jpg?v=1610951802", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS21-OBK01D_00X_C.jpg@jpg?v=1610951667"]}, "skus": {"28": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 32.9, "out_of_Stock": false, "size": "28"}, "28,5": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 32.9, "out_of_Stock": false, "size": "28,5"}, "29": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 32.9, "out_of_Stock": false, "size": "29"}, "30": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 32.9, "out_of_Stock": false, "size": "30"}, "30,5": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 32.9, "out_of_Stock": false, "size": "30,5"}, "31": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 32.9, "out_of_Stock": false, "size": "31"}, "31,5": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 32.9, "out_of_Stock": false, "size": "31,5"}, "32": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 32.9, "out_of_Stock": false, "size": "32"}, "33": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 32.9, "out_of_Stock": false, "size": "33"}, "33,5": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 32.9, "out_of_Stock": false, "size": "33,5"}, "34": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 32.9, "out_of_Stock": false, "size": "34"}, "35": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 32.9, "out_of_Stock": true, "size": "35"}, "35,5": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 32.9, "out_of_Stock": false, "size": "35,5"}, "36": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 32.9, "out_of_Stock": true, "size": "36"}, "36 2/3": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 32.9, "out_of_Stock": false, "size": "36 2/3"}, "37 1/3": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 32.9, "out_of_Stock": false, "size": "37 1/3"}, "38": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 32.9, "out_of_Stock": true, "size": "38"}, "38 2/3": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 32.9, "out_of_Stock": false, "size": "38 2/3"}, "39 1/3": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 32.9, "out_of_Stock": false, "size": "39 1/3"}, "40": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 32.9, "out_of_Stock": true, "size": "40"}}},
[
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Home & Decor", "name": "SunnyLife pot\u00e1pa\u010dsk\u00e1 s\u00faprava pre deti (3-pak)", "retailer_sku": "99KK-EGU0B2_22X", "url": "https://answear.sk/p/sunnylife-potapacska-suprava-pre-deti-3-pak-776834", "care": [["Pot\u00e1pa\u010dsk\u00e1 s\u00faprava pre deti z kolekcie SunnyLife. Model vyroben\u00fd z umelej hmoty.", "- S\u00faprava obsahuje plutvy, masku a d\u00fdchaciu trubicu.", "- Nastavite\u013en\u00fd popruh na plutv\u00e1ch a kapucni.", "- Vr\u00e1tane vrecka.", "- Ve\u013ekosti: 38 x 25 x 8 cm.", "Zlo\u017eenie: ", "Polyetyl\u00e9n, Silik\u00f3n, Plast", "ID produktu", ": ", "99KK-EGU0B2_22X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "S2VDSTCM"]], "category": ["Ona", "Home & Decor", "Elektronika a pr\u00edslu\u0161enstvo", "Dar\u010deky a gatgety"], "description": "Pot\u00e1pa\u010dsk\u00e1 s\u00faprava pre deti z kolekcie SunnyLife. Model vyroben\u00fd z umelej hmoty.", "image_urls": {"oran\u017eov\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-EGU0B2_22X_F1.jpg@jpg?v=1659005301", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-EGU0B2_22X_F2.jpg@jpg?v=1659005786", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-EGU0B2_22X_F1.jpg@jpg?v=1659005301", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-EGU0B2_22X_F2.jpg@jpg?v=1659005786", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AA00-EGU0B2_22X_C.jpg@jpg?v=1659090861"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "oran\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 52.9, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Diev\u010da", "name": "Detsk\u00e1 bl\u00fazka OVS", "retailer_sku": "99KK-BLG00D_00X", "url": "https://answear.sk/p/detska-bluzka-ovs-biela-farba-s-potlacou-727316", "care": [["Detsk\u00e1 mikina z kolekcie OVS. Model vytvoren\u00fd z pleteniny s potla\u010dou.", "- Vo\u013en\u00fd strih.", "- Okr\u00fahly v\u00fdstrih.", "- \u00daprava so s\u0165ahovan\u00edm.", "- Model s potla\u010dou.", "- Zn\u00ed\u017een\u00e9 plecia.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Bavlna", "ID produktu", ": ", "99KK-BLG00D_00X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "1438835.GIRL.10.15YEARS"]], "category": ["Die\u0165a", "Diev\u010da", "Oble\u010denie"], "description": "Detsk\u00e1 mikina z kolekcie OVS. Model vytvoren\u00fd z pleteniny s potla\u010dou.", "image_urls": {"biela": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-BLG00D_00X_F1.jpg@jpg?v=1653477513", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-BLG00D_00X_F2.jpg@jpg?v=1653477514", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-BLG00D_00X_F1.jpg@jpg?v=1653477513", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-BLG00D_00X_F2.jpg@jpg?v=1653477514", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AA00-BLG00D_00X_C.jpg@jpg?v=1653477046"]}, "skus": {"146": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 17.99, "out_of_Stock": false, "size": "146"}, "152": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 17.99, "out_of_Stock": false, "size": "152"}, "158": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 17.99, "out_of_Stock": false, "size": "158"}, "164": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 17.99, "out_of_Stock": false, "size": "164"}, "170": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 17.99, "out_of_Stock": false, "size": "170"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Oble\u010denie", "name": "\u0160aty Medicine", "retailer_sku": "ZPYY-SUD608_99X", "url": "https://answear.sk/p/saty-medicine-cierna-farba-midi-rovny-strih-656723", "care": [["\u0160aty z kolekcie Medicine. Model s jednoduch\u00fdm strihom vytvoren\u00fd z hladkej l\u00e1tky.", "- Jednoduch\u00fd strih.", "- V v\u00fdstrih.", "- Ukryt\u00fd zips.", "- V p\u00e1se opasok.", "- D\u013a\u017eka: 116 cm.", "- \u0160\u00edrka v podpazu\u0161\u00ed: 43 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: S.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Lyocell", "ID produktu", ": ", "ZPYY-SUD608_99X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "RS22.SUD608"]], "category": ["Ona", "Oble\u010denie", "\u0160aty"], "description": "\u0160aty z kolekcie Medicine. Model s jednoduch\u00fdm strihom vytvoren\u00fd z hladkej l\u00e1tky.", "image_urls": {"\u010dierna": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/RS22-SUD608_99X_F1.jpg@jpg?v=1646129795", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/RS22-SUD608_99X_F2.jpg@jpg?v=1646130513", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/RS22-SUD608_99X_F3.jpg@jpg?v=1646130140", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/RS22-SUD608_99X_F4.jpg@jpg?v=1646130751", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/RS22-SUD608_99X_F5.jpg@jpg?v=1646131841", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/RS22-SUD608_99X_F1.jpg@jpg?v=1646129795", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/RS22-SUD608_99X_F2.jpg@jpg?v=1646130513", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/RS22-SUD608_99X_F1.jpg@jpg?v=1646129795", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/RS22-SUD608_99X_F2.jpg@jpg?v=1646130513", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/RS22-SUD608_99X_C.jpg@jpg?v=1646130512", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/RS22-SUD608_77X_C.jpg@jpg?v=1646132417", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/RS22-SUD608_43X_C.jpg@jpg?v=1646132564"]}, "skus": {"XS": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 34.9, "out_of_Stock": false, "size": "XS"}, "S": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 34.9, "out_of_Stock": true, "size": "S"}, "M": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 34.9, "out_of_Stock": true, "size": "M"}, "L": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 34.9, "out_of_Stock": true, "size": "L"}, "XL": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 34.9, "out_of_Stock": true, "size": "XL"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Diev\u010da", "name": "Diev\u010densk\u00e9 \u0161aty GAP", "retailer_sku": "PPYY-SUG0A6_MLC", "url": "https://answear.sk/p/dievcenske-saty-gap-midi-ackovy-strih-726546", "care": [["\u0160aty z kolekcie GAP. Model \u00e1\u010dkov\u00e9ho strihu vytvoren\u00fd kombin\u00e1ciou z dvoch r\u00f4znych materi\u00e1lov.", "- \u00c1\u010dkov\u00fd strih.", "- Okr\u00fahly v\u00fdstrih.", "- Vzadu zap\u00ednanie na gomb\u00edk.", "- Kr\u00e1tky ruk\u00e1v.", "- Model s pod\u0161\u00edvkou.", "- D\u013a\u017eka: 42 cm.", "- \u0160\u00edrka v podpazu\u0161\u00ed: 27 cm.", "- Ve\u013ekosti uveden\u00e9 pre: 74-80 cm.", "Zlo\u017eenie: ", "Pod\u0161\u00edvka: 100% Bavlna", "1. l\u00e1tka: 100% Bavlna", "2. l\u00e1tka: 100% Polyester", "ID produktu", ": ", "PPYY-SUG0A6_MLC", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "871000.BABY.GIRL"]], "category": ["Die\u0165a", "Diev\u010da", "Oble\u010denie"], "description": "\u0160aty z kolekcie GAP. Model \u00e1\u010dkov\u00e9ho strihu vytvoren\u00fd kombin\u00e1ciou z dvoch r\u00f4znych materi\u00e1lov.", "image_urls": {"viacfarebn\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-SUG0A6_MLC_F1.jpg@jpg?v=1652937519", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-SUG0A6_MLC_F2.jpg@jpg?v=1652937124", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-SUG0A6_MLC_F3.jpg@jpg?v=1652937125", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-SUG0A6_MLC_F4.jpg@jpg?v=1652937365", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-SUG0A6_MLC_F1.jpg@jpg?v=1652937519", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-SUG0A6_MLC_F2.jpg@jpg?v=1652937124", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-SUG0A6_MLC_F1.jpg@jpg?v=1652937519", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-SUG0A6_MLC_F2.jpg@jpg?v=1652937124", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-SUG0A6_MLC_C.jpg@jpg?v=1652937364"]}, "skus": {"50-56": {"colour": "viacfarebn\u00e1", "currency": "EUR", "price": 43.9, "out_of_Stock": false, "size": "50-56"}, "74-80": {"colour": "viacfarebn\u00e1", "currency": "EUR", "price": 43.9, "out_of_Stock": false, "size": "74-80"}, "80-86": {"colour": "viacfarebn\u00e1", "currency": "EUR", "price": 43.9, "out_of_Stock": false, "size": "80-86"}, "92": {"colour": "viacfarebn\u00e1", "currency": "EUR", "price": 43.9, "out_of_Stock": false, "size": "92"}, "98": {"colour": "viacfarebn\u00e1", "currency": "EUR", "price": 43.9, "out_of_Stock": false, "size": "98"}, "104": {"colour": "viacfarebn\u00e1", "currency": "EUR", "price": 43.9, "out_of_Stock": false, "size": "104"}, "110": {"colour": "viacfarebn\u00e1", "currency": "EUR", "price": 43.9, "out_of_Stock": false, "size": "110"}, "62-74": {"colour": "viacfarebn\u00e1", "currency": "EUR", "price": 43.9, "out_of_Stock": false, "size": "62-74"}, "56-62": {"colour": "viacfarebn\u00e1", "currency": "EUR", "price": 43.9, "out_of_Stock": false, "size": "56-62"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Diev\u010da", "name": "Detsk\u00e9 bavlnen\u00e9 tri\u010dko Roxy", "retailer_sku": "9BYY-TSG05C_59X", "url": "https://answear.sk/p/detske-bavlnene-tricko-roxy-tmavomodra-farba-760559", "care": [["Tri\u010dko z kolekcie Roxy. Model vytvoren\u00fd z pleteniny.", "- Organick\u00e1 bavlna sa pestuje bez pou\u017eitia zdraviu \u0161kodliv\u00fdch chemik\u00e1li\u00ed, chemick\u00fdch pestic\u00eddov alebo umel\u00fdch hnoj\u00edv.", "- Okr\u00fahly v\u00fdstrih.", "- Model s potla\u010dou.", "- Vo\u013en\u00fd strih.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Organick\u00e1 bavlna", "ID produktu", ": ", "9BYY-TSG05C_59X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "ERGZT03903"]], "category": ["Die\u0165a", "Diev\u010da", "Oble\u010denie"], "description": "Tri\u010dko z kolekcie Roxy. Model vytvoren\u00fd z pleteniny.", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSG05C_59X_F1.jpg@jpg?v=1658473151", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSG05C_59X_F2.jpg@jpg?v=1658473745", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSG05C_59X_F3.jpg@jpg?v=1658474091", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSG05C_59X_F2.jpg@jpg?v=1658473745", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSG05C_59X_F1.jpg@jpg?v=1658473151", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSG05C_59X_F2.jpg@jpg?v=1658473745", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSG05C_59X_F1.jpg@jpg?v=1658473151", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSG05C_59X_F2.jpg@jpg?v=1658473745", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-TSG05C_59X_C.jpg@jpg?v=1658474243"]}, "skus": {"110": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 18.99, "out_of_Stock": false, "size": "110"}, "122": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 18.99, "out_of_Stock": false, "size": "122"}, "128": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 18.99, "out_of_Stock": false, "size": "128"}, "140": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 18.99, "out_of_Stock": false, "size": "140"}, "152": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 18.99, "out_of_Stock": false, "size": "152"}, "164": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 18.99, "out_of_Stock": false, "size": "164"}, "176": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 18.99, "out_of_Stock": false, "size": "176"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Chlapec", "name": "Guess puzdro na detsk\u00fd cuml\u00edk", "retailer_sku": "9BYY-AKK00H_03X", "url": "https://answear.sk/p/guess-puzdro-na-detsky-cumlik-747130", "care": [["Puzdro na cuml\u00edk pre b\u00e1b\u00e4tk\u00e1 z kolekcie Guess.", "- Zap\u00ednanie na zips.", "- Praktick\u00e9 madlo, ktor\u00e9 umo\u017e\u0148uje pripevnenie na ko\u010d\u00edk.", "- H\u013abka: 6,5 cm.", "- V\u00fd\u0161ka: 6,5 cm.", "- Spodn\u00e1 \u0161\u00edrka: 8 cm.", "Zlo\u017eenie: ", "1. l\u00e1tka: 100% Polyuret\u00e1n", "2. l\u00e1tka: 100% Polyester", "3. l\u00e1tka: 100% Polyetyl\u00e9n", "ID produktu", ": ", "9BYY-AKK00H_03X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "H2YZ07.WEU80"]], "category": ["Die\u0165a", "Chlapec", "Doplnky"], "description": "Puzdro na cuml\u00edk pre b\u00e1b\u00e4tk\u00e1 z kolekcie Guess.", "image_urls": {"ru\u017eov\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-AKK00H_03X_F1.jpg@jpg?v=1660120244", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-AKK00H_03X_F2.jpg@jpg?v=1660118555", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-AKK00H_03X_F3.jpg@jpg?v=1660120351", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-AKK00H_03X_F4.jpg@jpg?v=1660118555", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-AKK00H_03X_F1.jpg@jpg?v=1660120244", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-AKK00H_03X_F2.jpg@jpg?v=1660118555", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-AKK00H_03X_F1.jpg@jpg?v=1660120244", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-AKK00H_03X_F2.jpg@jpg?v=1660118555", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-AKK00H_30X_C.jpg@jpg?v=1655454607", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-AKK00H_59X_C.jpg@jpg?v=1655453806", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-AKK00H_50X_C.jpg@jpg?v=1660120245", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-AKK00H_03X_C.jpg@jpg?v=1660120017"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 47.9, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Oble\u010denie", "name": "\u0160aty Medicine", "retailer_sku": "ZPYY-SUD608_77X", "url": "https://answear.sk/p/saty-medicine-zelena-farba-midi-rovny-strih-656720", "care": [["\u0160aty z kolekcie Medicine. Model s jednoduch\u00fdm strihom vytvoren\u00fd z hladkej l\u00e1tky.", "- Jednoduch\u00fd strih.", "- V v\u00fdstrih.", "- Ukryt\u00fd zips.", "- V p\u00e1se opasok.", "- D\u013a\u017eka: 116 cm.", "- \u0160\u00edrka v podpazu\u0161\u00ed: 43 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: S.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Lyocell", "ID produktu", ": ", "ZPYY-SUD608_77X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "RS22.SUD608"]], "category": ["Ona", "Oble\u010denie", "\u0160aty"], "description": "\u0160aty z kolekcie Medicine. Model s jednoduch\u00fdm strihom vytvoren\u00fd z hladkej l\u00e1tky.", "image_urls": {"\u010dierna": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/RS22-SUD608_77X_F1.jpg@jpg?v=1646132661", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/RS22-SUD608_77X_F2.jpg@jpg?v=1646132317", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/RS22-SUD608_77X_F3.jpg@jpg?v=1646131708", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/RS22-SUD608_77X_F4.jpg@jpg?v=1646130139", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/RS22-SUD608_77X_F5.jpg@jpg?v=1646130042", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/RS22-SUD608_77X_F1.jpg@jpg?v=1646132661", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/RS22-SUD608_77X_F2.jpg@jpg?v=1646132317", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/RS22-SUD608_77X_F1.jpg@jpg?v=1646132661", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/RS22-SUD608_77X_F2.jpg@jpg?v=1646132317", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/RS22-SUD608_99X_C.jpg@jpg?v=1646130512", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/RS22-SUD608_77X_C.jpg@jpg?v=1646132417", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/RS22-SUD608_43X_C.jpg@jpg?v=1646132564"]}, "skus": {"XS": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 34.9, "out_of_Stock": false, "size": "XS"}, "S": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 34.9, "out_of_Stock": true, "size": "S"}, "M": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 34.9, "out_of_Stock": true, "size": "M"}, "L": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 34.9, "out_of_Stock": true, "size": "L"}, "XL": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 34.9, "out_of_Stock": true, "size": "XL"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Chlapec", "name": "Detsk\u00fd ruksak Tommy Hilfiger", "retailer_sku": "9BYY-PKK00A_42X", "url": "https://answear.sk/p/detsky-ruksak-tommy-hilfiger-ruzova-farba-maly-jednofarebny-787647", "care": [["Detsk\u00fd batoh z kolekcie Tommy Hilfiger. Model vytvoren\u00fd z textiln\u00e9ho materi\u00e1lu.", "- Tento v\u00fdrobok je vyroben\u00fd z recyklovan\u00e9ho polyesteru.", "- Jednodielny model.", "- Vrecko v prednej \u010dasti.", "- Zap\u00ednanie na zips.", "- Bo\u010dn\u00e9 vreck\u00e1.", "- Nastavite\u013en\u00e1 d\u013a\u017eka popruhov.", "- H\u013abka: 9 cm.", "- V\u00fd\u0161ka: 27 cm.", "- Spodn\u00e1 \u0161\u00edrka: 20 cm.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Recyklovan\u00fd polyester", "ID produktu", ": ", "9BYY-PKK00A_42X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "AU0AU01521.9BYY"]], "category": ["Die\u0165a", "Chlapec", "Doplnky"], "description": "Detsk\u00fd batoh z kolekcie Tommy Hilfiger. Model vytvoren\u00fd z textiln\u00e9ho materi\u00e1lu.", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-PKK00A_42X_F1.jpg@jpg?v=1660216228", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-PKK00A_42X_F2.jpg@jpg?v=1660215881", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-PKK00A_42X_F3.jpg@jpg?v=1660215530", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-PKK00A_42X_F4.jpg@jpg?v=1660215638", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-PKK00A_42X_F5.jpg@jpg?v=1660215530", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-PKK00A_42X_F1.jpg@jpg?v=1660216228", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-PKK00A_42X_F2.jpg@jpg?v=1660215881", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-PKK00A_42X_F1.jpg@jpg?v=1660216228", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-PKK00A_42X_F2.jpg@jpg?v=1660215881", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-PKK00A_59X_C.jpg@jpg?v=1660300243", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-PKK00A_42X_C.jpg@jpg?v=1660216373"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 58.9, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Chlapec", "name": "Detsk\u00fd ruksak Kenzo Kids", "retailer_sku": "9BYY-PKK00I_87X", "url": "https://answear.sk/p/detsky-ruksak-kenzo-kids-zelena-farba-velky-s-nasivkou-769134", "care": [["Detsk\u00fd batoh z kolekcie Kenzo Kids. Model vytvoren\u00fd z materi\u00e1lu s potla\u010dou.", "- Jednodielny model.", "- Vrecko spredu.", "- U\u0161i do ruky.", "- Nastavite\u013en\u00e1 d\u013a\u017eka popruhov.", "- Zap\u00ednanie na zips.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Polyester", "ID produktu", ": ", "9BYY-PKK00I_87X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "K50010"]], "category": ["Die\u0165a", "Chlapec", "Doplnky"], "description": "Detsk\u00fd batoh z kolekcie Kenzo Kids. Model vytvoren\u00fd z materi\u00e1lu s potla\u010dou.", "image_urls": {"\u010dierna": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-PKK00I_87X_F0.jpg@jpg?v=1660300628", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-PKK00I_87X_F1.jpg@jpg?v=1660297027", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-PKK00I_87X_F2.jpg@jpg?v=1660300392", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-PKK00I_87X_F3.jpg@jpg?v=1660296793", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-PKK00I_87X_F4.jpg@jpg?v=1660299995", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-PKK00I_87X_F5.jpg@jpg?v=1660300393", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-PKK00I_87X_F0.jpg@jpg?v=1660300628", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-PKK00I_87X_F1.jpg@jpg?v=1660297027", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-PKK00I_87X_F0.jpg@jpg?v=1660300628", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-PKK00I_87X_F1.jpg@jpg?v=1660297027", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-PKK00I_99X_C.jpg@jpg?v=1660299049", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-PKK00I_87X_C.jpg@jpg?v=1660298206"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 139.9, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Home & Decor", "name": "Madam Stoltz Dekorat\u00edvna v\u00e1za", "retailer_sku": "99KK-AKU1L6_99X", "url": "https://answear.sk/p/madam-stoltz-dekorativna-vaza-646240", "care": [["Dekora\u010dn\u00e1 v\u00e1za z kolekcie Madam Stoltz. Model vyroben\u00fd z kameniny.", "- Dekora\u010dn\u00e1 v\u00e1za vyroben\u00e1 z kameniny.", "- Farby a vzor sa m\u00f4\u017eu navz\u00e1jom mierne l\u00ed\u0161i\u0165.", "- Ve\u013ekosti: 13,5 x 20 cm.", "Zlo\u017eenie: ", "Kamenina", "ID produktu", ": ", "99KK-AKU1L6_99X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "YT20G568"]], "category": ["Ona", "Home & Decor", "Dekor\u00e1cie a doplnky", "V\u00e1zy"], "description": "Dekora\u010dn\u00e1 v\u00e1za z kolekcie Madam Stoltz. Model vyroben\u00fd z kameniny.", "image_urls": {"\u010dierna": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-AKU1L6_99X_F1.jpg@jpg?v=1647948609", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-AKU1L6_99X_F2.jpg@jpg?v=1647947124", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-AKU1L6_99X_F3.jpg@jpg?v=1647947337", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-AKU1L6_99X_F2.jpg@jpg?v=1647947124", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-AKU1L6_99X_F1.jpg@jpg?v=1647948609", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-AKU1L6_99X_F2.jpg@jpg?v=1647947124", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-AKU1L6_99X_F1.jpg@jpg?v=1647948609", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-AKU1L6_99X_F2.jpg@jpg?v=1647947124", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AA00-AKU1L6_99X_C.jpg@jpg?v=1647946222"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 21.99, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Oble\u010denie", "name": "Tommy Jeans - Mikina", "retailer_sku": "99KK-BLM03A_59X", "url": "https://answear.sk/p/tommy-jeans-mikina-394604", "care": [["Mikina z kolekcie Tommy Jeans. Model vytvoren\u00fd z hrubej, elastickej pleteniny.", "- Jednoduch\u00fd strih.", "- Okr\u00fahly v\u00fdstrih.", "- Ruk\u00e1vy upraven\u00e9 s\u0165ahovan\u00edm.", "- Model s\u00a0m\u00e4kkou stielkou.", "- D\u013a\u017eka ruk\u00e1va: 67 cm.", "- D\u013a\u017eka: 70 cm.", "- \u0160\u00edrka v podpazu\u0161\u00ed: 56 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: M.", "Zlo\u017eenie: ", "55% Bavlna, 45% Polyester", "ID produktu", ": ", "99KK-BLM03A_59X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "DM0DM09591"]], "category": ["On", "Oble\u010denie", "Mikiny", "Cez hlavu"], "description": "Mikina z kolekcie Tommy Jeans. Model vytvoren\u00fd z hrubej, elastickej pleteniny.", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-BLM03A_59X_F1.jpg@jpg?v=1609437729", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-BLM03A_59X_F1.jpg@jpg?v=1609437729", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-BLM03A_59X_F2.jpg@jpg?v=1609437729", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-BLM03A_59X_F3.jpg@jpg?v=1609437864", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-BLM03A_59X_F4.jpg@jpg?v=1609437730", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-BLM03A_59X_F5.jpg@jpg?v=1609437730", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-BLM03A_59X_F1.jpg@jpg?v=1609437729", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-BLM03A_59X_F2.jpg@jpg?v=1609437729", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-BLM03A_59X_F1.jpg@jpg?v=1609437729", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-BLM03A_59X_F2.jpg@jpg?v=1609437729", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AA00-BLM03A_59X_C.jpg@jpg?v=1609435943", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AA00-BLM03A_90X_C.jpg@jpg?v=1609419744"]}, "skus": {"S": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 45.9, "out_of_Stock": false, "size": "S"}, "M": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 45.9, "out_of_Stock": false, "size": "M"}, "L": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 45.9, "out_of_Stock": false, "size": "L"}, "XL": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 45.9, "out_of_Stock": false, "size": "XL"}, "XXL": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 45.9, "out_of_Stock": true, "size": "XXL"}, "XXXL": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 45.9, "out_of_Stock": true, "size": "XXXL"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Home & Decor", "name": "&amp;k amsterdam Dekorat\u00edvna v\u00e1za Anouk Tulip Large", "retailer_sku": "99KK-DEU0G2_00A", "url": "https://answear.sk/p/k-amsterdam-dekorativna-vaza-anouk-tulip-large-720834", "care": [["Dekora\u010dn\u00e1 v\u00e1za z kolekcie &k amsterdam. Model vyroben\u00fd z porcel\u00e1nu.", "- Origin\u00e1lny dizajn.", "- Projekt vytvoril holandsk\u00fd keramik\u00e1r Anouk Kramer.", "- \u010cistite pros\u00edm vlhkou handri\u010dkou.", "- Ve\u013ekosti: 32 x 18 cm.", "Zlo\u017eenie: ", "Porcel\u00e1n", "ID produktu", ": ", "99KK-DEU0G2_00A", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "1219.02"]], "category": ["Ona", "Home & Decor", "Dekor\u00e1cie a doplnky", "V\u00e1zy"], "description": "Dekora\u010dn\u00e1 v\u00e1za z kolekcie &amp;k amsterdam. Model vyroben\u00fd z porcel\u00e1nu.", "image_urls": {"biela": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-DEU0G2_00A_F1.jpg@jpg?v=1652265293", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-DEU0G2_00A_F2.jpg@jpg?v=1652265182", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-DEU0G2_00A_F3.jpg@jpg?v=1652265183", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-DEU0G2_00A_F2.jpg@jpg?v=1652265182", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-DEU0G2_00A_F1.jpg@jpg?v=1652265293", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-DEU0G2_00A_F2.jpg@jpg?v=1652265182", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-DEU0G2_00A_F1.jpg@jpg?v=1652265293", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-DEU0G2_00A_F2.jpg@jpg?v=1652265182", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AA00-DEU0G2_00A_C.jpg@jpg?v=1652265292"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 89.9, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Oble\u010denie", "name": "Bavlnen\u00e1 tepl\u00e1kov\u00e1 s\u00faprava EA7 Emporio Armani", "retailer_sku": "99KK-DKM002_99X", "url": "https://answear.sk/p/bavlnena-teplakova-suprava-ea7-emporio-armani-pansky-cierna-farba-423829", "care": [["Tepl\u00e1kov\u00e1 s\u00faprava z kolekcie EA7 Emporio Armani. Model vytvoren\u00fd z tenkej, m\u00e1lo elastickej pleteniny.", "- Nohavice so s\u0165ahovan\u00edm.", "- V\u0161it\u00e9 vreck\u00e1.", "- Model s kapuc\u0148ou.", "- Zap\u00ednanie na zips.", "- Elastick\u00fd prvok v p\u00e1se.", "- Model s potla\u010dou.", "- \u00daprava so s\u0165ahovan\u00edm.", "- D\u013a\u017eka ruk\u00e1va: 70 cm.", "- D\u013a\u017eka: 71 cm.", "- \u0160\u00edrka v podpazu\u0161\u00ed: 50 cm.", "- \u0160\u00edrka p\u00e1sa: 40 cm.", "- \u0160\u00edrka bokov: 50 cm.", "- V\u00fd\u0161ka p\u00e1sa: 30 cm.", "- \u0160\u00edrka nohavice v spodnej \u010dasti: 12 cm.", "- \u0160\u00edrka nohavice: 28 cm.", "- D\u013a\u017eka nohavice: 105 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: M.", "Zlo\u017eenie: ", "Z\u00e1kladn\u00e1 l\u00e1tka: 100% Bavlna", "Elastick\u00e1 man\u017eeta: 97% Bavlna, 3% Elastan", "ID produktu", ": ", "99KK-DKM002_99X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "8NPV80.PJ05Z"]], "category": ["On", "Oble\u010denie", "S\u00fapravy a\u00a0tepl\u00e1kov\u00e9 s\u00fapravy", "Tepl\u00e1kov\u00e9 s\u00fapravy"], "description": "Tepl\u00e1kov\u00e1 s\u00faprava z kolekcie EA7 Emporio Armani. Model vytvoren\u00fd z tenkej, m\u00e1lo elastickej pleteniny.", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-DKM002_99X_F1.jpg@jpg?v=1614244826", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-DKM002_99X_F1.jpg@jpg?v=1614244826", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-DKM002_99X_F2.jpg@jpg?v=1614246631", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-DKM002_99X_F3.jpg@jpg?v=1614244469", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-DKM002_99X_F4.jpg@jpg?v=1614245377", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-DKM002_99X_F5.jpg@jpg?v=1614244369", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-DKM002_99X_F6.jpg@jpg?v=1614243620", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-DKM002_99X_F1.jpg@jpg?v=1614244826", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-DKM002_99X_F2.jpg@jpg?v=1614246631", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-DKM002_99X_F1.jpg@jpg?v=1614244826", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-DKM002_99X_F2.jpg@jpg?v=1614246631", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AA00-DKM002_59X_C.jpg@jpg?v=1614246732", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AA00-DKM002_99X_C.jpg@jpg?v=1614244825"]}, "skus": {"S": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 99.9, "out_of_Stock": false, "size": "S"}, "M": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 99.9, "out_of_Stock": false, "size": "M"}, "L": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 99.9, "out_of_Stock": false, "size": "L"}, "XL": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 99.9, "out_of_Stock": false, "size": "XL"}, "XXL": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 99.9, "out_of_Stock": false, "size": "XXL"}, "XXXL": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 99.9, "out_of_Stock": true, "size": "XXXL"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Oble\u010denie", "name": "Bavlnen\u00e1 tepl\u00e1kov\u00e1 s\u00faprava EA7 Emporio Armani", "retailer_sku": "99KK-DKM002_59X", "url": "https://answear.sk/p/bavlnena-teplakova-suprava-ea7-emporio-armani-pansky-tmavomodra-farba-423830", "care": [["Tepl\u00e1kov\u00e1 s\u00faprava z kolekcie EA7 Emporio Armani. Model vytvoren\u00fd z tenkej, m\u00e1lo elastickej pleteniny.", "- Nohavice so s\u0165ahovan\u00edm.", "- V\u0161it\u00e9 vreck\u00e1.", "- Model s kapuc\u0148ou.", "- Zap\u00ednanie na zips.", "- Elastick\u00fd prvok v p\u00e1se.", "- Model s potla\u010dou.", "- \u00daprava so s\u0165ahovan\u00edm.", "- D\u013a\u017eka ruk\u00e1va: 70 cm.", "- D\u013a\u017eka: 71 cm.", "- \u0160\u00edrka v podpazu\u0161\u00ed: 50 cm.", "- \u0160\u00edrka p\u00e1sa: 40 cm.", "- \u0160\u00edrka bokov: 50 cm.", "- V\u00fd\u0161ka p\u00e1sa: 30 cm.", "- \u0160\u00edrka nohavice v spodnej \u010dasti: 12 cm.", "- \u0160\u00edrka nohavice: 28 cm.", "- D\u013a\u017eka nohavice: 105 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: M.", "Zlo\u017eenie: ", "Z\u00e1kladn\u00e1 l\u00e1tka: 100% Bavlna", "Elastick\u00e1 man\u017eeta: 97% Bavlna, 3% Elastan", "ID produktu", ": ", "99KK-DKM002_59X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "8NPV80.PJ05Z"]], "category": ["On", "Oble\u010denie", "S\u00fapravy a\u00a0tepl\u00e1kov\u00e9 s\u00fapravy", "Tepl\u00e1kov\u00e9 s\u00fapravy"], "description": "Tepl\u00e1kov\u00e1 s\u00faprava z kolekcie EA7 Emporio Armani. Model vytvoren\u00fd z tenkej, m\u00e1lo elastickej pleteniny.", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-DKM002_59X_F1.jpg@jpg?v=1614245823", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-DKM002_59X_F1.jpg@jpg?v=1614245823", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-DKM002_59X_F2.jpg@jpg?v=1614243522", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-DKM002_59X_F3.jpg@jpg?v=1614244949", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-DKM002_59X_F4.jpg@jpg?v=1614245824", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-DKM002_59X_F5.jpg@jpg?v=1614243133", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-DKM002_59X_F6.jpg@jpg?v=1614247461", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-DKM002_59X_F1.jpg@jpg?v=1614245823", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-DKM002_59X_F2.jpg@jpg?v=1614243522", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-DKM002_59X_F1.jpg@jpg?v=1614245823", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-DKM002_59X_F2.jpg@jpg?v=1614243522", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AA00-DKM002_59X_C.jpg@jpg?v=1614246732", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AA00-DKM002_99X_C.jpg@jpg?v=1614244825"]}, "skus": {"S": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 99.9, "out_of_Stock": false, "size": "S"}, "M": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 99.9, "out_of_Stock": false, "size": "M"}, "L": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 99.9, "out_of_Stock": false, "size": "L"}, "XL": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 99.9, "out_of_Stock": false, "size": "XL"}, "XXL": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 99.9, "out_of_Stock": false, "size": "XXL"}, "XXXL": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 99.9, "out_of_Stock": true, "size": "XXXL"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Oble\u010denie", "name": "Polo tri\u010dko Gant", "retailer_sku": "MBYK-POM003_59X", "url": "https://answear.sk/p/polo-tricko-gant-tmavomodra-farba-jednofarebne-397065", "care": [["Poloko\u0161e\u013ea z kolekcie Gant. Model vytvoren\u00fd z hladkej pleteniny.", "- Strih regular.", "- Model s golierom.", "- Kr\u00e1tke zap\u00ednanie na gomb\u00edky.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Bavlna", "ID produktu", ": ", "MBYK-POM003_59X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "2201"]], "category": ["On", "Oble\u010denie", "Tri\u010dk\u00e1 a polo tri\u010dk\u00e1", "Polo tri\u010dk\u00e1"], "description": "Poloko\u0161e\u013ea z kolekcie Gant. Model vytvoren\u00fd z hladkej pleteniny.", "image_urls": {"ru\u017eov\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/ZW20-POM003_59X_F1.jpg@jpg?v=1610649779", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/ZW20-POM003_59X_F1.jpg@jpg?v=1610649779", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/ZW20-POM003_59X_F2.jpg@jpg?v=1610649780", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/ZW20-POM003_59X_F3.jpg@jpg?v=1610649626", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/ZW20-POM003_59X_F4.jpg@jpg?v=1610649868", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/ZW20-POM003_59X_F5.jpg@jpg?v=1610649780", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/ZW20-POM003_59X_F1.jpg@jpg?v=1610649779", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/ZW20-POM003_59X_F2.jpg@jpg?v=1610649780", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/ZW20-POM003_59X_F1.jpg@jpg?v=1610649779", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/ZW20-POM003_59X_F2.jpg@jpg?v=1610649780", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/ZW20-POM003_30X_C.jpg@jpg?v=1625631182", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/ZW20-POM003_59X_C.jpg@jpg?v=1610649779", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/ZW20-POM003_55X_C.jpg@jpg?v=1658126733", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/ZW20-POM003_99X_C.jpg@jpg?v=1610649781", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/ZW20-POM003_77X_C.jpg@jpg?v=1628059777", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/ZW20-POM003_00X_C.jpg@jpg?v=1651650353", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/ZW20-POM003_11X_C.jpg@jpg?v=1625633512", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/ZW20-POM003_33X_C.jpg@jpg?v=1625644359", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/ZW20-POM003_84X_C.jpg@jpg?v=1657865910", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/ZW20-POM003_30A_C.jpg@jpg?v=1650970959"]}, "skus": {"S": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 50.9, "out_of_Stock": false, "size": "S"}, "M": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 50.9, "out_of_Stock": false, "size": "M"}, "L": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 50.9, "out_of_Stock": true, "size": "L"}, "XL": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 50.9, "out_of_Stock": false, "size": "XL"}, "XXL": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 50.9, "out_of_Stock": false, "size": "XXL"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Chlapec", "name": "Detsk\u00fd sveter United Colors of Benetton", "retailer_sku": "9BYY-SWK004_50X", "url": "https://answear.sk/p/detsky-sveter-united-colors-of-benetton-tenky-794036", "care": [["Detsk\u00fd sveter z kolekcie United Colors of Benetton. Model m\u00e1 okr\u00fahly v\u00fdstrih, vyroben\u00fd z tenkej, elastickej pleteniny.", "- Dress Safe je rad v\u00fdrobkov, ktor\u00e9 sa vyr\u00e1baj\u00fa bez pou\u017eitia chemik\u00e1li\u00ed, ako s\u00fa \u0165a\u017ek\u00e9 kovy alebo zdraviu \u0161kodliv\u00fdch farb\u00edv. Okrem toho s\u00fa tieto v\u00fdrobky bezpe\u010dn\u00e9 pre mal\u00e9 deti, preto\u017ee s\u00fa neobsahuj\u00fa mal\u00e9 \u010dasti.", "- Jednoduch\u00fd strih.", "- Okr\u00fahly v\u00fdstrih.", "- \u00daprava so s\u0165ahovan\u00edm.", "- Zap\u00ednanie na gomb\u00edky.", "- Vzorovan\u00e1 pletenina.", "- D\u013a\u017eka ruk\u00e1va: 20 cm.", "- D\u013a\u017eka: 26 cm.", "- \u0160\u00edrka v podpazu\u0161\u00ed: 23,5 cm.", "- Ve\u013ekosti uveden\u00e9 pre: 56 cm.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Polyester", "ID produktu", ": ", "9BYY-SWK004_50X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "16AKB100A.W"]], "category": ["Die\u0165a", "Chlapec", "Oble\u010denie"], "description": "Detsk\u00fd sveter z kolekcie United Colors of Benetton. Model m\u00e1 okr\u00fahly v\u00fdstrih, vyroben\u00fd z tenkej, elastickej pleteniny.", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-SWK004_50X_F1.jpg@jpg?v=1660911525", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-SWK004_50X_F2.jpg@jpg?v=1660912478", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-SWK004_50X_F3.jpg@jpg?v=1660910937", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SWK004_50X_F2.jpg@jpg?v=1660912478", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SWK004_50X_F1.jpg@jpg?v=1660911525", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SWK004_50X_F2.jpg@jpg?v=1660912478", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SWK004_50X_F1.jpg@jpg?v=1660911525", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SWK004_50X_F2.jpg@jpg?v=1660912478", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-SWK004_59X_C.jpg@jpg?v=1660914637", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-SWK004_50X_C.jpg@jpg?v=1660910337", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-SWK004_39X_C.jpg@jpg?v=1660911285"]}, "skus": {"56": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 25.9, "out_of_Stock": true, "size": "56"}, "62": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 25.9, "out_of_Stock": false, "size": "62"}, "68": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 25.9, "out_of_Stock": false, "size": "68"}, "74": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 25.9, "out_of_Stock": false, "size": "74"}, "82": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 25.9, "out_of_Stock": false, "size": "82"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Chlapec", "name": "Detsk\u00fd sveter United Colors of Benetton", "retailer_sku": "9BYY-SWK004_39X", "url": "https://answear.sk/p/detsky-sveter-united-colors-of-benetton-ruzova-farba-tenky-794039", "care": [["Detsk\u00fd sveter z kolekcie United Colors of Benetton. Model m\u00e1 okr\u00fahly v\u00fdstrih, vyroben\u00fd z tenkej, elastickej pleteniny.", "- Dress Safe je rad v\u00fdrobkov, ktor\u00e9 sa vyr\u00e1baj\u00fa bez pou\u017eitia chemik\u00e1li\u00ed, ako s\u00fa \u0165a\u017ek\u00e9 kovy alebo zdraviu \u0161kodliv\u00fdch farb\u00edv. Okrem toho s\u00fa tieto v\u00fdrobky bezpe\u010dn\u00e9 pre mal\u00e9 deti, preto\u017ee s\u00fa neobsahuj\u00fa mal\u00e9 \u010dasti.", "- Jednoduch\u00fd strih.", "- Okr\u00fahly v\u00fdstrih.", "- \u00daprava so s\u0165ahovan\u00edm.", "- Zap\u00ednanie na gomb\u00edky.", "- Vzorovan\u00e1 pletenina.", "- D\u013a\u017eka ruk\u00e1va: 20 cm.", "- D\u013a\u017eka: 26 cm.", "- \u0160\u00edrka v podpazu\u0161\u00ed: 23,5 cm.", "- Ve\u013ekosti uveden\u00e9 pre: 56 cm.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Polyester", "ID produktu", ": ", "9BYY-SWK004_39X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "16AKB100A.W"]], "category": ["Die\u0165a", "Chlapec", "Oble\u010denie"], "description": "Detsk\u00fd sveter z kolekcie United Colors of Benetton. Model m\u00e1 okr\u00fahly v\u00fdstrih, vyroben\u00fd z tenkej, elastickej pleteniny.", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-SWK004_39X_F1.jpg@jpg?v=1660912022", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-SWK004_39X_F2.jpg@jpg?v=1660910795", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-SWK004_39X_F3.jpg@jpg?v=1660915103", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SWK004_39X_F2.jpg@jpg?v=1660910795", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SWK004_39X_F1.jpg@jpg?v=1660912022", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SWK004_39X_F2.jpg@jpg?v=1660910795", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SWK004_39X_F1.jpg@jpg?v=1660912022", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SWK004_39X_F2.jpg@jpg?v=1660910795", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-SWK004_59X_C.jpg@jpg?v=1660914637", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-SWK004_50X_C.jpg@jpg?v=1660910337", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-SWK004_39X_C.jpg@jpg?v=1660911285"]}, "skus": {"56": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 25.9, "out_of_Stock": true, "size": "56"}, "62": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 25.9, "out_of_Stock": false, "size": "62"}, "68": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 25.9, "out_of_Stock": false, "size": "68"}, "74": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 25.9, "out_of_Stock": false, "size": "74"}, "82": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 25.9, "out_of_Stock": false, "size": "82"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Doplnky", "name": "Ruksak Vans", "retailer_sku": "PPYY-PKU07N_55X", "url": "https://answear.sk/p/ruksak-vans-velky-vzorovany-682143", "care": [["Batoh z kolekcie Vans. Model vytvoren\u00fd zo vzorovanej l\u00e1tky.", "- Jednodielny model.", "- Vrecko v prednej \u010dasti.", "- U\u0161i do ruky.", "- Nastavite\u013en\u00e1 d\u013a\u017eka popruhov.", "- Zmest\u00ed sa form\u00e1t A4.", "- H\u013abka: 17 cm.", "- V\u00fd\u0161ka: 45 cm.", "- Spodn\u00e1 \u0161\u00edrka: 30 cm.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Polyester", "ID produktu", ": ", "PPYY-PKU07N_55X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "VN00021MYOB1"]], "category": ["Ona", "Doplnky", "Ruksaky"], "description": "Batoh z kolekcie Vans. Model vytvoren\u00fd zo vzorovanej l\u00e1tky.", "image_urls": {"modr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-PKU07N_55X_F1.jpg@jpg?v=1648025348", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-PKU07N_55X_F2.jpg@jpg?v=1648024114", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-PKU07N_55X_F3.jpg@jpg?v=1648024616", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-PKU07N_55X_F4.jpg@jpg?v=1648025349", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-PKU07N_55X_F5.jpg@jpg?v=1648024617", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-PKU07N_55X_F1.jpg@jpg?v=1648025348", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-PKU07N_55X_F2.jpg@jpg?v=1648024114", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-PKU07N_55X_F1.jpg@jpg?v=1648025348", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-PKU07N_55X_F2.jpg@jpg?v=1648024114", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-PKU07N_55X_C.jpg@jpg?v=1648026329"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 32.9, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Doplnky", "name": "Bavlnen\u00e1 \u010diapka Polo Ralph Lauren", "retailer_sku": "PPYY-CAM06G_77X", "url": "https://answear.sk/p/bavlnena-ciapka-polo-ralph-lauren-zelena-farba-s-nasivkou-681986", "care": [["Baseballov\u00e1 \u0161iltovka z kolekcie Polo Ralph Lauren. Model vytvoren\u00fd z l\u00e1tky s n\u00e1\u0161ivkou.", "- Ohnut\u00fd \u0161ilt.", "- Nastavite\u013en\u00fd obvod.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Bavlna", "ID produktu", ": ", "PPYY-CAM06G_77X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "710667709074"]], "category": ["On", "Doplnky", "\u010ciapky a klob\u00faky", "\u0160iltovky"], "description": "Baseballov\u00e1 \u0161iltovka z kolekcie Polo Ralph Lauren. Model vytvoren\u00fd z l\u00e1tky s n\u00e1\u0161ivkou.", "image_urls": {"zelen\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-CAM06G_77X_F1.jpg@jpg?v=1648128152", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-CAM06G_77X_F2.jpg@jpg?v=1648128384", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-CAM06G_77X_F3.jpg@jpg?v=1648128519", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-CAM06G_77X_F4.jpg@jpg?v=1648128520", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-CAM06G_77X_F1.jpg@jpg?v=1648128152", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-CAM06G_77X_F2.jpg@jpg?v=1648128384", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-CAM06G_77X_F1.jpg@jpg?v=1648128152", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-CAM06G_77X_F2.jpg@jpg?v=1648128384", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-CAM06G_77X_C.jpg@jpg?v=1648128286"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "zelen\u00e1", "currency": "EUR", "price": 29.9, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Doplnky", "name": "Bavlnen\u00e1 \u010diapka Calvin Klein Jeans", "retailer_sku": "PPYY-CAM0C2_99X", "url": "https://answear.sk/p/bavlnena-ciapka-calvin-klein-jeans-cierna-farba-s-nasivkou-673657", "care": [["Baseballov\u00e1 \u0161iltovka z kolekcie Calvin Klein Jeans. Model vytvoren\u00fd z l\u00e1tky s n\u00e1\u0161ivkou.", "- Organick\u00e1 bavlna sa pestuje bez pou\u017eitia zdraviu \u0161kodliv\u00fdch chemik\u00e1li\u00ed, chemick\u00fdch pestic\u00eddov alebo umel\u00fdch hnoj\u00edv.", "- Ohnut\u00fd \u0161ilt.", "- Nastavite\u013en\u00fd obvod.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Organick\u00e1 bavlna", "ID produktu", ": ", "PPYY-CAM0C2_99X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "K50K508974.PPYY"]], "category": ["On", "Doplnky", "\u010ciapky a klob\u00faky", "\u0160iltovky"], "description": "Baseballov\u00e1 \u0161iltovka z kolekcie Calvin Klein Jeans. Model vytvoren\u00fd z l\u00e1tky s n\u00e1\u0161ivkou.", "image_urls": {"\u010dierna": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-CAM0C2_99X_F1.jpg@jpg?v=1647245778", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-CAM0C2_99X_F2.jpg@jpg?v=1647246376", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-CAM0C2_99X_F3.jpg@jpg?v=1647245176", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-CAM0C2_99X_F4.jpg@jpg?v=1647245778", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-CAM0C2_99X_F1.jpg@jpg?v=1647245778", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-CAM0C2_99X_F2.jpg@jpg?v=1647246376", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-CAM0C2_99X_F1.jpg@jpg?v=1647245778", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-CAM0C2_99X_F2.jpg@jpg?v=1647246376", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-CAM0C2_99X_C.jpg@jpg?v=1647245777"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 17.99, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Doplnky", "name": "Ko\u017een\u00fd opasok Tommy Hilfiger Layton 3.5", "retailer_sku": "PPYY-PAM01H_82X", "url": "https://answear.sk/p/kozeny-opasok-tommy-hilfiger-layton-3-5-pansky-hneda-farba-651371", "care": [["Opasok z kolekcie Tommy Hilfiger. Model vytvoren\u00fd z pr\u00edrodnej ko\u017ee.", "- Ko\u017ea pou\u017eit\u00e1 v tomto produkte bola vy\u010dinen\u00e1 iba s pou\u017eit\u00edm l\u00e1tok rastlinn\u00e9ho p\u00f4vodu z\u00edskan\u00fdch z k\u00f4ry alebo listov.", "- D\u013a\u017eka opaska od za\u010diatku spony po posledn\u00fa dierku: 101 cm.", "- D\u013a\u017eka opaska od spony po prv\u00fa dierku: 86 cm.", "- Po\u010det dierok: 5.", "- \u0160\u00edrka opaska: 3,2 cm.", "- Ve\u013ekosti uveden\u00e9 pre opasok s rozmerom: 95.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Pr\u00edrodn\u00e1 ko\u017ea", "ID produktu", ": ", "PPYY-PAM01H_82X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "AM0AM08471.PPYY"]], "category": ["On", "Doplnky", "Opasky"], "description": "Opasok z kolekcie Tommy Hilfiger. Model vytvoren\u00fd z pr\u00edrodnej ko\u017ee.", "image_urls": {"\u010dierna": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-PAM01H_82X_F1.jpg@jpg?v=1646990338", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-PAM01H_82X_F2.jpg@jpg?v=1646991513", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-PAM01H_82X_F1.jpg@jpg?v=1646990338", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-PAM01H_82X_F2.jpg@jpg?v=1646991513", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-PAM01H_99X_C.jpg@jpg?v=1644837995", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-PAM01H_82X_C.jpg@jpg?v=1646990451"]}, "skus": {"80": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 30.9, "out_of_Stock": true, "size": "80"}, "85": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 30.9, "out_of_Stock": false, "size": "85"}, "90": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 30.9, "out_of_Stock": false, "size": "90"}, "95": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 30.9, "out_of_Stock": false, "size": "95"}, "100": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 30.9, "out_of_Stock": true, "size": "100"}, "105": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 30.9, "out_of_Stock": true, "size": "105"}, "110": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 30.9, "out_of_Stock": true, "size": "110"}}},
[
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Home & Decor", "name": "SunnyLife nafukovac\u00ed matrac na pl\u00e1vanie Luxe Swan", "retailer_sku": "99KK-EGU0A0_00A", "url": "https://answear.sk/p/sunnylife-nafukovaci-matrac-na-plavanie-luxe-swan-776801", "care": [["Nafukovac\u00ed matrac na pl\u00e1vanie z kolekcie SunnyLife. Model vyroben\u00fd z umelej hmoty.", "- Vybaven\u00e9 pohodln\u00fdm sedadlom a madlami.", "- Vyroben\u00e9 z odoln\u00e9ho, \u200b\u200bnetoxick\u00e9ho PVC bez ftal\u00e1tov.", "- Obsahuje s\u00fapravu na opravu dier.", "- Maxim\u00e1lne za\u0165a\u017eenie je 100 kg.", "- Ne\u010derpajte na maximum.", "- Vzduch kles\u00e1 pri ni\u017e\u0161ej teplote a v studenej vode \u2013 sta\u010d\u00ed ju len na\u010derpa\u0165.", "- Odpor\u00fa\u010da sa vyfukova\u0165 v noci a uchov\u00e1va\u0165 na chladnom, tienenom mieste.", "- Ve\u013ekosti: 155 x 155 x 115 cm.", "Zlo\u017eenie: ", "PVC", "ID produktu", ": ", "99KK-EGU0A0_00A", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "S2LRIDWS"]], "category": ["Ona", "Home & Decor", "Elektronika a pr\u00edslu\u0161enstvo", "Dar\u010deky a gatgety"], "description": "Nafukovac\u00ed matrac na pl\u00e1vanie z kolekcie SunnyLife. Model vyroben\u00fd z umelej hmoty.", "image_urls": {"biela": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-EGU0A0_00A_F1.jpg@jpg?v=1659002783", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-EGU0A0_00A_F1.jpg@jpg?v=1659002783", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-EGU0A0_00A_F1.jpg@jpg?v=1659002783", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AA00-EGU0A0_00A_C.jpg@jpg?v=1659088831"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 61.9, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Home & Decor", "name": "SunnyLife pot\u00e1pa\u010dsk\u00e1 s\u00faprava pre deti (3-pak)", "retailer_sku": "99KK-EGU0B2_22X", "url": "https://answear.sk/p/sunnylife-potapacska-suprava-pre-deti-3-pak-776834", "care": [["Pot\u00e1pa\u010dsk\u00e1 s\u00faprava pre deti z kolekcie SunnyLife. Model vyroben\u00fd z umelej hmoty.", "- S\u00faprava obsahuje plutvy, masku a d\u00fdchaciu trubicu.", "- Nastavite\u013en\u00fd popruh na plutv\u00e1ch a kapucni.", "- Vr\u00e1tane vrecka.", "- Ve\u013ekosti: 38 x 25 x 8 cm.", "Zlo\u017eenie: ", "Polyetyl\u00e9n, Silik\u00f3n, Plast", "ID produktu", ": ", "99KK-EGU0B2_22X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "S2VDSTCM"]], "category": ["Ona", "Home & Decor", "Elektronika a pr\u00edslu\u0161enstvo", "Dar\u010deky a gatgety"], "description": "Pot\u00e1pa\u010dsk\u00e1 s\u00faprava pre deti z kolekcie SunnyLife. Model vyroben\u00fd z umelej hmoty.", "image_urls": {"oran\u017eov\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-EGU0B2_22X_F1.jpg@jpg?v=1659005301", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-EGU0B2_22X_F2.jpg@jpg?v=1659005786", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-EGU0B2_22X_F1.jpg@jpg?v=1659005301", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-EGU0B2_22X_F2.jpg@jpg?v=1659005786", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AA00-EGU0B2_22X_C.jpg@jpg?v=1659090861"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "oran\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 52.9, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Diev\u010da", "name": "\u0160aty Guess", "retailer_sku": "9BYY-SUG01C_59X", "url": "https://answear.sk/p/saty-guess-tmavomodra-farba-mini-ackovy-strih-742084", "care": [["Vzdu\u0161n\u00e9 \u0161aty z kolekcie Guess. Model \u00e1\u010dkov\u00e9ho strihu vytvoren\u00fd zo vzorovanej l\u00e1tky.", "- \u00c1\u010dkov\u00fd strih.", "- Ruk\u00e1v so zap\u00ednan\u00fdmi man\u017eetami.", "- Model s golierom.", "- Kr\u00e1tke zap\u00ednanie na gomb\u00edky.", "- Model s ozdobn\u00fdmi vol\u00e1nikmi.", "- Model s pod\u0161\u00edvkou.", "- D\u013a\u017eka ruk\u00e1va: 33 cm.", "- D\u013a\u017eka: 48 cm.", "- \u0160\u00edrka v podpazu\u0161\u00ed: 26 cm.", "- Ve\u013ekosti uveden\u00e9 pre: 88-96 cm.", "Zlo\u017eenie: ", "Pod\u0161\u00edvka: 100% Polyester", "1. l\u00e1tka: 100% Polyester", "2. l\u00e1tka: 100% Lyocell", "ID produktu", ": ", "9BYY-SUG01C_59X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "K2YK25.WERL0"]], "category": ["Die\u0165a", "Diev\u010da", "Oble\u010denie"], "description": "Vzdu\u0161n\u00e9 \u0161aty z kolekcie Guess. Model \u00e1\u010dkov\u00e9ho strihu vytvoren\u00fd zo vzorovanej l\u00e1tky.", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-SUG01C_59X_F1.jpg@jpg?v=1654752878", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-SUG01C_59X_F2.jpg@jpg?v=1654753143", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-SUG01C_59X_F3.jpg@jpg?v=1654754337", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SUG01C_59X_F2.jpg@jpg?v=1654753143", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SUG01C_59X_F1.jpg@jpg?v=1654752878", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SUG01C_59X_F2.jpg@jpg?v=1654753143", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SUG01C_59X_F1.jpg@jpg?v=1654752878", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SUG01C_59X_F2.jpg@jpg?v=1654753143", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-SUG01C_59X_C.jpg@jpg?v=1654753325"]}, "skus": {"88-96": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 46.9, "out_of_Stock": false, "size": "88-96"}, "96-104": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 46.9, "out_of_Stock": false, "size": "96-104"}, "105-112": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 46.9, "out_of_Stock": false, "size": "105-112"}, "113-118": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 46.9, "out_of_Stock": false, "size": "113-118"}, "118-122": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 46.9, "out_of_Stock": false, "size": "118-122"}, "122-125": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 46.9, "out_of_Stock": false, "size": "122-125"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Diev\u010da", "name": "Diev\u010densk\u00e9 bavlnen\u00e9 \u0161aty Tommy Hilfiger", "retailer_sku": "PPYY-SUG00A_MLC", "url": "https://answear.sk/p/dievcenske-bavlnene-saty-tommy-hilfiger-mini-rovny-strih-693456", "care": [["\u0160aty z kolekcie Tommy Hilfiger. Model s jednoduch\u00fdm strihom vytvoren\u00fd zo vzorovanej, m\u00e1lo elastickej pleteniny.", "- Jednoduch\u00fd strih.", "- Okr\u00fahly v\u00fdstrih.", "- Kr\u00e1tky ruk\u00e1v.", "- Dve bo\u010dn\u00e9 vreck\u00e1.", "- Model s potla\u010dou.", "- S rozparkami.", "- D\u013a\u017eka: 68 cm.", "- \u0160\u00edrka v podpazu\u0161\u00ed: 32 cm.", "- Ve\u013ekosti uveden\u00e9 pre: 128 cm.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Bavlna", "ID produktu", ": ", "PPYY-SUG00A_MLC", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "KG0KG06475.PPYY"]], "category": ["Die\u0165a", "Diev\u010da", "Oble\u010denie"], "description": "\u0160aty z kolekcie Tommy Hilfiger. Model s jednoduch\u00fdm strihom vytvoren\u00fd zo vzorovanej, m\u00e1lo elastickej pleteniny.", "image_urls": {"viacfarebn\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-SUG00A_MLC_F1.jpg@jpg?v=1649145344", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-SUG00A_MLC_F2.jpg@jpg?v=1649144231", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-SUG00A_MLC_F3.jpg@jpg?v=1649146530", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-SUG00A_MLC_F2.jpg@jpg?v=1649144231", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-SUG00A_MLC_F1.jpg@jpg?v=1649145344", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-SUG00A_MLC_F2.jpg@jpg?v=1649144231", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-SUG00A_MLC_F1.jpg@jpg?v=1649145344", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-SUG00A_MLC_F2.jpg@jpg?v=1649144231", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-SUG00A_MLC_C.jpg@jpg?v=1649145844"]}, "skus": {"128": {"colour": "viacfarebn\u00e1", "currency": "EUR", "price": 45.9, "out_of_Stock": true, "size": "128"}, "140": {"colour": "viacfarebn\u00e1", "currency": "EUR", "price": 45.9, "out_of_Stock": false, "size": "140"}, "152": {"colour": "viacfarebn\u00e1", "currency": "EUR", "price": 45.9, "out_of_Stock": false, "size": "152"}, "164": {"colour": "viacfarebn\u00e1", "currency": "EUR", "price": 45.9, "out_of_Stock": false, "size": "164"}, "176": {"colour": "viacfarebn\u00e1", "currency": "EUR", "price": 45.9, "out_of_Stock": false, "size": "176"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Diev\u010da", "name": "Kabelka Calvin Klein Jeans", "retailer_sku": "9BYY-TOG002_03X", "url": "https://answear.sk/p/kabelka-calvin-klein-jeans-ruzova-farba-749193", "care": [["Mal\u00e1 kabelka z kolekcie Calvin Klein Jeans. Model so zap\u00ednan\u00edm vytvoren\u00fd z textilnej l\u00e1tky.", "- Ta\u0161ka na plece alebo do ruky.", "- Kr\u00e1tke u\u0161i.", "- Odn\u00edmate\u013en\u00fd dlh\u0161\u00ed opasok s mo\u017enos\u0165ou regul\u00e1cie.", "- Zap\u00ednanie na magnetku.", "- Vonkaj\u0161ie vrecko.", "- Nezmest\u00ed sa form\u00e1t A4.", "- D\u013a\u017eka u\u0161\u00ed: 21 cm.", "- H\u013abka: 13 cm.", "- V\u00fd\u0161ka: 22 cm.", "- Spodn\u00e1 \u0161\u00edrka: 20,5 cm.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Polyester", "ID produktu", ": ", "9BYY-TOG002_03X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "IU0IU00310.9BYY"]], "category": ["Die\u0165a", "Diev\u010da", "Doplnky"], "description": "Mal\u00e1 kabelka z kolekcie Calvin Klein Jeans. Model so zap\u00ednan\u00edm vytvoren\u00fd z textilnej l\u00e1tky.", "image_urls": {"pastelov\u00e1 ru\u017eov\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TOG002_03X_F1.jpg@jpg?v=1655873898", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TOG002_03X_F2.jpg@jpg?v=1655873755", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TOG002_03X_F3.jpg@jpg?v=1655873899", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TOG002_03X_F4.jpg@jpg?v=1655873756", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TOG002_03X_F5.jpg@jpg?v=1655873899", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TOG002_03X_F1.jpg@jpg?v=1655873898", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TOG002_03X_F2.jpg@jpg?v=1655873755", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TOG002_03X_F1.jpg@jpg?v=1655873898", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TOG002_03X_F2.jpg@jpg?v=1655873755", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-TOG002_03X_C.jpg@jpg?v=1655873755"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "pastelov\u00e1 ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 58.9, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Doplnky", "name": "Vans - Mal\u00e1 ta\u0161ka", "retailer_sku": "PPYK-TOM07M_99X", "url": "https://answear.sk/p/vans-mala-taska-267791", "care": [["Mal\u00e1 ta\u0161ka na doklady z kolekcie Vans. Model vytvoren\u00fd z textilnej l\u00e1tky.", "- Zap\u00ednanie na zips.", "- Vonkaj\u0161ie vreck\u00e1.", "- Pevn\u00fd dlh\u00fd popruh s\u00a0regul\u00e1ciou.", "- Nezmest\u00ed sa form\u00e1t A4.", "- H\u013abka: 4 cm.", "- V\u00fd\u0161ka: 19 cm.", "- Spodn\u00e1 \u0161\u00edrka: 16 cm.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Polyester", "ID produktu", ": ", "PPYK-TOM07M_99X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "VN0A3I5S6ZC1"]], "category": ["On", "Doplnky", "\u013dadvinky", "Die\u0165a", "Diev\u010da"], "description": "Mal\u00e1 ta\u0161ka na doklady z kolekcie Vans. Model vytvoren\u00fd z textilnej l\u00e1tky.", "image_urls": {"\u010dierna": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS20-TOM07M_99X_F1.jpg@jpg?v=1581686185", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS20-TOM07M_99X_F2.jpg@jpg?v=1581686185", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS20-TOM07M_99X_F3.jpg@jpg?v=1581686186", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS20-TOM07M_99X_F4.jpg@jpg?v=1581686186", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS20-TOM07M_99X_F5.jpg@jpg?v=1581686186", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS20-TOM07M_99X_F1.jpg@jpg?v=1581686185", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS20-TOM07M_99X_F2.jpg@jpg?v=1581686185", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS20-TOM07M_99X_F1.jpg@jpg?v=1581686185", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS20-TOM07M_99X_F2.jpg@jpg?v=1581686185", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS20-TOM07M_99X_C.jpg@jpg?v=1581686185"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 25.9, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Diev\u010da", "name": "Detsk\u00e9 bavlnen\u00e9 tri\u010dko Roxy", "retailer_sku": "9BYY-TSG05C_59X", "url": "https://answear.sk/p/detske-bavlnene-tricko-roxy-tmavomodra-farba-760559", "care": [["Tri\u010dko z kolekcie Roxy. Model vytvoren\u00fd z pleteniny.", "- Organick\u00e1 bavlna sa pestuje bez pou\u017eitia zdraviu \u0161kodliv\u00fdch chemik\u00e1li\u00ed, chemick\u00fdch pestic\u00eddov alebo umel\u00fdch hnoj\u00edv.", "- Okr\u00fahly v\u00fdstrih.", "- Model s potla\u010dou.", "- Vo\u013en\u00fd strih.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Organick\u00e1 bavlna", "ID produktu", ": ", "9BYY-TSG05C_59X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "ERGZT03903"]], "category": ["Die\u0165a", "Diev\u010da", "Oble\u010denie"], "description": "Tri\u010dko z kolekcie Roxy. Model vytvoren\u00fd z pleteniny.", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSG05C_59X_F1.jpg@jpg?v=1658473151", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSG05C_59X_F2.jpg@jpg?v=1658473745", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSG05C_59X_F3.jpg@jpg?v=1658474091", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSG05C_59X_F2.jpg@jpg?v=1658473745", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSG05C_59X_F1.jpg@jpg?v=1658473151", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSG05C_59X_F2.jpg@jpg?v=1658473745", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSG05C_59X_F1.jpg@jpg?v=1658473151", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSG05C_59X_F2.jpg@jpg?v=1658473745", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-TSG05C_59X_C.jpg@jpg?v=1658474243"]}, "skus": {"110": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 18.99, "out_of_Stock": false, "size": "110"}, "122": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 18.99, "out_of_Stock": false, "size": "122"}, "128": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 18.99, "out_of_Stock": false, "size": "128"}, "140": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 18.99, "out_of_Stock": false, "size": "140"}, "152": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 18.99, "out_of_Stock": false, "size": "152"}, "164": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 18.99, "out_of_Stock": false, "size": "164"}, "176": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 18.99, "out_of_Stock": false, "size": "176"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Chlapec", "name": "Detsk\u00e1 ko\u0161e\u013ea OVS", "retailer_sku": "PPYY-KDB01R_00X", "url": "https://answear.sk/p/detska-kosela-ovs-biela-farba-740354", "care": [["Detsk\u00e1 ko\u0161e\u013ea z kolekcie OVS. Model vytvoren\u00fd z hladkej l\u00e1tky.", "- Jednoduch\u00fd strih.", "- Dlh\u00fd ruk\u00e1v.", "- Model so stoja\u010dikom.", "- Zap\u00ednanie na gomb\u00edky.", "Zlo\u017eenie: ", "100% \u013dan", "ID produktu", ": ", "PPYY-KDB01R_00X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "1441496.Boy.9.36months."]], "category": ["Die\u0165a", "Chlapec", "Oble\u010denie"], "description": "Detsk\u00e1 ko\u0161e\u013ea z kolekcie OVS. Model vytvoren\u00fd z hladkej l\u00e1tky.", "image_urls": {"biela": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-KDB01R_00X_F1.jpg@jpg?v=1656669445", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-KDB01R_00X_F2.jpg@jpg?v=1656669295", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-KDB01R_00X_F1.jpg@jpg?v=1656669445", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-KDB01R_00X_F2.jpg@jpg?v=1656669295", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-KDB01R_00X_C.jpg@jpg?v=1656668842"]}, "skus": {"80": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 12.99, "out_of_Stock": false, "size": "80"}, "86": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 12.99, "out_of_Stock": false, "size": "86"}, "92": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 12.99, "out_of_Stock": false, "size": "92"}, "98": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 12.99, "out_of_Stock": false, "size": "98"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Chlapec", "name": "adidas Originals - Detsk\u00e9 top\u00e1nky Continental 80 G28214", "retailer_sku": "PPYK-OBK00C_99X", "url": "https://answear.sk/p/adidas-originals-detske-topanky-continental-80-g28214-226858", "care": [["Detsk\u00e9 top\u00e1nky z kolekcie adidas Originals. Model vytvoren\u00fd spojen\u00edm pr\u00edrodnej a ekologickej ko\u017ee.", "- Protibakt\u00e9riov\u00e1, odv\u00e1dzaj\u00faca vlhkos\u0165 vlo\u017eka OrthoLite\u00ae.", "- Vkladacia vlo\u017eka ADIFIT\u00ae s\u00a0potla\u010dou. Pom\u00e1ha sa uisti\u0165, \u017ee top\u00e1nka m\u00e1 vhodn\u00fa ve\u013ekos\u0165.", "- Zaoblen\u00e1, jemne spevnen\u00e1 \u0161pi\u010dka.", "- Gumen\u00e1 podr\u00e1\u017eka.", "- Pevn\u00e1 v\u00fdstu\u017e p\u00e4ty.", "- Textiln\u00e1 pod\u0161\u00edvka.", "- \u0160nurovac\u00ed model.", "- D\u013a\u017eka vlo\u017eky: 17,5 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: 28.", "Zlo\u017eenie: ", "Zvr\u0161ok: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka, Pr\u00edrodn\u00e1 ko\u017ea", "Vn\u00fatro: Textil", "Podr\u00e1\u017eka: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "ID produktu", ": ", "PPYK-OBK00C_99X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "G28214"]], "category": ["Die\u0165a", "Chlapec", "Obuv"], "description": "Detsk\u00e9 top\u00e1nky z kolekcie adidas Originals. Model vytvoren\u00fd spojen\u00edm pr\u00edrodnej a ekologickej ko\u017ee.", "image_urls": {"\u010dierna": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS20-OBK00C_99X_F1.jpg@jpg?v=1571136649", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS20-OBK00C_99X_F2.jpg@jpg?v=1571136649", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS20-OBK00C_99X_F3.jpg@jpg?v=1571136650", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS20-OBK00C_99X_F4.jpg@jpg?v=1571136650", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS20-OBK00C_99X_F5.jpg@jpg?v=1571136651", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS20-OBK00C_99X_F1.jpg@jpg?v=1571136649", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS20-OBK00C_99X_F2.jpg@jpg?v=1571136649", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS20-OBK00C_99X_F1.jpg@jpg?v=1571136649", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS20-OBK00C_99X_F2.jpg@jpg?v=1571136649", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS20-OBK00C_99X_C.jpg@jpg?v=1571136648"]}, "skus": {"28": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 29.9, "out_of_Stock": false, "size": "28"}, "28,5": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 29.9, "out_of_Stock": false, "size": "28,5"}, "29": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 29.9, "out_of_Stock": false, "size": "29"}, "30": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 29.9, "out_of_Stock": false, "size": "30"}, "30,5": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 29.9, "out_of_Stock": false, "size": "30,5"}, "31": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 29.9, "out_of_Stock": false, "size": "31"}, "31,5": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 29.9, "out_of_Stock": false, "size": "31,5"}, "32": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 29.9, "out_of_Stock": false, "size": "32"}, "33": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 29.9, "out_of_Stock": false, "size": "33"}, "33,5": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 29.9, "out_of_Stock": false, "size": "33,5"}, "34": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 29.9, "out_of_Stock": true, "size": "34"}, "35": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 29.9, "out_of_Stock": true, "size": "35"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Chlapec", "name": "Detsk\u00e1 tepl\u00e1kov\u00e1 s\u00faprava adidas GN3967", "retailer_sku": "9BY8-DKB00A_99X", "url": "https://answear.sk/p/detska-teplakova-suprava-adidas-gn3967-cierna-farba-488194", "care": [["Detsk\u00e1 tepl\u00e1kov\u00e1 s\u00faprava z kolekcie adidas. Model vytvoren\u00fd z pleteniny.", "- Jednoduch\u00fd strih.", "- Dlh\u00fd ruk\u00e1v.", "- Zap\u00ednan\u00fd model.", "- Elastick\u00fd prvok v p\u00e1se.", "Zlo\u017eenie: ", "52% Bavlna, 48% Polyester", "ID produktu", ": ", "9BY8-DKB00A_99X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "GN3967"]], "category": ["Die\u0165a", "Chlapec", "Oble\u010denie"], "description": "Detsk\u00e1 tepl\u00e1kov\u00e1 s\u00faprava z kolekcie adidas. Model vytvoren\u00fd z pleteniny.", "image_urls": {"\u010dierna": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW21-DKB00A_99X_F1.jpg@jpg?v=1643806590", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW21-DKB00A_99X_F2.jpg@jpg?v=1643806689", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW21-DKB00A_99X_F3.jpg@jpg?v=1643806591", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW21-DKB00A_99X_F4.jpg@jpg?v=1643806591", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW21-DKB00A_99X_F1.jpg@jpg?v=1643806590", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW21-DKB00A_99X_F2.jpg@jpg?v=1643806689", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW21-DKB00A_99X_F1.jpg@jpg?v=1643806590", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW21-DKB00A_99X_F2.jpg@jpg?v=1643806689", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW21-DKB00A_99X_C.jpg@jpg?v=1643806589"]}, "skus": {"104": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 40.9, "out_of_Stock": false, "size": "104"}, "110": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 40.9, "out_of_Stock": false, "size": "110"}, "116": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 40.9, "out_of_Stock": false, "size": "116"}, "122": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 40.9, "out_of_Stock": false, "size": "122"}, "128": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 40.9, "out_of_Stock": false, "size": "128"}, "134": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 40.9, "out_of_Stock": false, "size": "134"}, "140": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 40.9, "out_of_Stock": false, "size": "140"}, "152": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 40.9, "out_of_Stock": false, "size": "152"}, "164": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 40.9, "out_of_Stock": false, "size": "164"}, "176": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 40.9, "out_of_Stock": false, "size": "176"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Chlapec", "name": "Reebok Classic - Detsk\u00e9 top\u00e1nky Royal Prime 2.0 FV2405", "retailer_sku": "9BYK-OBB04E_00X", "url": "https://answear.sk/p/reebok-classic-detske-topanky-royal-prime-2-0-fv2405-340943", "care": [["Detsk\u00e9 top\u00e1nky z kolekcie Reebok Classic. Model vytvoren\u00fd z ekologickej ko\u017ee.", "- Zaoblen\u00e1, spevnen\u00e1 \u0161pi\u010dka.", "- Gumen\u00e1 podr\u00e1\u017eka.", "- Spevnen\u00e1 p\u00e4ta.", "- Komfortn\u00e1 vlo\u017eka.", "- Textiln\u00e1 pod\u0161\u00edvka.", "- \u0160nurovac\u00ed model.", "- D\u013a\u017eka vlo\u017eky: 22,5 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: 34,5.", "Zlo\u017eenie: ", "Zvr\u0161ok: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "Vn\u00fatro: Textil", "Podr\u00e1\u017eka: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "ID produktu", ": ", "9BYK-OBB04E_00X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "FV2405"]], "category": ["Die\u0165a", "Chlapec", "Obuv"], "description": "Detsk\u00e9 top\u00e1nky z kolekcie Reebok Classic. Model vytvoren\u00fd z ekologickej ko\u017ee.", "image_urls": {"biela": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW20-OBB04E_00X_F1.jpg@jpg?v=1599128565", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW20-OBB04E_00X_F2.jpg@jpg?v=1599130481", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW20-OBB04E_00X_F3.jpg@jpg?v=1599128322", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW20-OBB04E_00X_F4.jpg@jpg?v=1599127836", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW20-OBB04E_00X_F5.jpg@jpg?v=1599127478", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW20-OBB04E_00X_F1.jpg@jpg?v=1599128565", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW20-OBB04E_00X_F2.jpg@jpg?v=1599130481", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW20-OBB04E_00X_F1.jpg@jpg?v=1599128565", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW20-OBB04E_00X_F2.jpg@jpg?v=1599130481", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW20-OBB04E_00X_C.jpg@jpg?v=1599131917"]}, "skus": {"27": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 22.99, "out_of_Stock": false, "size": "27"}, "27,5": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 22.99, "out_of_Stock": false, "size": "27,5"}, "28": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 22.99, "out_of_Stock": false, "size": "28"}, "29": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 22.99, "out_of_Stock": false, "size": "29"}, "30": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 22.99, "out_of_Stock": false, "size": "30"}, "30,5": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 22.99, "out_of_Stock": false, "size": "30,5"}, "31": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 22.99, "out_of_Stock": false, "size": "31"}, "31,5": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 22.99, "out_of_Stock": false, "size": "31,5"}, "32": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 22.99, "out_of_Stock": false, "size": "32"}, "32,5": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 22.99, "out_of_Stock": false, "size": "32,5"}, "33": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 22.99, "out_of_Stock": true, "size": "33"}, "34": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 22.99, "out_of_Stock": false, "size": "34"}, "34,5": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 22.99, "out_of_Stock": false, "size": "34,5"}, "35": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 22.99, "out_of_Stock": true, "size": "35"}, "36": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 22.99, "out_of_Stock": false, "size": "36"}, "36,5": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 22.99, "out_of_Stock": true, "size": "36,5"}, "37": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 22.99, "out_of_Stock": false, "size": "37"}, "38": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 22.99, "out_of_Stock": true, "size": "38"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Chlapec", "name": "Detsk\u00fd sveter United Colors of Benetton", "retailer_sku": "9BYY-SWK004_50X", "url": "https://answear.sk/p/detsky-sveter-united-colors-of-benetton-tenky-794036", "care": [["Detsk\u00fd sveter z kolekcie United Colors of Benetton. Model m\u00e1 okr\u00fahly v\u00fdstrih, vyroben\u00fd z tenkej, elastickej pleteniny.", "- Dress Safe je rad v\u00fdrobkov, ktor\u00e9 sa vyr\u00e1baj\u00fa bez pou\u017eitia chemik\u00e1li\u00ed, ako s\u00fa \u0165a\u017ek\u00e9 kovy alebo zdraviu \u0161kodliv\u00fdch farb\u00edv. Okrem toho s\u00fa tieto v\u00fdrobky bezpe\u010dn\u00e9 pre mal\u00e9 deti, preto\u017ee s\u00fa neobsahuj\u00fa mal\u00e9 \u010dasti.", "- Jednoduch\u00fd strih.", "- Okr\u00fahly v\u00fdstrih.", "- \u00daprava so s\u0165ahovan\u00edm.", "- Zap\u00ednanie na gomb\u00edky.", "- Vzorovan\u00e1 pletenina.", "- D\u013a\u017eka ruk\u00e1va: 20 cm.", "- D\u013a\u017eka: 26 cm.", "- \u0160\u00edrka v podpazu\u0161\u00ed: 23,5 cm.", "- Ve\u013ekosti uveden\u00e9 pre: 56 cm.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Polyester", "ID produktu", ": ", "9BYY-SWK004_50X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "16AKB100A.W"]], "category": ["Die\u0165a", "Chlapec", "Oble\u010denie"], "description": "Detsk\u00fd sveter z kolekcie United Colors of Benetton. Model m\u00e1 okr\u00fahly v\u00fdstrih, vyroben\u00fd z tenkej, elastickej pleteniny.", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-SWK004_50X_F1.jpg@jpg?v=1660911525", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-SWK004_50X_F2.jpg@jpg?v=1660912478", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-SWK004_50X_F3.jpg@jpg?v=1660910937", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SWK004_50X_F2.jpg@jpg?v=1660912478", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SWK004_50X_F1.jpg@jpg?v=1660911525", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SWK004_50X_F2.jpg@jpg?v=1660912478", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SWK004_50X_F1.jpg@jpg?v=1660911525", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SWK004_50X_F2.jpg@jpg?v=1660912478", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-SWK004_59X_C.jpg@jpg?v=1660914637", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-SWK004_50X_C.jpg@jpg?v=1660910337", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-SWK004_39X_C.jpg@jpg?v=1660911285"]}, "skus": {"56": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 25.9, "out_of_Stock": true, "size": "56"}, "62": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 25.9, "out_of_Stock": false, "size": "62"}, "68": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 25.9, "out_of_Stock": false, "size": "68"}, "74": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 25.9, "out_of_Stock": false, "size": "74"}, "82": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 25.9, "out_of_Stock": false, "size": "82"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Doplnky", "name": "Under Armour - Ruksak 1342654", "retailer_sku": "9B84-PKM06C_90X", "url": "https://answear.sk/p/under-armour-ruksak-1342654-234750", "care": [["Batoh z kolekcie Under Armour. Model vytvoren\u00fd materi\u00e1lu s potla\u010dou.", "- Vodeodoln\u00fd model.", "\n- Zap\u00ednanie na dvojstrann\u00fd zips.", "\n- Vrecko spredu.", "\n- S priehradkou na notebook alebo tablet.", "\n- U\u0161i do ruky.", "\n- Nastavite\u013en\u00e1 d\u013a\u017eka popruhov.", "\n- Zmest\u00ed sa form\u00e1t A4.", "\n- H\u013abka: 12 cm.", "\n- V\u00fd\u0161ka: 43 cm.", "\n- Spodn\u00e1 \u0161\u00edrka: 27 cm.", "Zlo\u017eenie: ", "\n100% Polyester", "ID produktu", ": ", "9B84-PKM06C_90X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "1342654"]], "category": ["On", "Doplnky", "Ruksaky"], "description": "&lt;p&gt;Batoh z kolekcie Under Armour. Model vytvoren\u00fd materi\u00e1lu s potla\u010dou.&lt;/p&gt;", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW19-PKM06C_90X_F1.jpg@jpg?v=1573827274", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW19-PKM06C_90X_F2.jpg@jpg?v=1573827274", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW19-PKM06C_90X_F3.jpg@jpg?v=1573827274", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW19-PKM06C_90X_F4.jpg@jpg?v=1573827275", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW19-PKM06C_90X_F5.jpg@jpg?v=1573827275", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW19-PKM06C_90X_F1.jpg@jpg?v=1573827274", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW19-PKM06C_90X_F2.jpg@jpg?v=1573827274", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW19-PKM06C_90X_F1.jpg@jpg?v=1573827274", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW19-PKM06C_90X_F2.jpg@jpg?v=1573827274", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW19-PKM06C_59X_C.jpg@jpg?v=1573827268", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW19-PKM06C_90X_C.jpg@jpg?v=1573827273"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 21.99, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Chlapec", "name": "Detsk\u00e1 tepl\u00e1kov\u00e1 s\u00faprava adidas Performance HF8819", "retailer_sku": "PPYY-DKB014_90X", "url": "https://answear.sk/p/detska-teplakova-suprava-adidas-performance-hf8819-seda-farba-610131", "care": [["Detsk\u00e1 tepl\u00e1kov\u00e1 s\u00faprava z kolekcie adidas Performance. Model vytvoren\u00fd z l\u00e1tky s potla\u010dou.", "- Nohavice so s\u0165ahovan\u00edm.", "- Dlh\u00fd ruk\u00e1v.", "- Okr\u00fahly v\u00fdstrih.", "- Tenk\u00e1, elastick\u00e1 pletenina.", "- Elastick\u00fd prvok v p\u00e1se.", "- \u00daprava so s\u0165ahovan\u00edm.", "- D\u013a\u017eka ruk\u00e1va: 34 cm.", "- D\u013a\u017eka: 42 cm.", "- \u0160\u00edrka p\u00e1sa: 25 cm.", "- \u0160\u00edrka bokov: 28 cm.", "- V\u00fd\u0161ka p\u00e1sa: 19 cm.", "- \u0160\u00edrka nohavice v spodnej \u010dasti: 9 cm.", "- \u0160\u00edrka nohavice: 16 cm.", "- D\u013a\u017eka nohavice: 40 cm.", "- Ve\u013ekosti uveden\u00e9 pre: 104 cm.", "Zlo\u017eenie: ", "70% Bavlna, 30% Recyklovan\u00fd polyester", "ID produktu", ": ", "PPYY-DKB014_90X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "HF8819"]], "category": ["Die\u0165a", "Chlapec", "Oble\u010denie"], "description": "Detsk\u00e1 tepl\u00e1kov\u00e1 s\u00faprava z kolekcie adidas Performance. Model vytvoren\u00fd z l\u00e1tky s potla\u010dou.", "image_urls": {"siv\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-DKB014_90X_F1.jpg@jpg?v=1639031219", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-DKB014_90X_F2.jpg@jpg?v=1639031978", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-DKB014_90X_F3.jpg@jpg?v=1639031644", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-DKB014_90X_F4.jpg@jpg?v=1639031219", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-DKB014_90X_F5.jpg@jpg?v=1639031493", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-DKB014_90X_F6.jpg@jpg?v=1639031979", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-DKB014_90X_F7.jpg@jpg?v=1639031809", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-DKB014_90X_F1.jpg@jpg?v=1639031219", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-DKB014_90X_F2.jpg@jpg?v=1639031978", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-DKB014_90X_F1.jpg@jpg?v=1639031219", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-DKB014_90X_F2.jpg@jpg?v=1639031978", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-DKB014_90X_C.jpg@jpg?v=1639031808"]}, "skus": {"62": {"colour": "siv\u00e1", "currency": "EUR", "price": 24.9, "out_of_Stock": false, "size": "62"}, "68": {"colour": "siv\u00e1", "currency": "EUR", "price": 24.9, "out_of_Stock": false, "size": "68"}, "74": {"colour": "siv\u00e1", "currency": "EUR", "price": 24.9, "out_of_Stock": false, "size": "74"}, "80": {"colour": "siv\u00e1", "currency": "EUR", "price": 24.9, "out_of_Stock": false, "size": "80"}, "86": {"colour": "siv\u00e1", "currency": "EUR", "price": 24.9, "out_of_Stock": false, "size": "86"}, "92": {"colour": "siv\u00e1", "currency": "EUR", "price": 24.9, "out_of_Stock": false, "size": "92"}, "98": {"colour": "siv\u00e1", "currency": "EUR", "price": 24.9, "out_of_Stock": false, "size": "98"}, "104": {"colour": "siv\u00e1", "currency": "EUR", "price": 24.9, "out_of_Stock": true, "size": "104"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Obuv", "name": "Top\u00e1nky Nike Sportswear Killshot", "retailer_sku": "PPY8-OBM1M0_01X", "url": "https://answear.sk/p/topanky-nike-sportswear-killshot-kremova-farba-472276", "care": [["Top\u00e1nky z kolekcie Nike Sportswear. Model vytvoren\u00fd spojen\u00edm textilu a semi\u0161ovej ko\u017ee.", "- Zaoblen\u00e1, spevnen\u00e1 \u0161pi\u010dka.", "- Gumen\u00e1 podr\u00e1\u017eka.", "- Spevnen\u00e1 p\u00e4ta.", "- Textiln\u00e1 pod\u0161\u00edvka.", "- \u0160nurovac\u00ed model.", "- D\u013a\u017eka vlo\u017eky: 28 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: 44.", "Zlo\u017eenie: ", "Zvr\u0161ok: Textil, Pr\u00edrodn\u00e1 ko\u017ea", "Vn\u00fatro: Textil", "Podr\u00e1\u017eka: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "ID produktu", ": ", "PPY8-OBM1M0_01X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "DC7627"]], "category": ["On", "Obuv", "\u0160portov\u00e9 a sneakers", "Sneakers"], "description": "Top\u00e1nky z kolekcie Nike Sportswear. Model vytvoren\u00fd spojen\u00edm textilu a semi\u0161ovej ko\u017ee.", "image_urls": {"kr\u00e9mov\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS21-OBM1M0_01X_F1.jpg@jpg?v=1620975406", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS21-OBM1M0_01X_F2.jpg@jpg?v=1620975904", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS21-OBM1M0_01X_F3.jpg@jpg?v=1620978181", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS21-OBM1M0_01X_F4.jpg@jpg?v=1620978279", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS21-OBM1M0_01X_F5.jpg@jpg?v=1620977207", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS21-OBM1M0_01X_F1.jpg@jpg?v=1620975406", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS21-OBM1M0_01X_F2.jpg@jpg?v=1620975904", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS21-OBM1M0_01X_F1.jpg@jpg?v=1620975406", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS21-OBM1M0_01X_F2.jpg@jpg?v=1620975904", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS21-OBM1M0_01X_C.jpg@jpg?v=1620978044"]}, "skus": {"41": {"colour": "kr\u00e9mov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 55.9, "out_of_Stock": true, "size": "41"}, "42": {"colour": "kr\u00e9mov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 55.9, "out_of_Stock": true, "size": "42"}, "42,5": {"colour": "kr\u00e9mov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 55.9, "out_of_Stock": true, "size": "42,5"}, "43": {"colour": "kr\u00e9mov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 55.9, "out_of_Stock": true, "size": "43"}, "44": {"colour": "kr\u00e9mov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 55.9, "out_of_Stock": false, "size": "44"}, "44,5": {"colour": "kr\u00e9mov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 55.9, "out_of_Stock": true, "size": "44,5"}, "45": {"colour": "kr\u00e9mov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 55.9, "out_of_Stock": true, "size": "45"}, "45,5": {"colour": "kr\u00e9mov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 55.9, "out_of_Stock": true, "size": "45,5"}, "46": {"colour": "kr\u00e9mov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 55.9, "out_of_Stock": true, "size": "46"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Doplnky", "name": "Ko\u017een\u00fd opasok Tommy Hilfiger Layton 3.5", "retailer_sku": "PPYY-PAM01H_82X", "url": "https://answear.sk/p/kozeny-opasok-tommy-hilfiger-layton-3-5-pansky-hneda-farba-651371", "care": [["Opasok z kolekcie Tommy Hilfiger. Model vytvoren\u00fd z pr\u00edrodnej ko\u017ee.", "- Ko\u017ea pou\u017eit\u00e1 v tomto produkte bola vy\u010dinen\u00e1 iba s pou\u017eit\u00edm l\u00e1tok rastlinn\u00e9ho p\u00f4vodu z\u00edskan\u00fdch z k\u00f4ry alebo listov.", "- D\u013a\u017eka opaska od za\u010diatku spony po posledn\u00fa dierku: 101 cm.", "- D\u013a\u017eka opaska od spony po prv\u00fa dierku: 86 cm.", "- Po\u010det dierok: 5.", "- \u0160\u00edrka opaska: 3,2 cm.", "- Ve\u013ekosti uveden\u00e9 pre opasok s rozmerom: 95.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Pr\u00edrodn\u00e1 ko\u017ea", "ID produktu", ": ", "PPYY-PAM01H_82X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "AM0AM08471.PPYY"]], "category": ["On", "Doplnky", "Opasky"], "description": "Opasok z kolekcie Tommy Hilfiger. Model vytvoren\u00fd z pr\u00edrodnej ko\u017ee.", "image_urls": {"\u010dierna": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-PAM01H_82X_F1.jpg@jpg?v=1646990338", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-PAM01H_82X_F2.jpg@jpg?v=1646991513", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-PAM01H_82X_F1.jpg@jpg?v=1646990338", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-PAM01H_82X_F2.jpg@jpg?v=1646991513", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-PAM01H_99X_C.jpg@jpg?v=1644837995", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-PAM01H_82X_C.jpg@jpg?v=1646990451"]}, "skus": {"80": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 30.9, "out_of_Stock": true, "size": "80"}, "85": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 30.9, "out_of_Stock": false, "size": "85"}, "90": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 30.9, "out_of_Stock": false, "size": "90"}, "95": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 30.9, "out_of_Stock": false, "size": "95"}, "100": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 30.9, "out_of_Stock": true, "size": "100"}, "105": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 30.9, "out_of_Stock": true, "size": "105"}, "110": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 30.9, "out_of_Stock": true, "size": "110"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Doplnky", "name": "\u010ciapka BOSS", "retailer_sku": "PPYY-CAM0AA_99X", "url": "https://answear.sk/p/ciapka-boss-cierna-farba-jednofarebna-659179", "care": [["Baseballov\u00e1 \u0161iltovka z kolekcie BOSS. Model vytvoren\u00fd z hladkej l\u00e1tky.", "- Ohnut\u00fd \u0161ilt.", "- Nastavite\u013en\u00fd obvod.", "Zlo\u017eenie: ", "Pod\u0161\u00edvka: 100% Bavlna", "Z\u00e1kladn\u00e1 l\u00e1tka: 100% Polyamid", "ID produktu", ": ", "PPYY-CAM0AA_99X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "50466297"]], "category": ["On", "Doplnky", "\u010ciapky a klob\u00faky", "\u0160iltovky"], "description": "Baseballov\u00e1 \u0161iltovka z kolekcie BOSS. Model vytvoren\u00fd z hladkej l\u00e1tky.", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-CAM0AA_99X_F1.jpg@jpg?v=1647253274", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-CAM0AA_99X_F2.jpg@jpg?v=1647251463", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-CAM0AA_99X_F3.jpg@jpg?v=1647252547", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-CAM0AA_99X_F4.jpg@jpg?v=1647252548", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-CAM0AA_99X_F1.jpg@jpg?v=1647253274", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-CAM0AA_99X_F2.jpg@jpg?v=1647251463", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-CAM0AA_99X_F1.jpg@jpg?v=1647253274", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-CAM0AA_99X_F2.jpg@jpg?v=1647251463", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-CAM0AA_59X_C.jpg@jpg?v=1645784802", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-CAM0AA_99X_C.jpg@jpg?v=1647250982", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-CAM0AA_77X_C.jpg@jpg?v=1647251227", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-CAM0AA_80X_C.jpg@jpg?v=1647253025"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 33.9, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Doplnky", "name": "Ruksak Vans", "retailer_sku": "PPYY-PKU07N_55X", "url": "https://answear.sk/p/ruksak-vans-velky-vzorovany-682143", "care": [["Batoh z kolekcie Vans. Model vytvoren\u00fd zo vzorovanej l\u00e1tky.", "- Jednodielny model.", "- Vrecko v prednej \u010dasti.", "- U\u0161i do ruky.", "- Nastavite\u013en\u00e1 d\u013a\u017eka popruhov.", "- Zmest\u00ed sa form\u00e1t A4.", "- H\u013abka: 17 cm.", "- V\u00fd\u0161ka: 45 cm.", "- Spodn\u00e1 \u0161\u00edrka: 30 cm.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Polyester", "ID produktu", ": ", "PPYY-PKU07N_55X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "VN00021MYOB1"]], "category": ["Ona", "Doplnky", "Ruksaky"], "description": "Batoh z kolekcie Vans. Model vytvoren\u00fd zo vzorovanej l\u00e1tky.", "image_urls": {"modr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-PKU07N_55X_F1.jpg@jpg?v=1648025348", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-PKU07N_55X_F2.jpg@jpg?v=1648024114", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-PKU07N_55X_F3.jpg@jpg?v=1648024616", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-PKU07N_55X_F4.jpg@jpg?v=1648025349", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-PKU07N_55X_F5.jpg@jpg?v=1648024617", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-PKU07N_55X_F1.jpg@jpg?v=1648025348", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-PKU07N_55X_F2.jpg@jpg?v=1648024114", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-PKU07N_55X_F1.jpg@jpg?v=1648025348", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-PKU07N_55X_F2.jpg@jpg?v=1648024114", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-PKU07N_55X_C.jpg@jpg?v=1648026329"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 32.9, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Doplnky", "name": "Bavlnen\u00e1 \u010diapka Calvin Klein Jeans", "retailer_sku": "PPYY-CAM0C2_99X", "url": "https://answear.sk/p/bavlnena-ciapka-calvin-klein-jeans-cierna-farba-s-nasivkou-673657", "care": [["Baseballov\u00e1 \u0161iltovka z kolekcie Calvin Klein Jeans. Model vytvoren\u00fd z l\u00e1tky s n\u00e1\u0161ivkou.", "- Organick\u00e1 bavlna sa pestuje bez pou\u017eitia zdraviu \u0161kodliv\u00fdch chemik\u00e1li\u00ed, chemick\u00fdch pestic\u00eddov alebo umel\u00fdch hnoj\u00edv.", "- Ohnut\u00fd \u0161ilt.", "- Nastavite\u013en\u00fd obvod.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Organick\u00e1 bavlna", "ID produktu", ": ", "PPYY-CAM0C2_99X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "K50K508974.PPYY"]], "category": ["On", "Doplnky", "\u010ciapky a klob\u00faky", "\u0160iltovky"], "description": "Baseballov\u00e1 \u0161iltovka z kolekcie Calvin Klein Jeans. Model vytvoren\u00fd z l\u00e1tky s n\u00e1\u0161ivkou.", "image_urls": {"\u010dierna": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-CAM0C2_99X_F1.jpg@jpg?v=1647245778", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-CAM0C2_99X_F2.jpg@jpg?v=1647246376", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-CAM0C2_99X_F3.jpg@jpg?v=1647245176", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-CAM0C2_99X_F4.jpg@jpg?v=1647245778", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-CAM0C2_99X_F1.jpg@jpg?v=1647245778", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-CAM0C2_99X_F2.jpg@jpg?v=1647246376", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-CAM0C2_99X_F1.jpg@jpg?v=1647245778", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-CAM0C2_99X_F2.jpg@jpg?v=1647246376", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-CAM0C2_99X_C.jpg@jpg?v=1647245777"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 17.99, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Doplnky", "name": "Bavlnen\u00e1 \u010diapka Polo Ralph Lauren", "retailer_sku": "PPYY-CAM06G_77X", "url": "https://answear.sk/p/bavlnena-ciapka-polo-ralph-lauren-zelena-farba-s-nasivkou-681986", "care": [["Baseballov\u00e1 \u0161iltovka z kolekcie Polo Ralph Lauren. Model vytvoren\u00fd z l\u00e1tky s n\u00e1\u0161ivkou.", "- Ohnut\u00fd \u0161ilt.", "- Nastavite\u013en\u00fd obvod.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Bavlna", "ID produktu", ": ", "PPYY-CAM06G_77X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "710667709074"]], "category": ["On", "Doplnky", "\u010ciapky a klob\u00faky", "\u0160iltovky"], "description": "Baseballov\u00e1 \u0161iltovka z kolekcie Polo Ralph Lauren. Model vytvoren\u00fd z l\u00e1tky s n\u00e1\u0161ivkou.", "image_urls": {"zelen\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-CAM06G_77X_F1.jpg@jpg?v=1648128152", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-CAM06G_77X_F2.jpg@jpg?v=1648128384", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-CAM06G_77X_F3.jpg@jpg?v=1648128519", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-CAM06G_77X_F4.jpg@jpg?v=1648128520", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-CAM06G_77X_F1.jpg@jpg?v=1648128152", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-CAM06G_77X_F2.jpg@jpg?v=1648128384", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-CAM06G_77X_F1.jpg@jpg?v=1648128152", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-CAM06G_77X_F2.jpg@jpg?v=1648128384", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-CAM06G_77X_C.jpg@jpg?v=1648128286"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "zelen\u00e1", "currency": "EUR", "price": 29.9, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Oble\u010denie", "name": "\u013danov\u00e9 nohavice Medicine", "retailer_sku": "ZPYY-SPM071_59M", "url": "https://answear.sk/p/lanove-nohavice-medicine-panske-tmavomodra-farba-rovne-674825", "care": [["Nohavice z kolekcie Medicine. Model vytvoren\u00fd z hladkej l\u00e1tky.", "- Strih regular.", "- V\u0161it\u00e9 vreck\u00e1.", "- Zap\u00ednanie na gomb\u00edk a zips.", "- Dod\u00e1vame s opaskom.", "- Hladk\u00fd textil.", "- \u0160\u00edrka p\u00e1sa: 43 cm.", "- \u0160\u00edrka bokov: 56 cm.", "- V\u00fd\u0161ka p\u00e1sa: 26 cm.", "- \u0160\u00edrka nohavice v spodnej \u010dasti: 20 cm.", "- \u0160\u00edrka nohavice: 31 cm.", "- D\u013a\u017eka: 106 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: M.", "Zlo\u017eenie: ", "Z\u00e1kladn\u00e1 l\u00e1tka: 50% Bavlna, 50% \u013dan", "Pod\u0161\u00edvka 1: 60% Bavlna, 40% Polyester", "Pod\u0161\u00edvka 2: 100% Bavlna", "ID produktu", ": ", "ZPYY-SPM071_59M", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "RS22.SPM071"]], "category": ["On", "Oble\u010denie", "Nohavice", "Textiln\u00e9"], "description": "Nohavice z kolekcie Medicine. Model vytvoren\u00fd z hladkej l\u00e1tky.", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/RS22-SPM071_59M_F1.jpg@jpg?v=1648032517", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/RS22-SPM071_59M_F2.jpg@jpg?v=1648034138", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/RS22-SPM071_59M_F3.jpg@jpg?v=1648033098", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/RS22-SPM071_59M_F4.jpg@jpg?v=1648033850", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/RS22-SPM071_59M_F1.jpg@jpg?v=1648032517", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/RS22-SPM071_59M_F2.jpg@jpg?v=1648034138", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/RS22-SPM071_59M_F1.jpg@jpg?v=1648032517", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/RS22-SPM071_59M_F2.jpg@jpg?v=1648034138", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/RS22-SPM071_59M_C.jpg@jpg?v=1648031202", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/RS22-SPM071_50M_C.jpg@jpg?v=1648031448", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/RS22-SPM071_08M_C.jpg@jpg?v=1647249879", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/RS22-SPM071_84M_C.jpg@jpg?v=1648033714"]}, "skus": {"S": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 34.9, "out_of_Stock": false, "size": "S"}, "M": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 34.9, "out_of_Stock": false, "size": "M"}, "L": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 34.9, "out_of_Stock": false, "size": "L"}, "XL": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 34.9, "out_of_Stock": false, "size": "XL"}, "XXL": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 34.9, "out_of_Stock": false, "size": "XXL"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Oble\u010denie", "name": "Bavlnen\u00e1 mikina Calvin Klein Jeans", "retailer_sku": "PPYY-BLM1FL_99X", "url": "https://answear.sk/p/bavlnena-mikina-calvin-klein-jeans-panska-cierna-farba-s-nasivkou-727947", "care": [["Mikina z kolekcie Calvin Klein Jeans. Model vytvoren\u00fd z tenkej, elastickej pleteniny.", "- Strih relaxed.", "- Zn\u00ed\u017een\u00e9 plecia.", "- Okr\u00fahly v\u00fdstrih.", "- \u00daprava so s\u0165ahovan\u00edm.", "- D\u013a\u017eka ruk\u00e1va (meran\u00e1 od v\u00fdstrihu): 79 cm.", "- D\u013a\u017eka: 65 cm.", "- \u0160\u00edrka v podpazu\u0161\u00ed: 61 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: M.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Bavlna", "ID produktu", ": ", "PPYY-BLM1FL_99X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "J30J320032.PPYY"]], "category": ["On", "Oble\u010denie", "Mikiny", "Cez hlavu"], "description": "Mikina z kolekcie Calvin Klein Jeans. Model vytvoren\u00fd z tenkej, elastickej pleteniny.", "image_urls": {"\u010dierna": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-BLM1FL_99X_F1.jpg@jpg?v=1653032948", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-BLM1FL_99X_F1.jpg@jpg?v=1653032948", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-BLM1FL_99X_F2.jpg@jpg?v=1653032458", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-BLM1FL_99X_F3.jpg@jpg?v=1653032459", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-BLM1FL_99X_F4.jpg@jpg?v=1653032459", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-BLM1FL_99X_F5.jpg@jpg?v=1653032202", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-BLM1FL_99X_F1.jpg@jpg?v=1653032948", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-BLM1FL_99X_F2.jpg@jpg?v=1653032458", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-BLM1FL_99X_F1.jpg@jpg?v=1653032948", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-BLM1FL_99X_F2.jpg@jpg?v=1653032458", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-BLM1FL_99X_C.jpg@jpg?v=1653032947", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-BLM1FL_01X_C.jpg@jpg?v=1653032693"]}, "skus": {"S": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 99.9, "out_of_Stock": false, "size": "S"}, "M": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 99.9, "out_of_Stock": false, "size": "M"}, "L": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 99.9, "out_of_Stock": false, "size": "L"}, "XL": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 99.9, "out_of_Stock": false, "size": "XL"}, "XXL": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 99.9, "out_of_Stock": false, "size": "XXL"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Oble\u010denie", "name": "Bavlnen\u00e9 tri\u010dko Calvin Klein Jeans", "retailer_sku": "9BYY-TSM0A9_00X", "url": "https://answear.sk/p/bavlnene-tricko-calvin-klein-jeans-biela-farba-s-nasivkou-729914", "care": [["Tenk\u00e9 tri\u010dko z kolekcie Calvin Klein Jeans. Model vytvoren\u00fd z tenkej, elastickej pleteniny.", "- Organick\u00e1 bavlna sa pestuje bez pou\u017eitia zdraviu \u0161kodliv\u00fdch chemik\u00e1li\u00ed, chemick\u00fdch pestic\u00eddov alebo umel\u00fdch hnoj\u00edv.", "- Strih regular.", "- Okr\u00fahly v\u00fdstrih.", "- Na\u0161\u00edvka s logom.", "- D\u013a\u017eka: 70 cm.", "- \u0160\u00edrka v podpazu\u0161\u00ed: 52 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: M.", "ID produktu", ": ", "9BYY-TSM0A9_00X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "J30J320855.9BYY"]], "category": ["On", "Oble\u010denie", "Tri\u010dk\u00e1 a polo tri\u010dk\u00e1", "Tri\u010dk\u00e1"], "description": "Tenk\u00e9 tri\u010dko z kolekcie Calvin Klein Jeans. Model vytvoren\u00fd z tenkej, elastickej pleteniny.", "image_urls": {"modr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSM0A9_00X_F1.jpg@jpg?v=1653391386", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSM0A9_00X_F1.jpg@jpg?v=1653391386", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSM0A9_00X_F2.jpg@jpg?v=1653391630", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSM0A9_00X_F3.jpg@jpg?v=1653391485", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSM0A9_00X_F4.jpg@jpg?v=1653392465", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSM0A9_00X_F5.jpg@jpg?v=1653391631", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSM0A9_00X_F1.jpg@jpg?v=1653391386", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSM0A9_00X_F2.jpg@jpg?v=1653391630", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSM0A9_00X_F1.jpg@jpg?v=1653391386", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSM0A9_00X_F2.jpg@jpg?v=1653391630", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-TSM0A9_55X_C.jpg@jpg?v=1657532353", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-TSM0A9_99X_C.jpg@jpg?v=1653392080", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-TSM0A9_00X_C.jpg@jpg?v=1653392464", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-TSM0A9_83X_C.jpg@jpg?v=1653391137", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-TSM0A9_08X_C.jpg@jpg?v=1653299184"]}, "skus": {"S": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 39.9, "out_of_Stock": false, "size": "S"}, "M": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 39.9, "out_of_Stock": false, "size": "M"}, "L": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 39.9, "out_of_Stock": false, "size": "L"}, "XL": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 39.9, "out_of_Stock": false, "size": "XL"}, "XXL": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 39.9, "out_of_Stock": false, "size": "XXL"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Oble\u010denie", "name": "Bavlnen\u00e9 tri\u010dko Tommy Hilfiger", "retailer_sku": "9BYY-TSM05I_59X", "url": "https://answear.sk/p/bavlnene-tricko-tommy-hilfiger-tmavomodra-farba-s-potlacou-729173", "care": [["Tri\u010dko z kolekcie Tommy Hilfiger. Model vytvoren\u00fd z tenkej, elastickej pleteniny.", "- Strih slim.", "- Okr\u00fahly v\u00fdstrih.", "- Model s potla\u010dou.", "- D\u013a\u017eka: 72 cm.", "- \u0160\u00edrka v podpazu\u0161\u00ed: 51 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: M.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Bavlna", "ID produktu", ": ", "9BYY-TSM05I_59X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "MW0MW25612.9BYY"]], "category": ["On", "Oble\u010denie", "Tri\u010dk\u00e1 a polo tri\u010dk\u00e1", "Tri\u010dk\u00e1"], "description": "Tri\u010dko z kolekcie Tommy Hilfiger. Model vytvoren\u00fd z tenkej, elastickej pleteniny.", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSM05I_59X_F1.jpg@jpg?v=1653291141", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSM05I_59X_F1.jpg@jpg?v=1653291141", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSM05I_59X_F2.jpg@jpg?v=1653291380", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSM05I_59X_F3.jpg@jpg?v=1653292355", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSM05I_59X_F4.jpg@jpg?v=1653294510", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSM05I_59X_F5.jpg@jpg?v=1653294267", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSM05I_59X_F1.jpg@jpg?v=1653291141", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSM05I_59X_F2.jpg@jpg?v=1653291380", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSM05I_59X_F1.jpg@jpg?v=1653291141", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSM05I_59X_F2.jpg@jpg?v=1653291380", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-TSM05I_59X_C.jpg@jpg?v=1653293918", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-TSM05I_55X_C.jpg@jpg?v=1653298592", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-TSM05I_99X_C.jpg@jpg?v=1654855124", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-TSM05I_00X_C.jpg@jpg?v=1653033063", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-TSM05I_24X_C.jpg@jpg?v=1654756135"]}, "skus": {"S": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 39.9, "out_of_Stock": false, "size": "S"}, "M": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 39.9, "out_of_Stock": false, "size": "M"}, "L": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 39.9, "out_of_Stock": false, "size": "L"}, "XL": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 39.9, "out_of_Stock": true, "size": "XL"}, "XXL": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 39.9, "out_of_Stock": true, "size": "XXL"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Oble\u010denie", "name": "Bavlnen\u00e9 tri\u010dko Tommy Hilfiger", "retailer_sku": "9BYY-TSM05I_00X", "url": "https://answear.sk/p/bavlnene-tricko-tommy-hilfiger-biela-farba-s-potlacou-729171", "care": [["Tri\u010dko z kolekcie Tommy Hilfiger. Model vytvoren\u00fd z tenkej, elastickej pleteniny.", "- Strih slim.", "- Okr\u00fahly v\u00fdstrih.", "- Model s potla\u010dou.", "- D\u013a\u017eka: 72 cm.", "- \u0160\u00edrka v podpazu\u0161\u00ed: 51 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: M.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Bavlna", "ID produktu", ": ", "9BYY-TSM05I_00X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "MW0MW25612.9BYY"]], "category": ["On", "Oble\u010denie", "Tri\u010dk\u00e1 a polo tri\u010dk\u00e1", "Tri\u010dk\u00e1"], "description": "Tri\u010dko z kolekcie Tommy Hilfiger. Model vytvoren\u00fd z tenkej, elastickej pleteniny.", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSM05I_00X_F1.jpg@jpg?v=1653033064", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSM05I_00X_F1.jpg@jpg?v=1653033064", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSM05I_00X_F2.jpg@jpg?v=1653032446", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSM05I_00X_F3.jpg@jpg?v=1653032547", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSM05I_00X_F4.jpg@jpg?v=1653032304", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSM05I_00X_F5.jpg@jpg?v=1653032788", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSM05I_00X_F1.jpg@jpg?v=1653033064", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSM05I_00X_F2.jpg@jpg?v=1653032446", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSM05I_00X_F1.jpg@jpg?v=1653033064", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSM05I_00X_F2.jpg@jpg?v=1653032446", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-TSM05I_59X_C.jpg@jpg?v=1653293918", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-TSM05I_55X_C.jpg@jpg?v=1653298592", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-TSM05I_99X_C.jpg@jpg?v=1654855124", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-TSM05I_00X_C.jpg@jpg?v=1653033063", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-TSM05I_24X_C.jpg@jpg?v=1654756135"]}, "skus": {"S": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 39.9, "out_of_Stock": false, "size": "S"}, "M": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 39.9, "out_of_Stock": false, "size": "M"}, "L": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 39.9, "out_of_Stock": false, "size": "L"}, "XL": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 39.9, "out_of_Stock": false, "size": "XL"}, "XXL": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 39.9, "out_of_Stock": true, "size": "XXL"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Oble\u010denie", "name": "Bavlnen\u00e1 ko\u0161e\u013ea Tommy Jeans", "retailer_sku": "9BYY-KDM03R_00X", "url": "https://answear.sk/p/bavlnena-kosela-tommy-jeans-panska-biela-farba-regular-s-klasickym-golierom-742903", "care": [["Ko\u0161e\u013ea z kolekcie Tommy Jeans. Model vytvoren\u00fd z hladkej l\u00e1tky. Ko\u0161e\u013ea m\u00e1 m\u00e4kk\u00fd golier typu button-down.", "- Produkt je vyroben\u00fd z najmenej 50% organickej bavlny, ktor\u00e1 sa pestuje bez pou\u017eitia zdraviu \u0161kodliv\u00fdch chemik\u00e1li\u00ed, chemick\u00fdch pestic\u00eddov alebo umel\u00fdch hnoj\u00edv.", "- Strih regular fit", "- Zap\u00ednanie na gomb\u00edky.", "- Vrecko na prsiach.", "- Ruk\u00e1v so zap\u00ednan\u00fdmi man\u017eetami.", "- Dlh\u00fd ruk\u00e1v.", "- Tenk\u00e1, m\u00e1lo elastick\u00e1 l\u00e1tka.", "- Obvod goliera: 42 cm.", "- D\u013a\u017eka ruk\u00e1va: 67 cm.", "- D\u013a\u017eka: 75 cm.", "- \u0160\u00edrka v podpazu\u0161\u00ed: 53 cm.", "- \u0160\u00edrka pliec: 42 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: M.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Bavlna", "ID produktu", ": ", "9BYY-KDM03R_00X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "DM0DM14188.9BYY"]], "category": ["On", "Oble\u010denie", "Ko\u0161ele"], "description": "Ko\u0161e\u013ea z kolekcie Tommy Jeans. Model vytvoren\u00fd z hladkej l\u00e1tky. Ko\u0161e\u013ea m\u00e1 m\u00e4kk\u00fd golier typu button-down.", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-KDM03R_00X_F1.jpg@jpg?v=1654839779", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-KDM03R_00X_F1.jpg@jpg?v=1654839779", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-KDM03R_00X_F2.jpg@jpg?v=1654839779", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-KDM03R_00X_F3.jpg@jpg?v=1654839962", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-KDM03R_00X_F4.jpg@jpg?v=1654839101", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-KDM03R_00X_F5.jpg@jpg?v=1654839400", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-KDM03R_00X_F1.jpg@jpg?v=1654839779", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-KDM03R_00X_F2.jpg@jpg?v=1654839779", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-KDM03R_00X_F1.jpg@jpg?v=1654839779", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-KDM03R_00X_F2.jpg@jpg?v=1654839779", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-KDM03R_59X_C.jpg@jpg?v=1654840158", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-KDM03R_00X_C.jpg@jpg?v=1654839778"]}, "skus": {"S": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 65.9, "out_of_Stock": false, "size": "S"}, "M": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 65.9, "out_of_Stock": false, "size": "M"}, "L": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 65.9, "out_of_Stock": false, "size": "L"}, "XL": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 65.9, "out_of_Stock": false, "size": "XL"}, "XXL": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 65.9, "out_of_Stock": true, "size": "XXL"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Oble\u010denie", "name": "Bavlnen\u00e9 tri\u010dko Tommy Jeans", "retailer_sku": "9BYY-TSM08W_00X", "url": "https://answear.sk/p/bavlnene-tricko-tommy-jeans-biela-farba-s-nasivkou-760653", "care": [["Tri\u010dko z kolekcie Tommy Jeans. Model vytvoren\u00fd z elastickej pleteniny.", "- Organick\u00e1 bavlna sa pestuje bez pou\u017eitia zdraviu \u0161kodliv\u00fdch chemik\u00e1li\u00ed, chemick\u00fdch pestic\u00eddov alebo umel\u00fdch hnoj\u00edv.", "- Strih relaxed.", "- Okr\u00fahly v\u00fdstrih.", "- Model s n\u00e1\u0161ivkou.", "- D\u013a\u017eka: 76 cm.", "- \u0160\u00edrka v podpazu\u0161\u00ed: 59 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: M.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Bavlna", "ID produktu", ": ", "9BYY-TSM08W_00X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "DM0DM14016.9BYY"]], "category": ["On", "Oble\u010denie", "Tri\u010dk\u00e1 a polo tri\u010dk\u00e1", "Tri\u010dk\u00e1"], "description": "Tri\u010dko z kolekcie Tommy Jeans. Model vytvoren\u00fd z elastickej pleteniny.", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSM08W_00X_F1.jpg@jpg?v=1657082822", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSM08W_00X_F1.jpg@jpg?v=1657082822", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSM08W_00X_F2.jpg@jpg?v=1657083834", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSM08W_00X_F3.jpg@jpg?v=1657083834", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSM08W_00X_F4.jpg@jpg?v=1657083353", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSM08W_00X_F5.jpg@jpg?v=1657083114", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSM08W_00X_F1.jpg@jpg?v=1657082822", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSM08W_00X_F2.jpg@jpg?v=1657083834", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSM08W_00X_F1.jpg@jpg?v=1657082822", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSM08W_00X_F2.jpg@jpg?v=1657083834", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-TSM08W_59X_C.jpg@jpg?v=1657083353", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-TSM08W_00X_C.jpg@jpg?v=1657083461"]}, "skus": {"S": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 50.9, "out_of_Stock": false, "size": "S"}, "M": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 50.9, "out_of_Stock": true, "size": "M"}, "L": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 50.9, "out_of_Stock": false, "size": "L"}, "XL": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 50.9, "out_of_Stock": false, "size": "XL"}, "XXL": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 50.9, "out_of_Stock": false, "size": "XXL"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Oble\u010denie", "name": "Rifle Tommy Jeans", "retailer_sku": "9BYY-SJM01J_59X", "url": "https://answear.sk/p/rifle-tommy-jeans-panske-760695", "care": [["Rifle z kolekcie Tommy Jeans, slim tapered strih s klasick\u00fdm p\u00e1som. Model vytvoren\u00fd zo spran\u00e9ho denimu.", "- Strih slim tapered.", "- V\u0161it\u00e9 vreck\u00e1.", "- Klasick\u00fd p\u00e1s.", "- Zap\u00ednanie na gomb\u00edk a zips.", "- Elastick\u00fd denim.", "- \u0160\u00edrka p\u00e1sa: 42 cm.", "- \u0160\u00edrka bokov: 51 cm.", "- V\u00fd\u0161ka p\u00e1sa: 26 cm.", "- \u0160\u00edrka nohavice v spodnej \u010dasti: 16 cm.", "- \u0160\u00edrka nohavice: 29 cm.", "- D\u013a\u017eka: 106 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: 31/32.", "Zlo\u017eenie: ", "99% Bavlna, 1% Elastan", "ID produktu", ": ", "9BYY-SJM01J_59X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "DM0DM13710.9BYY"]], "category": ["On", "Oble\u010denie", "Rifle", "Slim a skinny"], "description": "Rifle z kolekcie Tommy Jeans, slim tapered strih s klasick\u00fdm p\u00e1som. Model vytvoren\u00fd zo spran\u00e9ho denimu.", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-SJM01J_59X_F1.jpg@jpg?v=1657082975", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-SJM01J_59X_F1.jpg@jpg?v=1657082975", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-SJM01J_59X_F2.jpg@jpg?v=1657083546", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-SJM01J_59X_F3.jpg@jpg?v=1657083675", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-SJM01J_59X_F4.jpg@jpg?v=1657083100", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SJM01J_59X_F1.jpg@jpg?v=1657082975", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SJM01J_59X_F2.jpg@jpg?v=1657083546", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SJM01J_59X_F1.jpg@jpg?v=1657082975", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SJM01J_59X_F2.jpg@jpg?v=1657083546", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-SJM01J_59X_C.jpg@jpg?v=1657083338"]}, "skus": {"30/32": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 99.9, "out_of_Stock": false, "size": "30/32"}, "31/32": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 99.9, "out_of_Stock": false, "size": "31/32"}, "31/34": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 99.9, "out_of_Stock": false, "size": "31/34"}, "32/32": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 99.9, "out_of_Stock": false, "size": "32/32"}, "32/34": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 99.9, "out_of_Stock": false, "size": "32/34"}, "33/32": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 99.9, "out_of_Stock": false, "size": "33/32"}, "33/34": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 99.9, "out_of_Stock": false, "size": "33/34"}, "34/32": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 99.9, "out_of_Stock": false, "size": "34/32"}, "34/34": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 99.9, "out_of_Stock": false, "size": "34/34"}, "36/32": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 99.9, "out_of_Stock": false, "size": "36/32"}, "36/34": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 99.9, "out_of_Stock": false, "size": "36/34"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Oble\u010denie", "name": "Bavlnen\u00e1 ko\u0161e\u013ea Michael Kors", "retailer_sku": "9BYY-KDM06O_05X", "url": "https://answear.sk/p/bavlnena-kosela-michael-kors-panska-slim-s-klasickym-golierom-761192", "care": [["Ko\u0161e\u013ea z kolekcie Michael Kors. Model vytvoren\u00fd zo vzorovanej l\u00e1tky. Ko\u0161e\u013ea m\u00e1 klasick\u00fd, m\u00e4kk\u00fd golier.", "- Strih slim fit.", "- Zap\u00ednanie na gomb\u00edky.", "- Dlh\u00fd ruk\u00e1v.", "- Ruk\u00e1v so zap\u00ednan\u00fdmi man\u017eetami.", "- Tenk\u00e1, m\u00e1lo elastick\u00e1 l\u00e1tka.", "- Obvod goliera: 43 cm.", "- D\u013a\u017eka ruk\u00e1va: 65 cm.", "- D\u013a\u017eka: 72 cm.", "- \u0160\u00edrka v podpazu\u0161\u00ed: 51 cm.", "- \u0160\u00edrka pliec: 44 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: M.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Bavlna", "ID produktu", ": ", "9BYY-KDM06O_05X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "CU2402E69F"]], "category": ["On", "Oble\u010denie", "Ko\u0161ele"], "description": "Ko\u0161e\u013ea z kolekcie Michael Kors. Model vytvoren\u00fd zo vzorovanej l\u00e1tky. Ko\u0161e\u013ea m\u00e1 klasick\u00fd, m\u00e4kk\u00fd golier.", "image_urls": {"bledomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-KDM06O_05X_F1.jpg@jpg?v=1657189348", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-KDM06O_05X_F1.jpg@jpg?v=1657189348", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-KDM06O_05X_F2.jpg@jpg?v=1657189721", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-KDM06O_05X_F3.jpg@jpg?v=1657190080", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-KDM06O_05X_F4.jpg@jpg?v=1657190187", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-KDM06O_05X_F5.jpg@jpg?v=1657189845", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-KDM06O_05X_F1.jpg@jpg?v=1657189348", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-KDM06O_05X_F2.jpg@jpg?v=1657189721", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-KDM06O_05X_F1.jpg@jpg?v=1657189348", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-KDM06O_05X_F2.jpg@jpg?v=1657189721", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-KDM06O_05X_C.jpg@jpg?v=1657189485"]}, "skus": {"S": {"colour": "bledomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 119.9, "out_of_Stock": false, "size": "S"}, "M": {"colour": "bledomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 119.9, "out_of_Stock": true, "size": "M"}, "L": {"colour": "bledomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 119.9, "out_of_Stock": true, "size": "L"}, "XL": {"colour": "bledomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 119.9, "out_of_Stock": false, "size": "XL"}, "XXL": {"colour": "bledomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 119.9, "out_of_Stock": false, "size": "XXL"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Oble\u010denie", "name": "Rifle BOSS", "retailer_sku": "9BYY-SJM022_55X", "url": "https://answear.sk/p/rifle-boss-panske-761931", "care": [["Rifle z kolekcie BOSS, slim fit strih s klasick\u00fdm p\u00e1som. Model vytvoren\u00fd z hladk\u00e9ho denimu.", "- Tento v\u00fdrobok je vyroben\u00fd z organickej bavlny.", "- Strih slim fit.", "- Zap\u00ednanie na gomb\u00edk a zips.", "- V\u0161it\u00e9 vreck\u00e1.", "- Klasick\u00fd p\u00e1s.", "- \u0160\u00edrka p\u00e1sa: 41 cm.", "- \u0160\u00edrka bokov: 49 cm.", "- V\u00fd\u0161ka p\u00e1sa: 26 cm.", "- \u0160\u00edrka nohavice v spodnej \u010dasti: 17,5 cm.", "- \u0160\u00edrka nohavice: 28 cm.", "- D\u013a\u017eka: 104,5 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: 32/32.", "Zlo\u017eenie: ", "98% Bavlna, 2% Elastan", "ID produktu", ": ", "9BYY-SJM022_55X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "50472990"]], "category": ["On", "Oble\u010denie", "Rifle", "Slim a skinny"], "description": "Rifle z kolekcie BOSS, slim fit strih s klasick\u00fdm p\u00e1som. Model vytvoren\u00fd z hladk\u00e9ho denimu.", "image_urls": {"modr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-SJM022_55X_F1.jpg@jpg?v=1657189359", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-SJM022_55X_F1.jpg@jpg?v=1657189359", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-SJM022_55X_F2.jpg@jpg?v=1657189258", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-SJM022_55X_F3.jpg@jpg?v=1657189258", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-SJM022_55X_F4.jpg@jpg?v=1657189954", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SJM022_55X_F1.jpg@jpg?v=1657189359", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SJM022_55X_F2.jpg@jpg?v=1657189258", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SJM022_55X_F1.jpg@jpg?v=1657189359", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SJM022_55X_F2.jpg@jpg?v=1657189258", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-SJM022_55X_C.jpg@jpg?v=1657190098"]}, "skus": {"31/32": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 129.9, "out_of_Stock": true, "size": "31/32"}, "32/32": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 129.9, "out_of_Stock": false, "size": "32/32"}, "32/34": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 129.9, "out_of_Stock": true, "size": "32/34"}, "33/32": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 129.9, "out_of_Stock": false, "size": "33/32"}, "33/34": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 129.9, "out_of_Stock": false, "size": "33/34"}, "34/32": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 129.9, "out_of_Stock": false, "size": "34/32"}, "34/34": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 129.9, "out_of_Stock": true, "size": "34/34"}, "36/32": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 129.9, "out_of_Stock": false, "size": "36/32"}, "36/34": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 129.9, "out_of_Stock": true, "size": "36/34"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Oble\u010denie", "name": "\u0160ortky Polo Ralph Lauren", "retailer_sku": "9BYY-SZM03K_80X", "url": "https://answear.sk/p/sortky-polo-ralph-lauren-panske-bezova-farba-761938", "care": [["\u0160ortky z kolekcie Polo Ralph Lauren. Model vytvoren\u00fd z hladkej l\u00e1tky.", "- Jednoduch\u00fd strih.", "- Zap\u00ednanie na gomb\u00edk a zips.", "- Elastick\u00fd p\u00e1s so \u0161n\u00farkami.", "- V\u0161it\u00e9 vreck\u00e1.", "- Tenk\u00e1, m\u00e1lo elastick\u00e1 l\u00e1tka.", "- \u0160\u00edrka p\u00e1sa: 40 cm.", "- \u0160\u00edrka bokov: 54 cm.", "- V\u00fd\u0161ka p\u00e1sa: 28 cm.", "- \u0160\u00edrka nohavice: 30 cm.", "- D\u013a\u017eka: 42 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: M.", "Zlo\u017eenie: ", "97% Bavlna, 3% Elastan", "ID produktu", ": ", "9BYY-SZM03K_80X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "710644995024"]], "category": ["On", "Oble\u010denie", "Kr\u00e1tke nohavice"], "description": "\u0160ortky z kolekcie Polo Ralph Lauren. Model vytvoren\u00fd z hladkej l\u00e1tky.", "image_urls": {"b\u00e9\u017eov\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-SZM03K_80X_F1.jpg@jpg?v=1657190195", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-SZM03K_80X_F1.jpg@jpg?v=1657190195", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-SZM03K_80X_F2.jpg@jpg?v=1657189599", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-SZM03K_80X_F3.jpg@jpg?v=1657189955", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-SZM03K_80X_F4.jpg@jpg?v=1657189956", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SZM03K_80X_F1.jpg@jpg?v=1657190195", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SZM03K_80X_F2.jpg@jpg?v=1657189599", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SZM03K_80X_F1.jpg@jpg?v=1657190195", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SZM03K_80X_F2.jpg@jpg?v=1657189599", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-SZM03K_80X_C.jpg@jpg?v=1657189361"]}, "skus": {"S": {"colour": "b\u00e9\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 119.9, "out_of_Stock": false, "size": "S"}, "M": {"colour": "b\u00e9\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 119.9, "out_of_Stock": false, "size": "M"}, "L": {"colour": "b\u00e9\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 119.9, "out_of_Stock": false, "size": "L"}, "XL": {"colour": "b\u00e9\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 119.9, "out_of_Stock": false, "size": "XL"}, "XXL": {"colour": "b\u00e9\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 119.9, "out_of_Stock": true, "size": "XXL"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Oble\u010denie", "name": "Tepl\u00e1ky adidas Performance", "retailer_sku": "9BYY-SPM0AW_80X", "url": "https://answear.sk/p/teplaky-adidas-performance-panske-bezova-farba-s-nasivkou-761417", "care": [["Tepl\u00e1ky z kolekcie adidas Performance. Model vyroben\u00fd z tenkej, elastickej pleteniny.", "- Tento produkt bol \u0161it\u00fd z certifikovanej organickej bavlny, ktor\u00e1 sa pestuje a zber\u00e1 z geneticky nemodifikovan\u00fdch rastl\u00edn bez pou\u017eitia chemick\u00fdch hnoj\u00edv alebo pestic\u00eddov.", "- Tento v\u00fdrobok je \u010diasto\u010dne vyroben\u00fd z recyklovan\u00e9ho polyesteru.", "- Strih jogger.", "- Klasick\u00fd p\u00e1s.", "- Elastick\u00fd p\u00e1s so \u0161n\u00farkami.", "- Nohavice s\u00fa zakon\u010den\u00e9 pohodln\u00fdmi, elastick\u00fdmi man\u017eetami.", "- Dve bo\u010dn\u00e9 vreck\u00e1.", "- \u0160\u00edrka p\u00e1sa: 39 cm.", "- \u0160\u00edrka bokov: 57 cm.", "- V\u00fd\u0161ka p\u00e1sa: 27 cm.", "- \u0160\u00edrka nohavice v spodnej \u010dasti: 13,5 cm.", "- \u0160\u00edrka nohavice: 30 cm.", "- D\u013a\u017eka nohavice: 108 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: M.", "Zlo\u017eenie: ", "70% Organick\u00e1 bavlna, 30% Recyklovan\u00fd polyester", "ID produktu", ": ", "9BYY-SPM0AW_80X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "HK4540"]], "category": ["On", "Oble\u010denie", "Nohavice", "Tepl\u00e1kov\u00e9"], "description": "Tepl\u00e1ky z kolekcie adidas Performance. Model vyroben\u00fd z tenkej, elastickej pleteniny.", "image_urls": {"b\u00e9\u017eov\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-SPM0AW_80X_F1.jpg@jpg?v=1657178569", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-SPM0AW_80X_F1.jpg@jpg?v=1657178569", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-SPM0AW_80X_F2.jpg@jpg?v=1657179652", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-SPM0AW_80X_F3.jpg@jpg?v=1657177383", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-SPM0AW_80X_F4.jpg@jpg?v=1657179166", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SPM0AW_80X_F1.jpg@jpg?v=1657178569", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SPM0AW_80X_F2.jpg@jpg?v=1657179652", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SPM0AW_80X_F1.jpg@jpg?v=1657178569", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SPM0AW_80X_F2.jpg@jpg?v=1657179652", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-SPM0AW_80X_C.jpg@jpg?v=1657178221"]}, "skus": {"S": {"colour": "b\u00e9\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 64.9, "out_of_Stock": false, "size": "S"}, "M": {"colour": "b\u00e9\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 64.9, "out_of_Stock": false, "size": "M"}, "L": {"colour": "b\u00e9\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 64.9, "out_of_Stock": false, "size": "L"}, "XL": {"colour": "b\u00e9\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 64.9, "out_of_Stock": false, "size": "XL"}, "XXL": {"colour": "b\u00e9\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 64.9, "out_of_Stock": false, "size": "XXL"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Oble\u010denie", "name": "Bunda adidas Originals", "retailer_sku": "9BYY-KUM0EO_59X", "url": "https://answear.sk/p/bunda-adidas-originals-panska-tmavomodra-farba-prechodna-oversize-762413", "care": [["Bunda z kolekcie adidas Originals. Nezateplen\u00fd model vytvoren\u00fd z \u013eahk\u00e9ho materi\u00e1lu.", "- Strih oversize.", "- Raglanov\u00fd ruk\u00e1v.", "- Ruk\u00e1vy a spodn\u00fd okraj zakon\u010den\u00e9 pohodln\u00fdm elastick\u00fdm lemom.", "- V\u0161it\u00e9 vonkaj\u0161ie vreck\u00e1.", "- Zap\u00ednanie na zips.", "- Pevn\u00e1 kapuc\u0148a so \u0161n\u00farkami.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Polyester", "ID produktu", ": ", "9BYY-KUM0EO_59X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "HL9281"]], "category": ["On", "Oble\u010denie", "Bundy a kab\u00e1ty", "Kr\u00e1tke bundy"], "description": "Bunda z kolekcie adidas Originals. Nezateplen\u00fd model vytvoren\u00fd z \u013eahk\u00e9ho materi\u00e1lu.", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-KUM0EO_59X_F1.jpg@jpg?v=1657261398", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-KUM0EO_59X_F1.jpg@jpg?v=1657261398", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-KUM0EO_59X_F2.jpg@jpg?v=1657261047", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-KUM0EO_59X_F3.jpg@jpg?v=1657261048", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-KUM0EO_59X_F4.jpg@jpg?v=1657261399", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-KUM0EO_59X_F5.jpg@jpg?v=1657261399", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-KUM0EO_59X_F6.jpg@jpg?v=1657260764", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-KUM0EO_59X_F1.jpg@jpg?v=1657261398", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-KUM0EO_59X_F2.jpg@jpg?v=1657261047", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-KUM0EO_59X_F1.jpg@jpg?v=1657261398", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-KUM0EO_59X_F2.jpg@jpg?v=1657261047", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-KUM0EO_59X_C.jpg@jpg?v=1657261216"]}, "skus": {"S": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 129.9, "out_of_Stock": false, "size": "S"}, "M": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 129.9, "out_of_Stock": false, "size": "M"}, "L": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 129.9, "out_of_Stock": false, "size": "L"}, "XL": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 129.9, "out_of_Stock": true, "size": "XL"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Oble\u010denie", "name": "Bunda adidas Originals", "retailer_sku": "PPYY-KUM0F2_20X", "url": "https://answear.sk/p/bunda-adidas-originals-panska-oranzova-farba-prechodna-763562", "care": [["Bunda z kolekcie adidas Originals. Nezateplen\u00fd model vytvoren\u00fd z \u013eahk\u00e9ho materi\u00e1lu.", "- Jednoduch\u00fd, neblokuj\u00faci pohyb strih.", "- Ragl\u00e1nov\u00fd ruk\u00e1v v\u010faka svojej kon\u0161trukcii poskytuje v\u00e4\u010d\u0161iu vo\u013enos\u0165 pohybu.", "- Ruk\u00e1vy a spodn\u00fd okraj zakon\u010den\u00e9 pohodln\u00fdm elastick\u00fdm lemom.", "- V\u0161it\u00e9 vonkaj\u0161ie vreck\u00e1.", "- Zap\u00ednanie na zips.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Polyester", "ID produktu", ": ", "PPYY-KUM0F2_20X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "HC2096"]], "category": ["On", "Oble\u010denie", "Bundy a kab\u00e1ty", "Kr\u00e1tke bundy"], "description": "Bunda z kolekcie adidas Originals. Nezateplen\u00fd model vytvoren\u00fd z \u013eahk\u00e9ho materi\u00e1lu.", "image_urls": {"svetlo oran\u017eov\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-KUM0F2_20X_F1.jpg@jpg?v=1657705351", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-KUM0F2_20X_F1.jpg@jpg?v=1657705351", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-KUM0F2_20X_F2.jpg@jpg?v=1657705352", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-KUM0F2_20X_F3.jpg@jpg?v=1657705352", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-KUM0F2_20X_F4.jpg@jpg?v=1657705353", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-KUM0F2_20X_F5.jpg@jpg?v=1657705354", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-KUM0F2_20X_F6.jpg@jpg?v=1657705354", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-KUM0F2_20X_F1.jpg@jpg?v=1657705351", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-KUM0F2_20X_F2.jpg@jpg?v=1657705352", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-KUM0F2_20X_F1.jpg@jpg?v=1657705351", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-KUM0F2_20X_F2.jpg@jpg?v=1657705352", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-KUM0F2_20X_C.jpg@jpg?v=1657705241"]}, "skus": {"S": {"colour": "svetlo oran\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 75.9, "out_of_Stock": false, "size": "S"}, "M": {"colour": "svetlo oran\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 75.9, "out_of_Stock": false, "size": "M"}, "L": {"colour": "svetlo oran\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 75.9, "out_of_Stock": false, "size": "L"}, "XL": {"colour": "svetlo oran\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 75.9, "out_of_Stock": false, "size": "XL"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Oble\u010denie", "name": "Bunda adidas Originals", "retailer_sku": "PPYY-KUM0F3_04X", "url": "https://answear.sk/p/bunda-adidas-originals-pansky-fialova-farba-prechodna-762640", "care": [["Bunda bomber z kolekcie adidas Originals. Nezateplen\u00fd model vytvoren\u00fd z \u013eahkej tkaniny.", "- Produkt poch\u00e1dza z produktovej rady Adidas End Plastic Waste, ktor\u00e9 s\u00fa vyroben\u00e9 z recyklovan\u00fdch materi\u00e1lov.", "- Strih regular.", "- Zap\u00ednanie na zips.", "- Ruk\u00e1vy a spodn\u00fd okraj zakon\u010den\u00e9 pohodln\u00fdm elastick\u00fdm lemom.", "- Raglanov\u00fd ruk\u00e1v.", "- Zap\u00ednan\u00e9 vonkaj\u0161ie vreck\u00e1.", "- Model s pod\u0161\u00edvkou.", "- D\u013a\u017eka ruk\u00e1va (meran\u00e1 od goliera): 69 cm.", "- D\u013a\u017eka: 70 cm.", "- \u0160\u00edrka v podpazu\u0161\u00ed: 58 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: M.", "Zlo\u017eenie: ", "Z\u00e1kladn\u00e1 l\u00e1tka: 100% Recyklovan\u00fd polyester", "Pod\u0161\u00edvka: 100% Recyklovan\u00fd polyester", "Elastick\u00e1 man\u017eeta: 95% Bavlna, 5% Spandex", "ID produktu", ": ", "PPYY-KUM0F3_04X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "HC2097"]], "category": ["On", "Oble\u010denie", "Bundy a kab\u00e1ty", "Kr\u00e1tke bundy"], "description": "Bunda bomber z kolekcie adidas Originals. Nezateplen\u00fd model vytvoren\u00fd z \u013eahkej tkaniny.", "image_urls": {"levandu\u013eov\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-KUM0F3_04X_F1.jpg@jpg?v=1657276607", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-KUM0F3_04X_F2.jpg@jpg?v=1657276142", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-KUM0F3_04X_F3.jpg@jpg?v=1657276421", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-KUM0F3_04X_F4.jpg@jpg?v=1657276020", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-KUM0F3_04X_F5.jpg@jpg?v=1657276318", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-KUM0F3_04X_F6.jpg@jpg?v=1657276522", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-KUM0F3_04X_F1.jpg@jpg?v=1657276607", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-KUM0F3_04X_F2.jpg@jpg?v=1657276142", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-KUM0F3_04X_F1.jpg@jpg?v=1657276607", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-KUM0F3_04X_F2.jpg@jpg?v=1657276142", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-KUM0F3_04X_C.jpg@jpg?v=1657276141"]}, "skus": {"S": {"colour": "levandu\u013eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 75.9, "out_of_Stock": false, "size": "S"}, "M": {"colour": "levandu\u013eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 75.9, "out_of_Stock": false, "size": "M"}, "L": {"colour": "levandu\u013eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 75.9, "out_of_Stock": false, "size": "L"}, "XL": {"colour": "levandu\u013eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 75.9, "out_of_Stock": false, "size": "XL"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Oble\u010denie", "name": "Bavlnen\u00e9 tri\u010dko s dlh\u00fdm ruk\u00e1vom Vans", "retailer_sku": "9BYY-BUM043_99X", "url": "https://answear.sk/p/bavlnene-tricko-s-dlhym-rukavom-vans-cierna-farba-s-potlacou-762837", "care": [["Tri\u010dko s dlh\u00fdm ruk\u00e1vom z kolekcie Vans. Model vytvoren\u00fd z tenkej, elastickej pleteniny.", "- Strih classic fit.", "- Okr\u00fahly v\u00fdstrih.", "- Ruk\u00e1vy upraven\u00e9 s\u0165ahovan\u00edm.", "- Zn\u00ed\u017een\u00e9 plecia.", "- Model s potla\u010dou.", "- D\u013a\u017eka ruk\u00e1va (meran\u00e1 od v\u00fdstrihu): 86 cm.", "- D\u013a\u017eka: 80 cm.", "- \u0160\u00edrka v podpazu\u0161\u00ed: 60 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: L.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Bavlna", "ID produktu", ": ", "9BYY-BUM043_99X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "VN0A7S5JBLK1"]], "category": ["On", "Oble\u010denie", "Tri\u010dk\u00e1 a polo tri\u010dk\u00e1", "S dlh\u00fdm ruk\u00e1vom"], "description": "Tri\u010dko s dlh\u00fdm ruk\u00e1vom z kolekcie Vans. Model vytvoren\u00fd z tenkej, elastickej pleteniny.", "image_urls": {"\u010dierna": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-BUM043_99X_F1.jpg@jpg?v=1657276272", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-BUM043_99X_F1.jpg@jpg?v=1657276272", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-BUM043_99X_F2.jpg@jpg?v=1657276273", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-BUM043_99X_F3.jpg@jpg?v=1657276273", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-BUM043_99X_F4.jpg@jpg?v=1657276102", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-BUM043_99X_F5.jpg@jpg?v=1657276487", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-BUM043_99X_F1.jpg@jpg?v=1657276272", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-BUM043_99X_F2.jpg@jpg?v=1657276273", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-BUM043_99X_F1.jpg@jpg?v=1657276272", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-BUM043_99X_F2.jpg@jpg?v=1657276273", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-BUM043_99X_C.jpg@jpg?v=1657276102"]}, "skus": {"S": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 45.9, "out_of_Stock": false, "size": "S"}, "M": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 45.9, "out_of_Stock": false, "size": "M"}, "L": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 45.9, "out_of_Stock": false, "size": "L"}, "XL": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 45.9, "out_of_Stock": false, "size": "XL"}, "XXL": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 45.9, "out_of_Stock": false, "size": "XXL"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Oble\u010denie", "name": "Rifle GAP", "retailer_sku": "9BYY-SJM0AH_50X", "url": "https://answear.sk/p/rifle-gap-panske-762519", "care": [["Rifle z kolekcie GAP, straight strih s klasick\u00fdm p\u00e1som. Model vytvoren\u00fd z prefarben\u00e9ho denimu.", "- Jednoduch\u00fd strih.", "- V\u0161it\u00e9 vreck\u00e1.", "- Zap\u00ednanie na gomb\u00edk a zips.", "- \u0160\u00edrka p\u00e1sa: 42 cm.", "- \u0160\u00edrka bokov: 55 cm.", "- V\u00fd\u0161ka p\u00e1sa: 27 cm.", "- \u0160\u00edrka nohavice v spodnej \u010dasti: 19 cm.", "- \u0160\u00edrka nohavice: 32 cm.", "- D\u013a\u017eka: 104 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: 31/32.", "Zlo\u017eenie: ", "79% Bavlna, 20% Polyester, 1% Elastan", "ID produktu", ": ", "9BYY-SJM0AH_50X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "778786.00MEDIUMWA"]], "category": ["On", "Oble\u010denie", "Rifle", "Straight a regular"], "description": "Rifle z kolekcie GAP, straight strih s klasick\u00fdm p\u00e1som. Model vytvoren\u00fd z prefarben\u00e9ho denimu.", "image_urls": {"svetlomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-SJM0AH_50X_F1.jpg@jpg?v=1657518154", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-SJM0AH_50X_F1.jpg@jpg?v=1657518154", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-SJM0AH_50X_F2.jpg@jpg?v=1657518295", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-SJM0AH_50X_F3.jpg@jpg?v=1657519732", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-SJM0AH_50X_F4.jpg@jpg?v=1657518643", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SJM0AH_50X_F1.jpg@jpg?v=1657518154", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SJM0AH_50X_F2.jpg@jpg?v=1657518295", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SJM0AH_50X_F1.jpg@jpg?v=1657518154", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SJM0AH_50X_F2.jpg@jpg?v=1657518295", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-SJM0AH_50X_C.jpg@jpg?v=1657522495"]}, "skus": {"30/32": {"colour": "svetlomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 69.9, "out_of_Stock": false, "size": "30/32"}, "31/32": {"colour": "svetlomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 69.9, "out_of_Stock": false, "size": "31/32"}, "32/32": {"colour": "svetlomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 69.9, "out_of_Stock": false, "size": "32/32"}, "33/32": {"colour": "svetlomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 69.9, "out_of_Stock": false, "size": "33/32"}, "34/32": {"colour": "svetlomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 69.9, "out_of_Stock": false, "size": "34/32"}, "36/32": {"colour": "svetlomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 69.9, "out_of_Stock": false, "size": "36/32"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Oble\u010denie", "name": "\u0160ortky Pepe Jeans", "retailer_sku": "9BYY-BIM0HH_59X", "url": "https://answear.sk/p/sortky-pepe-jeans-panske-tmavomodra-farba-763706", "care": [["\u0160ortky z kolekcie Pepe Jeans. Model vytvoren\u00fd z hladkej l\u00e1tky.", "- Jednoduch\u00fd strih.", "- V\u0161it\u00e9 vreck\u00e1.", "- Zap\u00ednanie na zips a zacvaknutie.", "- Tenk\u00e1, m\u00e1lo elastick\u00e1 l\u00e1tka.", "- \u0160\u00edrka p\u00e1sa: 42 cm.", "- \u0160\u00edrka bokov: 54 cm.", "- V\u00fd\u0161ka p\u00e1sa: 26,5 cm.", "- \u0160\u00edrka nohavice v spodnej \u010dasti: 27 cm.", "- \u0160\u00edrka nohavice: 32,5 cm.", "- D\u013a\u017eka: 44 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: M.", "Zlo\u017eenie: ", "Z\u00e1kladn\u00e1 l\u00e1tka: 91% Polyester, 9% Elastan", "In\u00e9 l\u00e1tky: 100% Polyester", "1. l\u00e1tka: 65% Elastan, 35% Polyester", "2. l\u00e1tka: 91% Polyester, 9% Elastan", "ID produktu", ": ", "9BYY-BIM0HH_59X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "PMB10316.582"]], "category": ["On", "Oble\u010denie", "Kr\u00e1tke nohavice"], "description": "\u0160ortky z kolekcie Pepe Jeans. Model vytvoren\u00fd z hladkej l\u00e1tky.", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-BIM0HH_59X_F1.jpg@jpg?v=1657532681", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-BIM0HH_59X_F1.jpg@jpg?v=1657532681", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-BIM0HH_59X_F2.jpg@jpg?v=1657532786", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-BIM0HH_59X_F3.jpg@jpg?v=1657532324", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-BIM0HH_59X_F4.jpg@jpg?v=1657532787", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-BIM0HH_59X_F1.jpg@jpg?v=1657532681", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-BIM0HH_59X_F2.jpg@jpg?v=1657532786", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-BIM0HH_59X_F1.jpg@jpg?v=1657532681", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-BIM0HH_59X_F2.jpg@jpg?v=1657532786", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-BIM0HH_59X_C.jpg@jpg?v=1657533028"]}, "skus": {"S": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 56.9, "out_of_Stock": true, "size": "S"}, "M": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 56.9, "out_of_Stock": false, "size": "M"}, "L": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 56.9, "out_of_Stock": false, "size": "L"}, "XL": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 56.9, "out_of_Stock": false, "size": "XL"}, "XXL": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 56.9, "out_of_Stock": false, "size": "XXL"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Oble\u010denie", "name": "Mikina Levi&#x27;s", "retailer_sku": "9BYY-BLM0E8_95X", "url": "https://answear.sk/p/mikina-levis-panska-s-potlacou-763318", "care": [["Mikina z kolekcie Levi's. Model vytvoren\u00fd z tenkej, m\u00e1lo elastickej pleteniny.", "Informujeme, \u017ee vzh\u013eadom na politiku t\u00fdkaj\u00facu sa ochrann\u00fdch zn\u00e1mok zna\u010dky Levi's cca 10% sortimentu m\u00e1 \"pr\u00e1zdnu n\u00e1\u0161ivku\" (\u010dervenej farby bez loga zna\u010dky, iba medzin\u00e1rodn\u00fd symbol zap\u00edsanej ochrannej zn\u00e1mky). \"Pr\u00e1zdna n\u00e1\u0161ivka\" je zaregistrovanou ochrannou zn\u00e1mkou zna\u010dky Levi's a modely s takouto n\u00e1\u0161ivkou s\u00fa plnohodnotn\u00fdmi, origin\u00e1lnymi produktami. V pr\u00edpade nejasnost\u00ed kontaktujte na\u0161e z\u00e1kazn\u00edcke centrum.", "- Strih relaxed.", "- Zn\u00ed\u017een\u00e9 plecia.", "- Model s potla\u010dou.", "- \u00daprava so s\u0165ahovan\u00edm.", "- Okr\u00fahly v\u00fdstrih.", "- D\u013a\u017eka ruk\u00e1va (meran\u00e1 od v\u00fdstrihu): 84 cm.", "- D\u013a\u017eka: 72 cm.", "- \u0160\u00edrka v podpazu\u0161\u00ed: 65 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: L.", "Zlo\u017eenie: ", "Z\u00e1kladn\u00e1 l\u00e1tka: 100% Bavlna", "Elastick\u00e1 man\u017eeta: 98% Bavlna, 2% Elastan", "ID produktu", ": ", "9BYY-BLM0E8_95X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "38712.0052"]], "category": ["On", "Oble\u010denie", "Mikiny", "Cez hlavu"], "description": "Mikina z kolekcie Levi&#x27;s. Model vytvoren\u00fd z tenkej, m\u00e1lo elastickej pleteniny.", "image_urls": {"oce\u013eov\u00e1 modr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-BLM0E8_95X_F1.jpg@jpg?v=1657539656", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-BLM0E8_95X_F2.jpg@jpg?v=1657539508", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-BLM0E8_95X_F3.jpg@jpg?v=1657539260", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-BLM0E8_95X_F4.jpg@jpg?v=1657539156", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-BLM0E8_95X_F5.jpg@jpg?v=1657539040", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-BLM0E8_95X_F1.jpg@jpg?v=1657539656", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-BLM0E8_95X_F2.jpg@jpg?v=1657539508", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-BLM0E8_95X_F1.jpg@jpg?v=1657539656", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-BLM0E8_95X_F2.jpg@jpg?v=1657539508", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-BLM0E8_95X_C.jpg@jpg?v=1657539874"]}, "skus": {"XS": {"colour": "oce\u013eov\u00e1 modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 78.9, "out_of_Stock": false, "size": "XS"}, "S": {"colour": "oce\u013eov\u00e1 modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 78.9, "out_of_Stock": false, "size": "S"}, "M": {"colour": "oce\u013eov\u00e1 modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 78.9, "out_of_Stock": false, "size": "M"}, "L": {"colour": "oce\u013eov\u00e1 modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 78.9, "out_of_Stock": false, "size": "L"}, "XL": {"colour": "oce\u013eov\u00e1 modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 78.9, "out_of_Stock": false, "size": "XL"}, "XXL": {"colour": "oce\u013eov\u00e1 modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 78.9, "out_of_Stock": false, "size": "XXL"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Oble\u010denie", "name": "Bavlnen\u00e9 tri\u010dko Wrangler", "retailer_sku": "9BYY-TSM1I7_59X", "url": "https://answear.sk/p/bavlnene-tricko-wrangler-tmavomodra-farba-s-potlacou-763841", "care": [["Tri\u010dko z kolekcie Wrangler. Model vytvoren\u00fd z tenkej, elastickej pleteniny.", "- Strih regular.", "- Okr\u00fahly v\u00fdstrih.", "- Model s potla\u010dou.", "- D\u013a\u017eka: 78 cm.", "- \u0160\u00edrka v podpazu\u0161\u00ed: 56 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: L.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Bavlna", "ID produktu", ": ", "9BYY-TSM1I7_59X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "W70JD3114"]], "category": ["On", "Oble\u010denie", "Tri\u010dk\u00e1 a polo tri\u010dk\u00e1", "Tri\u010dk\u00e1"], "description": "Tri\u010dko z kolekcie Wrangler. Model vytvoren\u00fd z tenkej, elastickej pleteniny.", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSM1I7_59X_F1.jpg@jpg?v=1657539179", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSM1I7_59X_F2.jpg@jpg?v=1657539682", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSM1I7_59X_F3.jpg@jpg?v=1657539432", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSM1I7_59X_F4.jpg@jpg?v=1657539433", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSM1I7_59X_F5.jpg@jpg?v=1657539281", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSM1I7_59X_F6.jpg@jpg?v=1657539281", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSM1I7_59X_F1.jpg@jpg?v=1657539179", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSM1I7_59X_F2.jpg@jpg?v=1657539682", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSM1I7_59X_F1.jpg@jpg?v=1657539179", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSM1I7_59X_F2.jpg@jpg?v=1657539682", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-TSM1I7_59X_C.jpg@jpg?v=1657539281"]}, "skus": {"S": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 22.99, "out_of_Stock": false, "size": "S"}, "M": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 22.99, "out_of_Stock": false, "size": "M"}, "L": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 22.99, "out_of_Stock": false, "size": "L"}, "XL": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 22.99, "out_of_Stock": false, "size": "XL"}, "XXL": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 22.99, "out_of_Stock": true, "size": "XXL"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Oble\u010denie", "name": "Bavlnen\u00e1 ko\u0161e\u013ea Lee", "retailer_sku": "9BYY-KDM0HM_01X", "url": "https://answear.sk/p/bavlnena-kosela-lee-panska-bezova-farba-regular-s-klasickym-golierom-763362", "care": [["Ko\u0161e\u013ea z kolekcie Lee. Model vytvoren\u00fd z hladkej l\u00e1tky. Ko\u0161e\u013ea m\u00e1 klasick\u00fd, m\u00e4kk\u00fd golier.", "- Strih regular fit", "- Ruk\u00e1v so zap\u00ednan\u00fdmi man\u017eetami.", "- M\u00e4kk\u00fd, klasick\u00fd golier kent.", "- Vreck\u00e1 na prsiach.", "- Dlh\u00fd ruk\u00e1v.", "- Zap\u00ednanie na gomb\u00edk a patentky.", "- Obvod goliera: 45 cm.", "- D\u013a\u017eka ruk\u00e1va: 69 cm.", "- D\u013a\u017eka: 77 cm.", "- \u0160\u00edrka v podpazu\u0161\u00ed: 58 cm.", "- \u0160\u00edrka pliec: 45 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: L.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Bavlna", "ID produktu", ": ", "9BYY-KDM0HM_01X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "L66WQPNQ"]], "category": ["On", "Oble\u010denie", "Ko\u0161ele"], "description": "Ko\u0161e\u013ea z kolekcie Lee. Model vytvoren\u00fd z hladkej l\u00e1tky. Ko\u0161e\u013ea m\u00e1 klasick\u00fd, m\u00e4kk\u00fd golier.", "image_urls": {"kr\u00e9mov\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-KDM0HM_01X_F1.jpg@jpg?v=1657539403", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-KDM0HM_01X_F2.jpg@jpg?v=1657539753", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-KDM0HM_01X_F3.jpg@jpg?v=1657539404", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-KDM0HM_01X_F4.jpg@jpg?v=1657539159", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-KDM0HM_01X_F5.jpg@jpg?v=1657539160", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-KDM0HM_01X_F6.jpg@jpg?v=1657539404", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-KDM0HM_01X_F1.jpg@jpg?v=1657539403", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-KDM0HM_01X_F2.jpg@jpg?v=1657539753", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-KDM0HM_01X_F1.jpg@jpg?v=1657539403", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-KDM0HM_01X_F2.jpg@jpg?v=1657539753", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-KDM0HM_01X_C.jpg@jpg?v=1657539512"]}, "skus": {"S": {"colour": "kr\u00e9mov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 54.9, "out_of_Stock": false, "size": "S"}, "M": {"colour": "kr\u00e9mov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 54.9, "out_of_Stock": false, "size": "M"}, "L": {"colour": "kr\u00e9mov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 54.9, "out_of_Stock": false, "size": "L"}, "XL": {"colour": "kr\u00e9mov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 54.9, "out_of_Stock": false, "size": "XL"}, "XXL": {"colour": "kr\u00e9mov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 54.9, "out_of_Stock": true, "size": "XXL"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Oble\u010denie", "name": "Bavlnen\u00e9 tri\u010dko s dlh\u00fdm ruk\u00e1vom Vans", "retailer_sku": "9BYY-BUM042_55X", "url": "https://answear.sk/p/bavlnene-tricko-s-dlhym-rukavom-vans-jednofarebne-763714", "care": [["Tri\u010dko s dlh\u00fdm ruk\u00e1vom z kolekcie Vans. Model vytvoren\u00fd z tenkej, elastickej pleteniny.", "- Strih classic fit.", "- Okr\u00fahly v\u00fdstrih.", "- Hladk\u00e1 pletenina.", "- D\u013a\u017eka ruk\u00e1va: 63 cm.", "- D\u013a\u017eka: 80 cm.", "- \u0160\u00edrka v podpazu\u0161\u00ed: 56 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: L.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Bavlna", "ID produktu", ": ", "9BYY-BUM042_55X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "VN0A49LCAMQ1"]], "category": ["On", "Oble\u010denie", "Tri\u010dk\u00e1 a polo tri\u010dk\u00e1", "S dlh\u00fdm ruk\u00e1vom"], "description": "Tri\u010dko s dlh\u00fdm ruk\u00e1vom z kolekcie Vans. Model vytvoren\u00fd z tenkej, elastickej pleteniny.", "image_urls": {"modr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-BUM042_55X_F1.jpg@jpg?v=1657518280", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-BUM042_55X_F1.jpg@jpg?v=1657518280", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-BUM042_55X_F2.jpg@jpg?v=1657518280", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-BUM042_55X_F3.jpg@jpg?v=1657519962", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-BUM042_55X_F4.jpg@jpg?v=1657520312", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-BUM042_55X_F5.jpg@jpg?v=1657518281", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-BUM042_55X_F1.jpg@jpg?v=1657518280", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-BUM042_55X_F2.jpg@jpg?v=1657518280", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-BUM042_55X_F1.jpg@jpg?v=1657518280", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-BUM042_55X_F2.jpg@jpg?v=1657518280", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-BUM042_55X_C.jpg@jpg?v=1657522344"]}, "skus": {"S": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 32.9, "out_of_Stock": false, "size": "S"}, "M": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 32.9, "out_of_Stock": false, "size": "M"}, "L": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 32.9, "out_of_Stock": false, "size": "L"}, "XL": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 32.9, "out_of_Stock": false, "size": "XL"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Oble\u010denie", "name": "Rif\u013eov\u00e1 ko\u0161e\u013ea Guess", "retailer_sku": "9BYY-KDM03I_55X", "url": "https://answear.sk/p/riflova-kosela-guess-panska-regular-s-klasickym-golierom-764123", "care": [["Ko\u0161e\u013ea z kolekcie Guess. Model vytvoren\u00fd z denimu. Ko\u0161e\u013ea m\u00e1 klasick\u00fd, m\u00e4kk\u00fd golier.", "- Strih regular fit", "- Dlh\u00fd ruk\u00e1v.", "- Ruk\u00e1v so zap\u00ednan\u00fdmi man\u017eetami.", "- Vreck\u00e1 na prsiach.", "- M\u00e4kk\u00fd, klasick\u00fd golier kent.", "- Zap\u00ednanie na patentky.", "- Ozdobne sprat\u00fd denim.", "- Tenk\u00e1, m\u00e1lo elastick\u00e1 l\u00e1tka.", "- Obvod goliera: 43,5 cm.", "- D\u013a\u017eka ruk\u00e1va: 64 cm.", "- D\u013a\u017eka: 74 cm.", "- \u0160\u00edrka v podpazu\u0161\u00ed: 51 cm.", "- \u0160\u00edrka pliec: 43 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: M.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Bavlna", "ID produktu", ": ", "9BYY-KDM03I_55X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "M2YH12.D4PH0"]], "category": ["On", "Oble\u010denie", "Ko\u0161ele"], "description": "Ko\u0161e\u013ea z kolekcie Guess. Model vytvoren\u00fd z denimu. Ko\u0161e\u013ea m\u00e1 klasick\u00fd, m\u00e4kk\u00fd golier.", "image_urls": {"modr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-KDM03I_55X_F1.jpg@jpg?v=1657608859", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-KDM03I_55X_F1.jpg@jpg?v=1657608859", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-KDM03I_55X_F2.jpg@jpg?v=1657608995", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-KDM03I_55X_F3.jpg@jpg?v=1657608749", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-KDM03I_55X_F4.jpg@jpg?v=1657608860", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-KDM03I_55X_F1.jpg@jpg?v=1657608859", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-KDM03I_55X_F2.jpg@jpg?v=1657608995", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-KDM03I_55X_F1.jpg@jpg?v=1657608859", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-KDM03I_55X_F2.jpg@jpg?v=1657608995", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-KDM03I_55X_C.jpg@jpg?v=1657608994"]}, "skus": {"S": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 99.9, "out_of_Stock": false, "size": "S"}, "M": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 99.9, "out_of_Stock": false, "size": "M"}, "L": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 99.9, "out_of_Stock": false, "size": "L"}, "XL": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 99.9, "out_of_Stock": false, "size": "XL"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Oble\u010denie", "name": "Mikina adidas Performance", "retailer_sku": "9BYY-BLM09G_07X", "url": "https://answear.sk/p/mikina-adidas-performance-panska-zelena-farba-s-nasivkou-764959", "care": [["Mikina s kapuc\u0148ou z kolekcie adidas Performance. Model vytvoren\u00fd zo vzorovanej pleteniny.", "- Tento produkt poch\u00e1dza z produktovej rady Adidas End Plastic Waste, ktor\u00e1 je vyroben\u00e1 z recyklovan\u00fdch materi\u00e1lov.", "- Better Cotton Initiative. V\u00fdrobky ozna\u010den\u00e9 t\u00fdmto znakom obsahuj\u00fa najmenej 50% bavlny od predajcu alebo zna\u010dky patriacej do iniciat\u00edvy Better Cotton a investuj\u00facich do rozvoja BCI.", "- Strih regular.", "- Kapuc\u0148a so s\u0165ahovac\u00edmi \u0161n\u00farkami.", "- V\u0161it\u00e9 vreck\u00e1.", "- Model s\u00a0m\u00e4kkou stielkou.", "- Model s n\u00e1\u0161ivkou.", "- D\u013a\u017eka ruk\u00e1va: 68 cm.", "- D\u013a\u017eka: 74 cm.", "- \u0160\u00edrka v podpazu\u0161\u00ed: 57 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: M.", "Zlo\u017eenie: ", "70% Bavlna, 30% Polyester", "ID produktu", ": ", "9BYY-BLM09G_07X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "HL1982"]], "category": ["On", "Oble\u010denie", "Mikiny", "Cez hlavu"], "description": "Mikina s kapuc\u0148ou z kolekcie adidas Performance. Model vytvoren\u00fd zo vzorovanej pleteniny.", "image_urls": {"bledozelen\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-BLM09G_07X_F1.jpg@jpg?v=1657688319", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-BLM09G_07X_F2.jpg@jpg?v=1657687125", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-BLM09G_07X_F3.jpg@jpg?v=1657687949", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-BLM09G_07X_F4.jpg@jpg?v=1657688320", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-BLM09G_07X_F5.jpg@jpg?v=1657687396", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-BLM09G_07X_F6.jpg@jpg?v=1657687950", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-BLM09G_07X_F1.jpg@jpg?v=1657688319", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-BLM09G_07X_F2.jpg@jpg?v=1657687125", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-BLM09G_07X_F1.jpg@jpg?v=1657688319", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-BLM09G_07X_F2.jpg@jpg?v=1657687125", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-BLM09G_07X_C.jpg@jpg?v=1657688319"]}, "skus": {"S": {"colour": "bledozelen\u00e1", "currency": "EUR", "price": 59.9, "out_of_Stock": false, "size": "S"}, "M": {"colour": "bledozelen\u00e1", "currency": "EUR", "price": 59.9, "out_of_Stock": false, "size": "M"}, "L": {"colour": "bledozelen\u00e1", "currency": "EUR", "price": 59.9, "out_of_Stock": false, "size": "L"}, "XL": {"colour": "bledozelen\u00e1", "currency": "EUR", "price": 59.9, "out_of_Stock": false, "size": "XL"}, "XXL": {"colour": "bledozelen\u00e1", "currency": "EUR", "price": 59.9, "out_of_Stock": false, "size": "XXL"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Oble\u010denie", "name": "Bavlnen\u00e1 ko\u0161e\u013ea Levi&#x27;s", "retailer_sku": "9BYY-KDM08E_MLC", "url": "https://answear.sk/p/bavlnena-kosela-levis-panska-regular-s-klasickym-golierom-763360", "care": [["Ko\u0161e\u013ea z kolekcie Levi's. Model vytvoren\u00fd zo vzorovanej l\u00e1tky. Ko\u0161e\u013ea m\u00e1 klasick\u00fd, m\u00e4kk\u00fd golier.", "Informujeme, \u017ee vzh\u013eadom na politiku t\u00fdkaj\u00facu sa ochrann\u00fdch zn\u00e1mok zna\u010dky Levi's cca 10% sortimentu m\u00e1 \"pr\u00e1zdnu n\u00e1\u0161ivku\" (\u010dervenej farby bez loga zna\u010dky, iba medzin\u00e1rodn\u00fd symbol zap\u00edsanej ochrannej zn\u00e1mky). \"Pr\u00e1zdna n\u00e1\u0161ivka\" je zaregistrovanou ochrannou zn\u00e1mkou zna\u010dky Levi's a modely s takouto n\u00e1\u0161ivkou s\u00fa plnohodnotn\u00fdmi, origin\u00e1lnymi produktami. V pr\u00edpade nejasnost\u00ed kontaktujte na\u0161e z\u00e1kazn\u00edcke centrum.", "- Strih regular.", "- M\u00e4kk\u00fd, klasick\u00fd golier kent.", "- Dlh\u00fd ruk\u00e1v.", "- Ruk\u00e1v so zap\u00ednan\u00fdmi man\u017eetami.", "- Zap\u00ednanie na gomb\u00edky.", "- Vreck\u00e1 na prsiach.", "- Tenk\u00e1, m\u00e1lo elastick\u00e1 l\u00e1tka.", "- Obvod goliera: 48 cm.", "- D\u013a\u017eka ruk\u00e1va: 66 cm.", "- D\u013a\u017eka: 80 cm.", "- \u0160\u00edrka v podpazu\u0161\u00ed: 63 cm.", "- \u0160\u00edrka pliec: 50 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: L.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Bavlna", "ID produktu", ": ", "9BYY-KDM08E_MLC", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "A1919.0004"]], "category": ["On", "Oble\u010denie", "Ko\u0161ele"], "description": "Ko\u0161e\u013ea z kolekcie Levi&#x27;s. Model vytvoren\u00fd zo vzorovanej l\u00e1tky. Ko\u0161e\u013ea m\u00e1 klasick\u00fd, m\u00e4kk\u00fd golier.", "image_urls": {"viacfarebn\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-KDM08E_MLC_F1.jpg@jpg?v=1657539661", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-KDM08E_MLC_F2.jpg@jpg?v=1657539402", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-KDM08E_MLC_F3.jpg@jpg?v=1657539510", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-KDM08E_MLC_F4.jpg@jpg?v=1657539752", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-KDM08E_MLC_F5.jpg@jpg?v=1657539042", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-KDM08E_MLC_F6.jpg@jpg?v=1657539752", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-KDM08E_MLC_F1.jpg@jpg?v=1657539661", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-KDM08E_MLC_F2.jpg@jpg?v=1657539402", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-KDM08E_MLC_F1.jpg@jpg?v=1657539661", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-KDM08E_MLC_F2.jpg@jpg?v=1657539402", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-KDM08E_MLC_C.jpg@jpg?v=1657539751"]}, "skus": {"S": {"colour": "viacfarebn\u00e1", "currency": "EUR", "price": 83.9, "out_of_Stock": false, "size": "S"}, "M": {"colour": "viacfarebn\u00e1", "currency": "EUR", "price": 83.9, "out_of_Stock": false, "size": "M"}, "L": {"colour": "viacfarebn\u00e1", "currency": "EUR", "price": 83.9, "out_of_Stock": false, "size": "L"}, "XL": {"colour": "viacfarebn\u00e1", "currency": "EUR", "price": 83.9, "out_of_Stock": false, "size": "XL"}, "XXL": {"colour": "viacfarebn\u00e1", "currency": "EUR", "price": 83.9, "out_of_Stock": false, "size": "XXL"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Oble\u010denie", "name": "Bunda Levi&#x27;s", "retailer_sku": "9BYY-KUM0CY_59X", "url": "https://answear.sk/p/bunda-levis-panska-tmavomodra-farba-prechodna-763387", "care": [["Bunda z kolekcie Levi's. Tenk\u00fd model vytvoren\u00fd z hladkej tkaniny.", "Informujeme, \u017ee vzh\u013eadom na politiku t\u00fdkaj\u00facu sa ochrann\u00fdch zn\u00e1mok zna\u010dky Levi's cca 10% sortimentu m\u00e1 \"pr\u00e1zdnu n\u00e1\u0161ivku\" (\u010dervenej farby bez loga zna\u010dky, iba medzin\u00e1rodn\u00fd symbol zap\u00edsanej ochrannej zn\u00e1mky). \"Pr\u00e1zdna n\u00e1\u0161ivka\" je zaregistrovanou ochrannou zn\u00e1mkou zna\u010dky Levi's a modely s takouto n\u00e1\u0161ivkou s\u00fa plnohodnotn\u00fdmi, origin\u00e1lnymi produktami. V pr\u00edpade nejasnost\u00ed kontaktujte na\u0161e z\u00e1kazn\u00edcke centrum.", "- Jednoduch\u00fd strih.", "- Nezateplen\u00fd model s pod\u0161\u00edvkou.", "- Zap\u00ednanie na patentky.", "- Ruk\u00e1vy zakon\u010den\u00e9 pohodln\u00fdm elastick\u00fdm lemom.", "- V\u0161it\u00e9 vonkaj\u0161ie vreck\u00e1.", "- D\u013a\u017eka ruk\u00e1va: 66 cm.", "- D\u013a\u017eka: 75 cm.", "- \u0160\u00edrka v podpazu\u0161\u00ed: 66 cm.", "- \u0160\u00edrka pliec: 50 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: L.", "Zlo\u017eenie: ", "Z\u00e1kladn\u00e1 l\u00e1tka: 100% Polyamid", "Pod\u0161\u00edvka: 100% Polyester", "ID produktu", ": ", "9BYY-KUM0CY_59X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "A3203.0000"]], "category": ["On", "Oble\u010denie", "Bundy a kab\u00e1ty", "Kr\u00e1tke bundy"], "description": "Bunda z kolekcie Levi&#x27;s. Tenk\u00fd model vytvoren\u00fd z hladkej tkaniny.", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-KUM0CY_59X_F1.jpg@jpg?v=1657539758", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-KUM0CY_59X_F2.jpg@jpg?v=1657539409", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-KUM0CY_59X_F3.jpg@jpg?v=1657539663", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-KUM0CY_59X_F4.jpg@jpg?v=1657539758", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-KUM0CY_59X_F5.jpg@jpg?v=1657539163", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-KUM0CY_59X_F6.jpg@jpg?v=1657539664", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-KUM0CY_59X_F7.jpg@jpg?v=1657539759", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-KUM0CY_59X_F8.jpg@jpg?v=1657539410", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-KUM0CY_59X_F1.jpg@jpg?v=1657539758", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-KUM0CY_59X_F2.jpg@jpg?v=1657539409", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-KUM0CY_59X_F1.jpg@jpg?v=1657539758", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-KUM0CY_59X_F2.jpg@jpg?v=1657539409", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-KUM0CY_59X_C.jpg@jpg?v=1657539409"]}, "skus": {"S": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 85.9, "out_of_Stock": false, "size": "S"}, "M": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 85.9, "out_of_Stock": false, "size": "M"}, "L": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 85.9, "out_of_Stock": false, "size": "L"}, "XL": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 85.9, "out_of_Stock": false, "size": "XL"}, "XXL": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 85.9, "out_of_Stock": false, "size": "XXL"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Oble\u010denie", "name": "Mikina Quiksilver", "retailer_sku": "9BY8-BLM11A_95X", "url": "https://answear.sk/p/mikina-quiksilver-panska-s-potlacou-764850", "care": [["Mikina s kapuc\u0148ou z kolekcie Quiksilver. Model vytvoren\u00fd z pleteniny s potla\u010dou.", "- Model s\u00a0m\u00e4kkou stielkou.", "- Vo\u013en\u00fd strih.", "- Kapuc\u0148a so s\u0165ahovac\u00edmi \u0161n\u00farkami.", "- Tenk\u00e1, m\u00e1lo elastick\u00e1 pletenina.", "- Model s potla\u010dou.", "- \u00daprava so s\u0165ahovan\u00edm.", "- D\u013a\u017eka ruk\u00e1va: 68 cm.", "- D\u013a\u017eka: 74 cm.", "- \u0160\u00edrka v podpazu\u0161\u00ed: 57 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: M.", "Zlo\u017eenie: ", "Z\u00e1kladn\u00e1 l\u00e1tka: 80% Bavlna, 20% Polyester", "Pod\u0161\u00edvka kapucne : 100% Bavlna", "ID produktu", ": ", "9BY8-BLM11A_95X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "EQYFT04450"]], "category": ["On", "Oble\u010denie", "Mikiny", "Cez hlavu"], "description": "Mikina s kapuc\u0148ou z kolekcie Quiksilver. Model vytvoren\u00fd z pleteniny s potla\u010dou.", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW21-BLM11A_95X_F1.jpg@jpg?v=1657687744", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW21-BLM11A_95X_F1.jpg@jpg?v=1657687744", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW21-BLM11A_95X_F2.jpg@jpg?v=1657687931", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW21-BLM11A_95X_F3.jpg@jpg?v=1657688305", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW21-BLM11A_95X_F4.jpg@jpg?v=1657687252", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW21-BLM11A_95X_F5.jpg@jpg?v=1657688511", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW21-BLM11A_95X_F1.jpg@jpg?v=1657687744", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW21-BLM11A_95X_F2.jpg@jpg?v=1657687931", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW21-BLM11A_95X_F1.jpg@jpg?v=1657687744", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW21-BLM11A_95X_F2.jpg@jpg?v=1657687931", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW21-BLM11A_59X_C.jpg@jpg?v=1647253237", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW21-BLM11A_99X_C.jpg@jpg?v=1633942991", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW21-BLM11A_10X_C.jpg@jpg?v=1644217722", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW21-BLM11A_09X_C.jpg@jpg?v=1633926876", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW21-BLM11A_95X_C.jpg@jpg?v=1657688510", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW21-BLM11A_11A_C.jpg@jpg?v=1657701138"]}, "skus": {"S": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 61.9, "out_of_Stock": false, "size": "S"}, "M": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 61.9, "out_of_Stock": false, "size": "M"}, "L": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 61.9, "out_of_Stock": false, "size": "L"}, "XL": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 61.9, "out_of_Stock": false, "size": "XL"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Oble\u010denie", "name": "Bavlnen\u00e9 tri\u010dko Lee", "retailer_sku": "9BYY-TSM1CN_67X", "url": "https://answear.sk/p/bavlnene-tricko-lee-zelena-farba-jednofarebne-764638", "care": [["Vo\u013en\u00e9 tri\u010dko z kolekcie Lee. Model vytvoren\u00fd z tenkej, m\u00e1lo elastickej pleteniny.", "- Vo\u013enej\u0161\u00ed strih.", "- Zn\u00ed\u017een\u00e9 plecia.", "- Okr\u00fahly v\u00fdstrih.", "- Vrecko na prsiach.", "- Na\u0161\u00edvka s logom.", "- D\u013a\u017eka: 78 cm.", "- \u0160\u00edrka v podpazu\u0161\u00ed: 62 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: L.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Bavlna", "ID produktu", ": ", "9BYY-TSM1CN_67X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "L69QCO96"]], "category": ["On", "Oble\u010denie", "Tri\u010dk\u00e1 a polo tri\u010dk\u00e1", "Tri\u010dk\u00e1"], "description": "Vo\u013en\u00e9 tri\u010dko z kolekcie Lee. Model vytvoren\u00fd z tenkej, m\u00e1lo elastickej pleteniny.", "image_urls": {"tyrkysov\u00e1 modr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSM1CN_67X_F1.jpg@jpg?v=1657696370", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSM1CN_67X_F1.jpg@jpg?v=1657696370", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSM1CN_67X_F2.jpg@jpg?v=1657697459", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSM1CN_67X_F3.jpg@jpg?v=1657696176", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSM1CN_67X_F4.jpg@jpg?v=1657696614", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSM1CN_67X_F5.jpg@jpg?v=1657698195", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSM1CN_67X_F1.jpg@jpg?v=1657696370", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSM1CN_67X_F2.jpg@jpg?v=1657697459", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSM1CN_67X_F1.jpg@jpg?v=1657696370", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSM1CN_67X_F2.jpg@jpg?v=1657697459", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-TSM1CN_67X_C.jpg@jpg?v=1657695426"]}, "skus": {"S": {"colour": "tyrkysov\u00e1 modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 25.9, "out_of_Stock": true, "size": "S"}, "M": {"colour": "tyrkysov\u00e1 modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 25.9, "out_of_Stock": false, "size": "M"}, "L": {"colour": "tyrkysov\u00e1 modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 25.9, "out_of_Stock": false, "size": "L"}, "XL": {"colour": "tyrkysov\u00e1 modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 25.9, "out_of_Stock": false, "size": "XL"}, "XXL": {"colour": "tyrkysov\u00e1 modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 25.9, "out_of_Stock": false, "size": "XXL"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Oble\u010denie", "name": "Rifle Mustang", "retailer_sku": "9BYY-SJM07L_59X", "url": "https://answear.sk/p/rifle-mustang-panske-763792", "care": [["Rifle z kolekcie Mustang, regular straight strih s klasick\u00fdm p\u00e1som. Model vytvoren\u00fd z elastick\u00e9ho denimu.", "- Na v\u00fdrobu bola pou\u017eit\u00e1 udr\u017eate\u013en\u00e1 bavlna.", "- Strih regular straight.", "- Klasick\u00fd p\u00e1s.", "- Zap\u00ednanie na gomb\u00edk a zips.", "- Rovn\u00e1 nohavica.", "- V\u0161it\u00e9 vreck\u00e1.", "- Ozdobne sprat\u00fd denim.", "- \u0160\u00edrka p\u00e1sa: 37 cm.", "- \u0160\u00edrka bokov: 48 cm.", "- V\u00fd\u0161ka p\u00e1sa: 26 cm.", "- \u0160\u00edrka nohavice v spodnej \u010dasti: 19 cm.", "- \u0160\u00edrka nohavice: 26 cm.", "- D\u013a\u017eka: 109 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: 31/32.", "Zlo\u017eenie: ", "98% Bavlna, 2% Elastan", "ID produktu", ": ", "9BYY-SJM07L_59X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "1012883.5000.783"]], "category": ["On", "Oble\u010denie", "Rifle", "Straight a regular"], "description": "Rifle z kolekcie Mustang, regular straight strih s klasick\u00fdm p\u00e1som. Model vytvoren\u00fd z elastick\u00e9ho denimu.", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-SJM07L_59X_F1.jpg@jpg?v=1657539762", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-SJM07L_59X_F2.jpg@jpg?v=1657539763", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-SJM07L_59X_F3.jpg@jpg?v=1657539043", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-SJM07L_59X_F4.jpg@jpg?v=1657539668", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SJM07L_59X_F1.jpg@jpg?v=1657539762", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SJM07L_59X_F2.jpg@jpg?v=1657539763", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SJM07L_59X_F1.jpg@jpg?v=1657539762", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SJM07L_59X_F2.jpg@jpg?v=1657539763", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-SJM07L_59X_C.jpg@jpg?v=1657539416"]}, "skus": {"30/30": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 67.9, "out_of_Stock": false, "size": "30/30"}, "30/32": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 67.9, "out_of_Stock": false, "size": "30/32"}, "31/30": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 67.9, "out_of_Stock": false, "size": "31/30"}, "31/32": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 67.9, "out_of_Stock": false, "size": "31/32"}, "31/34": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 67.9, "out_of_Stock": false, "size": "31/34"}, "32/30": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 67.9, "out_of_Stock": false, "size": "32/30"}, "32/32": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 67.9, "out_of_Stock": false, "size": "32/32"}, "32/34": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 67.9, "out_of_Stock": false, "size": "32/34"}, "33/30": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 67.9, "out_of_Stock": false, "size": "33/30"}, "33/32": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 67.9, "out_of_Stock": false, "size": "33/32"}, "33/34": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 67.9, "out_of_Stock": false, "size": "33/34"}, "34/30": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 67.9, "out_of_Stock": false, "size": "34/30"}, "34/32": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 67.9, "out_of_Stock": false, "size": "34/32"}, "34/34": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 67.9, "out_of_Stock": false, "size": "34/34"}, "35/30": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 67.9, "out_of_Stock": false, "size": "35/30"}, "35/32": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 67.9, "out_of_Stock": false, "size": "35/32"}, "36/30": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 67.9, "out_of_Stock": false, "size": "36/30"}, "36/32": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 67.9, "out_of_Stock": false, "size": "36/32"}, "36/34": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 67.9, "out_of_Stock": false, "size": "36/34"}}}[
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Diev\u010da", "name": "Detsk\u00fd ruksak Roxy", "retailer_sku": "9BYY-PKG018_03X", "url": "https://answear.sk/p/detsky-ruksak-roxy-ruzova-farba-velky-vzorovany-760272", "care": [["Detsk\u00fd batoh z kolekcie Roxy. Model vytvoren\u00fd z textiln\u00e9ho materi\u00e1lu.", "- Tento v\u00fdrobok je vyroben\u00fd z recyklovan\u00e9ho polyesteru.", "- Priestor na f\u013ea\u0161e.", "- Dvojdielny model.", "- Vrecko v prednej \u010dasti.", "- Zap\u00ednanie na zips.", "- U\u0161i do ruky.", "- Nastavite\u013en\u00e1 d\u013a\u017eka popruhov.", "- Zmest\u00ed sa form\u00e1t A4.", "- Model so\u00a0z\u00e1suvnou r\u00fa\u010dkou.", "- Model na kolieskach.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Recyklovan\u00fd polyester", "ID produktu", ": ", "9BYY-PKG018_03X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "ERLBP03054"]], "category": ["Die\u0165a", "Diev\u010da", "Doplnky"], "description": "Detsk\u00fd batoh z kolekcie Roxy. Model vytvoren\u00fd z textiln\u00e9ho materi\u00e1lu.", "image_urls": {"pastelov\u00e1 ru\u017eov\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-PKG018_03X_F1.jpg@jpg?v=1658480070", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-PKG018_03X_F2.jpg@jpg?v=1658480927", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-PKG018_03X_F3.jpg@jpg?v=1658480438", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-PKG018_03X_F4.jpg@jpg?v=1658480197", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-PKG018_03X_F5.jpg@jpg?v=1658480322", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-PKG018_03X_F1.jpg@jpg?v=1658480070", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-PKG018_03X_F2.jpg@jpg?v=1658480927", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-PKG018_03X_F1.jpg@jpg?v=1658480070", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-PKG018_03X_F2.jpg@jpg?v=1658480927", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-PKG018_03X_C.jpg@jpg?v=1658480069"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "pastelov\u00e1 ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 65.9, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Diev\u010da", "name": "Detsk\u00e9 bavlnen\u00e9 tri\u010dko Roxy", "retailer_sku": "9BYY-TSG05C_59X", "url": "https://answear.sk/p/detske-bavlnene-tricko-roxy-tmavomodra-farba-760559", "care": [["Tri\u010dko z kolekcie Roxy. Model vytvoren\u00fd z pleteniny.", "- Organick\u00e1 bavlna sa pestuje bez pou\u017eitia zdraviu \u0161kodliv\u00fdch chemik\u00e1li\u00ed, chemick\u00fdch pestic\u00eddov alebo umel\u00fdch hnoj\u00edv.", "- Okr\u00fahly v\u00fdstrih.", "- Model s potla\u010dou.", "- Vo\u013en\u00fd strih.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Organick\u00e1 bavlna", "ID produktu", ": ", "9BYY-TSG05C_59X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "ERGZT03903"]], "category": ["Die\u0165a", "Diev\u010da", "Oble\u010denie"], "description": "Tri\u010dko z kolekcie Roxy. Model vytvoren\u00fd z pleteniny.", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSG05C_59X_F1.jpg@jpg?v=1658473151", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSG05C_59X_F2.jpg@jpg?v=1658473745", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSG05C_59X_F3.jpg@jpg?v=1658474091", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSG05C_59X_F2.jpg@jpg?v=1658473745", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSG05C_59X_F1.jpg@jpg?v=1658473151", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSG05C_59X_F2.jpg@jpg?v=1658473745", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSG05C_59X_F1.jpg@jpg?v=1658473151", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSG05C_59X_F2.jpg@jpg?v=1658473745", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-TSG05C_59X_C.jpg@jpg?v=1658474243"]}, "skus": {"110": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 18.99, "out_of_Stock": false, "size": "110"}, "122": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 18.99, "out_of_Stock": false, "size": "122"}, "128": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 18.99, "out_of_Stock": false, "size": "128"}, "140": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 18.99, "out_of_Stock": false, "size": "140"}, "152": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 18.99, "out_of_Stock": false, "size": "152"}, "164": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 18.99, "out_of_Stock": false, "size": "164"}, "176": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 18.99, "out_of_Stock": false, "size": "176"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Diev\u010da", "name": "Kabelka Calvin Klein Jeans", "retailer_sku": "9BYY-TOG002_03X", "url": "https://answear.sk/p/kabelka-calvin-klein-jeans-ruzova-farba-749193", "care": [["Mal\u00e1 kabelka z kolekcie Calvin Klein Jeans. Model so zap\u00ednan\u00edm vytvoren\u00fd z textilnej l\u00e1tky.", "- Ta\u0161ka na plece alebo do ruky.", "- Kr\u00e1tke u\u0161i.", "- Odn\u00edmate\u013en\u00fd dlh\u0161\u00ed opasok s mo\u017enos\u0165ou regul\u00e1cie.", "- Zap\u00ednanie na magnetku.", "- Vonkaj\u0161ie vrecko.", "- Nezmest\u00ed sa form\u00e1t A4.", "- D\u013a\u017eka u\u0161\u00ed: 21 cm.", "- H\u013abka: 13 cm.", "- V\u00fd\u0161ka: 22 cm.", "- Spodn\u00e1 \u0161\u00edrka: 20,5 cm.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Polyester", "ID produktu", ": ", "9BYY-TOG002_03X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "IU0IU00310.9BYY"]], "category": ["Die\u0165a", "Diev\u010da", "Doplnky"], "description": "Mal\u00e1 kabelka z kolekcie Calvin Klein Jeans. Model so zap\u00ednan\u00edm vytvoren\u00fd z textilnej l\u00e1tky.", "image_urls": {"pastelov\u00e1 ru\u017eov\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TOG002_03X_F1.jpg@jpg?v=1655873898", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TOG002_03X_F2.jpg@jpg?v=1655873755", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TOG002_03X_F3.jpg@jpg?v=1655873899", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TOG002_03X_F4.jpg@jpg?v=1655873756", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TOG002_03X_F5.jpg@jpg?v=1655873899", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TOG002_03X_F1.jpg@jpg?v=1655873898", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TOG002_03X_F2.jpg@jpg?v=1655873755", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TOG002_03X_F1.jpg@jpg?v=1655873898", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TOG002_03X_F2.jpg@jpg?v=1655873755", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-TOG002_03X_C.jpg@jpg?v=1655873755"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "pastelov\u00e1 ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 58.9, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Diev\u010da", "name": "Detsk\u00fd obojstrann\u00fd klob\u00fak Guess", "retailer_sku": "9BYY-CAG00M_30X", "url": "https://answear.sk/p/detsky-obojstranny-klobuk-guess-ruzova-farba-bavlneny-744795", "care": [["Detsk\u00fd klob\u00fak z kolekcie Guess. Model s \u00fazkou strie\u0161kou, vyroben\u00fd z materi\u00e1lu s potla\u010dou. V\u00fdrobok so \u0161peci\u00e1lnym dizajnom, ktor\u00fd umo\u017e\u0148uje obojstrann\u00e9 pou\u017eitie.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Bavlna", "ID produktu", ": ", "9BYY-CAG00M_30X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "AGARY3.CO223"]], "category": ["Die\u0165a", "Diev\u010da", "Doplnky"], "description": "Detsk\u00fd klob\u00fak z kolekcie Guess. Model s \u00fazkou strie\u0161kou, vyroben\u00fd z materi\u00e1lu s potla\u010dou. V\u00fdrobok so \u0161peci\u00e1lnym dizajnom, ktor\u00fd umo\u017e\u0148uje obojstrann\u00e9 pou\u017eitie.", "image_urls": {"ru\u017eov\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-CAG00M_30X_F1.jpg@jpg?v=1655186655", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-CAG00M_30X_F2.jpg@jpg?v=1655185946", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-CAG00M_30X_F3.jpg@jpg?v=1655186212", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-CAG00M_30X_F4.jpg@jpg?v=1655186350", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-CAG00M_30X_F1.jpg@jpg?v=1655186655", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-CAG00M_30X_F2.jpg@jpg?v=1655185946", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-CAG00M_30X_F1.jpg@jpg?v=1655186655", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-CAG00M_30X_F2.jpg@jpg?v=1655185946", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-CAG00M_30X_C.jpg@jpg?v=1655185946"]}, "skus": {"S": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 36.9, "out_of_Stock": false, "size": "S"}, "M": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 36.9, "out_of_Stock": false, "size": "M"}, "L": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 36.9, "out_of_Stock": false, "size": "L"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Chlapec", "name": "Ruksak Tommy Hilfiger", "retailer_sku": "PPYY-PKK00Y_50X", "url": "https://answear.sk/p/ruksak-tommy-hilfiger-maly-s-nasivkou-708592", "care": [["Batoh z kolekcie Tommy Hilfiger. Model vytvoren\u00fd z textiln\u00e9ho materi\u00e1lu.", "- Jednodielny model.", "- Zap\u00ednanie na dvojstrann\u00fd zips.", "- Vrecko v prednej \u010dasti.", "- Bo\u010dn\u00e9 vreck\u00e1 na f\u013ea\u0161e.", "- U\u0161i do ruky.", "- Nastavite\u013en\u00e1 d\u013a\u017eka popruhov.", "- Nezmest\u00ed sa form\u00e1t A4.", "- H\u013abka: 13 cm.", "- V\u00fd\u0161ka: 35,5 cm.", "- Spodn\u00e1 \u0161\u00edrka: 25 cm.", "Zlo\u017eenie: ", "67% Bavlna, 33% Polyester", "ID produktu", ": ", "PPYY-PKK00Y_50X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "AU0AU01376.PPYY.K"]], "category": ["Die\u0165a", "Chlapec", "Doplnky"], "description": "Batoh z kolekcie Tommy Hilfiger. Model vytvoren\u00fd z textiln\u00e9ho materi\u00e1lu.", "image_urls": {"svetlomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-PKK00Y_50X_F1.jpg@jpg?v=1650949968", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-PKK00Y_50X_F2.jpg@jpg?v=1650949968", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-PKK00Y_50X_F3.jpg@jpg?v=1650950132", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-PKK00Y_50X_F4.jpg@jpg?v=1650950294", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-PKK00Y_50X_F5.jpg@jpg?v=1650949969", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-PKK00Y_50X_F1.jpg@jpg?v=1650949968", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-PKK00Y_50X_F2.jpg@jpg?v=1650949968", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-PKK00Y_50X_F1.jpg@jpg?v=1650949968", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-PKK00Y_50X_F2.jpg@jpg?v=1650949968", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-PKK00Y_50X_C.jpg@jpg?v=1650950488"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "svetlomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 74.9, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Doplnky", "name": "Vans - Mal\u00e1 ta\u0161ka", "retailer_sku": "PPYK-TOM07M_99X", "url": "https://answear.sk/p/vans-mala-taska-267791", "care": [["Mal\u00e1 ta\u0161ka na doklady z kolekcie Vans. Model vytvoren\u00fd z textilnej l\u00e1tky.", "- Zap\u00ednanie na zips.", "- Vonkaj\u0161ie vreck\u00e1.", "- Pevn\u00fd dlh\u00fd popruh s\u00a0regul\u00e1ciou.", "- Nezmest\u00ed sa form\u00e1t A4.", "- H\u013abka: 4 cm.", "- V\u00fd\u0161ka: 19 cm.", "- Spodn\u00e1 \u0161\u00edrka: 16 cm.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Polyester", "ID produktu", ": ", "PPYK-TOM07M_99X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "VN0A3I5S6ZC1"]], "category": ["On", "Doplnky", "\u013dadvinky", "Die\u0165a", "Diev\u010da"], "description": "Mal\u00e1 ta\u0161ka na doklady z kolekcie Vans. Model vytvoren\u00fd z textilnej l\u00e1tky.", "image_urls": {"\u010dierna": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS20-TOM07M_99X_F1.jpg@jpg?v=1581686185", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS20-TOM07M_99X_F2.jpg@jpg?v=1581686185", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS20-TOM07M_99X_F3.jpg@jpg?v=1581686186", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS20-TOM07M_99X_F4.jpg@jpg?v=1581686186", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS20-TOM07M_99X_F5.jpg@jpg?v=1581686186", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS20-TOM07M_99X_F1.jpg@jpg?v=1581686185", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS20-TOM07M_99X_F2.jpg@jpg?v=1581686185", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS20-TOM07M_99X_F1.jpg@jpg?v=1581686185", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS20-TOM07M_99X_F2.jpg@jpg?v=1581686185", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS20-TOM07M_99X_C.jpg@jpg?v=1581686185"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 25.9, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Chlapec", "name": "Guess puzdro na detsk\u00fd cuml\u00edk", "retailer_sku": "9BYY-AKK00H_03X", "url": "https://answear.sk/p/guess-puzdro-na-detsky-cumlik-747130", "care": [["Puzdro na cuml\u00edk pre b\u00e1b\u00e4tk\u00e1 z kolekcie Guess.", "- Zap\u00ednanie na zips.", "- Praktick\u00e9 madlo, ktor\u00e9 umo\u017e\u0148uje pripevnenie na ko\u010d\u00edk.", "- H\u013abka: 6,5 cm.", "- V\u00fd\u0161ka: 6,5 cm.", "- Spodn\u00e1 \u0161\u00edrka: 8 cm.", "Zlo\u017eenie: ", "1. l\u00e1tka: 100% Polyuret\u00e1n", "2. l\u00e1tka: 100% Polyester", "3. l\u00e1tka: 100% Polyetyl\u00e9n", "ID produktu", ": ", "9BYY-AKK00H_03X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "H2YZ07.WEU80"]], "category": ["Die\u0165a", "Chlapec", "Doplnky"], "description": "Puzdro na cuml\u00edk pre b\u00e1b\u00e4tk\u00e1 z kolekcie Guess.", "image_urls": {"ru\u017eov\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-AKK00H_03X_F1.jpg@jpg?v=1660120244", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-AKK00H_03X_F2.jpg@jpg?v=1660118555", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-AKK00H_03X_F3.jpg@jpg?v=1660120351", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-AKK00H_03X_F4.jpg@jpg?v=1660118555", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-AKK00H_03X_F1.jpg@jpg?v=1660120244", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-AKK00H_03X_F2.jpg@jpg?v=1660118555", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-AKK00H_03X_F1.jpg@jpg?v=1660120244", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-AKK00H_03X_F2.jpg@jpg?v=1660118555", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-AKK00H_30X_C.jpg@jpg?v=1655454607", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-AKK00H_59X_C.jpg@jpg?v=1655453806", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-AKK00H_50X_C.jpg@jpg?v=1660120245", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-AKK00H_03X_C.jpg@jpg?v=1660120017"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 47.9, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Chlapec", "name": "Detsk\u00fd ruksak Tommy Hilfiger", "retailer_sku": "9BYY-PKK00A_42X", "url": "https://answear.sk/p/detsky-ruksak-tommy-hilfiger-ruzova-farba-maly-jednofarebny-787647", "care": [["Detsk\u00fd batoh z kolekcie Tommy Hilfiger. Model vytvoren\u00fd z textiln\u00e9ho materi\u00e1lu.", "- Tento v\u00fdrobok je vyroben\u00fd z recyklovan\u00e9ho polyesteru.", "- Jednodielny model.", "- Vrecko v prednej \u010dasti.", "- Zap\u00ednanie na zips.", "- Bo\u010dn\u00e9 vreck\u00e1.", "- Nastavite\u013en\u00e1 d\u013a\u017eka popruhov.", "- H\u013abka: 9 cm.", "- V\u00fd\u0161ka: 27 cm.", "- Spodn\u00e1 \u0161\u00edrka: 20 cm.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Recyklovan\u00fd polyester", "ID produktu", ": ", "9BYY-PKK00A_42X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "AU0AU01521.9BYY"]], "category": ["Die\u0165a", "Chlapec", "Doplnky"], "description": "Detsk\u00fd batoh z kolekcie Tommy Hilfiger. Model vytvoren\u00fd z textiln\u00e9ho materi\u00e1lu.", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-PKK00A_42X_F1.jpg@jpg?v=1660216228", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-PKK00A_42X_F2.jpg@jpg?v=1660215881", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-PKK00A_42X_F3.jpg@jpg?v=1660215530", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-PKK00A_42X_F4.jpg@jpg?v=1660215638", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-PKK00A_42X_F5.jpg@jpg?v=1660215530", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-PKK00A_42X_F1.jpg@jpg?v=1660216228", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-PKK00A_42X_F2.jpg@jpg?v=1660215881", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-PKK00A_42X_F1.jpg@jpg?v=1660216228", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-PKK00A_42X_F2.jpg@jpg?v=1660215881", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-PKK00A_59X_C.jpg@jpg?v=1660300243", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-PKK00A_42X_C.jpg@jpg?v=1660216373"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 58.9, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Oble\u010denie", "name": "Tr\u00e9ningov\u00e9 tri\u010dko Reebok Tech", "retailer_sku": "9BYY-TSM0FI_71X", "url": "https://answear.sk/p/treningove-tricko-reebok-tech-zelena-farba-jednofarebny-777002", "care": [["Tr\u00e9ningov\u00e9 tri\u010dko z kolekcie Reebok. Model vyroben\u00fd z recyklovan\u00e9ho materi\u00e1lu odv\u00e1dzaj\u00faceho vlhkos\u0165.", "- Rad [REE] CYCLED pozost\u00e1va z produktov vyroben\u00fdch minim\u00e1lne z 30 % z recyklovan\u00fdch materi\u00e1lov. Pri v\u00fdrobe nebol pou\u017eit\u00fd \u017eiadny nov\u00fd, predt\u00fdm nespracovan\u00fd polyester.", "- Technol\u00f3gia Speedwick obsiahnut\u00e1 v materi\u00e1li perfektne odv\u00e1dza pot od poko\u017eky a udr\u017e\u00ed v\u00e1s v suchu a chlade, ke\u010f ste akt\u00edvni.", "- \u00daplet tohto modelu je m\u00e4kk\u00fd, pru\u017en\u00fd a dobre prilieha k telu. Materi\u00e1l je obojstrann\u00fd a nepresvit\u00e1.", "- \u0160vy chr\u00e1nia poko\u017eku pred podr\u00e1\u017eden\u00edm a zais\u0165uj\u00fa vysok\u00fd komfort pri pou\u017e\u00edvan\u00ed.", "- D\u013a\u017eka: 70 cm.", "- \u0160\u00edrka v podpazu\u0161\u00ed: 50 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: M.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Recyklovan\u00fd polyester", "ID produktu", ": ", "9BYY-TSM0FI_71X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "HL4299"]], "category": ["On", "Oble\u010denie", "Tri\u010dk\u00e1 a polo tri\u010dk\u00e1", "Tri\u010dk\u00e1"], "description": "Tr\u00e9ningov\u00e9 tri\u010dko z kolekcie Reebok. Model vyroben\u00fd z recyklovan\u00e9ho materi\u00e1lu odv\u00e1dzaj\u00faceho vlhkos\u0165.", "image_urls": {"\u017elto-zelen\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSM0FI_71X_F1.jpg@jpg?v=1658998727", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSM0FI_71X_F1.jpg@jpg?v=1658998727", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSM0FI_71X_F2.jpg@jpg?v=1658997407", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSM0FI_71X_F3.jpg@jpg?v=1658996211", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSM0FI_71X_F4.jpg@jpg?v=1658998286", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSM0FI_71X_F5.jpg@jpg?v=1658998287", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSM0FI_71X_F1.jpg@jpg?v=1658998727", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSM0FI_71X_F2.jpg@jpg?v=1658997407", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSM0FI_71X_F1.jpg@jpg?v=1658998727", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSM0FI_71X_F2.jpg@jpg?v=1658997407", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-TSM0FI_71X_C.jpg@jpg?v=1658998490"]}, "skus": {"S": {"colour": "\u017elto-zelen\u00e1", "currency": "EUR", "price": 19.9, "out_of_Stock": true, "size": "S"}, "M": {"colour": "\u017elto-zelen\u00e1", "currency": "EUR", "price": 19.9, "out_of_Stock": false, "size": "M"}, "L": {"colour": "\u017elto-zelen\u00e1", "currency": "EUR", "price": 19.9, "out_of_Stock": true, "size": "L"}, "XL": {"colour": "\u017elto-zelen\u00e1", "currency": "EUR", "price": 19.9, "out_of_Stock": false, "size": "XL"}, "2XL": {"colour": "\u017elto-zelen\u00e1", "currency": "EUR", "price": 19.9, "out_of_Stock": false, "size": "2XL"}}},
[
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Diev\u010da", "name": "Kabelka Calvin Klein Jeans", "retailer_sku": "9BYY-TOG002_03X", "url": "https://answear.sk/p/kabelka-calvin-klein-jeans-ruzova-farba-749193", "care": [["Mal\u00e1 kabelka z kolekcie Calvin Klein Jeans. Model so zap\u00ednan\u00edm vytvoren\u00fd z textilnej l\u00e1tky.", "- Ta\u0161ka na plece alebo do ruky.", "- Kr\u00e1tke u\u0161i.", "- Odn\u00edmate\u013en\u00fd dlh\u0161\u00ed opasok s mo\u017enos\u0165ou regul\u00e1cie.", "- Zap\u00ednanie na magnetku.", "- Vonkaj\u0161ie vrecko.", "- Nezmest\u00ed sa form\u00e1t A4.", "- D\u013a\u017eka u\u0161\u00ed: 21 cm.", "- H\u013abka: 13 cm.", "- V\u00fd\u0161ka: 22 cm.", "- Spodn\u00e1 \u0161\u00edrka: 20,5 cm.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Polyester", "ID produktu", ": ", "9BYY-TOG002_03X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "IU0IU00310.9BYY"]], "category": ["Die\u0165a", "Diev\u010da", "Doplnky"], "description": "Mal\u00e1 kabelka z kolekcie Calvin Klein Jeans. Model so zap\u00ednan\u00edm vytvoren\u00fd z textilnej l\u00e1tky.", "image_urls": {"pastelov\u00e1 ru\u017eov\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TOG002_03X_F1.jpg@jpg?v=1655873898", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TOG002_03X_F2.jpg@jpg?v=1655873755", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TOG002_03X_F3.jpg@jpg?v=1655873899", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TOG002_03X_F4.jpg@jpg?v=1655873756", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TOG002_03X_F5.jpg@jpg?v=1655873899", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TOG002_03X_F1.jpg@jpg?v=1655873898", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TOG002_03X_F2.jpg@jpg?v=1655873755", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TOG002_03X_F1.jpg@jpg?v=1655873898", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TOG002_03X_F2.jpg@jpg?v=1655873755", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-TOG002_03X_C.jpg@jpg?v=1655873755"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "pastelov\u00e1 ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 58.9, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Home & Decor", "name": "SunnyLife pot\u00e1pa\u010dsk\u00e1 s\u00faprava pre deti (3-pak)", "retailer_sku": "99KK-EGU0B2_22X", "url": "https://answear.sk/p/sunnylife-potapacska-suprava-pre-deti-3-pak-776834", "care": [["Pot\u00e1pa\u010dsk\u00e1 s\u00faprava pre deti z kolekcie SunnyLife. Model vyroben\u00fd z umelej hmoty.", "- S\u00faprava obsahuje plutvy, masku a d\u00fdchaciu trubicu.", "- Nastavite\u013en\u00fd popruh na plutv\u00e1ch a kapucni.", "- Vr\u00e1tane vrecka.", "- Ve\u013ekosti: 38 x 25 x 8 cm.", "Zlo\u017eenie: ", "Polyetyl\u00e9n, Silik\u00f3n, Plast", "ID produktu", ": ", "99KK-EGU0B2_22X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "S2VDSTCM"]], "category": ["Ona", "Home & Decor", "Elektronika a pr\u00edslu\u0161enstvo", "Dar\u010deky a gatgety"], "description": "Pot\u00e1pa\u010dsk\u00e1 s\u00faprava pre deti z kolekcie SunnyLife. Model vyroben\u00fd z umelej hmoty.", "image_urls": {"oran\u017eov\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-EGU0B2_22X_F1.jpg@jpg?v=1659005301", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-EGU0B2_22X_F2.jpg@jpg?v=1659005786", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-EGU0B2_22X_F1.jpg@jpg?v=1659005301", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-EGU0B2_22X_F2.jpg@jpg?v=1659005786", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AA00-EGU0B2_22X_C.jpg@jpg?v=1659090861"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "oran\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 52.9, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Diev\u010da", "name": "Detsk\u00e9 bavlnen\u00e9 tri\u010dko Roxy", "retailer_sku": "9BYY-TSG05C_59X", "url": "https://answear.sk/p/detske-bavlnene-tricko-roxy-tmavomodra-farba-760559", "care": [["Tri\u010dko z kolekcie Roxy. Model vytvoren\u00fd z pleteniny.", "- Organick\u00e1 bavlna sa pestuje bez pou\u017eitia zdraviu \u0161kodliv\u00fdch chemik\u00e1li\u00ed, chemick\u00fdch pestic\u00eddov alebo umel\u00fdch hnoj\u00edv.", "- Okr\u00fahly v\u00fdstrih.", "- Model s potla\u010dou.", "- Vo\u013en\u00fd strih.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Organick\u00e1 bavlna", "ID produktu", ": ", "9BYY-TSG05C_59X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "ERGZT03903"]], "category": ["Die\u0165a", "Diev\u010da", "Oble\u010denie"], "description": "Tri\u010dko z kolekcie Roxy. Model vytvoren\u00fd z pleteniny.", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSG05C_59X_F1.jpg@jpg?v=1658473151", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSG05C_59X_F2.jpg@jpg?v=1658473745", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSG05C_59X_F3.jpg@jpg?v=1658474091", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSG05C_59X_F2.jpg@jpg?v=1658473745", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSG05C_59X_F1.jpg@jpg?v=1658473151", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSG05C_59X_F2.jpg@jpg?v=1658473745", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSG05C_59X_F1.jpg@jpg?v=1658473151", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSG05C_59X_F2.jpg@jpg?v=1658473745", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-TSG05C_59X_C.jpg@jpg?v=1658474243"]}, "skus": {"110": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 18.99, "out_of_Stock": false, "size": "110"}, "122": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 18.99, "out_of_Stock": false, "size": "122"}, "128": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 18.99, "out_of_Stock": false, "size": "128"}, "140": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 18.99, "out_of_Stock": false, "size": "140"}, "152": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 18.99, "out_of_Stock": false, "size": "152"}, "164": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 18.99, "out_of_Stock": false, "size": "164"}, "176": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 18.99, "out_of_Stock": false, "size": "176"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Diev\u010da", "name": "Detsk\u00fd obojstrann\u00fd klob\u00fak Guess", "retailer_sku": "9BYY-CAG00M_30X", "url": "https://answear.sk/p/detsky-obojstranny-klobuk-guess-ruzova-farba-bavlneny-744795", "care": [["Detsk\u00fd klob\u00fak z kolekcie Guess. Model s \u00fazkou strie\u0161kou, vyroben\u00fd z materi\u00e1lu s potla\u010dou. V\u00fdrobok so \u0161peci\u00e1lnym dizajnom, ktor\u00fd umo\u017e\u0148uje obojstrann\u00e9 pou\u017eitie.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Bavlna", "ID produktu", ": ", "9BYY-CAG00M_30X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "AGARY3.CO223"]], "category": ["Die\u0165a", "Diev\u010da", "Doplnky"], "description": "Detsk\u00fd klob\u00fak z kolekcie Guess. Model s \u00fazkou strie\u0161kou, vyroben\u00fd z materi\u00e1lu s potla\u010dou. V\u00fdrobok so \u0161peci\u00e1lnym dizajnom, ktor\u00fd umo\u017e\u0148uje obojstrann\u00e9 pou\u017eitie.", "image_urls": {"ru\u017eov\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-CAG00M_30X_F1.jpg@jpg?v=1655186655", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-CAG00M_30X_F2.jpg@jpg?v=1655185946", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-CAG00M_30X_F3.jpg@jpg?v=1655186212", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-CAG00M_30X_F4.jpg@jpg?v=1655186350", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-CAG00M_30X_F1.jpg@jpg?v=1655186655", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-CAG00M_30X_F2.jpg@jpg?v=1655185946", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-CAG00M_30X_F1.jpg@jpg?v=1655186655", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-CAG00M_30X_F2.jpg@jpg?v=1655185946", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-CAG00M_30X_C.jpg@jpg?v=1655185946"]}, "skus": {"S": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 36.9, "out_of_Stock": false, "size": "S"}, "M": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 36.9, "out_of_Stock": false, "size": "M"}, "L": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 36.9, "out_of_Stock": false, "size": "L"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Home & Decor", "name": "SunnyLife nafukovac\u00ed matrac na pl\u00e1vanie Luxe Swan", "retailer_sku": "99KK-EGU0A0_00A", "url": "https://answear.sk/p/sunnylife-nafukovaci-matrac-na-plavanie-luxe-swan-776801", "care": [["Nafukovac\u00ed matrac na pl\u00e1vanie z kolekcie SunnyLife. Model vyroben\u00fd z umelej hmoty.", "- Vybaven\u00e9 pohodln\u00fdm sedadlom a madlami.", "- Vyroben\u00e9 z odoln\u00e9ho, \u200b\u200bnetoxick\u00e9ho PVC bez ftal\u00e1tov.", "- Obsahuje s\u00fapravu na opravu dier.", "- Maxim\u00e1lne za\u0165a\u017eenie je 100 kg.", "- Ne\u010derpajte na maximum.", "- Vzduch kles\u00e1 pri ni\u017e\u0161ej teplote a v studenej vode \u2013 sta\u010d\u00ed ju len na\u010derpa\u0165.", "- Odpor\u00fa\u010da sa vyfukova\u0165 v noci a uchov\u00e1va\u0165 na chladnom, tienenom mieste.", "- Ve\u013ekosti: 155 x 155 x 115 cm.", "Zlo\u017eenie: ", "PVC", "ID produktu", ": ", "99KK-EGU0A0_00A", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "S2LRIDWS"]], "category": ["Ona", "Home & Decor", "Elektronika a pr\u00edslu\u0161enstvo", "Dar\u010deky a gatgety"], "description": "Nafukovac\u00ed matrac na pl\u00e1vanie z kolekcie SunnyLife. Model vyroben\u00fd z umelej hmoty.", "image_urls": {"biela": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-EGU0A0_00A_F1.jpg@jpg?v=1659002783", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-EGU0A0_00A_F1.jpg@jpg?v=1659002783", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-EGU0A0_00A_F1.jpg@jpg?v=1659002783", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AA00-EGU0A0_00A_C.jpg@jpg?v=1659088831"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 61.9, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Chlapec", "name": "adidas Originals - Detsk\u00e9 top\u00e1nky Superstar CF I EF4842", "retailer_sku": "PPY8-OBK00F_00X", "url": "https://answear.sk/p/adidas-originals-detske-topanky-superstar-cf-i-ef4842-386437", "care": [["Detsk\u00e9 top\u00e1nky z kolekcie adidas Originals. Model vytvoren\u00fd spojen\u00edm pr\u00edrodnej ko\u017ee a syntetickej l\u00e1tky.", "- Zaoblen\u00e1, m\u00e4kk\u00e1 \u0161pi\u010dka.", "- Spevnen\u00e1 p\u00e4ta.", "- Gumen\u00e1 podr\u00e1\u017eka.", "- Komfortn\u00e9 vn\u00fatro.", "- Zap\u00ednanie na such\u00fd zips.", "- D\u013a\u017eka vlo\u017eky: 12 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: 20.", "Zlo\u017eenie: ", "Zvr\u0161ok: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka, Pr\u00edrodn\u00e1 ko\u017ea", "Vn\u00fatro: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "Podr\u00e1\u017eka: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "ID produktu", ": ", "PPY8-OBK00F_00X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "EF4842"]], "category": ["Die\u0165a", "Chlapec", "Obuv"], "description": "Detsk\u00e9 top\u00e1nky z kolekcie adidas Originals. Model vytvoren\u00fd spojen\u00edm pr\u00edrodnej ko\u017ee a syntetickej l\u00e1tky.", "image_urls": {"biela": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS21-OBK00F_00X_F1.jpg@jpg?v=1607062869", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS21-OBK00F_00X_F2.jpg@jpg?v=1607063800", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS21-OBK00F_00X_F3.jpg@jpg?v=1607063708", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS21-OBK00F_00X_F4.jpg@jpg?v=1607062373", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS21-OBK00F_00X_F1.jpg@jpg?v=1607062869", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS21-OBK00F_00X_F2.jpg@jpg?v=1607063800", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS21-OBK00F_00X_F1.jpg@jpg?v=1607062869", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS21-OBK00F_00X_F2.jpg@jpg?v=1607063800", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS21-OBK00F_00X_C.jpg@jpg?v=1607062480"]}, "skus": {"19": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 47.9, "out_of_Stock": true, "size": "19"}, "20": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 47.9, "out_of_Stock": false, "size": "20"}, "21": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 47.9, "out_of_Stock": true, "size": "21"}, "22": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 47.9, "out_of_Stock": true, "size": "22"}, "23": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 47.9, "out_of_Stock": false, "size": "23"}, "23,5": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 47.9, "out_of_Stock": false, "size": "23,5"}, "24": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 47.9, "out_of_Stock": false, "size": "24"}, "25": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 47.9, "out_of_Stock": false, "size": "25"}, "25,5": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 47.9, "out_of_Stock": false, "size": "25,5"}, "26": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 47.9, "out_of_Stock": false, "size": "26"}, "26,5": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 47.9, "out_of_Stock": false, "size": "26,5"}, "27": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 47.9, "out_of_Stock": false, "size": "27"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Chlapec", "name": "Detsk\u00e1 ko\u0161e\u013ea OVS", "retailer_sku": "PPYY-KDB01R_00X", "url": "https://answear.sk/p/detska-kosela-ovs-biela-farba-740354", "care": [["Detsk\u00e1 ko\u0161e\u013ea z kolekcie OVS. Model vytvoren\u00fd z hladkej l\u00e1tky.", "- Jednoduch\u00fd strih.", "- Dlh\u00fd ruk\u00e1v.", "- Model so stoja\u010dikom.", "- Zap\u00ednanie na gomb\u00edky.", "Zlo\u017eenie: ", "100% \u013dan", "ID produktu", ": ", "PPYY-KDB01R_00X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "1441496.Boy.9.36months."]], "category": ["Die\u0165a", "Chlapec", "Oble\u010denie"], "description": "Detsk\u00e1 ko\u0161e\u013ea z kolekcie OVS. Model vytvoren\u00fd z hladkej l\u00e1tky.", "image_urls": {"biela": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-KDB01R_00X_F1.jpg@jpg?v=1656669445", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-KDB01R_00X_F2.jpg@jpg?v=1656669295", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-KDB01R_00X_F1.jpg@jpg?v=1656669445", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-KDB01R_00X_F2.jpg@jpg?v=1656669295", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-KDB01R_00X_C.jpg@jpg?v=1656668842"]}, "skus": {"80": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 12.99, "out_of_Stock": false, "size": "80"}, "86": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 12.99, "out_of_Stock": false, "size": "86"}, "92": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 12.99, "out_of_Stock": false, "size": "92"}, "98": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 12.99, "out_of_Stock": false, "size": "98"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Chlapec", "name": "Reebok Classic - Detsk\u00e9 top\u00e1nky Royal Prime 2.0 FV2405", "retailer_sku": "9BYK-OBB04E_00X", "url": "https://answear.sk/p/reebok-classic-detske-topanky-royal-prime-2-0-fv2405-340943", "care": [["Detsk\u00e9 top\u00e1nky z kolekcie Reebok Classic. Model vytvoren\u00fd z ekologickej ko\u017ee.", "- Zaoblen\u00e1, spevnen\u00e1 \u0161pi\u010dka.", "- Gumen\u00e1 podr\u00e1\u017eka.", "- Spevnen\u00e1 p\u00e4ta.", "- Komfortn\u00e1 vlo\u017eka.", "- Textiln\u00e1 pod\u0161\u00edvka.", "- \u0160nurovac\u00ed model.", "- D\u013a\u017eka vlo\u017eky: 22,5 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: 34,5.", "Zlo\u017eenie: ", "Zvr\u0161ok: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "Vn\u00fatro: Textil", "Podr\u00e1\u017eka: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "ID produktu", ": ", "9BYK-OBB04E_00X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "FV2405"]], "category": ["Die\u0165a", "Chlapec", "Obuv"], "description": "Detsk\u00e9 top\u00e1nky z kolekcie Reebok Classic. Model vytvoren\u00fd z ekologickej ko\u017ee.", "image_urls": {"biela": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW20-OBB04E_00X_F1.jpg@jpg?v=1599128565", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW20-OBB04E_00X_F2.jpg@jpg?v=1599130481", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW20-OBB04E_00X_F3.jpg@jpg?v=1599128322", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW20-OBB04E_00X_F4.jpg@jpg?v=1599127836", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW20-OBB04E_00X_F5.jpg@jpg?v=1599127478", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW20-OBB04E_00X_F1.jpg@jpg?v=1599128565", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW20-OBB04E_00X_F2.jpg@jpg?v=1599130481", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW20-OBB04E_00X_F1.jpg@jpg?v=1599128565", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW20-OBB04E_00X_F2.jpg@jpg?v=1599130481", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW20-OBB04E_00X_C.jpg@jpg?v=1599131917"]}, "skus": {"27": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 22.99, "out_of_Stock": false, "size": "27"}, "27,5": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 22.99, "out_of_Stock": false, "size": "27,5"}, "28": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 22.99, "out_of_Stock": false, "size": "28"}, "29": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 22.99, "out_of_Stock": false, "size": "29"}, "30": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 22.99, "out_of_Stock": false, "size": "30"}, "30,5": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 22.99, "out_of_Stock": false, "size": "30,5"}, "31": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 22.99, "out_of_Stock": false, "size": "31"}, "31,5": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 22.99, "out_of_Stock": false, "size": "31,5"}, "32": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 22.99, "out_of_Stock": false, "size": "32"}, "32,5": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 22.99, "out_of_Stock": false, "size": "32,5"}, "33": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 22.99, "out_of_Stock": true, "size": "33"}, "34": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 22.99, "out_of_Stock": false, "size": "34"}, "34,5": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 22.99, "out_of_Stock": false, "size": "34,5"}, "35": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 22.99, "out_of_Stock": true, "size": "35"}, "36": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 22.99, "out_of_Stock": false, "size": "36"}, "36,5": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 22.99, "out_of_Stock": true, "size": "36,5"}, "37": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 22.99, "out_of_Stock": false, "size": "37"}, "38": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 22.99, "out_of_Stock": true, "size": "38"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Chlapec", "name": "adidas Originals - Detsk\u00e9 top\u00e1nky Continental 80 G28214", "retailer_sku": "PPYK-OBK00C_99X", "url": "https://answear.sk/p/adidas-originals-detske-topanky-continental-80-g28214-226858", "care": [["Detsk\u00e9 top\u00e1nky z kolekcie adidas Originals. Model vytvoren\u00fd spojen\u00edm pr\u00edrodnej a ekologickej ko\u017ee.", "- Protibakt\u00e9riov\u00e1, odv\u00e1dzaj\u00faca vlhkos\u0165 vlo\u017eka OrthoLite\u00ae.", "- Vkladacia vlo\u017eka ADIFIT\u00ae s\u00a0potla\u010dou. Pom\u00e1ha sa uisti\u0165, \u017ee top\u00e1nka m\u00e1 vhodn\u00fa ve\u013ekos\u0165.", "- Zaoblen\u00e1, jemne spevnen\u00e1 \u0161pi\u010dka.", "- Gumen\u00e1 podr\u00e1\u017eka.", "- Pevn\u00e1 v\u00fdstu\u017e p\u00e4ty.", "- Textiln\u00e1 pod\u0161\u00edvka.", "- \u0160nurovac\u00ed model.", "- D\u013a\u017eka vlo\u017eky: 17,5 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: 28.", "Zlo\u017eenie: ", "Zvr\u0161ok: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka, Pr\u00edrodn\u00e1 ko\u017ea", "Vn\u00fatro: Textil", "Podr\u00e1\u017eka: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "ID produktu", ": ", "PPYK-OBK00C_99X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "G28214"]], "category": ["Die\u0165a", "Chlapec", "Obuv"], "description": "Detsk\u00e9 top\u00e1nky z kolekcie adidas Originals. Model vytvoren\u00fd spojen\u00edm pr\u00edrodnej a ekologickej ko\u017ee.", "image_urls": {"\u010dierna": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS20-OBK00C_99X_F1.jpg@jpg?v=1571136649", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS20-OBK00C_99X_F2.jpg@jpg?v=1571136649", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS20-OBK00C_99X_F3.jpg@jpg?v=1571136650", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS20-OBK00C_99X_F4.jpg@jpg?v=1571136650", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS20-OBK00C_99X_F5.jpg@jpg?v=1571136651", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS20-OBK00C_99X_F1.jpg@jpg?v=1571136649", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS20-OBK00C_99X_F2.jpg@jpg?v=1571136649", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS20-OBK00C_99X_F1.jpg@jpg?v=1571136649", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS20-OBK00C_99X_F2.jpg@jpg?v=1571136649", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS20-OBK00C_99X_C.jpg@jpg?v=1571136648"]}, "skus": {"28": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 29.9, "out_of_Stock": false, "size": "28"}, "28,5": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 29.9, "out_of_Stock": false, "size": "28,5"}, "29": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 29.9, "out_of_Stock": false, "size": "29"}, "30": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 29.9, "out_of_Stock": false, "size": "30"}, "30,5": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 29.9, "out_of_Stock": false, "size": "30,5"}, "31": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 29.9, "out_of_Stock": false, "size": "31"}, "31,5": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 29.9, "out_of_Stock": false, "size": "31,5"}, "32": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 29.9, "out_of_Stock": false, "size": "32"}, "33": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 29.9, "out_of_Stock": false, "size": "33"}, "33,5": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 29.9, "out_of_Stock": false, "size": "33,5"}, "34": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 29.9, "out_of_Stock": true, "size": "34"}, "35": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 29.9, "out_of_Stock": true, "size": "35"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Chlapec", "name": "Detsk\u00e1 tepl\u00e1kov\u00e1 s\u00faprava adidas GN3967", "retailer_sku": "9BY8-DKB00A_99X", "url": "https://answear.sk/p/detska-teplakova-suprava-adidas-gn3967-cierna-farba-488194", "care": [["Detsk\u00e1 tepl\u00e1kov\u00e1 s\u00faprava z kolekcie adidas. Model vytvoren\u00fd z pleteniny.", "- Jednoduch\u00fd strih.", "- Dlh\u00fd ruk\u00e1v.", "- Zap\u00ednan\u00fd model.", "- Elastick\u00fd prvok v p\u00e1se.", "Zlo\u017eenie: ", "52% Bavlna, 48% Polyester", "ID produktu", ": ", "9BY8-DKB00A_99X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "GN3967"]], "category": ["Die\u0165a", "Chlapec", "Oble\u010denie"], "description": "Detsk\u00e1 tepl\u00e1kov\u00e1 s\u00faprava z kolekcie adidas. Model vytvoren\u00fd z pleteniny.", "image_urls": {"\u010dierna": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW21-DKB00A_99X_F1.jpg@jpg?v=1643806590", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW21-DKB00A_99X_F2.jpg@jpg?v=1643806689", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW21-DKB00A_99X_F3.jpg@jpg?v=1643806591", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW21-DKB00A_99X_F4.jpg@jpg?v=1643806591", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW21-DKB00A_99X_F1.jpg@jpg?v=1643806590", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW21-DKB00A_99X_F2.jpg@jpg?v=1643806689", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW21-DKB00A_99X_F1.jpg@jpg?v=1643806590", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW21-DKB00A_99X_F2.jpg@jpg?v=1643806689", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW21-DKB00A_99X_C.jpg@jpg?v=1643806589"]}, "skus": {"104": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 40.9, "out_of_Stock": false, "size": "104"}, "110": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 40.9, "out_of_Stock": false, "size": "110"}, "116": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 40.9, "out_of_Stock": false, "size": "116"}, "122": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 40.9, "out_of_Stock": false, "size": "122"}, "128": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 40.9, "out_of_Stock": false, "size": "128"}, "134": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 40.9, "out_of_Stock": false, "size": "134"}, "140": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 40.9, "out_of_Stock": false, "size": "140"}, "152": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 40.9, "out_of_Stock": false, "size": "152"}, "164": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 40.9, "out_of_Stock": false, "size": "164"}, "176": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 40.9, "out_of_Stock": false, "size": "176"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Chlapec", "name": "Detsk\u00fd sveter United Colors of Benetton", "retailer_sku": "9BYY-SWK004_50X", "url": "https://answear.sk/p/detsky-sveter-united-colors-of-benetton-tenky-794036", "care": [["Detsk\u00fd sveter z kolekcie United Colors of Benetton. Model m\u00e1 okr\u00fahly v\u00fdstrih, vyroben\u00fd z tenkej, elastickej pleteniny.", "- Dress Safe je rad v\u00fdrobkov, ktor\u00e9 sa vyr\u00e1baj\u00fa bez pou\u017eitia chemik\u00e1li\u00ed, ako s\u00fa \u0165a\u017ek\u00e9 kovy alebo zdraviu \u0161kodliv\u00fdch farb\u00edv. Okrem toho s\u00fa tieto v\u00fdrobky bezpe\u010dn\u00e9 pre mal\u00e9 deti, preto\u017ee s\u00fa neobsahuj\u00fa mal\u00e9 \u010dasti.", "- Jednoduch\u00fd strih.", "- Okr\u00fahly v\u00fdstrih.", "- \u00daprava so s\u0165ahovan\u00edm.", "- Zap\u00ednanie na gomb\u00edky.", "- Vzorovan\u00e1 pletenina.", "- D\u013a\u017eka ruk\u00e1va: 20 cm.", "- D\u013a\u017eka: 26 cm.", "- \u0160\u00edrka v podpazu\u0161\u00ed: 23,5 cm.", "- Ve\u013ekosti uveden\u00e9 pre: 56 cm.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Polyester", "ID produktu", ": ", "9BYY-SWK004_50X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "16AKB100A.W"]], "category": ["Die\u0165a", "Chlapec", "Oble\u010denie"], "description": "Detsk\u00fd sveter z kolekcie United Colors of Benetton. Model m\u00e1 okr\u00fahly v\u00fdstrih, vyroben\u00fd z tenkej, elastickej pleteniny.", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-SWK004_50X_F1.jpg@jpg?v=1660911525", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-SWK004_50X_F2.jpg@jpg?v=1660912478", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-SWK004_50X_F3.jpg@jpg?v=1660910937", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SWK004_50X_F2.jpg@jpg?v=1660912478", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SWK004_50X_F1.jpg@jpg?v=1660911525", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SWK004_50X_F2.jpg@jpg?v=1660912478", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SWK004_50X_F1.jpg@jpg?v=1660911525", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SWK004_50X_F2.jpg@jpg?v=1660912478", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-SWK004_59X_C.jpg@jpg?v=1660914637", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-SWK004_50X_C.jpg@jpg?v=1660910337", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-SWK004_39X_C.jpg@jpg?v=1660911285"]}, "skus": {"56": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 25.9, "out_of_Stock": true, "size": "56"}, "62": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 25.9, "out_of_Stock": false, "size": "62"}, "68": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 25.9, "out_of_Stock": false, "size": "68"}, "74": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 25.9, "out_of_Stock": false, "size": "74"}, "82": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 25.9, "out_of_Stock": false, "size": "82"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Chlapec", "name": "Detsk\u00fd sveter United Colors of Benetton", "retailer_sku": "9BYY-SWK004_39X", "url": "https://answear.sk/p/detsky-sveter-united-colors-of-benetton-ruzova-farba-tenky-794039", "care": [["Detsk\u00fd sveter z kolekcie United Colors of Benetton. Model m\u00e1 okr\u00fahly v\u00fdstrih, vyroben\u00fd z tenkej, elastickej pleteniny.", "- Dress Safe je rad v\u00fdrobkov, ktor\u00e9 sa vyr\u00e1baj\u00fa bez pou\u017eitia chemik\u00e1li\u00ed, ako s\u00fa \u0165a\u017ek\u00e9 kovy alebo zdraviu \u0161kodliv\u00fdch farb\u00edv. Okrem toho s\u00fa tieto v\u00fdrobky bezpe\u010dn\u00e9 pre mal\u00e9 deti, preto\u017ee s\u00fa neobsahuj\u00fa mal\u00e9 \u010dasti.", "- Jednoduch\u00fd strih.", "- Okr\u00fahly v\u00fdstrih.", "- \u00daprava so s\u0165ahovan\u00edm.", "- Zap\u00ednanie na gomb\u00edky.", "- Vzorovan\u00e1 pletenina.", "- D\u013a\u017eka ruk\u00e1va: 20 cm.", "- D\u013a\u017eka: 26 cm.", "- \u0160\u00edrka v podpazu\u0161\u00ed: 23,5 cm.", "- Ve\u013ekosti uveden\u00e9 pre: 56 cm.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Polyester", "ID produktu", ": ", "9BYY-SWK004_39X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "16AKB100A.W"]], "category": ["Die\u0165a", "Chlapec", "Oble\u010denie"], "description": "Detsk\u00fd sveter z kolekcie United Colors of Benetton. Model m\u00e1 okr\u00fahly v\u00fdstrih, vyroben\u00fd z tenkej, elastickej pleteniny.", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-SWK004_39X_F1.jpg@jpg?v=1660912022", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-SWK004_39X_F2.jpg@jpg?v=1660910795", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-SWK004_39X_F3.jpg@jpg?v=1660915103", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SWK004_39X_F2.jpg@jpg?v=1660910795", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SWK004_39X_F1.jpg@jpg?v=1660912022", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SWK004_39X_F2.jpg@jpg?v=1660910795", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SWK004_39X_F1.jpg@jpg?v=1660912022", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-SWK004_39X_F2.jpg@jpg?v=1660910795", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-SWK004_59X_C.jpg@jpg?v=1660914637", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-SWK004_50X_C.jpg@jpg?v=1660910337", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-SWK004_39X_C.jpg@jpg?v=1660911285"]}, "skus": {"56": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 25.9, "out_of_Stock": true, "size": "56"}, "62": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 25.9, "out_of_Stock": false, "size": "62"}, "68": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 25.9, "out_of_Stock": false, "size": "68"}, "74": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 25.9, "out_of_Stock": false, "size": "74"}, "82": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 25.9, "out_of_Stock": false, "size": "82"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Obuv", "name": "Tenisky HUGO Icelin", "retailer_sku": "PPYY-OBM1IP_99X", "url": "https://answear.sk/p/tenisky-hugo-icelin-cierna-farba-716605", "care": [["Tenisky z kolekcie HUGO. Model vyroben\u00fd spojen\u00edm semi\u0161ovej ko\u017ee, textilnej l\u00e1tky a syntetickej l\u00e1tky.", "- Protibakt\u00e9riov\u00e1, odv\u00e1dzaj\u00faca vlhkos\u0165 vlo\u017eka OrthoLite\u00ae.", "- Zaoblen\u00e1, m\u00e4kk\u00e1 \u0161pi\u010dka.", "- Gumen\u00e1 podr\u00e1\u017eka.", "- Spevnen\u00e1 p\u00e4ta.", "- Textiln\u00e1 pod\u0161\u00edvka.", "- \u0160nurovac\u00ed model.", "- D\u013a\u017eka vlo\u017eky: 28 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: 42.", "Zlo\u017eenie: ", "Zvr\u0161ok: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka, Textil, Semi\u0161ov\u00e1 ko\u017ea", "Vn\u00fatro: Textil", "Podr\u00e1\u017eka: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "ID produktu", ": ", "PPYY-OBM1IP_99X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "50470360.001"]], "category": ["On", "Obuv", "\u0160portov\u00e9 a sneakers", "Sneakers"], "description": "Tenisky z kolekcie HUGO. Model vyroben\u00fd spojen\u00edm semi\u0161ovej ko\u017ee, textilnej l\u00e1tky a syntetickej l\u00e1tky.", "image_urls": {"\u010dierna": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OBM1IP_99X_F1.jpg@jpg?v=1651729893", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OBM1IP_99X_F2.jpg@jpg?v=1651727964", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OBM1IP_99X_F3.jpg@jpg?v=1651729408", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OBM1IP_99X_F4.jpg@jpg?v=1651727438", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OBM1IP_99X_F5.jpg@jpg?v=1651729409", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-OBM1IP_99X_F1.jpg@jpg?v=1651729893", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-OBM1IP_99X_F2.jpg@jpg?v=1651727964", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-OBM1IP_99X_F1.jpg@jpg?v=1651729893", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-OBM1IP_99X_F2.jpg@jpg?v=1651727964"]}, "skus": {"40": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 78.9, "out_of_Stock": true, "size": "40"}, "41": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 78.9, "out_of_Stock": true, "size": "41"}, "42": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 78.9, "out_of_Stock": true, "size": "42"}, "43": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 78.9, "out_of_Stock": true, "size": "43"}, "44": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 78.9, "out_of_Stock": true, "size": "44"}, "45": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 78.9, "out_of_Stock": false, "size": "45"}, "46": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 78.9, "out_of_Stock": true, "size": "46"}}},
[
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Diev\u010da", "name": "Detsk\u00fd ruksak Roxy", "retailer_sku": "9BYY-PKG018_03X", "url": "https://answear.sk/p/detsky-ruksak-roxy-ruzova-farba-velky-vzorovany-760272", "care": [["Detsk\u00fd batoh z kolekcie Roxy. Model vytvoren\u00fd z textiln\u00e9ho materi\u00e1lu.", "- Tento v\u00fdrobok je vyroben\u00fd z recyklovan\u00e9ho polyesteru.", "- Priestor na f\u013ea\u0161e.", "- Dvojdielny model.", "- Vrecko v prednej \u010dasti.", "- Zap\u00ednanie na zips.", "- U\u0161i do ruky.", "- Nastavite\u013en\u00e1 d\u013a\u017eka popruhov.", "- Zmest\u00ed sa form\u00e1t A4.", "- Model so\u00a0z\u00e1suvnou r\u00fa\u010dkou.", "- Model na kolieskach.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Recyklovan\u00fd polyester", "ID produktu", ": ", "9BYY-PKG018_03X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "ERLBP03054"]], "category": ["Die\u0165a", "Diev\u010da", "Doplnky"], "description": "Detsk\u00fd batoh z kolekcie Roxy. Model vytvoren\u00fd z textiln\u00e9ho materi\u00e1lu.", "image_urls": {"pastelov\u00e1 ru\u017eov\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-PKG018_03X_F1.jpg@jpg?v=1658480070", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-PKG018_03X_F2.jpg@jpg?v=1658480927", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-PKG018_03X_F3.jpg@jpg?v=1658480438", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-PKG018_03X_F4.jpg@jpg?v=1658480197", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-PKG018_03X_F5.jpg@jpg?v=1658480322", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-PKG018_03X_F1.jpg@jpg?v=1658480070", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-PKG018_03X_F2.jpg@jpg?v=1658480927", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-PKG018_03X_F1.jpg@jpg?v=1658480070", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-PKG018_03X_F2.jpg@jpg?v=1658480927", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-PKG018_03X_C.jpg@jpg?v=1658480069"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "pastelov\u00e1 ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 65.9, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Diev\u010da", "name": "Detsk\u00e9 bavlnen\u00e9 tri\u010dko Roxy", "retailer_sku": "9BYY-TSG05C_59X", "url": "https://answear.sk/p/detske-bavlnene-tricko-roxy-tmavomodra-farba-760559", "care": [["Tri\u010dko z kolekcie Roxy. Model vytvoren\u00fd z pleteniny.", "- Organick\u00e1 bavlna sa pestuje bez pou\u017eitia zdraviu \u0161kodliv\u00fdch chemik\u00e1li\u00ed, chemick\u00fdch pestic\u00eddov alebo umel\u00fdch hnoj\u00edv.", "- Okr\u00fahly v\u00fdstrih.", "- Model s potla\u010dou.", "- Vo\u013en\u00fd strih.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Organick\u00e1 bavlna", "ID produktu", ": ", "9BYY-TSG05C_59X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "ERGZT03903"]], "category": ["Die\u0165a", "Diev\u010da", "Oble\u010denie"], "description": "Tri\u010dko z kolekcie Roxy. Model vytvoren\u00fd z pleteniny.", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSG05C_59X_F1.jpg@jpg?v=1658473151", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSG05C_59X_F2.jpg@jpg?v=1658473745", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSG05C_59X_F3.jpg@jpg?v=1658474091", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSG05C_59X_F2.jpg@jpg?v=1658473745", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSG05C_59X_F1.jpg@jpg?v=1658473151", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSG05C_59X_F2.jpg@jpg?v=1658473745", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSG05C_59X_F1.jpg@jpg?v=1658473151", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSG05C_59X_F2.jpg@jpg?v=1658473745", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-TSG05C_59X_C.jpg@jpg?v=1658474243"]}, "skus": {"110": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 18.99, "out_of_Stock": false, "size": "110"}, "122": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 18.99, "out_of_Stock": false, "size": "122"}, "128": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 18.99, "out_of_Stock": false, "size": "128"}, "140": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 18.99, "out_of_Stock": false, "size": "140"}, "152": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 18.99, "out_of_Stock": false, "size": "152"}, "164": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 18.99, "out_of_Stock": false, "size": "164"}, "176": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 18.99, "out_of_Stock": false, "size": "176"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Diev\u010da", "name": "Dvojdielne detsk\u00e9 plavky Roxy", "retailer_sku": "PPYY-BIG081_59X", "url": "https://answear.sk/p/dvojdielne-detske-plavky-roxy-cierna-farba-769697", "care": [["Detsk\u00fd dvojdielne plavky z kolekcie Roxy. Model vytvoren\u00fd zo vzorovanej l\u00e1tky.", "- Set: nohavi\u010dky a podprsenka s m\u00e4kk\u00fdmi ko\u0161\u00edkmi.", "- Elastick\u00fd materi\u00e1l.", "- Nastavite\u013en\u00e9 ramienko.", "Zlo\u017eenie: ", "82% Polyester, 18% Elastan", "ID produktu", ": ", "PPYY-BIG081_59X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "ERGX203415"]], "category": ["Die\u0165a", "Diev\u010da", "Oble\u010denie"], "description": "Detsk\u00fd dvojdielne plavky z kolekcie Roxy. Model vytvoren\u00fd zo vzorovanej l\u00e1tky.", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-BIG081_59X_F1.jpg@jpg?v=1658489815", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-BIG081_59X_F2.jpg@jpg?v=1658489816", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-BIG081_59X_F3.jpg@jpg?v=1658489902", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-BIG081_59X_F4.jpg@jpg?v=1658489816", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-BIG081_59X_F1.jpg@jpg?v=1658489815", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-BIG081_59X_F2.jpg@jpg?v=1658489816", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-BIG081_59X_F1.jpg@jpg?v=1658489815", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-BIG081_59X_F2.jpg@jpg?v=1658489816", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-BIG081_59X_C.jpg@jpg?v=1658489815"]}, "skus": {"116": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 28.9, "out_of_Stock": true, "size": "116"}, "128": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 28.9, "out_of_Stock": false, "size": "128"}, "140": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 28.9, "out_of_Stock": false, "size": "140"}, "152": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 28.9, "out_of_Stock": true, "size": "152"}, "164": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 28.9, "out_of_Stock": true, "size": "164"}, "176": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 28.9, "out_of_Stock": true, "size": "176"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Home & Decor", "name": "SunnyLife nafukovac\u00ed matrac na pl\u00e1vanie 2 w 1 Lilo", "retailer_sku": "99KK-EGU0A1_00A", "url": "https://answear.sk/p/sunnylife-nafukovaci-matrac-na-plavanie-2-w-1-lilo-776802", "care": [["Matrac na pl\u00e1vanie z kolekcie SunnyLife. Model vyroben\u00fd z umelej hmoty.", "- V rozlo\u017eenom stave funguje ako matrac a po zlo\u017een\u00ed puf.", "- Vybaven\u00e9 pohodln\u00fdm operadlom a miestom na \u0161\u00e1lku.", "- Vyroben\u00e9 z odoln\u00e9ho, \u200b\u200bnetoxick\u00e9ho PVC bez ftal\u00e1tov.", "- Obsahuje s\u00fapravu na opravu dier.", "- Maxim\u00e1lne za\u0165a\u017eenie je 100 kg.", "- V\u00fdrobok m\u00e1 bezpe\u010dnostn\u00fd certifik\u00e1t.", "- Ne\u010derpajte na maximum.", "- Vzduch kles\u00e1 pri ni\u017e\u0161ej teplote a v studenej vode \u2013 sta\u010d\u00ed ju len na\u010derpa\u0165.", "- Odpor\u00fa\u010da sa vyfukova\u0165 v noci a uchov\u00e1va\u0165 na chladnom, tienenom mieste.", "- Ve\u013ekosti: 165 x 90 x 50 cm.", "Zlo\u017eenie: ", "PVC", "ID produktu", ": ", "99KK-EGU0A1_00A", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "S2LLCAMD"]], "category": ["Ona", "Home & Decor", "Elektronika a pr\u00edslu\u0161enstvo", "Dar\u010deky a gatgety"], "description": "Matrac na pl\u00e1vanie z kolekcie SunnyLife. Model vyroben\u00fd z umelej hmoty.", "image_urls": {"biela": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-EGU0A1_00A_F1.jpg@jpg?v=1659004216", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-EGU0A1_00A_F2.jpg@jpg?v=1659004816", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-EGU0A1_00A_F1.jpg@jpg?v=1659004216", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-EGU0A1_00A_F2.jpg@jpg?v=1659004816", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AA00-EGU0A1_00A_C.jpg@jpg?v=1659091105"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 89.9, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Home & Decor", "name": "Madam Stoltz Dekorat\u00edvna v\u00e1za", "retailer_sku": "99KK-AKU1L6_99X", "url": "https://answear.sk/p/madam-stoltz-dekorativna-vaza-646240", "care": [["Dekora\u010dn\u00e1 v\u00e1za z kolekcie Madam Stoltz. Model vyroben\u00fd z kameniny.", "- Dekora\u010dn\u00e1 v\u00e1za vyroben\u00e1 z kameniny.", "- Farby a vzor sa m\u00f4\u017eu navz\u00e1jom mierne l\u00ed\u0161i\u0165.", "- Ve\u013ekosti: 13,5 x 20 cm.", "Zlo\u017eenie: ", "Kamenina", "ID produktu", ": ", "99KK-AKU1L6_99X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "YT20G568"]], "category": ["Ona", "Home & Decor", "Dekor\u00e1cie a doplnky", "V\u00e1zy"], "description": "Dekora\u010dn\u00e1 v\u00e1za z kolekcie Madam Stoltz. Model vyroben\u00fd z kameniny.", "image_urls": {"\u010dierna": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-AKU1L6_99X_F1.jpg@jpg?v=1647948609", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-AKU1L6_99X_F2.jpg@jpg?v=1647947124", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-AKU1L6_99X_F3.jpg@jpg?v=1647947337", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-AKU1L6_99X_F2.jpg@jpg?v=1647947124", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-AKU1L6_99X_F1.jpg@jpg?v=1647948609", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-AKU1L6_99X_F2.jpg@jpg?v=1647947124", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-AKU1L6_99X_F1.jpg@jpg?v=1647948609", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-AKU1L6_99X_F2.jpg@jpg?v=1647947124", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AA00-AKU1L6_99X_C.jpg@jpg?v=1647946222"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 21.99, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Doplnky", "name": "Slne\u010dn\u00e9 okuliare Bottega Veneta", "retailer_sku": "99KK-OKM06Y_99X", "url": "https://answear.sk/p/slnecne-okuliare-bottega-veneta-panske-cierna-farba-747434", "care": [["Slne\u010dn\u00e9 okuliare z kolekcie Bottega Veneta. Model so zrkadlov\u00fdm sklom a r\u00e1mom z kovu. Okuliare s filtrom UV 400.", "- UV ochrana.", "- Tvar r\u00e1mu: aviator.", "- Model je dod\u00e1van\u00fd s puzdrom a handri\u010dkou na \u010distenie okuliarov.", "- \u0160\u00edrka okuliarov: 140 mm.", "- \u0160\u00edrka o\u010dnice: 65 mm.", "Zlo\u017eenie: ", "Kov", "ID produktu", ": ", "99KK-OKM06Y_99X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "BV1068S"]], "category": ["On", "Doplnky", "Okuliare"], "description": "Slne\u010dn\u00e9 okuliare z kolekcie Bottega Veneta. Model so zrkadlov\u00fdm sklom a r\u00e1mom z kovu. Okuliare s filtrom UV 400.", "image_urls": {"\u010dierna": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-OKM06Y_99X_F0.jpg@jpg?v=1656923783", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-OKM06Y_99X_F1.jpg@jpg?v=1657263992", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-OKM06Y_99X_F2.jpg@jpg?v=1657264239", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-OKM06Y_99X_F3.jpg@jpg?v=1657264240", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-OKM06Y_99X_F8.jpg@jpg?v=1656923673", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-OKM06Y_99X_F9.jpg@jpg?v=1656923674", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-OKM06Y_99X_F0.jpg@jpg?v=1656923783", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-OKM06Y_99X_F1.jpg@jpg?v=1657263992", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-OKM06Y_99X_F0.jpg@jpg?v=1656923783", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-OKM06Y_99X_F1.jpg@jpg?v=1657263992", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AA00-OKM06Y_99X_C.jpg@jpg?v=1657264097", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AA00-OKM06Y_SLV_C.jpg@jpg?v=1656923674"]}, "skus": {"62": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 309.9, "out_of_Stock": false, "size": "62"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Oble\u010denie", "name": "Tr\u00e9ningov\u00e9 tri\u010dko Reebok Tech", "retailer_sku": "9BYY-TSM0FI_71X", "url": "https://answear.sk/p/treningove-tricko-reebok-tech-zelena-farba-jednofarebny-777002", "care": [["Tr\u00e9ningov\u00e9 tri\u010dko z kolekcie Reebok. Model vyroben\u00fd z recyklovan\u00e9ho materi\u00e1lu odv\u00e1dzaj\u00faceho vlhkos\u0165.", "- Rad [REE] CYCLED pozost\u00e1va z produktov vyroben\u00fdch minim\u00e1lne z 30 % z recyklovan\u00fdch materi\u00e1lov. Pri v\u00fdrobe nebol pou\u017eit\u00fd \u017eiadny nov\u00fd, predt\u00fdm nespracovan\u00fd polyester.", "- Technol\u00f3gia Speedwick obsiahnut\u00e1 v materi\u00e1li perfektne odv\u00e1dza pot od poko\u017eky a udr\u017e\u00ed v\u00e1s v suchu a chlade, ke\u010f ste akt\u00edvni.", "- \u00daplet tohto modelu je m\u00e4kk\u00fd, pru\u017en\u00fd a dobre prilieha k telu. Materi\u00e1l je obojstrann\u00fd a nepresvit\u00e1.", "- \u0160vy chr\u00e1nia poko\u017eku pred podr\u00e1\u017eden\u00edm a zais\u0165uj\u00fa vysok\u00fd komfort pri pou\u017e\u00edvan\u00ed.", "- D\u013a\u017eka: 70 cm.", "- \u0160\u00edrka v podpazu\u0161\u00ed: 50 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: M.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Recyklovan\u00fd polyester", "ID produktu", ": ", "9BYY-TSM0FI_71X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "HL4299"]], "category": ["On", "Oble\u010denie", "Tri\u010dk\u00e1 a polo tri\u010dk\u00e1", "Tri\u010dk\u00e1"], "description": "Tr\u00e9ningov\u00e9 tri\u010dko z kolekcie Reebok. Model vyroben\u00fd z recyklovan\u00e9ho materi\u00e1lu odv\u00e1dzaj\u00faceho vlhkos\u0165.", "image_urls": {"\u017elto-zelen\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSM0FI_71X_F1.jpg@jpg?v=1658998727", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSM0FI_71X_F1.jpg@jpg?v=1658998727", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSM0FI_71X_F2.jpg@jpg?v=1658997407", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSM0FI_71X_F3.jpg@jpg?v=1658996211", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSM0FI_71X_F4.jpg@jpg?v=1658998286", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSM0FI_71X_F5.jpg@jpg?v=1658998287", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSM0FI_71X_F1.jpg@jpg?v=1658998727", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSM0FI_71X_F2.jpg@jpg?v=1658997407", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSM0FI_71X_F1.jpg@jpg?v=1658998727", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSM0FI_71X_F2.jpg@jpg?v=1658997407", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-TSM0FI_71X_C.jpg@jpg?v=1658998490"]}, "skus": {"S": {"colour": "\u017elto-zelen\u00e1", "currency": "EUR", "price": 19.9, "out_of_Stock": true, "size": "S"}, "M": {"colour": "\u017elto-zelen\u00e1", "currency": "EUR", "price": 19.9, "out_of_Stock": false, "size": "M"}, "L": {"colour": "\u017elto-zelen\u00e1", "currency": "EUR", "price": 19.9, "out_of_Stock": true, "size": "L"}, "XL": {"colour": "\u017elto-zelen\u00e1", "currency": "EUR", "price": 19.9, "out_of_Stock": false, "size": "XL"}, "2XL": {"colour": "\u017elto-zelen\u00e1", "currency": "EUR", "price": 19.9, "out_of_Stock": false, "size": "2XL"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Oble\u010denie", "name": "Tr\u00e9ningov\u00e1 mikina adidas Performance X Kris Andrew Small Pride", "retailer_sku": "PPYY-BLM0WB_99X", "url": "https://answear.sk/p/treningova-mikina-adidas-performance-x-kris-andrew-small-pride-panska-cierna-farba-s-potlacou-754998", "care": [["Tr\u00e9ningov\u00e1 mikina z kolekcie adidas Performance. Model so zap\u00ednan\u00edm na zips vyroben\u00fd z materi\u00e1lu odv\u00e1dzaj\u00faceho vlhkos\u0165.", "- Produkt poch\u00e1dza z produktovej rady Adidas End Plastic Waste, ktor\u00e9 s\u00fa vyroben\u00e9 z recyklovan\u00fdch materi\u00e1lov.", "- Syst\u00e9m AEROREADY pom\u00e1ha udr\u017eiava\u0165 poko\u017eku v suchu a umo\u017e\u0148uje jej pohodln\u00e9 nosenie po\u010das tr\u00e9ningu. Tkanina absorbuje vlhkos\u0165 a transportuje ju do vonkaj\u0161ej vrstvy, kde sa r\u00fdchlo odpar\u00ed. V\u010faka tejto technol\u00f3gii zostanete v pohode a suchu pri akejko\u013evek fyzickej aktivite.", "- Model je vyroben\u00fd z pleteniny s dvojitou v\u00e4zbou, ktor\u00e1 je hust\u00e1, pr\u00edjemn\u00e1 k poko\u017eke a odoln\u00e1.", "- Dve vreck\u00e1 zap\u00ednan\u00e9 na zips.", "- Zap\u00ednanie na zips a zv\u00fd\u0161en\u00fd golier s chr\u00e1ni\u010dom na bradu.", "- Ergonomicky veden\u00e9 \u0161vy umo\u017e\u0148uj\u00fa v\u00e4\u010d\u0161iu vo\u013enos\u0165 pohybu.", "- D\u013a\u017eka ruk\u00e1va: 70 cm.", "- D\u013a\u017eka: 77 cm.", "- \u0160\u00edrka v podpazu\u0161\u00ed: 51 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: M.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Recyklovan\u00fd polyester", "ID produktu", ": ", "PPYY-BLM0WB_99X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "HC9780"]], "category": ["On", "Oble\u010denie", "Mikiny", "Na zips"], "description": "Tr\u00e9ningov\u00e1 mikina z kolekcie adidas Performance. Model so zap\u00ednan\u00edm na zips vyroben\u00fd z materi\u00e1lu odv\u00e1dzaj\u00faceho vlhkos\u0165.", "image_urls": {"\u010dierna": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-BLM0WB_99X_F1.jpg@jpg?v=1656402904", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-BLM0WB_99X_F1.jpg@jpg?v=1656402904", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-BLM0WB_99X_F2.jpg@jpg?v=1656403672", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-BLM0WB_99X_F3.jpg@jpg?v=1656403313", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-BLM0WB_99X_F4.jpg@jpg?v=1656403890", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-BLM0WB_99X_F5.jpg@jpg?v=1656401818", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-BLM0WB_99X_F6.jpg@jpg?v=1656404498", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-BLM0WB_99X_F1.jpg@jpg?v=1656402904", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-BLM0WB_99X_F2.jpg@jpg?v=1656403672", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-BLM0WB_99X_F1.jpg@jpg?v=1656402904", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-BLM0WB_99X_F2.jpg@jpg?v=1656403672", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-BLM0WB_99X_C.jpg@jpg?v=1656404096"]}, "skus": {"S": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 52.9, "out_of_Stock": false, "size": "S"}, "M": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 52.9, "out_of_Stock": false, "size": "M"}, "L": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 52.9, "out_of_Stock": true, "size": "L"}, "XL": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 52.9, "out_of_Stock": true, "size": "XL"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Chlapec", "name": "adidas Originals - Ko\u017een\u00e1 obuv Superstar EF5398", "retailer_sku": "9BYK-OBK055_99X", "url": "https://answear.sk/p/adidas-originals-kozena-obuv-superstar-ef5398-354276", "care": [["Top\u00e1nky z kolekcie adidas Originals. Model vytvoren\u00fd spojen\u00edm pr\u00edrodnej a ekologickej ko\u017ee.", "- Zaoblen\u00e1, spevnen\u00e1 \u0161pi\u010dka.", "- Gumen\u00e1 podr\u00e1\u017eka.", "- Spevnen\u00e1 p\u00e4ta.", "- \u0160nurovac\u00ed model.", "- D\u013a\u017eka vlo\u017eky: 22,5 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: 36.", "Zlo\u017eenie: ", "Zvr\u0161ok: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka, Pr\u00edrodn\u00e1 ko\u017ea", "Vn\u00fatro: Textil", "Podr\u00e1\u017eka: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "ID produktu", ": ", "9BYK-OBK055_99X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "EF5398"]], "category": ["Die\u0165a", "Chlapec", "Obuv"], "description": "Top\u00e1nky z kolekcie adidas Originals. Model vytvoren\u00fd spojen\u00edm pr\u00edrodnej a ekologickej ko\u017ee.", "image_urls": {"\u010dierna": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW20-OBK055_99X_F1.jpg@jpg?v=1601540512", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW20-OBK055_99X_F2.jpg@jpg?v=1601540591", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW20-OBK055_99X_F3.jpg@jpg?v=1601540513", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW20-OBK055_99X_F4.jpg@jpg?v=1601540789", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW20-OBK055_99X_F5.jpg@jpg?v=1601540513", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW20-OBK055_99X_F1.jpg@jpg?v=1601540512", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW20-OBK055_99X_F2.jpg@jpg?v=1601540591", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW20-OBK055_99X_F1.jpg@jpg?v=1601540512", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW20-OBK055_99X_F2.jpg@jpg?v=1601540591", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW20-OBK055_99X_C.jpg@jpg?v=1601540512"]}, "skus": {"35,5": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 57.9, "out_of_Stock": false, "size": "35,5"}, "36": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 57.9, "out_of_Stock": false, "size": "36"}, "36 2/3": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 57.9, "out_of_Stock": false, "size": "36 2/3"}, "37 1/3": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 57.9, "out_of_Stock": false, "size": "37 1/3"}, "38": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 57.9, "out_of_Stock": false, "size": "38"}, "38 2/3": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 57.9, "out_of_Stock": true, "size": "38 2/3"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Oble\u010denie", "name": "Mikina Kappa", "retailer_sku": "PPYY-BLM1K7_99X", "url": "https://answear.sk/p/mikina-kappa-panska-cierna-farba-s-nasivkou-684653", "care": [["Mikina z kolekcie Kappa. Model so zap\u00ednan\u00edm na zips vytvoren\u00fd zo vzorovanej l\u00e1tky.", "- Jednoduch\u00fd strih.", "- V\u0161it\u00e9 vreck\u00e1.", "- \u00daprava so s\u0165ahovan\u00edm.", "- Zap\u00ednanie na zips.", "- Ozdobn\u00e9 prvky.", "- Na\u0161\u00edvka s logom.", "- D\u013a\u017eka ruk\u00e1va: 62 cm.", "- D\u013a\u017eka: 69 cm.", "- \u0160\u00edrka v podpazu\u0161\u00ed: 48 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: M.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Polyester", "ID produktu", ": ", "PPYY-BLM1K7_99X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "311027"]], "category": ["On", "Oble\u010denie", "Mikiny", "Na zips"], "description": "Mikina z kolekcie Kappa. Model so zap\u00ednan\u00edm na zips vytvoren\u00fd zo vzorovanej l\u00e1tky.", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-BLM1K7_99X_F1.jpg@jpg?v=1649060587", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-BLM1K7_99X_F1.jpg@jpg?v=1649060587", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-BLM1K7_99X_F2.jpg@jpg?v=1649062866", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-BLM1K7_99X_F3.jpg@jpg?v=1649062377", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-BLM1K7_99X_F4.jpg@jpg?v=1649060588", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-BLM1K7_99X_F1.jpg@jpg?v=1649060587", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-BLM1K7_99X_F2.jpg@jpg?v=1649062866", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-BLM1K7_99X_F1.jpg@jpg?v=1649060587", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-BLM1K7_99X_F2.jpg@jpg?v=1649062866", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-BLM1K7_59X_C.jpg@jpg?v=1650021510", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-BLM1K7_99X_C.jpg@jpg?v=1649062865", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-BLM1K7_00X_C.jpg@jpg?v=1648455356"]}, "skus": {"S": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 39.9, "out_of_Stock": true, "size": "S"}, "M": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 39.9, "out_of_Stock": true, "size": "M"}, "L": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 39.9, "out_of_Stock": false, "size": "L"}, "XL": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 39.9, "out_of_Stock": false, "size": "XL"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Obuv", "name": "Tenisky Tommy Jeans Retro Leather Cupsole Tjm Ess", "retailer_sku": "9BYY-OBM0ED_08X", "url": "https://answear.sk/p/tenisky-tommy-jeans-retro-leather-cupsole-tjm-ess-bezova-farba-783764", "care": [["Tenisky z kolekcie Tommy Jeans. Model vyroben\u00fd spojen\u00edm pr\u00edrodnej a ekologickej ko\u017ee.", "- Zaoblen\u00e1, spevnen\u00e1 \u0161pi\u010dka.", "- Gumen\u00e1 podr\u00e1\u017eka.", "- Spevnen\u00e1 p\u00e4ta.", "- Odn\u00edmate\u013en\u00e1, l\u00e1tkov\u00e1 vlo\u017eka.", "- Komfortn\u00e9 vn\u00fatro.", "- \u0160nurovac\u00ed model.", "- D\u013a\u017eka vlo\u017eky: 27 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: 41.", "Zlo\u017eenie: ", "Zvr\u0161ok: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka, Pr\u00edrodn\u00e1 ko\u017ea", "Vn\u00fatro: Textil", "Podr\u00e1\u017eka: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "ID produktu", ": ", "9BYY-OBM0ED_08X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "EM0EM01068.ACE"]], "category": ["On", "Obuv", "\u0160portov\u00e9 a sneakers", "Sneakers"], "description": "Tenisky z kolekcie Tommy Jeans. Model vyroben\u00fd spojen\u00edm pr\u00edrodnej a ekologickej ko\u017ee.", "image_urls": {"pieskov\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBM0ED_08X_F1.jpg@jpg?v=1659682378", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBM0ED_08X_F2.jpg@jpg?v=1659682667", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBM0ED_08X_F3.jpg@jpg?v=1659682994", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBM0ED_08X_F4.jpg@jpg?v=1659682667", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-OBM0ED_08X_F5.jpg@jpg?v=1659682520", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBM0ED_08X_F1.jpg@jpg?v=1659682378", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBM0ED_08X_F2.jpg@jpg?v=1659682667", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBM0ED_08X_F1.jpg@jpg?v=1659682378", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-OBM0ED_08X_F2.jpg@jpg?v=1659682667"]}, "skus": {"40": {"colour": "pieskov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 99.9, "out_of_Stock": false, "size": "40"}, "41": {"colour": "pieskov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 99.9, "out_of_Stock": false, "size": "41"}, "42": {"colour": "pieskov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 99.9, "out_of_Stock": false, "size": "42"}, "43": {"colour": "pieskov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 99.9, "out_of_Stock": false, "size": "43"}, "44": {"colour": "pieskov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 99.9, "out_of_Stock": false, "size": "44"}, "45": {"colour": "pieskov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 99.9, "out_of_Stock": false, "size": "45"}, "46": {"colour": "pieskov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 99.9, "out_of_Stock": false, "size": "46"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Chlapec", "name": "adidas Originals - Detsk\u00e9 top\u00e1nky Superstar CF I EF4842", "retailer_sku": "PPY8-OBK00F_00X", "url": "https://answear.sk/p/adidas-originals-detske-topanky-superstar-cf-i-ef4842-386437", "care": [["Detsk\u00e9 top\u00e1nky z kolekcie adidas Originals. Model vytvoren\u00fd spojen\u00edm pr\u00edrodnej ko\u017ee a syntetickej l\u00e1tky.", "- Zaoblen\u00e1, m\u00e4kk\u00e1 \u0161pi\u010dka.", "- Spevnen\u00e1 p\u00e4ta.", "- Gumen\u00e1 podr\u00e1\u017eka.", "- Komfortn\u00e9 vn\u00fatro.", "- Zap\u00ednanie na such\u00fd zips.", "- D\u013a\u017eka vlo\u017eky: 12 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: 20.", "Zlo\u017eenie: ", "Zvr\u0161ok: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka, Pr\u00edrodn\u00e1 ko\u017ea", "Vn\u00fatro: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "Podr\u00e1\u017eka: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "ID produktu", ": ", "PPY8-OBK00F_00X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "EF4842"]], "category": ["Die\u0165a", "Chlapec", "Obuv"], "description": "Detsk\u00e9 top\u00e1nky z kolekcie adidas Originals. Model vytvoren\u00fd spojen\u00edm pr\u00edrodnej ko\u017ee a syntetickej l\u00e1tky.", "image_urls": {"biela": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS21-OBK00F_00X_F1.jpg@jpg?v=1607062869", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS21-OBK00F_00X_F2.jpg@jpg?v=1607063800", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS21-OBK00F_00X_F3.jpg@jpg?v=1607063708", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS21-OBK00F_00X_F4.jpg@jpg?v=1607062373", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS21-OBK00F_00X_F1.jpg@jpg?v=1607062869", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS21-OBK00F_00X_F2.jpg@jpg?v=1607063800", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS21-OBK00F_00X_F1.jpg@jpg?v=1607062869", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS21-OBK00F_00X_F2.jpg@jpg?v=1607063800", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS21-OBK00F_00X_C.jpg@jpg?v=1607062480"]}, "skus": {"19": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 47.9, "out_of_Stock": true, "size": "19"}, "20": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 47.9, "out_of_Stock": false, "size": "20"}, "21": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 47.9, "out_of_Stock": true, "size": "21"}, "22": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 47.9, "out_of_Stock": true, "size": "22"}, "23": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 47.9, "out_of_Stock": false, "size": "23"}, "23,5": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 47.9, "out_of_Stock": false, "size": "23,5"}, "24": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 47.9, "out_of_Stock": false, "size": "24"}, "25": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 47.9, "out_of_Stock": false, "size": "25"}, "25,5": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 47.9, "out_of_Stock": false, "size": "25,5"}, "26": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 47.9, "out_of_Stock": false, "size": "26"}, "26,5": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 47.9, "out_of_Stock": false, "size": "26,5"}, "27": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 47.9, "out_of_Stock": false, "size": "27"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Doplnky", "name": "Under Armour - Ruksak 1342654", "retailer_sku": "9B84-PKM06C_90X", "url": "https://answear.sk/p/under-armour-ruksak-1342654-234750", "care": [["Batoh z kolekcie Under Armour. Model vytvoren\u00fd materi\u00e1lu s potla\u010dou.", "- Vodeodoln\u00fd model.", "\n- Zap\u00ednanie na dvojstrann\u00fd zips.", "\n- Vrecko spredu.", "\n- S priehradkou na notebook alebo tablet.", "\n- U\u0161i do ruky.", "\n- Nastavite\u013en\u00e1 d\u013a\u017eka popruhov.", "\n- Zmest\u00ed sa form\u00e1t A4.", "\n- H\u013abka: 12 cm.", "\n- V\u00fd\u0161ka: 43 cm.", "\n- Spodn\u00e1 \u0161\u00edrka: 27 cm.", "Zlo\u017eenie: ", "\n100% Polyester", "ID produktu", ": ", "9B84-PKM06C_90X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "1342654"]], "category": ["On", "Doplnky", "Ruksaky"], "description": "&lt;p&gt;Batoh z kolekcie Under Armour. Model vytvoren\u00fd materi\u00e1lu s potla\u010dou.&lt;/p&gt;", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW19-PKM06C_90X_F1.jpg@jpg?v=1573827274", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW19-PKM06C_90X_F2.jpg@jpg?v=1573827274", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW19-PKM06C_90X_F3.jpg@jpg?v=1573827274", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW19-PKM06C_90X_F4.jpg@jpg?v=1573827275", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW19-PKM06C_90X_F5.jpg@jpg?v=1573827275", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW19-PKM06C_90X_F1.jpg@jpg?v=1573827274", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW19-PKM06C_90X_F2.jpg@jpg?v=1573827274", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW19-PKM06C_90X_F1.jpg@jpg?v=1573827274", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW19-PKM06C_90X_F2.jpg@jpg?v=1573827274", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW19-PKM06C_59X_C.jpg@jpg?v=1573827268", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW19-PKM06C_90X_C.jpg@jpg?v=1573827273"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 21.99, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Oble\u010denie", "name": "Bavlnen\u00e9 tri\u010dko Polo Ralph Lauren", "retailer_sku": "PPYY-TSD387_00X", "url": "https://answear.sk/p/bavlnene-tricko-polo-ralph-lauren-biela-farba-755010", "care": [["Tri\u010dko z kolekcie Polo Ralph Lauren. Model vytvoren\u00fd z hladkej pleteniny.", "- Tento v\u00fdrobok bol vyroben\u00fd \u010diasto\u010dne z recyklovanej bavlny.", "- Jednoduch\u00fd strih.", "- Kr\u00e1tky ruk\u00e1v.", "- Okr\u00fahly v\u00fdstrih.", "- Tenk\u00e1, elastick\u00e1 pletenina.", "- Ozdobn\u00e9 detaily.", "- D\u013a\u017eka: 61 cm.", "- \u0160\u00edrka v podpazu\u0161\u00ed: 47 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: S.", "Zlo\u017eenie: ", "60% Recyklovan\u00e1 bavlna, 40% Bavlna", "ID produktu", ": ", "PPYY-TSD387_00X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "211871100003"]], "category": ["Ona", "Oble\u010denie", "Topy a tri\u010dk\u00e1", "S kr\u00e1tk\u00fdm ruk\u00e1vom"], "description": "Tri\u010dko z kolekcie Polo Ralph Lauren. Model vytvoren\u00fd z hladkej pleteniny.", "image_urls": {"biela": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-TSD387_00X_F1.jpg@jpg?v=1656395337", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-TSD387_00X_F1.jpg@jpg?v=1656395337", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-TSD387_00X_F2.jpg@jpg?v=1656395464", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-TSD387_00X_F3.jpg@jpg?v=1656394926", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-TSD387_00X_F4.jpg@jpg?v=1656395735", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-TSD387_00X_F5.jpg@jpg?v=1656395338", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-TSD387_00X_F1.jpg@jpg?v=1656395337", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-TSD387_00X_F2.jpg@jpg?v=1656395464", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-TSD387_00X_F1.jpg@jpg?v=1656395337", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-TSD387_00X_F2.jpg@jpg?v=1656395464", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-TSD387_00X_C.jpg@jpg?v=1656395464"]}, "skus": {"XXS": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 43.9, "out_of_Stock": true, "size": "XXS"}, "S": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 43.9, "out_of_Stock": false, "size": "S"}, "L": {"colour": "biela", "currency": "EUR", "price": 43.9, "out_of_Stock": true, "size": "L"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Doplnky", "name": "Hugo - Ko\u017een\u00fd opasok", "retailer_sku": "99KK-PAM01W_99X", "url": "https://answear.sk/p/hugo-kozeny-opasok-327470", "care": [["Opasok z kolekcie Hugo. Model vytvoren\u00fd z pr\u00edrodnej ko\u017ee.", "- D\u013a\u017eka opaska od za\u010diatku spony po posledn\u00fa dierku: 106 cm.", "- D\u013a\u017eka opaska od spony po prv\u00fa dierku: 96 cm.", "- Po\u010det dierok: 5.", "- \u0160\u00edrka opaska: 4 cm.", "- Ve\u013ekosti uveden\u00e9 pre opasok s rozmerom: 90.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Pr\u00edrodn\u00e1 ko\u017ea", "ID produktu", ": ", "99KK-PAM01W_99X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "50385627.NOS"]], "category": ["On", "Doplnky", "Opasky"], "description": "Opasok z kolekcie Hugo. Model vytvoren\u00fd z pr\u00edrodnej ko\u017ee.", "image_urls": {"\u010dierna": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-PAM01W_99X_F1.jpg@jpg?v=1597733770", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AA00-PAM01W_99X_F2.jpg@jpg?v=1597733547", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-PAM01W_99X_F1.jpg@jpg?v=1597733770", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AA00-PAM01W_99X_F2.jpg@jpg?v=1597733547", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AA00-PAM01W_99X_C.jpg@jpg?v=1597733897"]}, "skus": {"85": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 29.9, "out_of_Stock": true, "size": "85"}, "90": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 29.9, "out_of_Stock": false, "size": "90"}, "95": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 29.9, "out_of_Stock": false, "size": "95"}, "100": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 29.9, "out_of_Stock": false, "size": "100"}, "105": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 29.9, "out_of_Stock": false, "size": "105"}, "110": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 29.9, "out_of_Stock": false, "size": "110"}, "115": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 29.9, "out_of_Stock": true, "size": "115"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Oble\u010denie", "name": "Bavlnen\u00e9 tri\u010dko adidas Originals", "retailer_sku": "9BYY-TSD0BW_80X", "url": "https://answear.sk/p/bavlnene-tricko-adidas-originals-bezova-farba-746077", "care": [["Vo\u013en\u00e9 tri\u010dko z kolekcie adidas Originals. Model vytvoren\u00fd z tenkej, m\u00e1lo elastickej pleteniny. Vysoko kvalitn\u00fd materi\u00e1l vyroben\u00fd v s\u00falade s princ\u00edpmi trvalo udr\u017eate\u013en\u00e9ho rozvoja.", "- Better Cotton Initiative. V\u00fdrobky ozna\u010den\u00e9 t\u00fdmto znakom obsahuj\u00fa najmenej 50% bavlny od predajcu alebo zna\u010dky patriacej do iniciat\u00edvy Better Cotton a investuj\u00facich do rozvoja BCI.", "- Strih relaxed.", "- Zn\u00ed\u017een\u00e9 plecia.", "- Kr\u00e1tky ruk\u00e1v.", "- Okr\u00fahly v\u00fdstrih.", "- Na\u0161\u00edvka s logom.", "- D\u013a\u017eka: 74 cm.", "- \u0160\u00edrka v podpazu\u0161\u00ed: 59 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: 36.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Bavlna", "ID produktu", ": ", "9BYY-TSD0BW_80X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "HM1824"]], "category": ["Ona", "Oble\u010denie", "Topy a tri\u010dk\u00e1", "S kr\u00e1tk\u00fdm ruk\u00e1vom"], "description": "Vo\u013en\u00e9 tri\u010dko z kolekcie adidas Originals. Model vytvoren\u00fd z tenkej, m\u00e1lo elastickej pleteniny. Vysoko kvalitn\u00fd materi\u00e1l vyroben\u00fd v s\u00falade s princ\u00edpmi trvalo udr\u017eate\u013en\u00e9ho rozvoja.", "image_urls": {"b\u00e9\u017eov\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSD0BW_80X_F1.jpg@jpg?v=1655270232", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSD0BW_80X_F1.jpg@jpg?v=1655270232", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSD0BW_80X_F2.jpg@jpg?v=1655270232", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSD0BW_80X_F3.jpg@jpg?v=1655269904", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSD0BW_80X_F4.jpg@jpg?v=1655270561", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TSD0BW_80X_F5.jpg@jpg?v=1655269375", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSD0BW_80X_F1.jpg@jpg?v=1655270232", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSD0BW_80X_F2.jpg@jpg?v=1655270232", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSD0BW_80X_F1.jpg@jpg?v=1655270232", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TSD0BW_80X_F2.jpg@jpg?v=1655270232", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-TSD0BW_80X_C.jpg@jpg?v=1655270391"]}, "skus": {"32": {"colour": "b\u00e9\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 22.99, "out_of_Stock": true, "size": "32"}, "34": {"colour": "b\u00e9\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 22.99, "out_of_Stock": false, "size": "34"}, "36": {"colour": "b\u00e9\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 22.99, "out_of_Stock": false, "size": "36"}, "38": {"colour": "b\u00e9\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 22.99, "out_of_Stock": false, "size": "38"}, "40": {"colour": "b\u00e9\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 22.99, "out_of_Stock": false, "size": "40"}, "42": {"colour": "b\u00e9\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 22.99, "out_of_Stock": true, "size": "42"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Oble\u010denie", "name": "Tepl\u00e1ky Tommy Hilfiger", "retailer_sku": "PPYY-SPD0AB_99X", "url": "https://answear.sk/p/teplaky-tommy-hilfiger-damske-cierna-farba-jednofarebne-755630", "care": [["Tepl\u00e1ky z kolekcie Tommy Hilfiger. Model vytvoren\u00fd z hladkej pleteniny.", "- Produkt je vyroben\u00fd z najmenej 50% organickej bavlny, ktor\u00e1 sa pestuje bez pou\u017eitia zdraviu \u0161kodliv\u00fdch chemik\u00e1li\u00ed, chemick\u00fdch pestic\u00eddov alebo umel\u00fdch hnoj\u00edv.", "- Jednoduch\u00fd strih.", "- Elastick\u00fd prvok v p\u00e1se.", "- V\u0161it\u00e9 vreck\u00e1.", "- Tenk\u00e1, elastick\u00e1 pletenina.", "- Zv\u00fd\u0161en\u00fd p\u00e1s.", "- Nohavice so s\u0165ahovan\u00edm.", "- \u0160\u00edrka p\u00e1sa: 36 cm.", "- \u0160\u00edrka bokov: 52 cm.", "- V\u00fd\u0161ka p\u00e1sa: 28 cm.", "- \u0160\u00edrka nohavice v spodnej \u010dasti: 15 cm.", "- \u0160\u00edrka nohavice: 28 cm.", "- D\u013a\u017eka nohavice: 102 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: S.", "Zlo\u017eenie: ", "97% Bavlna, 3% Elastan", "ID produktu", ": ", "PPYY-SPD0AB_99X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "UW0UW02274.PPYY"]], "category": ["Ona", "Oble\u010denie", "Nohavice a leg\u00edny", "Tepl\u00e1kov\u00e9"], "description": "Tepl\u00e1ky z kolekcie Tommy Hilfiger. Model vytvoren\u00fd z hladkej pleteniny.", "image_urls": {"\u010dierna": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-SPD0AB_99X_F1.jpg@jpg?v=1656488706", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-SPD0AB_99X_F2.jpg@jpg?v=1656488615", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-SPD0AB_99X_F3.jpg@jpg?v=1656488131", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-SPD0AB_99X_F2.jpg@jpg?v=1656488615", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-SPD0AB_99X_F1.jpg@jpg?v=1656488706", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-SPD0AB_99X_F2.jpg@jpg?v=1656488615", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-SPD0AB_99X_F1.jpg@jpg?v=1656488706", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-SPD0AB_99X_F2.jpg@jpg?v=1656488615", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-SPD0AB_99X_C.jpg@jpg?v=1656488820", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-SPD0AB_10X_C.jpg@jpg?v=1656487751"]}, "skus": {"XS": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 45.9, "out_of_Stock": true, "size": "XS"}, "S": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 45.9, "out_of_Stock": false, "size": "S"}, "M": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 45.9, "out_of_Stock": false, "size": "M"}, "L": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 45.9, "out_of_Stock": false, "size": "L"}, "XL": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 45.9, "out_of_Stock": true, "size": "XL"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Doplnky", "name": "\u010ciapka BOSS", "retailer_sku": "PPYY-CAM0AA_99X", "url": "https://answear.sk/p/ciapka-boss-cierna-farba-jednofarebna-659179", "care": [["Baseballov\u00e1 \u0161iltovka z kolekcie BOSS. Model vytvoren\u00fd z hladkej l\u00e1tky.", "- Ohnut\u00fd \u0161ilt.", "- Nastavite\u013en\u00fd obvod.", "Zlo\u017eenie: ", "Pod\u0161\u00edvka: 100% Bavlna", "Z\u00e1kladn\u00e1 l\u00e1tka: 100% Polyamid", "ID produktu", ": ", "PPYY-CAM0AA_99X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "50466297"]], "category": ["On", "Doplnky", "\u010ciapky a klob\u00faky", "\u0160iltovky"], "description": "Baseballov\u00e1 \u0161iltovka z kolekcie BOSS. Model vytvoren\u00fd z hladkej l\u00e1tky.", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-CAM0AA_99X_F1.jpg@jpg?v=1647253274", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-CAM0AA_99X_F2.jpg@jpg?v=1647251463", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-CAM0AA_99X_F3.jpg@jpg?v=1647252547", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-CAM0AA_99X_F4.jpg@jpg?v=1647252548", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-CAM0AA_99X_F1.jpg@jpg?v=1647253274", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-CAM0AA_99X_F2.jpg@jpg?v=1647251463", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-CAM0AA_99X_F1.jpg@jpg?v=1647253274", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-CAM0AA_99X_F2.jpg@jpg?v=1647251463", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-CAM0AA_59X_C.jpg@jpg?v=1645784802", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-CAM0AA_99X_C.jpg@jpg?v=1647250982", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-CAM0AA_77X_C.jpg@jpg?v=1647251227", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-CAM0AA_80X_C.jpg@jpg?v=1647253025"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 33.9, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Oble\u010denie", "name": "Nohavi\u010dky Tommy Hilfiger (3-pak)", "retailer_sku": "PPYY-BID0CD_MLC", "url": "https://answear.sk/p/nohavicky-tommy-hilfiger-3-pak-757799", "care": [["Nohavi\u010dky z kolekcie Tommy Hilfiger. Model vytvoren\u00fd z elastickej, hladkej pleteniny. Sada troch kusov.", "- V\u00fdrobok obsahuje materi\u00e1ly vyroben\u00e9 z recyklovan\u00fdch vl\u00e1kien.", "Zlo\u017eenie: ", "Z\u00e1kladn\u00e1 l\u00e1tka: 95% Bavlna, 5% Elastan", "Pod\u0161\u00edvka: 100% Bavlna", "Lepiaca p\u00e1ska: 54% Polyamid, 38% Polyester, 8% Elastan", "ID produktu", ": ", "PPYY-BID0CD_MLC", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "UW0UW02828.PPYY"]], "category": ["Ona", "Oble\u010denie", "Spodn\u00e1 bielize\u0148", "Nohavi\u010dky"], "description": "Nohavi\u010dky z kolekcie Tommy Hilfiger. Model vytvoren\u00fd z elastickej, hladkej pleteniny. Sada troch kusov.", "image_urls": {"viacfarebn\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-BID0CD_MLC_F1.jpg@jpg?v=1656931616", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-BID0CD_MLC_F2.jpg@jpg?v=1656931725", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-BID0CD_MLC_F3.jpg@jpg?v=1656931616", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-BID0CD_MLC_F4.jpg@jpg?v=1656931617", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-BID0CD_MLC_F5.jpg@jpg?v=1656931617", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-BID0CD_MLC_F6.jpg@jpg?v=1656931726", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-BID0CD_MLC_F7.jpg@jpg?v=1656931618", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-BID0CD_MLC_F8.jpg@jpg?v=1656931618", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-BID0CD_MLC_F9.jpg@jpg?v=1656931618", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-BID0CD_MLC_F1.jpg@jpg?v=1656931616", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-BID0CD_MLC_F2.jpg@jpg?v=1656931725", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-BID0CD_MLC_F1.jpg@jpg?v=1656931616", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-BID0CD_MLC_F2.jpg@jpg?v=1656931725", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-BID0CD_MLC_C.jpg@jpg?v=1656931616"]}, "skus": {"XS": {"colour": "viacfarebn\u00e1", "currency": "EUR", "price": 24.9, "out_of_Stock": false, "size": "XS"}, "S": {"colour": "viacfarebn\u00e1", "currency": "EUR", "price": 24.9, "out_of_Stock": false, "size": "S"}, "M": {"colour": "viacfarebn\u00e1", "currency": "EUR", "price": 24.9, "out_of_Stock": false, "size": "M"}, "L": {"colour": "viacfarebn\u00e1", "currency": "EUR", "price": 24.9, "out_of_Stock": true, "size": "L"}, "XL": {"colour": "viacfarebn\u00e1", "currency": "EUR", "price": 24.9, "out_of_Stock": false, "size": "XL"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Doplnky", "name": "Ko\u017een\u00fd opasok Tommy Hilfiger Layton 3.5", "retailer_sku": "PPYY-PAM01H_82X", "url": "https://answear.sk/p/kozeny-opasok-tommy-hilfiger-layton-3-5-pansky-hneda-farba-651371", "care": [["Opasok z kolekcie Tommy Hilfiger. Model vytvoren\u00fd z pr\u00edrodnej ko\u017ee.", "- Ko\u017ea pou\u017eit\u00e1 v tomto produkte bola vy\u010dinen\u00e1 iba s pou\u017eit\u00edm l\u00e1tok rastlinn\u00e9ho p\u00f4vodu z\u00edskan\u00fdch z k\u00f4ry alebo listov.", "- D\u013a\u017eka opaska od za\u010diatku spony po posledn\u00fa dierku: 101 cm.", "- D\u013a\u017eka opaska od spony po prv\u00fa dierku: 86 cm.", "- Po\u010det dierok: 5.", "- \u0160\u00edrka opaska: 3,2 cm.", "- Ve\u013ekosti uveden\u00e9 pre opasok s rozmerom: 95.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Pr\u00edrodn\u00e1 ko\u017ea", "ID produktu", ": ", "PPYY-PAM01H_82X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "AM0AM08471.PPYY"]], "category": ["On", "Doplnky", "Opasky"], "description": "Opasok z kolekcie Tommy Hilfiger. Model vytvoren\u00fd z pr\u00edrodnej ko\u017ee.", "image_urls": {"\u010dierna": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-PAM01H_82X_F1.jpg@jpg?v=1646990338", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-PAM01H_82X_F2.jpg@jpg?v=1646991513", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-PAM01H_82X_F1.jpg@jpg?v=1646990338", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-PAM01H_82X_F2.jpg@jpg?v=1646991513", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-PAM01H_99X_C.jpg@jpg?v=1644837995", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-PAM01H_82X_C.jpg@jpg?v=1646990451"]}, "skus": {"80": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 30.9, "out_of_Stock": true, "size": "80"}, "85": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 30.9, "out_of_Stock": false, "size": "85"}, "90": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 30.9, "out_of_Stock": false, "size": "90"}, "95": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 30.9, "out_of_Stock": false, "size": "95"}, "100": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 30.9, "out_of_Stock": true, "size": "100"}, "105": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 30.9, "out_of_Stock": true, "size": "105"}, "110": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 30.9, "out_of_Stock": true, "size": "110"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Doplnky", "name": "Ruksak Vans", "retailer_sku": "PPYY-PKU07N_55X", "url": "https://answear.sk/p/ruksak-vans-velky-vzorovany-682143", "care": [["Batoh z kolekcie Vans. Model vytvoren\u00fd zo vzorovanej l\u00e1tky.", "- Jednodielny model.", "- Vrecko v prednej \u010dasti.", "- U\u0161i do ruky.", "- Nastavite\u013en\u00e1 d\u013a\u017eka popruhov.", "- Zmest\u00ed sa form\u00e1t A4.", "- H\u013abka: 17 cm.", "- V\u00fd\u0161ka: 45 cm.", "- Spodn\u00e1 \u0161\u00edrka: 30 cm.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Polyester", "ID produktu", ": ", "PPYY-PKU07N_55X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "VN00021MYOB1"]], "category": ["Ona", "Doplnky", "Ruksaky"], "description": "Batoh z kolekcie Vans. Model vytvoren\u00fd zo vzorovanej l\u00e1tky.", "image_urls": {"modr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-PKU07N_55X_F1.jpg@jpg?v=1648025348", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-PKU07N_55X_F2.jpg@jpg?v=1648024114", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-PKU07N_55X_F3.jpg@jpg?v=1648024616", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-PKU07N_55X_F4.jpg@jpg?v=1648025349", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-PKU07N_55X_F5.jpg@jpg?v=1648024617", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-PKU07N_55X_F1.jpg@jpg?v=1648025348", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-PKU07N_55X_F2.jpg@jpg?v=1648024114", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-PKU07N_55X_F1.jpg@jpg?v=1648025348", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-PKU07N_55X_F2.jpg@jpg?v=1648024114", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-PKU07N_55X_C.jpg@jpg?v=1648026329"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 32.9, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Doplnky", "name": "Bavlnen\u00e1 \u010diapka Calvin Klein Jeans", "retailer_sku": "PPYY-CAM0C2_99X", "url": "https://answear.sk/p/bavlnena-ciapka-calvin-klein-jeans-cierna-farba-s-nasivkou-673657", "care": [["Baseballov\u00e1 \u0161iltovka z kolekcie Calvin Klein Jeans. Model vytvoren\u00fd z l\u00e1tky s n\u00e1\u0161ivkou.", "- Organick\u00e1 bavlna sa pestuje bez pou\u017eitia zdraviu \u0161kodliv\u00fdch chemik\u00e1li\u00ed, chemick\u00fdch pestic\u00eddov alebo umel\u00fdch hnoj\u00edv.", "- Ohnut\u00fd \u0161ilt.", "- Nastavite\u013en\u00fd obvod.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Organick\u00e1 bavlna", "ID produktu", ": ", "PPYY-CAM0C2_99X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "K50K508974.PPYY"]], "category": ["On", "Doplnky", "\u010ciapky a klob\u00faky", "\u0160iltovky"], "description": "Baseballov\u00e1 \u0161iltovka z kolekcie Calvin Klein Jeans. Model vytvoren\u00fd z l\u00e1tky s n\u00e1\u0161ivkou.", "image_urls": {"\u010dierna": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-CAM0C2_99X_F1.jpg@jpg?v=1647245778", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-CAM0C2_99X_F2.jpg@jpg?v=1647246376", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-CAM0C2_99X_F3.jpg@jpg?v=1647245176", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-CAM0C2_99X_F4.jpg@jpg?v=1647245778", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-CAM0C2_99X_F1.jpg@jpg?v=1647245778", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-CAM0C2_99X_F2.jpg@jpg?v=1647246376", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-CAM0C2_99X_F1.jpg@jpg?v=1647245778", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-CAM0C2_99X_F2.jpg@jpg?v=1647246376", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-CAM0C2_99X_C.jpg@jpg?v=1647245777"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 17.99, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Doplnky", "name": "Bavlnen\u00e1 \u010diapka Polo Ralph Lauren", "retailer_sku": "PPYY-CAM06G_77X", "url": "https://answear.sk/p/bavlnena-ciapka-polo-ralph-lauren-zelena-farba-s-nasivkou-681986", "care": [["Baseballov\u00e1 \u0161iltovka z kolekcie Polo Ralph Lauren. Model vytvoren\u00fd z l\u00e1tky s n\u00e1\u0161ivkou.", "- Ohnut\u00fd \u0161ilt.", "- Nastavite\u013en\u00fd obvod.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Bavlna", "ID produktu", ": ", "PPYY-CAM06G_77X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "710667709074"]], "category": ["On", "Doplnky", "\u010ciapky a klob\u00faky", "\u0160iltovky"], "description": "Baseballov\u00e1 \u0161iltovka z kolekcie Polo Ralph Lauren. Model vytvoren\u00fd z l\u00e1tky s n\u00e1\u0161ivkou.", "image_urls": {"zelen\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-CAM06G_77X_F1.jpg@jpg?v=1648128152", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-CAM06G_77X_F2.jpg@jpg?v=1648128384", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-CAM06G_77X_F3.jpg@jpg?v=1648128519", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-CAM06G_77X_F4.jpg@jpg?v=1648128520", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-CAM06G_77X_F1.jpg@jpg?v=1648128152", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-CAM06G_77X_F2.jpg@jpg?v=1648128384", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-CAM06G_77X_F1.jpg@jpg?v=1648128152", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-CAM06G_77X_F2.jpg@jpg?v=1648128384", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-CAM06G_77X_C.jpg@jpg?v=1648128286"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "zelen\u00e1", "currency": "EUR", "price": 29.9, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Doplnky", "name": "Ko\u017een\u00e1 pe\u0148a\u017eenka Armani Exchange", "retailer_sku": "PPYY-PFM007_99X", "url": "https://answear.sk/p/kozena-penazenka-armani-exchange-pansky-cierna-farba-692306", "care": [["Stredn\u00e1 pe\u0148a\u017eenka z kolekcie Armani Exchange. Model vytvoren\u00fd z pr\u00edrodnej ko\u017ee.", "- Vrecko na mince s patentkou.", "- Priehradka na bankovky.", "- Priehradky na karty.", "- Hladk\u00e1 l\u00e1tka.", "- Origin\u00e1lne zabalen\u00fd model.", "- Ve\u013ekosti: 11 x 9,5 cm.", "Zlo\u017eenie: ", "Pod\u0161\u00edvka: 100% Polyester", "Z\u00e1kladn\u00e1 l\u00e1tka: 100% Pr\u00edrodn\u00e1 ko\u017ea", "ID produktu", ": ", "PPYY-PFM007_99X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "958098.CC843"]], "category": ["On", "Doplnky", "Pe\u0148a\u017eenky"], "description": "Stredn\u00e1 pe\u0148a\u017eenka z kolekcie Armani Exchange. Model vytvoren\u00fd z pr\u00edrodnej ko\u017ee.", "image_urls": {"\u010dierna": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-PFM007_99X_F1.jpg@jpg?v=1649053603", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-PFM007_99X_F2.jpg@jpg?v=1649055336", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-PFM007_99X_F3.jpg@jpg?v=1649055337", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-PFM007_99X_F4.jpg@jpg?v=1649055338", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-PFM007_99X_F1.jpg@jpg?v=1649053603", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-PFM007_99X_F2.jpg@jpg?v=1649055336", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-PFM007_99X_F1.jpg@jpg?v=1649053603", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-PFM007_99X_F2.jpg@jpg?v=1649055336", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-PFM007_99X_C.jpg@jpg?v=1649056101"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 65.9, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Doplnky", "name": "Pe\u0148a\u017eenka Hugo", "retailer_sku": "PPYY-PFM00O_33X", "url": "https://answear.sk/p/penazenka-hugo-pansky-cervena-farba-649732", "care": [["Mal\u00e1 pe\u0148a\u017eenka z kolekcie Hugo. Model vytvoren\u00fd z textilnej l\u00e1tky.", "- Tento v\u00fdrobok je \u010diasto\u010dne vyroben\u00fd z recyklovan\u00e9ho polyesteru.", "- Tento v\u00fdrobok je \u010diasto\u010dne vyroben\u00fd z recyklovan\u00e9ho polyamidu.", "- Origin\u00e1lne zabalen\u00fd model.", "- Vrecko na mince so zipsom.", "- Priehradka na bankovky.", "- Priehradky na karty.", "- Hladk\u00e1 l\u00e1tka.", "- Ozdobn\u00fd detail.", "- Ve\u013ekosti: 9 x 12,5 cm.", "Zlo\u017eenie: ", "Pod\u0161\u00edvka: 100% Polyester", "Z\u00e1kladn\u00e1 l\u00e1tka: 100% Recyklovan\u00fd polyester", "\u00daprava : 100% Recyklovan\u00fd polyamid", "ID produktu", ": ", "PPYY-PFM00O_33X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "50466623"]], "category": ["On", "Doplnky", "Pe\u0148a\u017eenky"], "description": "Mal\u00e1 pe\u0148a\u017eenka z kolekcie Hugo. Model vytvoren\u00fd z textilnej l\u00e1tky.", "image_urls": {"\u010derven\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-PFM00O_33X_F1.jpg@jpg?v=1650888085", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-PFM00O_33X_F2.jpg@jpg?v=1650887446", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-PFM00O_33X_F3.jpg@jpg?v=1650889504", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-PFM00O_33X_F2.jpg@jpg?v=1650887446", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-PFM00O_33X_F1.jpg@jpg?v=1650888085", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-PFM00O_33X_F2.jpg@jpg?v=1650887446", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-PFM00O_33X_F1.jpg@jpg?v=1650888085", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-PFM00O_33X_F2.jpg@jpg?v=1650887446", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-PFM00O_33X_C.jpg@jpg?v=1650887594"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "\u010derven\u00e1", "currency": "EUR", "price": 38.9, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Doplnky", "name": "Ta\u0161ka Tommy Hilfiger", "retailer_sku": "PPYY-TOM037_99X", "url": "https://answear.sk/p/taska-tommy-hilfiger-cierna-farba-696065", "care": [["Ta\u0161ka z kolekcie Tommy Hilfiger. Model vytvoren\u00fd spojen\u00edm textilu a ekologickej ko\u017ee.", "- V\u00fdrobok obsahuje materi\u00e1ly vyroben\u00e9 z recyklovan\u00fdch vl\u00e1kien.", "- Jednodielny model.", "- Vrecko spredu.", "- Zap\u00ednanie na zips.", "- Ta\u0161ka na plece alebo do ruky.", "- Odn\u00edmate\u013en\u00fd dlh\u0161\u00ed opasok s mo\u017enos\u0165ou regul\u00e1cie.", "- Kr\u00e1tke r\u00fa\u010dky pre pohodln\u00e9 nosenie v ruke.", "- Vo vn\u00fatri vrecko na notebook so zap\u00ednan\u00edm na such\u00fd zips.", "- D\u013a\u017eka u\u0161\u00ed: 36 cm.", "- H\u013abka: 6 cm.", "- V\u00fd\u0161ka: 28 cm.", "- Spodn\u00e1 \u0161\u00edrka: 38,5 cm.", "Zlo\u017eenie: ", "50% Polyester, 40% Polyuret\u00e1n, 10% In\u00e1 l\u00e1tka", "ID produktu", ": ", "PPYY-TOM037_99X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "AM0AM08438.PPYY"]], "category": ["On", "Doplnky", "Ta\u0161ky a kufre", "Ta\u0161ky"], "description": "Ta\u0161ka z kolekcie Tommy Hilfiger. Model vytvoren\u00fd spojen\u00edm textilu a ekologickej ko\u017ee.", "image_urls": {"\u010dierna": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-TOM037_99X_F1.jpg@jpg?v=1649317930", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-TOM037_99X_F2.jpg@jpg?v=1649319127", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-TOM037_99X_F3.jpg@jpg?v=1649317931", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-TOM037_99X_F4.jpg@jpg?v=1649317338", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-TOM037_99X_F5.jpg@jpg?v=1649316212", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-TOM037_99X_F1.jpg@jpg?v=1649317930", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-TOM037_99X_F2.jpg@jpg?v=1649319127", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-TOM037_99X_F1.jpg@jpg?v=1649317930", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-TOM037_99X_F2.jpg@jpg?v=1649319127", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-TOM037_99X_C.jpg@jpg?v=1649317930"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 89.9, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Doplnky", "name": "Slne\u010dn\u00e9 okuliare Vans", "retailer_sku": "PPYY-OKM01I_TSP", "url": "https://answear.sk/p/slnecne-okuliare-vans-panske-priehladna-farba-707214", "care": [["Slne\u010dn\u00e9 okuliare z kolekcie Vans. Model so zrkadlov\u00fdm sklom a r\u00e1mom z umelej hmoty. Okuliare s filtrom UV 400.", "- Tvar r\u00e1mu: ov\u00e1lny.", "- UV ochrana.", "- \u0160\u00edrka nosn\u00edka: 15 mm.", "- \u0160\u00edrka okuliarov: 150 mm.", "- \u0160\u00edrka o\u010dnice: 55 mm.", "Zlo\u017eenie: ", "Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "ID produktu", ": ", "PPYY-OKM01I_TSP", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "VN0A36VIZFM1"]], "category": ["On", "Doplnky", "Okuliare"], "description": "Slne\u010dn\u00e9 okuliare z kolekcie Vans. Model so zrkadlov\u00fdm sklom a r\u00e1mom z umelej hmoty. Okuliare s filtrom UV 400.", "image_urls": {"priesvitn\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OKM01I_TSP_F1.jpg@jpg?v=1650869750", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OKM01I_TSP_F2.jpg@jpg?v=1650868616", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OKM01I_TSP_F3.jpg@jpg?v=1650871501", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OKM01I_TSP_F4.jpg@jpg?v=1650870142", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-OKM01I_TSP_F1.jpg@jpg?v=1650869750", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-OKM01I_TSP_F2.jpg@jpg?v=1650868616", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-OKM01I_TSP_F1.jpg@jpg?v=1650869750", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-OKM01I_TSP_F2.jpg@jpg?v=1650868616", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-OKM01I_TSP_C.jpg@jpg?v=1650871501"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "priesvitn\u00e1", "currency": "EUR", "price": 14.99, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Doplnky", "name": "Ko\u017een\u00fd opasok HUGO", "retailer_sku": "PPYY-PAM04F_99X", "url": "https://answear.sk/p/kozeny-opasok-hugo-pansky-cierna-farba-710576", "care": [["Opasok z kolekcie HUGO. Model vytvoren\u00fd z pr\u00edrodnej ko\u017ee.", "- D\u013a\u017eka popruhu: 114 cm.", "- D\u013a\u017eka opaska od spony po prv\u00fa dierku: 89 cm.", "- D\u013a\u017eka opaska od za\u010diatku spony po posledn\u00fa dierku: 99 cm.", "- \u0160\u00edrka opaska: 4 cm.", "- Po\u010det dierok: 5.", "- Ve\u013ekosti uveden\u00e9 pre opasok s rozmerom: 95.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Pr\u00edrodn\u00e1 ko\u017ea", "ID produktu", ": ", "PPYY-PAM04F_99X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "50470639"]], "category": ["On", "Doplnky", "Opasky"], "description": "Opasok z kolekcie HUGO. Model vytvoren\u00fd z pr\u00edrodnej ko\u017ee.", "image_urls": {"\u010dierna": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-PAM04F_99X_F1.jpg@jpg?v=1651036370", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-PAM04F_99X_F2.jpg@jpg?v=1651037960", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-PAM04F_99X_F1.jpg@jpg?v=1651036370", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-PAM04F_99X_F2.jpg@jpg?v=1651037960", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-PAM04F_99X_C.jpg@jpg?v=1651037244", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-PAM04F_88X_C.jpg@jpg?v=1651037959"]}, "skus": {"90": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 25.9, "out_of_Stock": false, "size": "90"}, "95": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 25.9, "out_of_Stock": false, "size": "95"}, "100": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 25.9, "out_of_Stock": false, "size": "100"}, "105": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 25.9, "out_of_Stock": false, "size": "105"}, "110": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 25.9, "out_of_Stock": false, "size": "110"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Doplnky", "name": "\u010ciapka Michael Kors", "retailer_sku": "PPYY-CAM0CU_59X", "url": "https://answear.sk/p/ciapka-michael-kors-tmavomodra-farba-vzorovana-715969", "care": [["Baseballov\u00e1 \u0161iltovka z kolekcie Michael Kors. Model vytvoren\u00fd zo vzorovanej l\u00e1tky.", "- Ohnut\u00fd \u0161ilt.", "- Nastavite\u013en\u00fd obvod.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Polyester", "ID produktu", ": ", "PPYY-CAM0CU_59X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "CS1000E33G"]], "category": ["On", "Doplnky", "\u010ciapky a klob\u00faky", "\u0160iltovky"], "description": "Baseballov\u00e1 \u0161iltovka z kolekcie Michael Kors. Model vytvoren\u00fd zo vzorovanej l\u00e1tky.", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-CAM0CU_59X_F1.jpg@jpg?v=1651727721", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-CAM0CU_59X_F2.jpg@jpg?v=1651729307", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-CAM0CU_59X_F3.jpg@jpg?v=1651727926", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-CAM0CU_59X_F4.jpg@jpg?v=1651729786", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-CAM0CU_59X_F1.jpg@jpg?v=1651727721", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-CAM0CU_59X_F2.jpg@jpg?v=1651729307", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-CAM0CU_59X_F1.jpg@jpg?v=1651727721", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-CAM0CU_59X_F2.jpg@jpg?v=1651729307", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-CAM0CU_59X_C.jpg@jpg?v=1651727720"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 22.99, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Doplnky", "name": "Bavlnen\u00e1 \u010diapka Calvin Klein", "retailer_sku": "PPYY-CAM0AL_99X", "url": "https://answear.sk/p/bavlnena-ciapka-calvin-klein-cierna-farba-s-nasivkou-721497", "care": [["Baseballov\u00e1 \u0161iltovka z kolekcie Calvin Klein. Model vytvoren\u00fd z l\u00e1tky s n\u00e1\u0161ivkou.", "- Organick\u00e1 bavlna sa pestuje bez pou\u017eitia zdraviu \u0161kodliv\u00fdch chemik\u00e1li\u00ed, chemick\u00fdch pestic\u00eddov alebo umel\u00fdch hnoj\u00edv.", "- Ohnut\u00fd \u0161ilt.", "- Nastavite\u013en\u00fd obvod.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Bavlna", "ID produktu", ": ", "PPYY-CAM0AL_99X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "K50K508989.PPYY"]], "category": ["On", "Doplnky", "\u010ciapky a klob\u00faky", "\u0160iltovky"], "description": "Baseballov\u00e1 \u0161iltovka z kolekcie Calvin Klein. Model vytvoren\u00fd z l\u00e1tky s n\u00e1\u0161ivkou.", "image_urls": {"\u010dierna": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-CAM0AL_99X_F1.jpg@jpg?v=1652337783", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-CAM0AL_99X_F2.jpg@jpg?v=1652338143", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-CAM0AL_99X_F3.jpg@jpg?v=1652338535", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-CAM0AL_99X_F4.jpg@jpg?v=1652337946", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-CAM0AL_99X_F1.jpg@jpg?v=1652337783", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-CAM0AL_99X_F2.jpg@jpg?v=1652338143", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-CAM0AL_99X_F1.jpg@jpg?v=1652337783", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-CAM0AL_99X_F2.jpg@jpg?v=1652338143", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-CAM0AL_99X_C.jpg@jpg?v=1652337945"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 22.99, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Doplnky", "name": "Bavlnen\u00e1 \u010diapka HUGO", "retailer_sku": "PPYY-CAM0AD_59X", "url": "https://answear.sk/p/bavlnena-ciapka-hugo-tmavomodra-farba-s-nasivkou-722241", "care": [["Baseballov\u00e1 \u0161iltovka z kolekcie HUGO. Model vytvoren\u00fd z l\u00e1tky s n\u00e1\u0161ivkou.", "- Iniciat\u00edva Clean Up Your Act HUGO - podpora v\u00fdroby bavlny v Afrike. Zna\u010dka podporuje kampa\u0148 Cotton made in Africa (CmiA), ktor\u00e1 pom\u00e1ha drobn\u00fdm po\u013enohospod\u00e1rom v Afrike zlep\u0161ova\u0165 ich po\u013enohospod\u00e1rske schopnosti a chr\u00e1ni\u0165 pr\u00edrodn\u00e9 zdroje a podporuje udr\u017eate\u013en\u00fd rozvoj (bez pou\u017eitia geneticky modifikovan\u00fdch semien a odles\u0148ovania prim\u00e1rnych lesov).", "- Ohnut\u00fd \u0161ilt.", "- Nastavite\u013en\u00fd obvod.", "ID produktu", ": ", "PPYY-CAM0AD_59X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "50468754"]], "category": ["On", "Doplnky", "\u010ciapky a klob\u00faky", "\u0160iltovky"], "description": "Baseballov\u00e1 \u0161iltovka z kolekcie HUGO. Model vytvoren\u00fd z l\u00e1tky s n\u00e1\u0161ivkou.", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-CAM0AD_59X_F1.jpg@jpg?v=1652418174", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-CAM0AD_59X_F2.jpg@jpg?v=1652417719", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-CAM0AD_59X_F3.jpg@jpg?v=1652416852", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-CAM0AD_59X_F4.jpg@jpg?v=1652417307", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-CAM0AD_59X_F1.jpg@jpg?v=1652418174", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-CAM0AD_59X_F2.jpg@jpg?v=1652417719", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-CAM0AD_59X_F1.jpg@jpg?v=1652418174", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-CAM0AD_59X_F2.jpg@jpg?v=1652417719", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-CAM0AD_59X_C.jpg@jpg?v=1652416981", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-CAM0AD_55X_C.jpg@jpg?v=1652417513", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-CAM0AD_99X_C.jpg@jpg?v=1652417939", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-CAM0AD_44X_C.jpg@jpg?v=1652417306", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-CAM0AD_90X_C.jpg@jpg?v=1659110346", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-CAM0AD_11X_C.jpg@jpg?v=1659110100", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-CAM0AD_55A_C.jpg@jpg?v=1658219096"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 20.99, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Doplnky", "name": "Ko\u017een\u00fd opasok Calvin Klein", "retailer_sku": "PPYY-PAM06D_99X", "url": "https://answear.sk/p/kozeny-opasok-calvin-klein-pansky-cierna-farba-722618", "care": [["Opasok z kolekcie Calvin Klein. Model vytvoren\u00fd z pr\u00edrodnej ko\u017ee.", "- Leather Working Group - striebro. Ko\u017ea pou\u017eit\u00e1 v tomto v\u00fdrobku poch\u00e1dza z ekologick\u00fdch ko\u017eelu\u017en\u00ed \u0161etrn\u00fdch k \u017eivotn\u00e9mu prostrediu, ktor\u00e9 boli skontrolovan\u00e9 a certifikovan\u00e9 pod\u013ea protokolu Leather Working Group.", "- Po\u010det dierok: 5.", "- D\u013a\u017eka opaska od spony po prv\u00fa dierku: 96 cm.", "- D\u013a\u017eka opaska od za\u010diatku spony po posledn\u00fa dierku: 106 cm.", "- \u0160\u00edrka opaska: 3,5 cm.", "- Ve\u013ekosti uveden\u00e9 pre opasok s rozmerom: 95.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Pr\u00edrodn\u00e1 ko\u017ea", "ID produktu", ": ", "PPYY-PAM06D_99X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "K50K508746.PPYY"]], "category": ["On", "Doplnky", "Opasky"], "description": "Opasok z kolekcie Calvin Klein. Model vytvoren\u00fd z pr\u00edrodnej ko\u017ee.", "image_urls": {"\u010dierna": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-PAM06D_99X_F1.jpg@jpg?v=1652417991", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-PAM06D_99X_F2.jpg@jpg?v=1652417170", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-PAM06D_99X_F1.jpg@jpg?v=1652417991", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-PAM06D_99X_F2.jpg@jpg?v=1652417170", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-PAM06D_99X_C.jpg@jpg?v=1652417766"]}, "skus": {"80": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 24.99, "out_of_Stock": true, "size": "80"}, "85": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 24.99, "out_of_Stock": false, "size": "85"}, "90": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 24.99, "out_of_Stock": false, "size": "90"}, "95": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 24.99, "out_of_Stock": false, "size": "95"}, "100": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 24.99, "out_of_Stock": true, "size": "100"}, "105": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 24.99, "out_of_Stock": true, "size": "105"}, "115": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 24.99, "out_of_Stock": true, "size": "115"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Doplnky", "name": "Ko\u017een\u00e1 pe\u0148a\u017eenka BOSS", "retailer_sku": "PPYY-PFM04R_99X", "url": "https://answear.sk/p/kozena-penazenka-boss-pansky-cierna-farba-722627", "care": [["Mal\u00e1 pe\u0148a\u017eenka z kolekcie BOSS. Model vytvoren\u00fd z pr\u00edrodnej ko\u017ee.", "- Origin\u00e1lne zabalen\u00fd model.", "- Priehradka na bankovky.", "- Vrecko na mince s patentkou.", "- Hladk\u00e1 l\u00e1tka.", "- Priehradky na karty.", "- Ve\u013ekosti: 9 x 11 cm.", "Zlo\u017eenie: ", "Z\u00e1kladn\u00e1 l\u00e1tka: 100% Pr\u00edrodn\u00e1 ko\u017ea", "Pod\u0161\u00edvka: 100% Polyester", "ID produktu", ": ", "PPYY-PFM04R_99X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "50470770"]], "category": ["On", "Doplnky", "Pe\u0148a\u017eenky"], "description": "Mal\u00e1 pe\u0148a\u017eenka z kolekcie BOSS. Model vytvoren\u00fd z pr\u00edrodnej ko\u017ee.", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-PFM04R_99X_F1.jpg@jpg?v=1652418213", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-PFM04R_99X_F2.jpg@jpg?v=1652417997", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-PFM04R_99X_F3.jpg@jpg?v=1652417005", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-PFM04R_99X_F4.jpg@jpg?v=1652417770", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-PFM04R_99X_F5.jpg@jpg?v=1652417560", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-PFM04R_99X_F1.jpg@jpg?v=1652418213", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-PFM04R_99X_F2.jpg@jpg?v=1652417997", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-PFM04R_99X_F1.jpg@jpg?v=1652418213", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-PFM04R_99X_F2.jpg@jpg?v=1652417997", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-PFM04R_59X_C.jpg@jpg?v=1657095673", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-PFM04R_99X_C.jpg@jpg?v=1652417559"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 61.9, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Doplnky", "name": "\u010ciapka Tommy Hilfiger", "retailer_sku": "PPYY-CAM022_55X", "url": "https://answear.sk/p/ciapka-tommy-hilfiger-jednofarebna-731904", "care": [["Baseballov\u00e1 \u0161iltovka z kolekcie Tommy Hilfiger. Model vytvoren\u00fd z hladkej l\u00e1tky.", "- Zakriven\u00e1 strie\u0161ka v\u00e1s ochr\u00e1ni pred slnkom bez toho, aby pr\u00edli\u0161 obmedzovala va\u0161e zorn\u00e9 pole.", "- Nastavite\u013en\u00fd obvod zais\u0165uje prisp\u00f4sobenie.", "Zlo\u017eenie: ", "97% Bavlna, 3% Elastan", "ID produktu", ": ", "PPYY-CAM022_55X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "AM0AM08612.PPYY"]], "category": ["On", "Doplnky", "\u010ciapky a klob\u00faky", "\u0160iltovky"], "description": "Baseballov\u00e1 \u0161iltovka z kolekcie Tommy Hilfiger. Model vytvoren\u00fd z hladkej l\u00e1tky.", "image_urls": {"modr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-CAM022_55X_F1.jpg@jpg?v=1653458597", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-CAM022_55X_F2.jpg@jpg?v=1653458890", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-CAM022_55X_F3.jpg@jpg?v=1653458302", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-CAM022_55X_F4.jpg@jpg?v=1653457177", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-CAM022_55X_F1.jpg@jpg?v=1653458597", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-CAM022_55X_F2.jpg@jpg?v=1653458890", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-CAM022_55X_F1.jpg@jpg?v=1653458597", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-CAM022_55X_F2.jpg@jpg?v=1653458890", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-CAM022_55X_C.jpg@jpg?v=1653458043"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 23.99, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Doplnky", "name": "Ruksak Vans", "retailer_sku": "9BYY-PKU03E_99X", "url": "https://answear.sk/p/ruksak-vans-cierna-farba-velky-vzorovany-753038", "care": [["Batoh z kolekcie Vans. Model vytvoren\u00fd zo vzorovanej l\u00e1tky.", "- Jednodielny model.", "- Vrecko spredu.", "- Zap\u00ednanie na zips.", "- U\u0161i do ruky.", "- Nastavite\u013en\u00e1 d\u013a\u017eka popruhov.", "- Zmest\u00ed sa form\u00e1t A4.", "- H\u013abka: 10,5 cm.", "- V\u00fd\u0161ka: 42 cm.", "- Spodn\u00e1 \u0161\u00edrka: 30 cm.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Polyester", "ID produktu", ": ", "9BYY-PKU03E_99X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "VN0A5KHQEHU1"]], "category": ["Ona", "Doplnky", "Ruksaky"], "description": "Batoh z kolekcie Vans. Model vytvoren\u00fd zo vzorovanej l\u00e1tky.", "image_urls": {"\u010dierna": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-PKU03E_99X_F1.jpg@jpg?v=1656316487", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-PKU03E_99X_F2.jpg@jpg?v=1656316727", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-PKU03E_99X_F3.jpg@jpg?v=1656317433", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-PKU03E_99X_F4.jpg@jpg?v=1656317433", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-PKU03E_99X_F5.jpg@jpg?v=1656315748", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-PKU03E_99X_F1.jpg@jpg?v=1656316487", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-PKU03E_99X_F2.jpg@jpg?v=1656316727", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-PKU03E_99X_F1.jpg@jpg?v=1656316487", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-PKU03E_99X_F2.jpg@jpg?v=1656316727", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-PKU03E_99X_C.jpg@jpg?v=1656316105"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 39.9, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Doplnky", "name": "Ruksak Vans", "retailer_sku": "9BYY-PKU040_MLC", "url": "https://answear.sk/p/ruksak-vans-velky-vzorovany-753040", "care": [["Batoh z kolekcie Vans. Model vytvoren\u00fd z textiln\u00e9ho materi\u00e1lu.", "- Jednodielny model.", "- Zap\u00ednanie na zips.", "- S priehradkou na notebook alebo tablet.", "- Na prednej strane vrecko na zips.", "- Bo\u010dn\u00e9 vreck\u00e1.", "- U\u0161i do ruky.", "- Nastavite\u013en\u00e1 d\u013a\u017eka popruhov.", "- Zmest\u00ed sa form\u00e1t A4.", "- H\u013abka: 11 cm.", "- V\u00fd\u0161ka: 42 cm.", "- Spodn\u00e1 \u0161\u00edrka: 30 cm.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Polyester", "ID produktu", ": ", "9BYY-PKU040_MLC", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "VN0A5I13XZO1"]], "category": ["Ona", "Doplnky", "Ruksaky"], "description": "Batoh z kolekcie Vans. Model vytvoren\u00fd z textiln\u00e9ho materi\u00e1lu.", "image_urls": {"viacfarebn\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-PKU040_MLC_F1.jpg@jpg?v=1656316106", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-PKU040_MLC_F2.jpg@jpg?v=1656317187", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-PKU040_MLC_F3.jpg@jpg?v=1656317673", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-PKU040_MLC_F4.jpg@jpg?v=1656317673", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-PKU040_MLC_F5.jpg@jpg?v=1656315995", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-PKU040_MLC_F1.jpg@jpg?v=1656316106", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-PKU040_MLC_F2.jpg@jpg?v=1656317187", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-PKU040_MLC_F1.jpg@jpg?v=1656316106", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-PKU040_MLC_F2.jpg@jpg?v=1656317187", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-PKU040_MLC_C.jpg@jpg?v=1656317080"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "viacfarebn\u00e1", "currency": "EUR", "price": 43.9, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Doplnky", "name": "Bavlnen\u00e1 \u010diapka HUGO", "retailer_sku": "PPYY-CAM0AD_99X", "url": "https://answear.sk/p/bavlnena-ciapka-hugo-cierna-farba-s-nasivkou-722239", "care": [["Baseballov\u00e1 \u0161iltovka z kolekcie HUGO. Model vytvoren\u00fd z l\u00e1tky s n\u00e1\u0161ivkou.", "- Iniciat\u00edva Clean Up Your Act HUGO - podpora v\u00fdroby bavlny v Afrike. Zna\u010dka podporuje kampa\u0148 Cotton made in Africa (CmiA), ktor\u00e1 pom\u00e1ha drobn\u00fdm po\u013enohospod\u00e1rom v Afrike zlep\u0161ova\u0165 ich po\u013enohospod\u00e1rske schopnosti a chr\u00e1ni\u0165 pr\u00edrodn\u00e9 zdroje a podporuje udr\u017eate\u013en\u00fd rozvoj (bez pou\u017eitia geneticky modifikovan\u00fdch semien a odles\u0148ovania prim\u00e1rnych lesov).", "- Ohnut\u00fd \u0161ilt.", "- Nastavite\u013en\u00fd obvod.", "ID produktu", ": ", "PPYY-CAM0AD_99X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "50468754"]], "category": ["On", "Doplnky", "\u010ciapky a klob\u00faky", "\u0160iltovky"], "description": "Baseballov\u00e1 \u0161iltovka z kolekcie HUGO. Model vytvoren\u00fd z l\u00e1tky s n\u00e1\u0161ivkou.", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-CAM0AD_99X_F1.jpg@jpg?v=1652417514", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-CAM0AD_99X_F2.jpg@jpg?v=1652418175", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-CAM0AD_99X_F3.jpg@jpg?v=1652417721", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-CAM0AD_99X_F4.jpg@jpg?v=1652416982", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-CAM0AD_99X_F1.jpg@jpg?v=1652417514", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-CAM0AD_99X_F2.jpg@jpg?v=1652418175", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-CAM0AD_99X_F1.jpg@jpg?v=1652417514", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-CAM0AD_99X_F2.jpg@jpg?v=1652418175", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-CAM0AD_59X_C.jpg@jpg?v=1652416981", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-CAM0AD_55X_C.jpg@jpg?v=1652417513", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-CAM0AD_99X_C.jpg@jpg?v=1652417939", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-CAM0AD_44X_C.jpg@jpg?v=1652417306", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-CAM0AD_90X_C.jpg@jpg?v=1659110346", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-CAM0AD_11X_C.jpg@jpg?v=1659110100", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS22-CAM0AD_55A_C.jpg@jpg?v=1658219096"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 24.9, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Doplnky", "name": "Bavlnen\u00fd klob\u00fak Calvin Klein", "retailer_sku": "9BYY-CAM01A_80X", "url": "https://answear.sk/p/bavlneny-klobuk-calvin-klein-bezova-farba-bavlneny-727480", "care": [["Klob\u00fak z kolekcie Calvin Klein. Model s \u00fazkou strie\u0161kou, vyroben\u00fd z materi\u00e1lu s potla\u010dou.", "- Organick\u00e1 bavlna sa pestuje bez pou\u017eitia zdraviu \u0161kodliv\u00fdch chemik\u00e1li\u00ed, chemick\u00fdch pestic\u00eddov alebo umel\u00fdch hnoj\u00edv.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Bavlna", "ID produktu", ": ", "9BYY-CAM01A_80X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "K50K509207.9BYY"]], "category": ["On", "Doplnky", "\u010ciapky a klob\u00faky", "Klob\u00faky"], "description": "Klob\u00fak z kolekcie Calvin Klein. Model s \u00fazkou strie\u0161kou, vyroben\u00fd z materi\u00e1lu s potla\u010dou.", "image_urls": {"\u010dierna": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-CAM01A_80X_F1.jpg@jpg?v=1657006369", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-CAM01A_80X_F2.jpg@jpg?v=1657006611", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-CAM01A_80X_F3.jpg@jpg?v=1657006958", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-CAM01A_80X_F4.jpg@jpg?v=1657006370", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-CAM01A_80X_F5.jpg@jpg?v=1657007063", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-CAM01A_80X_F1.jpg@jpg?v=1657006369", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-CAM01A_80X_F2.jpg@jpg?v=1657006611", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-CAM01A_80X_F1.jpg@jpg?v=1657006369", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-CAM01A_80X_F2.jpg@jpg?v=1657006611", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-CAM01A_99X_C.jpg@jpg?v=1653024741", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-CAM01A_80X_C.jpg@jpg?v=1657007062"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 43.9, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Doplnky", "name": "Ta\u0161ka Herschel X The Simpsons", "retailer_sku": "9BYY-TOU023_MLC", "url": "https://answear.sk/p/taska-herschel-x-the-simpsons-760727", "care": [["Ta\u0161ka z kolekcie Herschel. Model vytvoren\u00fd z textilnej l\u00e1tky.", "- M\u00e1 r\u00fa\u010dky a odn\u00edmate\u013en\u00fd nastavite\u013en\u00fd popruh.", "- Jednodielny model.", "- Vo vn\u00fatri dodato\u010dn\u00e9 vreck\u00e1.", "- Zap\u00ednanie na zips.", "- Ta\u0161ka na plece alebo do ruky.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Polyester", "ID produktu", ": ", "9BYY-TOU023_MLC", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "10026.05663.OS"]], "category": ["Ona", "Doplnky", "Ta\u0161ky a kufre", "Ta\u0161ky"], "description": "Ta\u0161ka z kolekcie Herschel. Model vytvoren\u00fd z textilnej l\u00e1tky.", "image_urls": {"viacfarebn\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TOU023_MLC_F1.jpg@jpg?v=1657083112", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TOU023_MLC_F2.jpg@jpg?v=1657083458", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TOU023_MLC_F3.jpg@jpg?v=1657083351", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TOU023_MLC_F2.jpg@jpg?v=1657083458", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TOU023_MLC_F1.jpg@jpg?v=1657083112", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TOU023_MLC_F2.jpg@jpg?v=1657083458", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TOU023_MLC_F1.jpg@jpg?v=1657083112", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TOU023_MLC_F2.jpg@jpg?v=1657083458", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-TOU023_MLC_C.jpg@jpg?v=1657083558"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "viacfarebn\u00e1", "currency": "EUR", "price": 129.9, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Doplnky", "name": "Bavlnen\u00e1 \u010diapka Tommy Jeans", "retailer_sku": "9BYY-CAM020_80X", "url": "https://answear.sk/p/bavlnena-ciapka-tommy-jeans-bezova-farba-s-nasivkou-759950", "care": [["Baseballov\u00e1 \u0161iltovka z kolekcie Tommy Jeans. Model vytvoren\u00fd z materi\u00e1lu s potla\u010dou.", "- Ohnut\u00fd \u0161ilt.", "- Nastavite\u013en\u00fd obvod zais\u0165uje prisp\u00f4sobenie.", "Zlo\u017eenie: ", "Z\u00e1kladn\u00e1 l\u00e1tka: 100% Bavlna", "Pod\u0161\u00edvka: 100% Bavlna", "ID produktu", ": ", "9BYY-CAM020_80X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "AM0AM08993.9BYY"]], "category": ["On", "Doplnky", "\u010ciapky a klob\u00faky", "\u0160iltovky"], "description": "Baseballov\u00e1 \u0161iltovka z kolekcie Tommy Jeans. Model vytvoren\u00fd z materi\u00e1lu s potla\u010dou.", "image_urls": {"b\u00e9\u017eov\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-CAM020_80X_F1.jpg@jpg?v=1657083773", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-CAM020_80X_F2.jpg@jpg?v=1657083642", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-CAM020_80X_F3.jpg@jpg?v=1657083900", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-CAM020_80X_F4.jpg@jpg?v=1657083900", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-CAM020_80X_F1.jpg@jpg?v=1657083773", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-CAM020_80X_F2.jpg@jpg?v=1657083642", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-CAM020_80X_F1.jpg@jpg?v=1657083773", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-CAM020_80X_F2.jpg@jpg?v=1657083642", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-CAM020_80X_C.jpg@jpg?v=1657083641"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "b\u00e9\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 50.9, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Doplnky", "name": "Bavlnen\u00fd klob\u00fak Tommy Jeans", "retailer_sku": "9BYY-CAM024_50J", "url": "https://answear.sk/p/bavlneny-klobuk-tommy-jeans-bavlneny-759951", "care": [["Klob\u00fak z kolekcie Tommy Jeans. Model s \u00fazkou strie\u0161kou, vyroben\u00fd z materi\u00e1lu s potla\u010dou.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Bavlna", "ID produktu", ": ", "9BYY-CAM024_50J", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "AM0AM09584.9BYY"]], "category": ["On", "Doplnky", "\u010ciapky a klob\u00faky", "Klob\u00faky"], "description": "Klob\u00fak z kolekcie Tommy Jeans. Model s \u00fazkou strie\u0161kou, vyroben\u00fd z materi\u00e1lu s potla\u010dou.", "image_urls": {"svetlomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-CAM024_50J_F1.jpg@jpg?v=1657083901", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-CAM024_50J_F2.jpg@jpg?v=1657083303", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-CAM024_50J_F3.jpg@jpg?v=1657083198", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-CAM024_50J_F4.jpg@jpg?v=1657083642", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-CAM024_50J_F1.jpg@jpg?v=1657083901", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-CAM024_50J_F2.jpg@jpg?v=1657083303", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-CAM024_50J_F1.jpg@jpg?v=1657083901", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-CAM024_50J_F2.jpg@jpg?v=1657083303", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-CAM024_50J_C.jpg@jpg?v=1657082789"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "svetlomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 50.9, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Doplnky", "name": "\u013dadvinka Herschel X The Simpsons", "retailer_sku": "9BYY-TOU022_MLC", "url": "https://answear.sk/p/ladvinka-herschel-x-the-simpsons-760726", "care": [["Stredn\u00e1 \u013eadvinka z kolekcie Herschel. Model so zap\u00ednan\u00edm vytvoren\u00fd z textilnej l\u00e1tky.", "- Vrecko v prednej \u010dasti.", "- Vrecko spredu.", "- Jednodielny model.", "- Zap\u00ednanie na zips.", "- Nezmest\u00ed sa form\u00e1t A4.", "- Pevn\u00fd dlh\u00fd popruh s\u00a0regul\u00e1ciou.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Polyester", "ID produktu", ": ", "9BYY-TOU022_MLC", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "10017.05663.OS"]], "category": ["Ona", "Doplnky", "Kabelky", "\u013dadvinky"], "description": "Stredn\u00e1 \u013eadvinka z kolekcie Herschel. Model so zap\u00ednan\u00edm vytvoren\u00fd z textilnej l\u00e1tky.", "image_urls": {"viacfarebn\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TOU022_MLC_F1.jpg@jpg?v=1657083111", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TOU022_MLC_F2.jpg@jpg?v=1657083558", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TOU022_MLC_F3.jpg@jpg?v=1657083112", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW22-TOU022_MLC_F4.jpg@jpg?v=1657083350", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TOU022_MLC_F1.jpg@jpg?v=1657083111", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TOU022_MLC_F2.jpg@jpg?v=1657083558", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TOU022_MLC_F1.jpg@jpg?v=1657083111", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW22-TOU022_MLC_F2.jpg@jpg?v=1657083558", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW22-TOU022_MLC_C.jpg@jpg?v=1657083930"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "viacfarebn\u00e1", "currency": "EUR", "price": 50.9, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Diev\u010da", "name": "Detsk\u00e9 leg\u00edny adidas Originals H25256", "retailer_sku": "9BY8-LGG01U_99X", "url": "https://answear.sk/p/detske-leginy-adidas-originals-h25256-cierna-farba-s-nasivkou-533251", "care": [["Detsk\u00e9 leg\u00edny z kolekcie adidas Originals. Model vytvoren\u00fd z tenkej, elastickej pleteniny.", "- Better Cotton Initiative. V\u00fdrobky ozna\u010den\u00e9 t\u00fdmto znakom obsahuj\u00fa najmenej 50% bavlny od predajcu alebo zna\u010dky patriacej do iniciat\u00edvy Better Cotton a investuj\u00facich do rozvoja BCI.", "- Priliehav\u00fd strih.", "- Model s bo\u010dn\u00fdmi pruhmi.", "- Klasick\u00fd p\u00e1s.", "- V p\u00e1se \u00fazky a elastick\u00fd panel.", "- Tenk\u00e1, elastick\u00e1 pletenina.", "- Model s potla\u010dou.", "- \u0160\u00edrka p\u00e1sa: 22 cm.", "- V\u00fd\u0161ka p\u00e1sa: 15 cm.", "- D\u013a\u017eka: 52 cm.", "- Ve\u013ekosti uveden\u00e9 pre: 104 cm.", "Zlo\u017eenie: ", "93% Bavlna, 7% Elastan", "ID produktu", ": ", "9BY8-LGG01U_99X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "H25256"]], "category": ["Die\u0165a", "Diev\u010da", "Oble\u010denie"], "description": "Detsk\u00e9 leg\u00edny z kolekcie adidas Originals. Model vytvoren\u00fd z tenkej, elastickej pleteniny.", "image_urls": {"\u010dierna": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW21-LGG01U_99X_F1.jpg@jpg?v=1629795426", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW21-LGG01U_99X_F2.jpg@jpg?v=1629795212", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW21-LGG01U_99X_F3.jpg@jpg?v=1629794805", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW21-LGG01U_99X_F2.jpg@jpg?v=1629795212", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW21-LGG01U_99X_F1.jpg@jpg?v=1629795426", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW21-LGG01U_99X_F2.jpg@jpg?v=1629795212", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW21-LGG01U_99X_F1.jpg@jpg?v=1629795426", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW21-LGG01U_99X_F2.jpg@jpg?v=1629795212", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW21-LGG01U_99X_C.jpg@jpg?v=1629795078"]}, "skus": {"104": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 15.99, "out_of_Stock": false, "size": "104"}, "110": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 15.99, "out_of_Stock": false, "size": "110"}, "116": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 15.99, "out_of_Stock": false, "size": "116"}, "122": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 15.99, "out_of_Stock": false, "size": "122"}, "128": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 15.99, "out_of_Stock": false, "size": "128"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Diev\u010da", "name": "Detsk\u00fd ruksak Hype x L.O.L.", "retailer_sku": "MBY8-PKG002_40X", "url": "https://answear.sk/p/detsky-ruksak-hype-x-l-o-l-fialova-farba-vzorovany-587925", "care": [["Detsk\u00fd ruksak typu vak z kolekcie Hype. Model vytvoren\u00fd z zo vzorovanej l\u00e1tky.", "- Jednodielny model.", "- Zap\u00ednan\u00fd diel.", "Zlo\u017eenie: ", "100% Polyester", "ID produktu", ": ", "MBY8-PKG002_40X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "LOLDHY.902"]], "category": ["Die\u0165a", "Diev\u010da", "Doplnky"], "description": "Detsk\u00fd ruksak typu vak z kolekcie Hype. Model vytvoren\u00fd z zo vzorovanej l\u00e1tky.", "image_urls": {"bledofialov\u00fd": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/ZW21-PKG002_40X_F1.jpg@jpg?v=1635487425", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/ZW21-PKG002_40X_F2.jpg@jpg?v=1635487837", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/ZW21-PKG002_40X_F3.jpg@jpg?v=1635487426", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/ZW21-PKG002_40X_F4.jpg@jpg?v=1635487615", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/ZW21-PKG002_40X_F1.jpg@jpg?v=1635487425", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/ZW21-PKG002_40X_F2.jpg@jpg?v=1635487837", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/ZW21-PKG002_40X_F1.jpg@jpg?v=1635487425", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/ZW21-PKG002_40X_F2.jpg@jpg?v=1635487837", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/ZW21-PKG002_40X_C.jpg@jpg?v=1635487614"]}, "skus": {"ONE SIZE": {"colour": "bledofialov\u00fd", "currency": "EUR", "price": 12.99, "out_of_Stock": false, "size": "ONE SIZE"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Chlapec", "name": "Detsk\u00e9 tri\u010dko Guess", "retailer_sku": "9BY8-TSK003_30X", "url": "https://answear.sk/p/detske-tricko-guess-ruzova-farba-s-potlacou-530965", "care": [["Tri\u010dko z kolekcie Guess. Model vytvoren\u00fd zo vzorovanej, elastickej pleteniny.", "- Organick\u00e1 bavlna sa pestuje bez pou\u017eitia zdraviu \u0161kodliv\u00fdch chemik\u00e1li\u00ed, chemick\u00fdch pestic\u00eddov alebo umel\u00fdch hnoj\u00edv.", "- Jednoduch\u00fd strih.", "- Okr\u00fahly v\u00fdstrih.", "- Tenk\u00e1, elastick\u00e1 pletenina.", "- Vzorovan\u00e1 pletenina.", "- Model s potla\u010dou.", "Zlo\u017eenie: ", "5% Elastan, 95% Organick\u00e1 bavlna", "ID produktu", ": ", "9BY8-TSK003_30X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "H1YT00.K6YW1"]], "category": ["Die\u0165a", "Chlapec", "Oble\u010denie"], "description": "Tri\u010dko z kolekcie Guess. Model vytvoren\u00fd zo vzorovanej, elastickej pleteniny.", "image_urls": {"ru\u017eov\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW21-TSK003_30X_F1.jpg@jpg?v=1629273543", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW21-TSK003_30X_F2.jpg@jpg?v=1629273687", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW21-TSK003_30X_F3.jpg@jpg?v=1629274639", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW21-TSK003_30X_F2.jpg@jpg?v=1629273687", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW21-TSK003_30X_F1.jpg@jpg?v=1629273543", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW21-TSK003_30X_F2.jpg@jpg?v=1629273687", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW21-TSK003_30X_F1.jpg@jpg?v=1629273543", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW21-TSK003_30X_F2.jpg@jpg?v=1629273687", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW21-TSK003_30X_C.jpg@jpg?v=1629273921", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW21-TSK003_00A_C.jpg@jpg?v=1629274289"]}, "skus": {"68-76": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 19.99, "out_of_Stock": true, "size": "68-76"}, "92": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 19.99, "out_of_Stock": true, "size": "92"}, "98": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 19.99, "out_of_Stock": false, "size": "98"}, "104": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 19.99, "out_of_Stock": false, "size": "104"}, "110": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 19.99, "out_of_Stock": false, "size": "110"}, "116": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 19.99, "out_of_Stock": false, "size": "116"}, "122": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 19.99, "out_of_Stock": false, "size": "122"}, "77-78": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 19.99, "out_of_Stock": false, "size": "77-78"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Chlapec", "name": "Detsk\u00fd p\u00e1perov\u00fd overal Columbia", "retailer_sku": "9BY8-ONK02H_99A", "url": "https://answear.sk/p/detsky-paperovy-overal-columbia-cierna-farba-551639", "care": [["Overal pre b\u00e1b\u00e4tk\u00e1 z kolekcie Columbia. Model vytvoren\u00fd z pohodlnej l\u00e1tky.", "- Jednoduch\u00fd strih.", "- Zap\u00ednanie na zips.", "- Model s kapuc\u0148ou.", "- \u00daprava so s\u0165ahovan\u00edm.", "Zlo\u017eenie: ", "Pod\u0161\u00edvka: 100% Nyl\u00f3n", "V\u00fdpl\u0148: 40% P\u00e1perie, 60% Ka\u010dacie p\u00e1perie", "Z\u00e1kladn\u00e1 l\u00e1tka: 100% Polyester", "ID produktu", ": ", "9BY8-ONK02H_99A", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "1516331"]], "category": ["Die\u0165a", "Chlapec", "Oble\u010denie"], "description": "Overal pre b\u00e1b\u00e4tk\u00e1 z kolekcie Columbia. Model vytvoren\u00fd z pohodlnej l\u00e1tky.", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW21-ONK02H_99A_F1.jpg@jpg?v=1631007399", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW21-ONK02H_99A_F2.jpg@jpg?v=1631007400", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/AW21-ONK02H_99A_F3.jpg@jpg?v=1631007401", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW21-ONK02H_99A_F2.jpg@jpg?v=1631007400", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW21-ONK02H_99A_F1.jpg@jpg?v=1631007399", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW21-ONK02H_99A_F2.jpg@jpg?v=1631007400", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW21-ONK02H_99A_F1.jpg@jpg?v=1631007399", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/AW21-ONK02H_99A_F2.jpg@jpg?v=1631007400", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW21-ONK02H_59X_C.jpg@jpg?v=1631609218", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/AW21-ONK02H_99A_C.jpg@jpg?v=1631007399"]}, "skus": {"62": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 40.9, "out_of_Stock": true, "size": "62"}, "68": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 40.9, "out_of_Stock": false, "size": "68"}, "74": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 40.9, "out_of_Stock": false, "size": "74"}, "80": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 40.9, "out_of_Stock": true, "size": "80"}, "86": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 40.9, "out_of_Stock": false, "size": "86"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Chlapec", "name": "Detsk\u00e9 top\u00e1nky Kappa", "retailer_sku": "PPYY-OBK0BD_55X", "url": "https://answear.sk/p/detske-topanky-kappa-645930", "care": [["Detsk\u00e9 top\u00e1nky z kolekcie Kappa. Model vytvoren\u00fd spojen\u00edm ekologickej ko\u017ee a textilnej l\u00e1tky.", "- Size System je vyberate\u013en\u00e1 stielka s potla\u010dou, ktor\u00e1 v\u00e1m umo\u017en\u00ed uisti\u0165 sa, \u017ee ve\u013ekos\u0165 top\u00e1nky sed\u00ed na nohe.", "- Zaoblen\u00e1, m\u00e4kk\u00e1 \u0161pi\u010dka.", "- Gumen\u00e1 podr\u00e1\u017eka.", "- Jemne vystu\u017een\u00e1 p\u00e4ta.", "- Zap\u00ednanie na such\u00fd zips.", "- Textiln\u00e1 pod\u0161\u00edvka.", "- D\u013a\u017eka vlo\u017eky: 16,5 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: 27.", "Zlo\u017eenie: ", "Zvr\u0161ok: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka, Textil", "Vn\u00fatro: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "Podr\u00e1\u017eka: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "ID produktu", ": ", "PPYY-OBK0BD_55X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "260509K"]], "category": ["Die\u0165a", "Chlapec", "Obuv"], "description": "Detsk\u00e9 top\u00e1nky z kolekcie Kappa. Model vytvoren\u00fd spojen\u00edm ekologickej ko\u017ee a textilnej l\u00e1tky.", "image_urls": {"modr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OBK0BD_55X_F1.jpg@jpg?v=1644309542", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OBK0BD_55X_F2.jpg@jpg?v=1644309042", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OBK0BD_55X_F3.jpg@jpg?v=1644310284", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OBK0BD_55X_F4.jpg@jpg?v=1644310285", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OBK0BD_55X_F5.jpg@jpg?v=1644309543", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-OBK0BD_55X_F1.jpg@jpg?v=1644309542", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-OBK0BD_55X_F2.jpg@jpg?v=1644309042", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-OBK0BD_55X_F1.jpg@jpg?v=1644309542", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-OBK0BD_55X_F2.jpg@jpg?v=1644309042"]}, "skus": {"25": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 13.99, "out_of_Stock": false, "size": "25"}, "26": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 13.99, "out_of_Stock": true, "size": "26"}, "27": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 13.99, "out_of_Stock": true, "size": "27"}, "28": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 13.99, "out_of_Stock": true, "size": "28"}, "29": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 13.99, "out_of_Stock": true, "size": "29"}, "30": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 13.99, "out_of_Stock": true, "size": "30"}, "31": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 13.99, "out_of_Stock": true, "size": "31"}, "32": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 13.99, "out_of_Stock": false, "size": "32"}, "33": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 13.99, "out_of_Stock": false, "size": "33"}, "34": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 13.99, "out_of_Stock": true, "size": "34"}, "35": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 13.99, "out_of_Stock": false, "size": "35"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Diev\u010da", "name": "Detsk\u00e9 top\u00e1nky Kappa", "retailer_sku": "PPY8-OBG0RH_56X", "url": "https://answear.sk/p/detske-topanky-kappa-tyrkysova-farba-654118", "care": [["Detsk\u00e9 top\u00e1nky z kolekcie Kappa. Model vytvoren\u00fd spojen\u00edm ekologickej ko\u017ee a textilnej l\u00e1tky.", "- Zaoblen\u00e1, spevnen\u00e1 \u0161pi\u010dka.", "- Textiln\u00e1 pod\u0161\u00edvka.", "- Spevnen\u00e1 p\u00e4ta.", "- Zap\u00ednanie na such\u00fd zips.", "- Gumen\u00e1 podr\u00e1\u017eka.", "- D\u013a\u017eka vlo\u017eky: 17 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: 27.", "Zlo\u017eenie: ", "Zvr\u0161ok: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka, Textil", "Vn\u00fatro: Textil", "Podr\u00e1\u017eka: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "ID produktu", ": ", "PPY8-OBG0RH_56X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "260765K"]], "category": ["Die\u0165a", "Diev\u010da", "Obuv"], "description": "Detsk\u00e9 top\u00e1nky z kolekcie Kappa. Model vytvoren\u00fd spojen\u00edm ekologickej ko\u017ee a textilnej l\u00e1tky.", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS21-OBG0RH_56X_F1.jpg@jpg?v=1645439923", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS21-OBG0RH_56X_F2.jpg@jpg?v=1645435616", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS21-OBG0RH_56X_F3.jpg@jpg?v=1645439686", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS21-OBG0RH_56X_F4.jpg@jpg?v=1645441490", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS21-OBG0RH_56X_F5.jpg@jpg?v=1645435617", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS21-OBG0RH_56X_F1.jpg@jpg?v=1645439923", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS21-OBG0RH_56X_F2.jpg@jpg?v=1645435616", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS21-OBG0RH_56X_F1.jpg@jpg?v=1645439923", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS21-OBG0RH_56X_F2.jpg@jpg?v=1645435616"]}, "skus": {"25": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 13.99, "out_of_Stock": false, "size": "25"}, "26": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 13.99, "out_of_Stock": false, "size": "26"}, "27": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 13.99, "out_of_Stock": true, "size": "27"}, "28": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 13.99, "out_of_Stock": true, "size": "28"}, "29": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 13.99, "out_of_Stock": true, "size": "29"}, "30": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 13.99, "out_of_Stock": true, "size": "30"}, "31": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 13.99, "out_of_Stock": true, "size": "31"}, "32": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 13.99, "out_of_Stock": false, "size": "32"}, "33": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 13.99, "out_of_Stock": true, "size": "33"}, "34": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 13.99, "out_of_Stock": true, "size": "34"}, "35": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 13.99, "out_of_Stock": false, "size": "35"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Diev\u010da", "name": "Detsk\u00e9 top\u00e1nky Kappa", "retailer_sku": "PPY8-OBG0RH_24X", "url": "https://answear.sk/p/detske-topanky-kappa-oranzova-farba-654113", "care": [["Detsk\u00e9 top\u00e1nky z kolekcie Kappa. Model vytvoren\u00fd spojen\u00edm ekologickej ko\u017ee a textilnej l\u00e1tky.", "- Zaoblen\u00e1, spevnen\u00e1 \u0161pi\u010dka.", "- Textiln\u00e1 pod\u0161\u00edvka.", "- Spevnen\u00e1 p\u00e4ta.", "- Zap\u00ednanie na such\u00fd zips.", "- Gumen\u00e1 podr\u00e1\u017eka.", "- D\u013a\u017eka vlo\u017eky: 17 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: 27.", "Zlo\u017eenie: ", "Zvr\u0161ok: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka, Textil", "Vn\u00fatro: Textil", "Podr\u00e1\u017eka: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "ID produktu", ": ", "PPY8-OBG0RH_24X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "260765K"]], "category": ["Die\u0165a", "Diev\u010da", "Obuv"], "description": "Detsk\u00e9 top\u00e1nky z kolekcie Kappa. Model vytvoren\u00fd spojen\u00edm ekologickej ko\u017ee a textilnej l\u00e1tky.", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS21-OBG0RH_24X_F1.jpg@jpg?v=1645525584", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS21-OBG0RH_24X_F2.jpg@jpg?v=1645525584", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS21-OBG0RH_24X_F3.jpg@jpg?v=1645525585", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS21-OBG0RH_24X_F4.jpg@jpg?v=1645525348", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS21-OBG0RH_24X_F5.jpg@jpg?v=1645525454", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS21-OBG0RH_24X_F1.jpg@jpg?v=1645525584", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS21-OBG0RH_24X_F2.jpg@jpg?v=1645525584", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS21-OBG0RH_24X_F1.jpg@jpg?v=1645525584", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS21-OBG0RH_24X_F2.jpg@jpg?v=1645525584"]}, "skus": {"25": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 13.99, "out_of_Stock": false, "size": "25"}, "26": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 13.99, "out_of_Stock": false, "size": "26"}, "27": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 13.99, "out_of_Stock": true, "size": "27"}, "28": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 13.99, "out_of_Stock": true, "size": "28"}, "29": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 13.99, "out_of_Stock": true, "size": "29"}, "30": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 13.99, "out_of_Stock": true, "size": "30"}, "31": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 13.99, "out_of_Stock": true, "size": "31"}, "32": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 13.99, "out_of_Stock": false, "size": "32"}, "33": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 13.99, "out_of_Stock": true, "size": "33"}, "34": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 13.99, "out_of_Stock": true, "size": "34"}, "35": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 13.99, "out_of_Stock": false, "size": "35"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Chlapec", "name": "Detsk\u00e9 top\u00e1nky Kappa", "retailer_sku": "PPYY-OBK0BJ_59X", "url": "https://answear.sk/p/detske-topanky-kappa-tmavomodra-farba-644953", "care": [["Detsk\u00e9 top\u00e1nky z kolekcie Kappa. Model vytvoren\u00fd z textilnej l\u00e1tky.", "- Size System je vyberate\u013en\u00e1 stielka s potla\u010dou, ktor\u00e1 v\u00e1m umo\u017en\u00ed uisti\u0165 sa, \u017ee ve\u013ekos\u0165 top\u00e1nky sed\u00ed na nohe.", "- Zaoblen\u00e1, m\u00e4kk\u00e1 \u0161pi\u010dka.", "- M\u00e4kk\u00e1 p\u00e4ta.", "- Gumen\u00e1 podr\u00e1\u017eka.", "- Textiln\u00e1 pod\u0161\u00edvka.", "- \u0160nurovac\u00ed model.", "- D\u013a\u017eka vlo\u017eky: 17 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: 27.", "Zlo\u017eenie: ", "Zvr\u0161ok: Textil", "Vn\u00fatro: Textil", "Podr\u00e1\u017eka: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "ID produktu", ": ", "PPYY-OBK0BJ_59X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "260967K"]], "category": ["Die\u0165a", "Chlapec", "Obuv"], "description": "Detsk\u00e9 top\u00e1nky z kolekcie Kappa. Model vytvoren\u00fd z textilnej l\u00e1tky.", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OBK0BJ_59X_F1.jpg@jpg?v=1645170225", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OBK0BJ_59X_F2.jpg@jpg?v=1645170226", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OBK0BJ_59X_F3.jpg@jpg?v=1645170661", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OBK0BJ_59X_F4.jpg@jpg?v=1645170227", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OBK0BJ_59X_F5.jpg@jpg?v=1645170662", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-OBK0BJ_59X_F1.jpg@jpg?v=1645170225", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-OBK0BJ_59X_F2.jpg@jpg?v=1645170226", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-OBK0BJ_59X_F1.jpg@jpg?v=1645170225", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-OBK0BJ_59X_F2.jpg@jpg?v=1645170226"]}, "skus": {"25": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 15.99, "out_of_Stock": true, "size": "25"}, "26": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 15.99, "out_of_Stock": true, "size": "26"}, "27": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 15.99, "out_of_Stock": true, "size": "27"}, "28": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 15.99, "out_of_Stock": true, "size": "28"}, "29": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 15.99, "out_of_Stock": true, "size": "29"}, "30": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 15.99, "out_of_Stock": true, "size": "30"}, "31": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 15.99, "out_of_Stock": false, "size": "31"}, "32": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 15.99, "out_of_Stock": true, "size": "32"}, "33": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 15.99, "out_of_Stock": false, "size": "33"}, "34": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 15.99, "out_of_Stock": false, "size": "34"}, "35": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 15.99, "out_of_Stock": false, "size": "35"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Chlapec", "name": "Top\u00e1nky Kappa", "retailer_sku": "PPY8-OBK06Z_00A", "url": "https://answear.sk/p/topanky-kappa-biela-farba-654126", "care": [["Detsk\u00e9 top\u00e1nky z kolekcie Kappa. Model vytvoren\u00fd spojen\u00edm ekologickej ko\u017ee a textilnej l\u00e1tky.", "- Ultra\u013eahk\u00fd model.", "- Zap\u00ednanie na such\u00fd zips.", "- Zaoblen\u00e1, jemne spevnen\u00e1 \u0161pi\u010dka.", "- Spevnen\u00e1 p\u00e4ta.", "- Textiln\u00e1 vlo\u017eka.", "- Komfortn\u00e9 vn\u00fatro.", "- D\u013a\u017eka vlo\u017eky: 17 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: 27.", "Zlo\u017eenie: ", "Zvr\u0161ok: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka, Textil", "Vn\u00fatro: Textil", "Podr\u00e1\u017eka: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "ID produktu", ": ", "PPY8-OBK06Z_00A", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "260817K"]], "category": ["Die\u0165a", "Chlapec", "Obuv"], "description": "Detsk\u00e9 top\u00e1nky z kolekcie Kappa. Model vytvoren\u00fd spojen\u00edm ekologickej ko\u017ee a textilnej l\u00e1tky.", "image_urls": {"\u010dierna": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS21-OBK06Z_00A_F1.jpg@jpg?v=1645525833", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS21-OBK06Z_00A_F2.jpg@jpg?v=1645525834", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS21-OBK06Z_00A_F3.jpg@jpg?v=1645525714", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS21-OBK06Z_00A_F4.jpg@jpg?v=1645525349", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS21-OBK06Z_00A_F5.jpg@jpg?v=1645525350", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS21-OBK06Z_00A_F1.jpg@jpg?v=1645525833", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS21-OBK06Z_00A_F2.jpg@jpg?v=1645525834", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS21-OBK06Z_00A_F1.jpg@jpg?v=1645525833", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS21-OBK06Z_00A_F2.jpg@jpg?v=1645525834", "https://img2.ans-media.com/i/58x38/SS21-OBK06Z_00X_C.jpg@jpg?v=1614927561"]}, "skus": {"25": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 17.99, "out_of_Stock": true, "size": "25"}, "26": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 17.99, "out_of_Stock": true, "size": "26"}, "27": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 17.99, "out_of_Stock": false, "size": "27"}, "28": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 17.99, "out_of_Stock": false, "size": "28"}, "29": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 17.99, "out_of_Stock": true, "size": "29"}, "30": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 17.99, "out_of_Stock": true, "size": "30"}, "31": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 17.99, "out_of_Stock": true, "size": "31"}, "32": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 17.99, "out_of_Stock": true, "size": "32"}, "33": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 17.99, "out_of_Stock": false, "size": "33"}, "34": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 17.99, "out_of_Stock": false, "size": "34"}, "35": {"colour": "\u010dierna", "currency": "EUR", "price": 17.99, "out_of_Stock": false, "size": "35"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Chlapec", "name": "Top\u00e1nky Kappa", "retailer_sku": "PPY8-OBK06G_09X", "url": "https://answear.sk/p/topanky-kappa-seda-farba-644573", "care": [["Detsk\u00e9 top\u00e1nky z kolekcie Kappa. Model vytvoren\u00fd spojen\u00edm textilu a syntetickej l\u00e1tky.", "- Zaoblen\u00e1, jemne spevnen\u00e1 \u0161pi\u010dka.", "- Textiln\u00e1 vlo\u017eka.", "- Spevnen\u00e1 p\u00e4ta.", "- Zap\u00ednanie na such\u00fd zips.", "- Pevn\u00e1 podr\u00e1\u017eka.", "- D\u013a\u017eka vlo\u017eky: 17,5 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: 27.", "Zlo\u017eenie: ", "Zvr\u0161ok: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka, Textil", "Vn\u00fatro: Textil", "Podr\u00e1\u017eka: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "ID produktu", ": ", "PPY8-OBK06G_09X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "260597K"]], "category": ["Die\u0165a", "Chlapec", "Obuv"], "description": "Detsk\u00e9 top\u00e1nky z kolekcie Kappa. Model vytvoren\u00fd spojen\u00edm textilu a syntetickej l\u00e1tky.", "image_urls": {"\u017elto-zelen\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS21-OBK06G_09X_F1.jpg@jpg?v=1646045302", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS21-OBK06G_09X_F2.jpg@jpg?v=1646045669", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS21-OBK06G_09X_F3.jpg@jpg?v=1646045777", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS21-OBK06G_09X_F4.jpg@jpg?v=1646045778", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS21-OBK06G_09X_F5.jpg@jpg?v=1646045197", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS21-OBK06G_09X_F1.jpg@jpg?v=1646045302", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS21-OBK06G_09X_F2.jpg@jpg?v=1646045669", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS21-OBK06G_09X_F1.jpg@jpg?v=1646045302", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS21-OBK06G_09X_F2.jpg@jpg?v=1646045669"]}, "skus": {"25": {"colour": "\u017elto-zelen\u00e1", "currency": "EUR", "price": 16.99, "out_of_Stock": true, "size": "25"}, "26": {"colour": "\u017elto-zelen\u00e1", "currency": "EUR", "price": 16.99, "out_of_Stock": true, "size": "26"}, "27": {"colour": "\u017elto-zelen\u00e1", "currency": "EUR", "price": 16.99, "out_of_Stock": true, "size": "27"}, "28": {"colour": "\u017elto-zelen\u00e1", "currency": "EUR", "price": 16.99, "out_of_Stock": true, "size": "28"}, "29": {"colour": "\u017elto-zelen\u00e1", "currency": "EUR", "price": 16.99, "out_of_Stock": true, "size": "29"}, "30": {"colour": "\u017elto-zelen\u00e1", "currency": "EUR", "price": 16.99, "out_of_Stock": true, "size": "30"}, "31": {"colour": "\u017elto-zelen\u00e1", "currency": "EUR", "price": 16.99, "out_of_Stock": true, "size": "31"}, "32": {"colour": "\u017elto-zelen\u00e1", "currency": "EUR", "price": 16.99, "out_of_Stock": false, "size": "32"}, "33": {"colour": "\u017elto-zelen\u00e1", "currency": "EUR", "price": 16.99, "out_of_Stock": false, "size": "33"}, "34": {"colour": "\u017elto-zelen\u00e1", "currency": "EUR", "price": 16.99, "out_of_Stock": true, "size": "34"}, "35": {"colour": "\u017elto-zelen\u00e1", "currency": "EUR", "price": 16.99, "out_of_Stock": true, "size": "35"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Chlapec", "name": "\u0160\u013eapky Crocs", "retailer_sku": "PPYY-KLK011_99X", "url": "https://answear.sk/p/slapky-crocs-cierna-farba-664432", "care": [["\u0160\u013eapky z kolekcie Crocs. Model vytvoren\u00fd zo syntetickej l\u00e1tky.", "- Hladk\u00e1 l\u00e1tka.", "- Pohybliv\u00fd p\u00e4tov\u00fd pult, ktor\u00fd v\u00e1m umo\u017en\u00ed nosi\u0165 ho dvoma sp\u00f4sobmi.", "- Model bez podp\u00e4tku.", "- D\u013a\u017eka vlo\u017eky: 23,5 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: 36/37.", "Zlo\u017eenie: ", "Podr\u00e1\u017eka: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "ID produktu", ": ", "PPYY-KLK011_99X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "C.KIDS.CLOG.206991.PPYY"]], "category": ["Die\u0165a", "Chlapec", "Obuv"], "description": "\u0160\u013eapky z kolekcie Crocs. Model vytvoren\u00fd zo syntetickej l\u00e1tky.", "image_urls": {"tmavomodr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-KLK011_99X_F1.jpg@jpg?v=1646203944", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-KLK011_99X_F2.jpg@jpg?v=1646203612", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-KLK011_99X_F3.jpg@jpg?v=1646203945", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-KLK011_99X_F4.jpg@jpg?v=1646203945", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-KLK011_99X_F5.jpg@jpg?v=1646203317", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-KLK011_99X_F1.jpg@jpg?v=1646203944", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-KLK011_99X_F2.jpg@jpg?v=1646203612", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-KLK011_99X_F1.jpg@jpg?v=1646203944", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-KLK011_99X_F2.jpg@jpg?v=1646203612"]}, "skus": {"28/29": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 24.9, "out_of_Stock": false, "size": "28/29"}, "29/30": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 24.9, "out_of_Stock": false, "size": "29/30"}, "30/31": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 24.9, "out_of_Stock": false, "size": "30/31"}, "32/33": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 24.9, "out_of_Stock": false, "size": "32/33"}, "33/34": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 24.9, "out_of_Stock": false, "size": "33/34"}, "34/35": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 24.9, "out_of_Stock": false, "size": "34/35"}, "36/37": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 24.9, "out_of_Stock": false, "size": "36/37"}, "37/38": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 24.9, "out_of_Stock": true, "size": "37/38"}, "38/39": {"colour": "tmavomodr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 24.9, "out_of_Stock": true, "size": "38/39"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Diev\u010da", "name": "Detsk\u00e9 top\u00e1nky Kappa", "retailer_sku": "PPYY-OBG19A_30X", "url": "https://answear.sk/p/detske-topanky-kappa-ruzova-farba-666074", "care": [["Detsk\u00e9 top\u00e1nky z kolekcie Kappa. Model vytvoren\u00fd z ekologickej ko\u017ee.", "- Size System je vyberate\u013en\u00e1 stielka s potla\u010dou, ktor\u00e1 v\u00e1m umo\u017en\u00ed uisti\u0165 sa, \u017ee ve\u013ekos\u0165 top\u00e1nky sed\u00ed na nohe.", "- Zaoblen\u00e1, jemne spevnen\u00e1 \u0161pi\u010dka.", "- Spevnen\u00e1 p\u00e4ta.", "- Gumen\u00e1 podr\u00e1\u017eka.", "- Textiln\u00e1 pod\u0161\u00edvka.", "- \u0160nurovac\u00ed model.", "- Zap\u00ednanie na such\u00fd zips.", "- D\u013a\u017eka vlo\u017eky: 17 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: 27.", "Zlo\u017eenie: ", "Zvr\u0161ok: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "Vn\u00fatro: Textil", "Podr\u00e1\u017eka: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "ID produktu", ": ", "PPYY-OBG19A_30X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "260971MFK.G"]], "category": ["Die\u0165a", "Diev\u010da", "Obuv"], "description": "Detsk\u00e9 top\u00e1nky z kolekcie Kappa. Model vytvoren\u00fd z ekologickej ko\u017ee.", "image_urls": {"ru\u017eov\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OBG19A_30X_F1.jpg@jpg?v=1646300091", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OBG19A_30X_F2.jpg@jpg?v=1646300092", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OBG19A_30X_F3.jpg@jpg?v=1646300093", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OBG19A_30X_F4.jpg@jpg?v=1646297932", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OBG19A_30X_F5.jpg@jpg?v=1646300093", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-OBG19A_30X_F1.jpg@jpg?v=1646300091", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-OBG19A_30X_F2.jpg@jpg?v=1646300092", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-OBG19A_30X_F1.jpg@jpg?v=1646300091", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-OBG19A_30X_F2.jpg@jpg?v=1646300092"]}, "skus": {"25": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 20.99, "out_of_Stock": false, "size": "25"}, "26": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 20.99, "out_of_Stock": false, "size": "26"}, "27": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 20.99, "out_of_Stock": false, "size": "27"}, "28": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 20.99, "out_of_Stock": true, "size": "28"}, "29": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 20.99, "out_of_Stock": true, "size": "29"}, "30": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 20.99, "out_of_Stock": true, "size": "30"}, "31": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 20.99, "out_of_Stock": true, "size": "31"}, "32": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 20.99, "out_of_Stock": false, "size": "32"}, "33": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 20.99, "out_of_Stock": false, "size": "33"}, "34": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 20.99, "out_of_Stock": false, "size": "34"}, "35": {"colour": "ru\u017eov\u00e1", "currency": "EUR", "price": 20.99, "out_of_Stock": false, "size": "35"}}},
{"brand": "ANSWEAR.SK", "gender": "Diev\u010da", "name": "Detsk\u00e9 top\u00e1nky Kappa", "retailer_sku": "PPYY-OBG18Y_22X", "url": "https://answear.sk/p/detske-topanky-kappa-oranzova-farba-666069", "care": [["Detsk\u00e9 top\u00e1nky z kolekcie Kappa. Model vytvoren\u00fd spojen\u00edm textilu a ekologickej ko\u017ee.", "- Size System je vyberate\u013en\u00e1 stielka s potla\u010dou, ktor\u00e1 v\u00e1m umo\u017en\u00ed uisti\u0165 sa, \u017ee ve\u013ekos\u0165 top\u00e1nky sed\u00ed na nohe.", "- Zaoblen\u00e1, m\u00e4kk\u00e1 \u0161pi\u010dka.", "- Spevnen\u00e1 p\u00e4ta.", "- Gumen\u00e1 podr\u00e1\u017eka.", "- Textiln\u00e1 pod\u0161\u00edvka.", "- Zap\u00ednanie na such\u00fd zips.", "- D\u013a\u017eka vlo\u017eky: 17 cm.", "- Ve\u013ekosti pre rozmer: 27.", "Zlo\u017eenie: ", "Zvr\u0161ok: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka, Textil", "Vn\u00fatro: Textil", "Podr\u00e1\u017eka: Syntetick\u00e1 l\u00e1tka", "ID produktu", ": ", "PPYY-OBG18Y_22X", "K\u00f3d v\u00fdrobcu", ": ", "260647K.G"]], "category": ["Die\u0165a", "Diev\u010da", "Obuv"], "description": "Detsk\u00e9 top\u00e1nky z kolekcie Kappa. Model vytvoren\u00fd spojen\u00edm textilu a ekologickej ko\u017ee.", "image_urls": {"modr\u00e1": ["https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OBG18Y_22X_F1.jpg@jpg?v=1646300073", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OBG18Y_22X_F2.jpg@jpg?v=1646300074", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OBG18Y_22X_F3.jpg@jpg?v=1646298392", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OBG18Y_22X_F4.jpg@jpg?v=1646300074", "https://img2.ans-media.com/i/82x124/SS22-OBG18Y_22X_F5.jpg@jpg?v=1646300075", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-OBG18Y_22X_F1.jpg@jpg?v=1646300073", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-OBG18Y_22X_F2.jpg@jpg?v=1646300074", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-OBG18Y_22X_F1.jpg@jpg?v=1646300073", "https://img2.ans-media.com/i/540x813/SS22-OBG18Y_22X_F2.jpg@jpg?v=1646300074"]}, "skus": {"25": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 14.99, "out_of_Stock": true, "size": "25"}, "26": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 14.99, "out_of_Stock": true, "size": "26"}, "27": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 14.99, "out_of_Stock": true, "size": "27"}, "28": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 14.99, "out_of_Stock": true, "size": "28"}, "29": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 14.99, "out_of_Stock": true, "size": "29"}, "30": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 14.99, "out_of_Stock": true, "size": "30"}, "31": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 14.99, "out_of_Stock": true, "size": "31"}, "32": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 14.99, "out_of_Stock": false, "size": "32"}, "33": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 14.99, "out_of_Stock": false, "size": "33"}, "34": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 14.99, "out_of_Stock": true, "size": "34"}, "35": {"colour": "modr\u00e1", "currency": "EUR", "price": 14.99, "out_of_Stock": false, "size": "35"}}},
